Capítulo 1: Assassinato na Cidade Real Esta é a

aparência do quarto de hóspedes do Palácio Sudoeste Há uma montanha no sudoeste chamada Luoxian. A Montanha Luoxian tem um belo nome e belas paisagens. Em março e abril, as montanhas e os campos ficam cobertos de botões verdes. Quando a chuva cai, as flores silvestres florescem durante a noite. O vento balançando faz as pessoas se sentirem relaxadas e felizes. É realmente um bom lugar para um passeio. É uma pena que quando as pessoas da cidade no sopé da montanha mencionam este lugar, nove em cada dez pessoas balançam a cabeça. Eles também aconselham os estrangeiros a não irem lá. Quando questionados sobre o motivo, todos hesitam e se recusam a cont ar . Somente quando você encontrar um jovem estúpido que insiste em invadir, você revelará algo. Acontece que a montanha Luoxian foi roubada de terras há alguns anos e se tornou rei. O líder da cabana se chama Wang Dabao, e ele tem um grupo de asseclas sob seu comando. Ele era feroz e irracional, gritando e matando a cada passo, e tinha uma faca na mão. Depois de ser intimidado algumas vezes, ele não se atreveu a ir para as montanhas para discutir. Ele apenas considerava a outra pessoa como o Deus da Peste e se escondeu o máximo que pôde. Longe, eu só quero viver uma vida pacífica. Felizmente, existem muitas montanhas e florestas no sudoeste, então esta não falta. Acontece que o povo quer viver em paz, mas Wang Dabao não. Ele era originalmente um valentão no Reino Chu. Sua família tinha terras, uma casa e uma escola de artes marciais, e sua vida era confortável. Ele estava acostumado a exibir seu poder, mas acidentalmente causou um assassinato na rua e alertou o imperad or que estava patrulhando. Ele teve que fugir a noite toda para salvar sua vida, e então percorreu todo o caminho para o sudoeste para tornar - se um bandido. É que estou acostumado a viver uma vida de peixes grandes e carne grande, e quando de repente chegu ei a este lugar remoto e remoto, no início me senti calmo por um tempo. Com o passar do tempo, minha mente inevitavelmente começou a se tornar mais ativo, e sempre quis encontrar algumas oportunidades para voltar. Neste momento, ele estava sentado em uma liteira, sendo carregado até a Mansão do Sudoeste – todos sabiam que o Rei do Sudoeste, Duan Baiyue, era uma existência sutil e sutil para o Reino Chu. Quando o atual imperador Chu Yuan subiu ao trono, ele tinha acabado de completar dezoito anos. Naquela época, havia muitos ministros veteranos na corte formando panelinhas, e guerras de bandidos assolavam todo o noroeste. Somente o sudoeste mal consegu ia se acalmar e até ajudou a acabar com o caos. Naturalmente, a corte naturalmente precisavam de recompensas e apaziguamento, incluindo feudos, ouro e prata. Depois de alguns anos, a maioria dos reis vassalos problemáticos foram exterminados. Apenas o rei do sudoeste, Duan Baiyue, não só não sofreu nenhum dano, mas também foi isolado dos dezesseis estados fronteiriços, estendendo sua jurisdição até o território de Estado Chu. Os ministros da RPDC foram bastante críticos em relação a isto. Sempre acharam que Duan Baiyue era um pouco agressivo demais e tinha muitas tropas nas mãos, por isso teve que se proteger contra isso. As pessoas também correm rumores secretos de que o R ei do Sudoeste é muito ambicioso e poderá um dia enviar suas

tropas para o Norte. Nessa altura, o homem na corte provavelmente terá dores de cabeça. E Wang Dabao também ouviu esse boato. Como estamos no sudoeste, nosso maior patrocinador é naturalmente o Rei do Sudoeste. Se você quer se apegar a ele, a primeira coisa que você precisa fazer é ceder a ele. Aconteceu que coincidiu com a conclusão da nova residência do Palácio Sudoeste, en tão Wang Dabao passou meio mês preparando um presente de felicitações. Depois de mais um mês de sepultamento nas montanhas, ele mal podia esperar para desenterrá - lo e segurá - lo. a maneira de apresentar o tesouro. Depois de descer do sedã, Wang Dabao seguiu a governanta e entrou. O estilo arquitetônico do Palácio Sudoeste é diferente dos edifícios brancos comuns de Dali, mas é mais parecido com o Palácio Dourado da cidade real. Se você disser que o Rei do Sudoes te não tem objeções, nem mesmo um tolo acreditará. No jardim da frente, uma garota com um vestido branco rosa estava sentada à mesa de pedra, perdida em pensamentos. O mordomo lembrou - lhe em voz baixa: “É o mestre, não olhe em volta”. Wang Dabao abaixou a cabeça ao ouvir isso, mas a garota já tinha visto os dois, então se levantou e perguntou secamente: “Você é um convidado?” "Sim." O mordomo respondeu: "Vim prestar meus respeitos ao príncipe." A menina olhou - a de cima a baixo, Wang Dabao viu que ela não falava há muito tempo, então tomou a iniciativa de elogiar: “Senhorita, ela é linda como uma flor e uma fada”. Assim que ele terminou de falar, o rosto da governanta empalideceu e a menina até disse com raiva: “Tente falar de novo!” Wang Dabao ficou surpreso. Será que ele achou essas oito palavras muito vulgares e quis usar versos mais elegantes para elogiá - las? Que pena, ele é apenas um líder bandido, pouco culto. “Perdoe - me, jovem príncipe, mas este convidado é das montanhas e nunca viu o mundo.” O mordomo apressou - se a suavizar as coisas. "..." Pequeno Príncipe? Wang Dabao ficou chocado. “Humph!” A menina, ou melhor, o menino, bateu o pé e com raiva se virou e voltou para casa. "Bobagem!" O mordomo também olhou para ele: "Felizmente, o jovem príncipe não quer discutir com você. Quando encontrarmos o príncipe mais tarde, se você continuar sendo tão ignorante, tome cuidado para não perder a cabeça!" Wang Dabao sentiu uma amargura no coração e não conseguiu expressar isso. Rumores populares dizem que há um jovem príncipe no Palácio do Sudoeste, que tem o mesmo temperamento e temperamento do Rei do Sudoeste. Quem saberia que ele apareceria em tal po stura. Não diga que o Príncipe do Sudoeste também é assim elegante e gosta de usar saias e passear pelo pátio. Com uma pitada de desconforto, Wang Dabao foi conduzido até o hall de entrada e sentou - se um pouco para tomar chá. Depois de um tempo queimando incenso, passos finalmente vieram de fora. “Sua Majestade!” Os guardas no pátio saudaram em uníssono. Wang Dabao também se levantou apressadamente e fez uma reverência: “Vejo você, meu senhor”. “Foi você quem encontrou o tesouro?” Duan Baiyue sentou - se no banco da frente e perguntou casualmente.

“Isso mesmo, isso mesmo.” Wang Dabao não pôde deixar de ficar feliz, entregou a caixa de presente com as duas mãos e deu uma olhada no lendário Rei do Sudoeste. Ele tem traços bonitos e uma figura alta. Ele está vestido de roxo e parece majestoso. Todo o seu corpo tem uma postura extraordinária. Você pode dizer à primeira vista que ele é um bom apoiador. Duan Baiyue abriu a caixa e franziu a testa: “Pedra?” “É uma pedra, mas não é uma pedra comum.” Wang Dabao fingiu ser misterioso e deu um passo à frente para apontar isso para ele. O padrão é vago, é um tigre do sudoeste, com um dragão dourado pisando em suas garras, o significado é autoexplicativo. O Rei do Sudoeste ergueu as sobrancelhas e permaneceu em silêncio. Wang Dabao está cheio de expectativas. “Muito bom.” Depois de muito tempo, Duan Baiyue finalmente disse algo. O coração de Wang Dabao preso na garganta finalmente recuou, como se ele tivesse previsto um futuro esplêndido de glória e riqueza. “Quais são seus próximos pensamentos?”, Duan Baiyue perguntou novamente. “Isso está de acordo com o destino.” Wang Dabao se aproximou e disse: “Se as pessoas comuns também puderem ver esta pedra, será de grande benefício para o príncipe”. Duan Baiyue ouviu com calma, deixando sua cabeça se aproximar cada vez mais dela e, finalmente, quase se tocaram. “Eu me pergunto o que Vossa Majestade quer?” Felizmente, Wang Dabao parou a tempo e evitou o azar de levar um tapa. “Sim, você é digno de ser um convidado de Dachu.” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Vou morar no Palácio Sudoeste de agora em diante.” "Sério?" Ele nunca esperou que pudesse se tornar um membro da equipe tão facilmente. Foi difícil para Wang Dabao suportar tanto êxtase e ele quase desmaiou. “Claro que é verdade.” Duan Baiyue acenou com a cabeça e disse do lado de fora: “Yao'er!” “O que está acontecendo?” O menino do jardim entrou. “Leve os convidados para descansar no quarto de hóspedes.” Duan Baiyue disse: “Sem minha permissão, não há necessidade de sair”. “Vamos.” O jovem disse sem nem olhar para ele: “Depressa, tenho outras coisas para fazer mais tarde”. “Sim, sim, obrigado ao Rei do Sudoeste, obrigado ao jovem príncipe.” Wang Dabao não se importou em pensar sobre “você não precisa sair sem permissão” e o seguiu apressadamente. O jovem parecia magro, mas andava muito rápido. Wang Dabao correu todo o caminho primeiro e depois quase galopou. Ele estava tonto, ofegante e quase caiu. “Chegamos.” O jovem parou e disse impacientemente: “Entre”. Wang Dabao ficou surpreso ao olhar para a prisão sombria à sua frente. Se ele se lembrava corretamente, o que o Rei do Sudoeste acabou de dizer foi... um quarto de hóspedes? “Há algum mal - entendido nisso?”, Perguntou Wang Fabao com um sorriso. “Sem mal - entendidos, os quartos de hóspedes do Palácio Sudoeste são assim, acredite ou não.” O jovem bateu palmas, virou - se e saiu: “Fique em paz, não vou matá - lo de fome”.

“Jovem Príncipe —— ” Wang Dabao queria impedi - lo para explicar mais algumas palavras, mas vários guardas já haviam corrido, arrastado - o e trancado em uma prisão. “Vossa Majestade.” No hall de entrada, a governanta entrou para informar: “Há outra carta da cidade real”. "Oh?" King Southwest parecia muito interessado. Ele jogou a pedra quebrada de lado, levantou - se e foi para o escritório. Ao mesmo tempo, a milhares de quilômetros de distância, o imperador Chu Yuan não estava de bom humor. "Vossa Majestade", sussurrou o camareiro pessoal, Eunuco Sixi, "é hora de jantar." “Não tenho apetite, por favor peça à cozinha imperial para evacuar.” Chu Yuan ficou um pouco irritado e colocou de lado a xícara de chá na mão. Padre Sixi suspirou em seu coração, curvou - se e recuou, e gentilmente fechou a porta para ele. Nos mais de dois anos desde que ascendeu ao trono, a vida do imperador não tem sido fácil... Depois de queimar incenso por um tempo, Chu Yuan derrubou o memorial e com raiva chamou vários guardas e pediu - lhes que desenterrassem uma ameixeira no pátio do palácio e a jogassem o mais longe que pudessem. Depois que todos concordaram, eles dividiram o trabalho de maneira ordenada. Você pega a pá e eu cavo o buraco. Você não só precisa se mover rapidamente, mas também prestar atenção ao retirar a terra e não deve se machucar. as raízes da ameixeira. Afin al, em menos de três dias o imperador com certeza saberá como. Mandei que fosse recolhida e plantada de volta na posição original - ainda floresce no inverno. Nos últimos sete ou oito anos, tenho plantado e desenterrado sementes e jogado - as para frente e p ara trás indefinidamente. As árvores comuns teriam murchado e seco, mas esta flor de ameixeira floresce cada vez mais a cada ano, o que é considerado uma coisa rara. Embora não fosse mais inverno, as noites na cidade real ainda eram frias. As portas de todas as casas estão fechadas e eles vão dormir cedo para se aquecerem. Chovia na primavera à meia - noite e originalmente era uma boa hora para dormir, mas de repente um uivo veio da cidade. O vigia estava chateado e sua voz quase rasgava o céu: “É incrível, ele matou alguém! " Depois de um tempo, os guardas patrulhando chegaram ao local. Havia manchas de sangue por todo o beco, o que deixou as pessoas em pânico. Um homem com uma túnica de brocado estava deitado no chão, com uma faca afiada enfiada nas costas. Parecia que ele já estava morto há muito tempo. O guarda deu um passo à frente e o virou. Depois de ver claramente, ele ficou atordoado por um momento. Ele confirmou novamente e depois voltou: “Relate ao comandante, o falecido parece ser o jovem príncipe do Reino de Anu.”

Capítulo 2: Nove Mistérios Eu quero aquela conta

O Reino de Anu está localizado na fronteira noroeste e seu governante se chama Shada. Tal como outros povos nómadas, os povos tribais vivem da água e da erva. Não têm um território fixo, mas possuem uma força de cavalaria que não pode ser

subestimada. Quando Chu Yuan subiu ao trono pela primeira vez, as tribos de Mobei estavam inquietas e o povo da fronteira sofreu muito. Naquela época, as principais forças militares da corte imperial foram contidas pelos bandidos japoneses do sudeste. Eles tinham não houve escolha a não ser enviar enviados secretamente ao país de Anu para fazer lobby em Shada e na cidade.O general Xi enviou tropas para suprimir temporariamente a agitação em Mobei, que durou dois anos. É precisamente por esta razão que o Estado Chu sempre considerou Anu um aliado. O falecido nesta rua era o irmão de Shada, chamado Guli. Ele originalmente liderou suas tropas para prestar homenagem ao Reino Chu. Mais tarde, vendo a prosperidade da cida de real e o Ano Novo Chinês, ele ficou por mais algum tempo e prestou homenagem. Ele planejava esperar a neve derreter nas montanhas antes de voltar para o noroeste, mas não esperava morrer aqui. O assunto era tão importante que todos não se atreveram a afrouxar e carregaram o corpo às pressas e correram em direção ao palácio. Do lado de fora da porta do palácio, o Sr. Sixi estava encostado na porta e tirando uma soneca. Ele rapidamente abriu os olhos quando ouviu alguém chegando, mas era o Sr. Li, do Departamento Militar Central. “Eunuco, onde está o imperador?” O Sr. Li tinha mais de setenta anos e estava sem fôlego depois de dar alguns passos. "Não muito depois de eu adormecer, meu senhor está aqui agora. Será que algo grande aconteceu? O eunuco Sixi também ficou surpreso. “Não”, disse o Sr. Li ansioso, “estou tão ansioso que não me importo com a etiqueta. Gostaria de pedir ao meu sogro que transmitisse a mensagem ao antigo ministro o mais rápido possível. “Qual é o problema, Aiqing?” Antes que o padre Sixi pudesse responder, Chu Yuan já havia aberto a porta e saído. “Vossa Majestade.” Mestre Li deu um passo à frente apressadamente: “Agora mesmo, o comandante do exército imperial veio ver Wei Chen, dizendo que um cadáver foi encontrado no beco atrás do Portão Fuyun. foi esfaqueado no coração por trás. "Gu Li?", Chu Yuan franziu a testa. “É absolutamente verdade”, disse o Sr. Li: “Wei Chen ordenou que a notícia fosse bloqueada e o corpo foi colocado temporariamente em uma casa vazia ao lado do jardim de caça”. “Vamos dar uma olhada primeiro.” Chu Yuan desceu as escadas, Sixi rapidamente tirou a capa do palácio e trotou, colocando - a sobre os ombros. Estava tudo bem, por que algo aconteceu de novo? No Palácio Sudoeste, Duan Baiyue estava bebendo sozinho em frente à Lua. Uma espada cega foi colocada na mesa de pedra à sua frente, brilhando com uma leve luz branca. Uma figura leve saltou da parede e ficou obviamente assustada ao ver alguém no pátio. “Onde você foi mesmo?” Duan Baiyue largou a taça de vinho. "Você não dorme no meio da noite. Você acha que vai ser um fantasma quando sentar aqui?" Duan Yao deu um suspiro de alívio: "Estou apenas fingindo ser o mestre novamente. " “O Mestre faleceu há três anos”, lembrou Duan Baiyue. "Isso não tem certeza. E se ele estiver vivo de novo? Ele está familiarizado com a questão de reviver um cadáver." Duan Yao desamarrou sete ou oito pequenas cestas

de bambu de sua cintura. Havia vários tipos de larvas nelas, e o zumbido fez o cérebro das pessoas doer. “Três olhos de sangue?” Duan Baiyue pegou um casualmente, “Você tem sorte.” “Ei, esperei quase meio mês para pegar este.” Duan Yao avisou: “Você tem que encontrar sozinho”. "Você está pensando demais. Eu realmente não estou com vontade de brigar com você para criar os vermes. " Duan Baiyue balançou a cabeça, "Volte e faça as malas." “Para onde você vai me mandar de novo?” Os olhos de Duan Yao se arregalaram. “Eu quero ir para a Cidade do Rei Chu”, disse Duan Baiyue. Duan Yao deu dois passos para trás: “Se você quiser ir, vá. O que isso tem a ver comigo? Duan Baiyue respondeu: “Porque você é útil”. Duan Yao: “...” “Deixando você sozinho no palácio, acho que quando eu voltar, a casa desaparecerá sem deixar rastros.” Duan Baiyue disse: “Ou ela será explodida por você ou será explodida pelo inimigo”. Duan Yao desanimou e sentou - se no banco de pedra: “Você vai tirar vantagem de mim”. “Como pode ser usado?” Duan Baiyue disse: “Eu disse para você controlar seu temperamento e se livrar de alguns cavalheiros quando estiver menos zangado. Outros já estão fazendo o exame nº 1 aos quatorze anos. "Não importa que você não consiga recitar p oemas e escrever poemas corretamente. Na verdade, eu nem consigo falar, e fico com o coração partido só de pensar nisso." Duan Yao cobriu os ouvidos com as mãos. Ela originalmente queria permanecer em silêncio, mas seus olhos foram atraídos pela espada cega sobre a mesa: “O que é isso?” “Eu não sei.” Duan Baiyue balançou a cabeça, “Foi simplesmente escavado no chão.” “Você foi cavar sepulturas ancestrais?” Duan Yao estava desconfiado. “O Mestre deixou para mim antes de morrer.” Duan Baiyue disse: “Eu disse para você desenterrar esta noite.” “Você provavelmente foi enganado de novo.” Duan Yao pegou o bolso de bambu na mesa sem nem se preocupar em olhar para a espada. Duan Baiyue aprovou: “Eu também acho”. Quando eu tinha oito anos, subi uma montanha e colhi aleatoriamente um punhado de flores venenosas de origem desconhecida. Disse que se as colocasse em minha casa, aumentaria muito meu poder. Como resultado, todos que vi tive imagens duplas no dia segu inte. Eu estava muito pesado e quase caí na água. Desde então, até um tolo pode ter uma memória longa e nunca mais recebeu um presente do mestre. Este é o segundo presente. Duan Yao bocejou e voltou a dormir. Duan Baiyue ergueu a cabeça e bebeu a última taça de vinho, depois voltou para o quarto com sua espada cega. Três dias depois, à meia - noite, Duan Yao olhou para os dois cavalos à sua frente e perguntou: "Somos só você e eu, escapando tão silenciosamente do palácio?" Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Claro, é possível que ainda precisemos tocar gongos e tambores para comemorar?” “Achei que o Imperador Chu soubesse disso”, disse Duan Yao com tato.

Duan Baiyue balançou a cabeça: “Exceto você, nenhuma terceira pessoa saberá disso”. Duan Yao: “...” O rei do sudoeste foi secretamente para o estado de Chu, o que foi crime de decapitação. Embora eu saiba que ele não levará isso a sério, mas... O que você está fazendo no país Chu? “Dirija!” Duan Baiyue sacudiu o chicote e galopou em direção ao norte. Os quatro cascos do cavalo preto são como o vento, esmagando as estrelas por todo o caminho. O orvalho que se acumulou durante toda a noite caiu do telhado e respingou no chão. No centro da cidade de Wangcheng, os donos das barracas que preparam o café da manhã também reservaram bancos, mesas e cadeiras. Aproveitando o clima, venderão sopa de carneiro fria por mais alguns dias. É hora de mudar até pãezinhos cozidos no vapor, mingaus e panquecas. Afinal, está esquentando. . “Dez tigelas de sopa de carneiro, vinte bolos grandes.” Um grupo de oficiais e soldados sentou - se alegremente, parecendo ter estado ocupado a noite toda. “Ok, pessoal, esperem um momento.” O chefe foi muito rápido e trouxe a panqueca de sopa de carneiro em um momento. Ele obviamente conhecia todos bem e perguntou com um sorriso: “Por que você viu todo mundo tão ocupado recentemente? Zhang também está pa trulhando com seus homens, venha tomar café da manhã em minha casa.” “Não é nada sério, apenas uma patrulha diária.” O chefe disse algumas palavras de maneira superficial, depois abaixou a cabeça e engoliu sopa e bolos. O patrão percebeu isso e ficou em silêncio, e não voltou a falar com ele. Mas comecei a me sentir um pouco inseguro. Olhando para a postura, poderia realmente acontecer alguma coisa? No palácio, Chu Yuan ainda estava com uma dor de cabeça terrível depois de tomar o remédio. Embora as pessoas tenham verificado aberta e secretamente nos últimos dias, nenhuma pista útil foi obtida. Depois que Gu Li terminou de comer o pato assado na Torre Tongfu naquele dia, ele foi até a casa de chá ouvir algumas músicas e saiu satisfeito. Ele até deu a Qin Niang uma recompensa de prata. Ele não parecia ter nada incomum, e todos pensaram que ele estava voltando sozinho. Depois de sair de casa, ele não esperava que poucas horas depois o vigia encontrasse seu corpo caído no beco. "Vossa Majestade." O oficial responsável por investigar minuciosamente o caso chama - se Cai Jin. "Agora existem alguns rumores na cidade. De acordo com o que tenho visto, é melhor informar Anu Kingdom sobre este assunto o mais rápido possível. Tenho med o de atrasar." É inútil." Chu Yuan sentou - se na cadeira do dragão, suas sobrancelhas não relaxavam há muito tempo. Embora a fronteira noroeste pareça ter se acalmado nos últimos dois anos, a raiz do conflito não foi eliminada. As razões pelas quais os vários ministérios permaneceram parados foram, em primeiro lugar, porque tinham medo da força militar imperial e, e m segundo lugar, por causa da ajuda do Reino de Anu. Agora Guli morreu tragicamente em Chu. Na Cidade do Rei, Shada sempre teve um

temperamento ruim e era impulsivo. Se alguém o provocasse, haveria perigos infinitos. “Vossa Majestade.” Vendo que ele permanecia em silêncio, Cai Jin teve que lembrá - lo novamente em voz baixa. “Vou preparar pessoalmente uma carta e enviá - la para o país de Anu no futuro.” Depois de ponderar, Chu Yuan finalmente falou e perguntou: “Não é hora de Qianfan voltar?” “De volta ao imperador, o General Shen chegará à cidade real em cerca de sete dias.” Cai Jin disse: “Se trabalharmos duro na estrada, podemos chegar em cinco dias”. Chu Yuan acenou com a cabeça e acenou para que ele recuasse primeiro. O estado de Chu tem um vasto território e, quanto mais ao norte fica, mais frio fica. Duan Yao tinha acabado de sair da moda do sudoeste e estava vestindo roupas simples. Alguns dias depois, ela vestiu uma jaqueta grossa e se recusou a sair do braseiro , mesmo para jantar à noite. Ela só queria ir para a cama e não sair. , mas Duan Baiyue a carregou para fora da pousada. "Onde você está indo de novo?", Perguntou Duan Yao. “Sendo um convidado”, respondeu Duan Baiyue. “Você é um ladrão?” Duan Yao o expôs. Duan Baiyue o levou a pousar firmemente no telhado de uma casa. Duan Yao bocejou. “Vá buscar algo para mim”, disse Duan Baiyue. “Basta roubar e pegar de volta.” Duan Yao curvou os lábios, “O que é isso?” "Você viu a torre na frente?", Duan Baiyue disse: "Há uma sala secreta no último andar. Quero a pérola." "Combinamos primeiro que roubaríamos este. Terei que dormir o resto da noite. " Duan Yao limpou a poeira de suas roupas. Duan Baiyue assentiu. Duan Yao levantou - se e moveu os pulsos, depois desapareceu na noite. Duan Baiyue tocou seu queixo e o seguiu em silêncio. O pagode estava muito dilapidado e tinha destroços por toda parte. Duan Yao parecia enojado assim que entrou. Quando passou por todos os tipos de dificuldades e perigos para escapar da armadilha e pegou a pérola com uma cabeça de poeira, ele estava pre stes a ficar com raiva e amaldiçoou sua mãe para cumprimentar os ancestrais da família Duan. “Muito bom.” Depois de voltar, Duan Baiyue ainda estava esperando por ele onde ele estava. “Pegue suas contas quebradas.” Duan Yao parecia estar jogando fora uma barata, “É tão sujo.” “Você sabe o que é isso?” Duan Baiyue apertou a caixa em sua mão. “Como eu sabia e não quero saber.” Duan Yao puxou a manga e enxugou as mãos, “Vamos voltar”. “Essa torre são os Nove Mistérios”, continuou Duan Baiyue. “Eu não me importo se são nove ou... nove mistérios?” Duan Yao arregalou os olhos, “Torre de armas?” Duan Baiyue assentiu. "Os Nove Mistérios com armas assassinas escondidas por toda parte? É esta torre quebrada?" Duan Yao confirmou novamente: "Esta conta é a Estrela Ardente nos rumores?"

Duan Baiyue ainda assentiu. Duan Yao respirou fundo e ficou furioso: “Então você me deixou ir?” Quantos heróis do mundo das artes marciais morreram nele, e até mesmo seus capacetes e armaduras puderam ser atingidos. Não é à toa que quando acabei de entrar, a sala estava cheia de mortos, ossos brancos, fantasmas e esqueletos. Pode ser mais confiável?

Capítulo 3: O Sr. Liu está aqui, temo que ele terá que

falar com os casamenteiros novamente No mundo das artes marciais, existem entre mil e oitocentas pessoas que querem queimar estrelas, mas a maioria delas só consegue pensar nisso. Diz - se que os Nove Mistérios foram construídos pelo colega mestre carpinteiro Lu Ban. As armadilhas internas são cheias de perigos e você morrerá se não tomar cuidado. Na verdade, muitas pessoas no mundo morreram aqui nos últimos anos. Portanto, há rumores de que ficou ainda mais bizarro. Duan Yao já tinha ouvido falar disso antes, mas nunca teve nenhum interesse nas artes marciais das Planícies Centrais, então não levou isso a sério. Ele só sabia que era um lugar perigoso e perigoso e pensou que seria É melhor contorná - lo se ele o encontrar no futuro, mas ele não esperava invadir assim. Duan Baiyue colocou a caixa de madeira na manga, virou - se e saiu. Duan Yao: “...” Os dois voltaram para a pousada em silêncio durante todo o caminho. Quando chegaram à porta do quarto, Duan Baiyue deu um tapinha no ombro dele e disse: “Você terá muito trabalho esta noite, volte para a cama rapidamente”. Duan Yao o evitou, abriu a porta e entrou. Duan Baiyue lembrou por trás: “Este é o quarto do meu rei”. “Dê - me uma olhada.” Duan Yao sentou - se à mesa e estendeu a mão. “O que você está olhando?”, Duan Baiyue perguntou com conhecimento de causa. “Claro que é Burning Star.” Duan Yao disse: “Por que essas pessoas no mundo querem isso? Duan Baiyue respondeu: “Não sei”. Duan Yao: “...” não tenho ideia? “Não é que eu queira, é que alguém quer.” Duan Baiyue disse com naturalidade: “Já que você e eu estávamos passando por aqui, por acaso nos reunimos ali”. “Isso é fácil de dizer, vamos nos recompor!” Duan Yao furiosamente fez buracos na mesa com os dedos, “Você sabe o quão perigoso é lá?” “Não importa o quão perigoso seja, você ainda sai intacto.” Duan Baiyue disse em um tom relaxado: “Exceto por estar um pouco sujo, não há outra perda”. ... Duan Yao sentiu que se continuasse assim, poderia ficar chateado até a morte por essa pessoa antes mesmo de chegar à cidade real. Depois de observá - lo voltar para seu quarto, Duan Baiyue abriu a caixa de madeira e tirou uma conta dela. Não era nem redondo nem redondo, e a cor era muito opaca. Estava rodeado de trapos, como se tivesse sido arrancado diretamente das roupas do mendi go. Parecia realmente sem valor.

Duan Baiyue franziu a testa ligeiramente e brincou com ele por um longo tempo, mas não conseguiu encontrar nenhuma pista. No quarto ao lado, Duan Yao tomou banho, subiu na cama e começou a dormir. Ela só se levantou ao meio - dia do dia seguinte. Ela não foi até Duan Baiyue, mas saiu direto pela janela para fazer compras, comprando bolos doces e ouvindo livros, foi ao resta urante pedir uma grande mesa de pratos e só voltou para a pousada tarde da noite. Duan Baiyue está sentado à mesa tomando chá. "Aqui." Duan Yao colocou o frasco de remédio em sua mão sobre a mesa com um baque, "Peguei emprestado na cozinha e acabei de cozinhar." Duan Baiyue sorriu: “Achei que você tivesse esquecido que hoje é o décimo quinto dia”. Duan Yao segurou sua bochecha e sentou - se na porta para protegê - lo. Um rico empresário barrigudo, que provavelmente bebia demais, passava conversando em voz alta com seus companheiros sobre como fazer negócios, mas estava meio rindo quando viu um garot o de treze ou quatorze anos segurando uma espada na sua frente. e olhando para ele. Pequeno Rei Yama Ele parecia feroz, então rapidamente silenciou sua voz e voltou na ponta dos pés para o quarto de hóspedes. Duan Baiyue bebeu a mistura, sentou - se na cama e meditou, e só abriu os olhos uma hora depois. "Você vai morrer?", Perguntou Duan Yao encostado na porta. Duan Baiyue respondeu: “Não dentro de três a cinco anos”. Duan Yao curvou os lábios: “O dano durará milhares de anos”. Duan Baiyue riu: “Achei que você pensaria que minha vida era curta”. Duan Yao bocejou muito, espreguiçou - se e voltou a dormir. Na cidade real, o caso de assassinato foi temporariamente suprimido e os atendentes e subordinados trazidos por Gu Li foram colocados temporariamente no palácio. A viagem da cidade real ao Reino de Anu levaria pelo menos três meses, mesmo que usássemos os cavalos mais rápidos dia e noite, e não houvesse pressa. “Vossa Majestade.” Naquela tarde, o eunuco Sixi disse na porta do escritório real: “O General Shen está de volta”. “Depressa!” Chu Yuan ficou muito feliz e jogou de lado todos os memoriais em suas mãos. "General Shen, por favor, entre." O eunuco Sixi abriu a porta para ele e baixou a voz: "O imperador anunciou o retorno do general. Tem havido alguma instabilidade no país recentemente." Shen Qianfan sorriu e entrou no escritório. No mundo das artes marciais das Planícies Centrais, ninguém conhece a famosa Vila Shen Family Sun e Moon. O antigo proprietário da vila, Shen Feng, é altamente respeitado. Seu filho mais velho, Shen Qianfeng, é extremamente habilidoso em artes marciais e é reconhecido como o próximo candidato à aliança de artes marciais. Seu segundo filho, Shen Qianqian, nunca foi fora do mundo das artes marciais, mas ele também é um belo e belo filho nobre de uma família. Seu quarto filho, Shen Qianling, é simples e br ilhante. Ele pode fazer flores de inverno desabrocharem. Quanto ao terceiro filho, ele é Shen Qianfan, o famoso deus da guerra do Reino Chu. Quer tenha sido a batalha original para capturar o herdeiro ou a batalha subsequente para acabar com o caos, a famí lia Shen fez contribuições eternas, então Shen Qianfan também era considerado um confidente por Chu Yuan. Ele originalmente queria

voltar a Jiangnan para visitar parentes, mas, inesperadamente, ele só saiu por meio mês quando uma ordem secreta foi enviada de volta. “Obrigado pelo seu trabalho duro, General.” Chu Yuan desceu da cadeira do dragão. “As palavras de Vossa Majestade são sérias, esta é responsabilidade do general.” Shen Qianfan perguntou: “Algo aconteceu no tribunal?” “Ouvi dizer que você voltou porque parece haver algum movimento na casa de Liu.” Chu Yuan disse: “Quero lidar com todos eles de uma vez”. “Vossa Majestade quer planejar com antecedência?” Shen Qianfan ficou um pouco surpreso. “Isso é uma coisa e há outra.” Chu Yuan disse: “Será que você já ouviu falar disso?” Shen Qianfan balançou a cabeça: “O general cavalgou todo o caminho de volta ao palácio desde o portão da cidade. Ele não falou com os outros e não ouviu nenhum boato no caminho”. “Gu Li foi morto.” Chu Yuan voltou para a cadeira do dragão. “Liu Mansion fez isso?” Shen Qianfan franziu a testa de repente. “Você também pensa assim.” Chu Yuan zombou: “Eu também acho.” “Isso significa que o assassino ainda não foi pego?”, Shen Qianfan perguntou cuidadosamente. “Mesmo se formos pegos, só podemos fingir que não fomos pegos.” Chu Yuan disse: “Caso contrário, o que mais podemos fazer?” Shen Qianfan perguntou hesitantemente: “Então o que o imperador quer fazer a seguir?” “Escrevi uma carta sobre este assunto e a enviei ao Reino de Anu.” Chu Yuan disse: “De acordo com o temperamento de Shada, temo que ele seja provocado por traidores novamente, sem mencionar que este assunto é minha culpa. , se você não tomar cuidado, f icará ofendido. “Finalmente vou entender.” Shen Qianfan assentiu. "Aiqing está cansado de viajar todo o caminho. Vamos voltar para casa e descansar primeiro. " Chu Yuan disse: "Quanto a outros assuntos, iremos discuti - los amanhã." "Sua Majestade." O eunuco Sixi estava do lado de fora e disse: "O Sr. Liu, do Ministério da Receita, tem algo a pedir." Shen Qianfan imediatamente parou de sair pela porta. “Vá em frente e espere mais tarde.” Chu Yuan acenou com a mão em sua direção, indicando que ele deveria se esconder rapidamente. Shen Qianfan ficou aliviado. O senhor Liu é uma pessoa leal e honesta, com uma barriga grande e uma aparência rica. Ele deveria ser muito popular, mas o problema é que ele é muito falador e gosta de falar sobre encontros. Ele sempre quis casar sua sobrinha com Shen Qianfan, e ele conversará sem parar quando for pego., e até tentou conceder casamento por meio do imperador, o que foi muito problemático. Então é melhor evitá - lo. “Velho ministro, vejo você, Majestade.” O Sr. Liu segurava um pergaminho com retratos nas mãos. Shen Qianfan cobriu a testa atrás da tela. “Eu te amo, por favor, fique bem.” Chu Yuan ouviu que o servo lhe ofereceu um assento.

"Obrigado, Majestade." Depois que o Sr. Liu se sentou, sua primeira pergunta foi perguntar a Shen Qianfan: "Agora mesmo, Cai Chen ouviu no portão do palácio que o General Shen está de volta?" “Ahem.” Chu Yuan tocou o queixo, “Já voltei para a residência do general.” Os olhos do Sr. Liu mostravam alegria e ele obviamente havia planejado fazer uma visita. Shen Qianfan decidiu terminar a refeição no palácio e voltar para casa à meia - noite. "Ai Qing veio a este escritório real apenas para encontrar Qian Fan?", Perguntou Chu Yuan. "Claro que não." O Sr. Liu levantou - se rapidamente e apresentou o pergaminho em seus braços: "Este é o retrato enviado pela Coreia ontem." “Você quer que eu estabeleça uma rainha novamente?” Chu Yuan franziu a testa enquanto olhava para a mulher graciosa na pintura. "Não desta vez." O Sr. Liu balançou a cabeça repetidamente: "Se o imperador deseja estabelecer uma rainha, ele deveria naturalmente recrutar em todo o país para recrutar mulheres bonitas, inteligentes, virtuosas, virtuosas e bonitas da direita idade pa ra entrar no palácio. Pessoas como essas que têm aparência medíocre e vêm de um país estrangeiro. Como posso eu, o grande Chu, ser minha rainha e assumir a responsabilidade de ser uma mãe para o mundo? "Depois disso, ele acrescentou: “Além disso, ela parec e muito magra e não é fácil ter filhos”. Chu Yuan: “...” “Aham.” Duan Baiyue tossiu na pousada. “Ei, ei!” Duan Yao rapidamente cobriu o pequeno pote na frente dela, temendo que ele pudesse explodir seu Gu. Duan Baiyue disse: “Minha cabeça está um pouco tonta”. “Será ótimo se nos casarmos”, disse Duan Yao casualmente. Duan Baiyue se perguntou: “Casar também pode curar dores de cabeça?” "Deveria ser possível. Parece que casar pode curar todas as doenças." Duan Yao transferiu os vermes para a garrafa, "Da última vez, a Terceira Irmã teve dor de estômago. Foi o que tia Wang disse. Tudo ficará bem depois de se casar e dando à luz um filh o. "Se você gostar, também pode dar à luz um. Duan Baiyue: “...” Vendo Mestre Liu com uma cara feliz, Chu Yuan quis mandar alguém para carregá - lo para evitar outra dor de cabeça. Mas o Sr. Liu obviamente não teve consciência de partir voluntariamente. Chu Yuan não teve escolha a não ser perguntar: “Então por que você me mostra este retrato se você é uma pessoa tão boa?” “Esta mulher é a irmã mais nova do Rei da Coreia, o nome dela é Jin Shu.” O Sr. Liu disse misteriosamente: “Ela atingiu a idade de casar, mas se recusou a se casar com alguém. disse isso. Acontece que ela se apaixonou pela seção sudoeste. Rei. " Chu Yuan: “...” Quem? Liu tomou a iniciativa de repetir novamente: “Rei do Sudoeste Duan!” Chu Yuan: “...” Shen Qianfan ouviu algo intrigado atrás da tela. A princesa do país vassalo do nordeste se apaixonou pelo rei do vassalo do sudoeste. Por que ela enviou o retrato para o Palácio Chu? “O que isso tem a ver com Aiqing?”, Perguntou Chu Yuan.

"O rei Duan sempre foi indisciplinado e teve alguns conflitos com o rei da Coreia." O Sr. Liu explicou: "O rei da Coreia ficou muito preocupado com isso e não conseguiu impedir que sua irmã criasse problemas. Ele tinha não há escolha a não ser criar es se método.” “Que método?” Chu Yuan pegou a xícara de chá para se cobrir. “O rei de Koryo gostaria de pedir ao imperador que coordene e permita que o rei Duan concorde com este casamento.” O Sr. Liu sorriu auspiciosamente, “Mesmo que você não possa ser a concubina principal, você ainda pode ser uma esposa secundária. Koryo n ão presta atenção nisso, apenas se case. Está feito, está feito quando você se casar. Shen Qianfan recostou - se e começou a admirar o Sr. Liu do fundo do coração. Ele era um casamenteiro competente que falava de nordeste a sudoeste.

Capítulo 4: É possível que você tenha uma queda pela

intrincada família Liu de Shada? Meia hora depois, o Sr. Liu saiu atordoado da sala de estudos imperial, ainda segurando o pergaminho nos braços. Quando ele voltou para casa, sua esposa viu sua aparência e perguntou apressadamente: “O imperador não está disposto a concordar em ajudar na combinação?” Liu balançou a cabeça: “Esse não é o caso. Vossa Majestade concordou. Ele também disse que o retrato era muito comum e queria que o pintor do palácio o repintasse”. "Então você parece tão taciturno. Achei que você estava sendo repreendido pelo meu primo de novo. " A Sra. Liu deu um suspiro de alívio. "Jovem, por que você está falando tanto?" O Sr. Liu ficou descontente ao ouvir isso e colocou o pergaminho sobre a mesa novamente, dizendo: "Vá e peça à patroa que encontre um bom artesão para emoldurar este pergaminho. Eu quero pendurá - lo no corredor central.” Dona Liu ficou confusa ao ouvir isso e pensou que ele estava com febre: “Por que você está pendurando o retrato da Princesa Goryeo no corredor do meio?” "Esse retrato foi deixado no palácio há muito tempo. Este é o título que me foi dado pela carta pessoal do imperador." O Sr. Liu desamarrou cuidadosamente a gravata. “O imperador também lhe deu um título?” A Sra. Liu ficou radiante e correu para admirá - lo. Em papel de arroz polvilhado com ouro, vários personagens grandes são vigorosos e elegantes, com uma sensação de majestade. A melhor mídia do mundo. ... O humor do Sr. Liu é realmente muito complicado, ele está feliz, mas também sente que essas palavras são realmente difíceis de exibir. Afinal, ele é um oficial da corte, não um casamenteiro vestido de vermelho e verde nas ruas da cidade real, com uma flor nas têmporas. Na sala de estudos imperial, após ler o retrato enviado por Goryeo, o pintor do palácio perguntou: “Gostaria de saber como o imperador quer modificá - lo?” “Quanto mais bonita for a pintura, melhor.” Chu Yuan disse: “Não importa como era antes”.

O pintor do palácio recebeu ordem de recuar e Shen Qianfan saiu de trás da tela e perguntou em dúvida: “O imperador realmente quer propor casamento ao Príncipe do Sudoeste?” “É só um pouco de esforço.” Chu Yuan largou a xícara de chá e respondeu casualmente: “O chefe não é jovem, é hora de se casar”. Shen Qianfan: “...” Devemos cuidar disso também? “Receio que ele seja o único na família Liu que pode ser considerado leal”, continuou Chu Yuan. “Onde está o primeiro - ministro Zuo?”, Perguntou Shen Qianfan. "Liu Yishui? Ele é um homem velho. Ele não pode ser visto como um traidor, mas também não pode ser chamado de leal." Chu Yuan disse: "Mas se ele for sensato, não quero tocá - lo assim. tempo." Shen Qianfan acenou com a cabeça: “Assim que a família Liu for eliminada, temo que desta vez muitas pessoas serão mortas no tribunal e os ministros inevitavelmente entrarão em pânico. Com o primeiro - ministro Liu aqui, seria bom mediar e acalmar as cois as. ." Chu Yuan suspirou profundamente em seu coração, apoiou - se na cadeira do dragão e fechou ligeiramente os olhos. A família Liu era originalmente da família natal da Imperatriz Viúva, e a família de parentes estava interligada. As pessoas na cidade real murmuravam que a Mansão Liu na Rua Zhengyang estava se tornando cada vez mais grandiosa, e parecia que era quase tão alto como o palácio imperial. O proprietário da Mansão Liu chamava - se Liu Gong. Ele originalmente detinha o poder militar e estava estacionado no nordeste. O falecido imperador da família Chu levou dez anos para reduzir gradualmente o poder militar em suas mãos e recuperá - lo. Quando ele estava morrendo, ele ordenou que todos os oficiais militares viessem até a cabeceira e levassem o príncipe ao trono.A posição foi passada para Chu Yuan - não para Chu Xiang, o rei supremo que a família Liu vinha apoiand o. A primeira coisa que Chu Yuan fez depois de assumir o trono foi rebaixar seu meio - irmão a plebeu e exilá - lo em uma pequena ilha no mar sudoeste. Também foram rebaixados com ele os cinco filhos de Liu Gong, Liu Jinde, o governador de Liaozhou. Com essas poucas coisas em mente, é evidente a relação entre Chu Yuan e a Mansão Liu. Mas ninguém é tolo. Não importa quanta confusão e ódio eles tenham em seus corações, as duas partes ainda conversam e riem livremente na superfície. Um ano depois de Chu Yuan ascender ao trono, Liu Gong chegou a tomar a iniciativa de renunciar, dizendo que voltaria à sua mansão para cuidar de seus filhos e netos. Todas as pessoas consideraram esse movimento um sinal de fraqueza, mas Chu Yuan sabia disso muito bem. Sem mencionar que Liu Gong ainda estava na cidade real. Mesmo que ele voltasse para sua cidade natal no nordeste, ele ainda seria o verdadeiro líder. da família Liu. Todos os funcionários, desde que tenham algo a ver com a família Liu, ainda o obedecerão - com exceção de duas pessoas. Um deles é Liu Dajiong, que era o casamenteiro agora há pouco. Ele nunca teve um relacionamento próximo com a família L iu. Por ser muito ingênuo e direto e por não ter ambição, ele só quer fazer seu trabalho como oficial conscientemente. , então ele ficou fora disso por tantos anos. O outro é Liu Yishui, o primeiro - ministro da esquerda. Estritamente falando, ele só pode se r considerado um aldeão de Liu Gong. Ele também estudou

com outros adultos quando fez o exame imperial. Ele também é astuto, por isso é difícil para dizer o que está acontecendo em seu estômago. “Vossa Majestade, General Shen”, o eunuco Sixi lembrou do lado de fora: “É hora do jantar”. “Já é tão tarde.” Chu Yuan voltou a si, embora ainda não tivesse apetite. Mas pensando que Shen Qianfan tinha voltado, ele devia estar com fome, então ordenou que a refeição fosse entregue e até bebeu algumas taças de vinho com ele. Só quando o céu fic ou completamente escuro é que ele enviou Sixi para acompanhá - lo para fora do palácio. "Se você for um funcionário público, terá que doá - lo. Se você for um artista marcial no final das contas, não vou incomodar meu sogro. " Caminhando até o Portão de Chongde, Shen Qianfan sorriu e disse: "Por favor volte." “Tudo bem, o general Shen deveria voltar e descansar mais cedo.” O eunuco Sixi sorriu: “É hora de voltar e servir o imperador para tomar remédio”. Shen Qianfan acenou com a cabeça, virou - se e continuou saindo, mas foi parado no meio do caminho. "...Zhang Painter?" Depois de ver claramente quem era a pessoa, Shen Qianfan deu um suspiro de alívio. Ele pensou que seria o Sr. Liu quem seria o casamenteiro novamente. "General Shen." O pintor Zhang sempre se deu bem com ele, então não se conteve. "Ouvi de Xiaofu que o general estava jantando com o imperador, então sabia que poderia esperar pelo general aqui." “Bem, o que você está esperando por mim?” Shen Qianfan ficou intrigado. “Tenho uma coisinha para perguntar ao General.” O Pintor Zhang disse: “Hoje o imperador anunciou que fui ao escritório real e havia um retrato da Princesa Goryeo. - olhando e queria pintar um novo." "Então é só pintar de novo. Quer minha ajuda?", Shen Qianfan riu. “Já terminei a pintura, mas a beleza da princesa Goryeo é medíocre. Acho que o artista original a embelezou. Agora que mudei novamente, temo que não haja nenhuma semelhança. General, você já sabia disso? Se você puder me dizer o que Vossa Majestade que r fazer com este retrato, posso ter uma ideia melhor de como mudá - lo. Caso contrário, eu realmente não sei o que sou fazendo agora.” O pintor Zhang disse muito de uma só vez e não conseguiu prender a respiração. Shen Qianfan ajudou - o a se acalmar e disse: “O retrato foi enviado pelo Sr. Liu”. Mestre Zhang percebeu de repente: “Oh, vamos falar sobre matchmaking”. Shen Qianfan não pôde deixar de rir: “Você só tem que desenhar, não importa quão diferente seja o desenho.” De qualquer forma, o imperador não vai se casar com ele, e independentemente de ela ser bonita ou feia, o Rei do Sudoeste irá não concordar com isso, é apenas um absurdo. "Sim, sim, basta. Então apresentarei o retrato ao imperador. " O pintor Zhang ficou feliz, mas não pôde deixar de se exibir: "Minha pintura é muito boa. Pintei em homenagem à mulher mais bonita do mundo. mundo."Você pode ser tão bonito quanto quiser e pode ser um casamenteiro para qualquer um." Shen Qianfan deu um tapinha no ombro dele, virou - se e voltou para a mansão do general. Do outro lado da cidade de Fuduo, Duan Yao estava brincando com insetos no quarto de hóspedes. De repente, quatro ou cinco pessoas entraram pela janela e atiraram um punhado de dardos neles.

“É um subordinado.” O visitante se escondeu apressadamente, com um medo persistente em seu coração. “É você?” Duan Yao se perguntou como o assassino do Palácio Sudoeste poderia segui - lo até o fim. “Algo aconteceu na Mansão Sudoeste.” Um dos visitantes era Duan Nian, confidente de Duan Baiyue. “Mestre está vivo de novo?” Duan Yao estava nervoso. “Se este velho estiver vivo, a primeira coisa que ele fará é vir até você para acertar contas.” Duan Baiyue abriu a porta e entrou. Duan Yao: “...” "Como?", Perguntou Duan Baiyue. Duan Nian disse: “Como esperado, a torre do tesouro foi roubada alguns dias depois da partida do príncipe”. “Essas cartas falsas foram roubadas?” Duan Baiyue sorriu. Duan Nian disse: “Sim”. “Muito bem.” Duan Baiyue acenou com a cabeça e disse: “Agora que estamos aqui, vamos para a cidade real com você. Duan Yao cutucou um pequeno inseto e curvou os lábios para dentro. Mas não, até você foi lá secretamente, muito menos como um subordinado. Quando posso voltar para o sudoeste? O frio do final da primavera está ficando cada vez mais frio e o tempo parece não dar sinais de melhorar. Duan Yao se enrolou em um coque e ficou na carruagem o dia todo, recusando - se a sair. Duan Baiyue não tinha pressa e até ocasionalmente ia ao estúdio de canto para ouvir música. Duan Yao: “...” Vinte dias se passaram e Duan Yao foi retirado novamente no meio da noite e “buscou” um decreto imperial no correio. ... “Originalmente, seria enviado para o Palácio Sudoeste.” Duan Baiyue sentou - se à mesa e abriu o pacote, por isso não foi considerado roubado. Duan Yao revirou os olhos e se aproximou com chá quente nos braços: “O que há de errado?” Duan Baiyue desdobrou o decreto imperial. Duan Yao ficou surpreso ao ler: “O Imperador Chu ainda quer se preocupar se você é casado ou não?” Como é que você tem o mesmo hobby que a tia da mansão. Duan Baiyue abriu o pergaminho novamente. Duan Yao ficou ainda mais surpreso: “O imperador Chu quer casar com você o líder da seita Wuxue?” “Nada de neve, esta é a Princesa Goryeo.” Duan Baiyue bateu em sua cabeça. “A Princesa Gaoli e o Mestre Wuxue Sect são irmãos e irmãs?” Duan Yao segurou o pergaminho e olhou para a luz, “Esta é obviamente a Seita Mestre Wuxue.” A mulher mais bonita do mundo é muito bonita. Duan Baiyue sorriu, jogou o pergaminho e o decreto imperial no braseiro e então trouxe Duan Nian: “Você ouviu alguma notícia?” “Há uma coisa.” Duan Nian acenou com a cabeça primeiro, depois hesitou: “Mas meus subordinados ainda não descobriram.” “Vamos conversar sobre isso primeiro”, disse Duan Baiyue. “Dizem que o líder do Reino de Anu, Shada, chegou à cidade real”, disse Duan Nian.

Duan Baiyue franziu a testa: “Ele?” Isso não é nada para se surpreender. Duan Yao praguejou ao lado dela: “Você também não veio aqui secretamente? Você tem permissão para vir, mas ninguém mais pode vir?” "Ele deve estar certo. Ele ficou temporariamente em uma loja de penhores na cidade real. Nosso povo descobriu isso acidentalmente." Duan Nian disse: "E seu irmão mais novo, Guli, foi assassinado em um beco da cidade real não muito tempo atrás. Imperado r Chu estava investigando no início, mas no final ele se recusou a desistir." Duan Baiyue balançou a cabeça, levantou - se da mesa e disse: “Vamos”. “Para onde ir?” Duan Yao estava muito cauteloso, era meia - noite. “Cidade Imperial!” Duan Baiyue saiu. Duan Yao ficou pasmo, ninguém vai para a cidade real agora. Duan Nian também ficou surpreso com isso: você realmente se importa tanto? “Acho que tenho uma queda por Shada.” Duan Yao com raiva colocou o bug no bolso, “Então, quando soube que ele estava na cidade real, fiquei tão animado que nem dormi e corri para ter uma reunião privada."

Capítulo 5: Mudanças no Palácio, fui ver sua

namorada Levaria meio mês para ir da pousada onde todos se hospedavam até a cidade real, mesmo que viajassem dia e noite. Os cavalos que conduzem a carruagem são todos bons cavalos. Depois que o chicote for chicoteado, eles correrão como nuvens e neblina. Duan Yao inicialmente insistiu em andar de carro, mas depois de levar três ou quatro pancadas na cabeça, ela finalmente abandonou o aquecedor e saiu para passear com os outros. O vento soprava tão rápido na estrada da montanha que senti como se minhas orelhas e stivessem prestes a congelar, meu nariz e rosto estavam vermelhos, então devastei Duan Baiyue em meu coração. Se o mestre pedir emprestado um cadáver para trazer a alma de volta na próxima vez, ele deverá deixá - lo levar seu irmão com ele! O frio da primavera deste ano parece durar muito tempo. Os salgueiros e as flores desabrocham em ambos os lados da estrada, mas o ar ainda está frio. A barraca do café da manhã quente estava lotada de gente. Depois de comer uma tigela de mingau com aro ma de filé de peixe, minhas mãos e pés finalmente esquentaram. Duan Yao enxugou a boca e pagou, e então voltou para Jinxiufang – o ponto de contato criado secretamente pelo Palácio Sudoeste na cidade real. Obviamente é uma loja de tecidos, o lojista se cha ma Zou Man e sua esposa é a ama de leite da infância de Duan Baiyue. Ela foi enviada para esta cidade real há mais de dez anos. “Tio Zou.” Duan Yao cumprimentou, carregando uma sacola de salgadinhos, “Onde estão os outros?” “Eles estão todos no escritório.” Zou Man fez sinal para que ele baixasse a voz: “O príncipe parece infeliz, então o jovem príncipe deve ter cuidado.” Não está feliz de novo? Duan Yao estava confuso. Ela já havia corrido para a cidade real antes, mas agora finalmente chegou. Ela não deveria comemorar e fazer uma refeição naquela noite?

“O jovem príncipe comprou para o príncipe?” Zou Man perguntou novamente: “Esse lanche é muito bom, só precisa ser comido enquanto está quente”. “Dê para a tia Zou, é melhor não me meter em problemas.” Duan Yao deu - lhe decisivamente a sacola de lanches para evitar machucar pessoas inocentes novamente. "Ei, pequeno príncipe, aonde você está indo?", Zou Man gritou por trás. “Saia para passear!” Duan Yao pisou no topo da árvore com um pé e saiu da parede do pátio. Zou Man sentiu sua cabeça doer quando viu isso. O príncipe já havia dito que veio secretamente desta vez. Como o jovem príncipe ainda poderia correr? Se alguém o visse, ele ainda faria isso. Estes são os pés do imperador. Embora a cidade real seja grande, Duan Yao não é do tipo que gosta de assistir a emoção. Ela andou aleatoriamente na rua por um tempo e viu uma loja de penhores da sorte quando olhou para cima. Loja de penhores da sorte... onde Shada mora? Duan Yao olhou em volta e viu que ninguém estava prestando atenção, então ela entrou pela porta dos fundos. Um quintal de galinhas. Duan Yao: “...” Vendo alguém invadindo, as galinhas pensaram que estavam vindo para se alimentar e correram em um enxame. Duan Yao gritou interiormente, mas ela ouviu alguém caminhando em sua direção. “Olha, não é porque a galinha está com fome?” Depois que a porta de madeira foi aberta, entraram dois homens, um gordo e outro magro. "Agora não é diferente de antes. Se você tem convidados em casa, é melhor ter cuidado." O homem magro disse: "Preste mais atenção ao que está acontecendo lá fora para evitar problemas novamente." "Sim, sim, o que você disse está certo. Agora que terminei de ler, é apenas um galinheiro. Posso voltar?" Outra pessoa bocejou. Duan Yao se escondeu atrás do moinho de pedra e observou as duas pessoas saírem antes de segui - lo silenciosamente. Esta loja de penhores não era grande, então Duan Yao não demorou muito para ter uma visão clara do layout ao redor. Havia apenas dois quartos de hóspedes, um dos quais estava ocupado por pessoas. Pelo sotaque e pelo vestido, parecia parecia que eles er am da Região Oeste. As pessoas na sala estavam comendo. Duan Yao olhou para eles por um momento, sentindo - se um pouco confuso. Embora ele não soubesse muito sobre o Reino Anu, já que poderia se unir ao Reino Chu para erguer uma barreira no deserto, Shada deveria ter algum a habilidade e vigilância. Mas por que ele não encobriu seu paradeiro? Por que ele se sentou tão arrogantemente no meio do corredor, sem guardas ao seu redor? Depois de comer, Shada se levantou e deu duas voltas no quintal, depois voltou para o quarto para se lavar e descansar. Antes de ir para a cama, ele perguntou especificamente o que comeria amanhã de manhã. Ele parecia se importar apenas em comer e dorm ir. Duan Yao: “...” Que tipo de rei Shada é esse? Por que ele é tão estúpido? Não é a mesma conspiração prometida. A loja de penhores em frente ainda é próspera. Duan Yao cresceu no sudoeste. Ela é boa em disfarces e muitas vezes se veste de menina. Portanto, ela não tem medo

de que ninguém veja isso. Ela segura um grampo de cabelo e pisa no lótus Durante a conversa, olhei em volta e não encontrei nada de incomum. “Esta senhora.” Depois de sair da loja de penhores, alguém o seguiu. Duan Yao parou e olhou para ele, e viu que ele era um homem de vinte e poucos anos com uma expressão astuta no rosto. "Senhorita, você está com problemas?" O homem sorriu agradavelmente. O cheiro de maquiagem e pó em seu corpo era muito forte e fazia o nariz das pessoas coçar quando se aproximavam. Duan Yao revirou os olhos para ele e caminhou para frente, pensando consigo mesma, você não deve me tirar do controle, ou vou cortar sua mão. "Garota, tenha cuidado com isso. Essa pessoa é a tartaruga escrava da Torre Hongxiang." Uma tia o lembrou em voz baixa enquanto ele passava. Duan Yao ergueu as sobrancelhas, ela veio de um bordel... “Senhorita, senhorita, por favor ande devagar.” O homem a alcançou novamente. Duan Yao se virou, mordendo o lábio inferior com lágrimas nos olhos: “Meu mestre morreu repentinamente há alguns dias e eu estava correndo para arrecadar dinheiro para enterrá - lo. Irmão, por favor, não me segure mais”. “Ai...” O homem ficou muito feliz e perguntou rapidamente: “Eu me pergunto como a senhorita planeja arrecadar dinheiro?” Duan Yao respondeu: “Pretendo vender meu irmão”. homem:"......" ha? "Você quer isso?", Perguntou Duan Yao. O homem não desistiu e perguntou novamente: “Irmão, ele é tão lindo quanto a senhora?” Duan Yao sentiu - se com o coração apertado e planejou apenas provocá - la e ir embora, por que ela deveria levar isso a sério? Eu realmente quero vendê - lo, mas temo que você também não se atreva a comprá - lo. “Vamos.” Vendo que o homem ainda a incomodava, a tia não suportou ver uma boa garota sendo sequestrada para um lugar como aquele, então ela simplesmente deu um passo à frente e puxou Duan Yao para longe, levando - a para o beco antes. Deixando ir. Vá par a casa rapidamente. Quando voltou para a rua, viu um grande grupo de pessoas reunidas e discutindo. Quando perguntou, descobriu que o escravo tartaruga agora não tinha ideia do porquê, de repente seu rosto estava cheio de envelopes vermelhos, e ele foi até o hospital chorando como uma cabeça de porco. A tia ficou surpresa, estendeu a mão e tocou - o novamente. Inesperadamente, havia um pequeno feijão dourado no bolso de pano em volta de sua cintura. Duan Yao bateu palmas e cantarolou uma música antes de retornar à Loja de Brocados. Mas o palácio estava extremamente silencioso neste momento. Três dias atrás, Chu Yuan deixou o palácio e foi para o sul do rio Yangtze, deixando Taifu liderando seis ministérios para lidar temporariamente com assuntos importantes no tribunal. Os cortesãos estavam discutindo isso em particular, perguntando - se por que o Santo tomaria repentinamente essa decisão sem qualquer aviso. Quando o imperador sair em patrulha, ele naturalmente será muito impressionante. Mesmo que Chu Yuan sempre não tenha gostado de extravagâncias, a equipe oficial ainda é muito grande. Depois de caminhar alguns dias e passar pelo

Castelo de Tsukawa, você pode pegar um barco do canal em direção ao sul até o Castelo de Chiba. O eunuco Sixi estava sentado em outra carruagem e queria encontrar uma oportunidade para perguntar secretamente a Shen Qianfan por que ele estava indo repentinamente para Jiangnan novamente. Embora a construção da barragem do rio também seja um acontec imento importante, o imperador não se sente à vontade guardando a cidade real porque a corte é imparável. Como ele pode fugir? Depois de tentar descobrir o significado sagrado por tantos anos, esta é a única vez que fico completamente confuso. Chu Yuan estava de bom humor, depois de ficar muito tempo no palácio, seria bom sair e ver a luz do dia em outro lugar. Na Royal City Brocade Shop, Duan Baiyue se trancou no escritório e ninguém sabia o que ele estava pensando. Depois de tanto trabalho, o palácio conta com muitos informantes, assassinos, guardas, eunucos e empregadas domésticas enviados pelo Sudoeste. Então, toda vez que houver algum distúrbio, a notícia será espalhada para o sudoeste o mais rápido possível. Mas desta vez, a dor é por causa da linha oculta. Eu não sabia que meu mestre veio para a cidade real tão cedo ... As pessoas enviadas tinham acabado de sair por dois dias, então talvez tenha sido exatamente o lugar onde faltou. "Você quer me seguir até Jiangnan?", Perguntou Duan Nian. “Por que você acha que ele foi embora agora?”, Perguntou Duan Baiyue. Duan Nian balançou a cabeça: “Não sei, mas a viagem do príncipe foi mantida em segredo, então não deveria ser...” “O quê, é possível que você queira dizer que o Imperador Chu quer me evitar?” Duan Baiyue riu: “Se ele conseguir conquistar a posição de príncipe entre muitos irmãos, você acha que ele tem um coração tão pequeno e sempre será preocupado comigo? Por cau sa da disputa entre os reis, eles até tiveram que sair da cidade para se esconder? Duan Nian ficou um pouco sem palavras. “Vamos para Jiangnan em alguns dias.” Duan Baiyue disse: “Bem a tempo de ver que problemas acontecerão nesta cidade real”. “Sim.” Duan Nian acenou com a cabeça e aceitou o pedido. “Como está Shada?” Duan Baiyue perguntou novamente. “Nosso povo está observando, mas parece não haver nenhum movimento do outro lado.” Duan Nian disse: “Nunca interagi com estranhos. Eu apenas como e durmo. Não pareço me importar com o assassinato de meu irmão." Segundo rumores, Shada e Guli eram tão pr óximos que queriam usar calças, o que era obviamente muito anormal. Duan Baiyue franziu a testa. “O que aconteceu desta vez é um pouco estranho, temo que demore algum tempo.” Duan Nian disse: “O príncipe realmente quer intervir?” “Já que todos vocês estão aqui, não podem vir em vão.” Duan Baiyue ergueu os lábios: “Você tem que conseguir algo para sobreviver.” Houve um som no pátio e o chefe Zou disse com um sorriso: “O jovem príncipe está de volta. A comida ainda está quente na cozinha. Duan Yao acenou rapidamente para ele. Chefe Zou reagiu e cobriu a boca. Mas obviamente é um pouco tarde. “Yao'er!” Duan Baiyue gritou de dentro da sala.

“Subordinados, por favor, saiam primeiro.” Duan Nian cerrou os punhos. Duan Yao sentiu - se muito deprimido e esticou o dedo para cutucar a porta. Se ela soubesse, teria dado a volta, ou teria sido melhor voltar no meio da noite. “Onde você foi?” Duan Baiyue sentou - se no meio da sala. “Saia e brinque”, Duan Yao respondeu honestamente. “Por que você está jogando?” Duan Baiyue obviamente não pretendia ser superficial. Duan Yao curvou os lábios e disse: “Vou ver sua namorada.” O da loja de penhores tem cabelos grossos nas mãos e no rosto, come muito e é muito bonito! Assim que ele terminou de falar, a xícara de chá na mão de Duan Baiyue caiu no chão. Duan Yao ficou chocado, por que ela reagiu tanto? “Você se atreve a me carregar para o palácio?” Duan Baiyue bateu com a palma da mão na mesa. Duan Yao ficou ainda mais chocado ao ouvir isso: “Sua namorada está no palácio?!” ...

Capítulo 6: Cada Sutra do Coração Bodhi tem seu

próprio propósito A sala estava silenciosa. Depois de muito tempo, Duan Baiyue disse em voz profunda: “Saia!” O que você vai fazer! Duan Yao ainda estava imerso no choque agora, incapaz de se libertar e não conseguiu se recuperar por enquanto. Provavelmente foi porque os dois olhos do outro lado eram tão intensos, e Duan Baiyue brilhava como um raio de luz em suas costas, ele simplesmente arregaçou as mangas e quis sair. Duan Yao o arrastou por trás. Veias surgiram na testa de Duan Baiyue. “Quem é?” Duan Yao recusou. Duan Baiyue estava com dor de cabeça e nem ele conseguia entender por que cometeu um erro tão estúpido. “Deixe - me dizer, por que você está tão preocupado com o que está acontecendo no palácio?” Duan Yao sentiu que havia descoberto a verdade. Anteriormente, parecia que seu irmão queria ser imperador, mas agora parece que há outro razão para ousar amar? El e pensou um pouco e então disse: “Mas de acordo com o seu temperamento, não importa por quem você se apaixone, muito menos no palácio, temo que você o encontrará até mesmo na Montanha Imortal de Penglai. tempo?" Duan Baiyue ficou sem palavras, na verdade ele não queria explicar nada. Duan Yao ficou surpreso e disse: “Será que você tem uma queda pela rainha?” Duan Baiyue: “...” Duan Yao percebeu mais tarde: “Isso não está certo. Não ouvi dizer que Chu tem uma rainha”. Duan Baiyue cerrou os punhos. Duan Yao deu dois passos para trás em alerta e disse: “Ok, ok, não vou perguntar mais”.

Duan Baiyue bufou friamente e saiu da sala. Duan Yao continuou a pensar, não é de admirar que ele estivesse de mau humor quando soube que o Imperador Chu havia deixado o palácio, provavelmente porque sua namorada foi levada com ele. Vindo até aqui, mas sem vê - lo pessoalmente, foi uma pena pensar nisso. Alguns dias depois, Duan Nian estava se perguntando o que estava acontecendo entre o príncipe e o jovem príncipe, por que eles nem comiam na mesma mesa. Ok, não ouvi falar de nenhuma briga. Chove muito em abril no sul do rio Yangtze, e o cenário é naturalmente lindo, mas a lama é realmente irritante. Nas montanhas profundas, onde tudo é verde, um jovem carrega uma cesta nas costas, boceja com as mãos no rosto, esperando que a chuva pare p ara poder continuar colhendo ervas. Suas bochechas são claras e seus traços são delicado, e uma olhada nele mostra que ele é um homem gentil e de bom temperamento. “Ai...” Um gemido veio de trás, o que parecia um pouco assustador na floresta montanhosa originalmente silenciosa. O homem se assustou e, quando olhou para trás, viu um velho aparecer de repente, vestido com trapos como um mendigo. “Ai... Ai...” Ao vê - lo se virar, a expressão do velho tornou - se cada vez mais dolorosa, “Socorro...” Isso é um fantasma ou um humano... O jovem levantou - se, tirou dos braços um pedaço de pêssego encharcado de sangue de cachorro e cutucou - o. Velhote: "..." Não transformado. O homem colocou a vara de madeira em seus braços e beliscou os músculos e ossos do velho para cima e para baixo. Depois de se certificar de que não estava ferido, arrastou o homem para um abrigo da chuva. "O jovem mestre é médico?", Perguntou o velho. “Sim.” Ye Jin esmagou as ervas recém - colhidas até formar uma pasta. O velho rapidamente estendeu a mão. Ye Jin passou no pulso. Velhote: "..." Você não está tentando curar meus ferimentos. "Essas flores e plantas são venenosas. Deixe - me experimentar as propriedades medicinais." Ye Jin tirou outro frasco de pó medicinal de seus braços e o ajudou a tratar o ferimento. "Você veio aqui para escapar da fome?" "Sim, sim." O velho acenou com a cabeça, "O jovem mestre é uma pessoa de bom coração." Ye Jin o ajudou a enfaixar o ferimento. O velho engasgou, seus traços faciais deformados pela dor: “É que minhas habilidades médicas estão um pouco enferrujadas.” Sua mão estava prestes a quebrar. “Você se atreve a dizer que minhas habilidades médicas não são familiares?!” Ye Jin ficou chocado e com raiva ao ouvir isso. O velho foi pego de surpresa e gritou com tanta força que sua cabeça doeu. Depois de um tempo, ele disse: “Não é estranho, não é estranho, é como a reencarnação de Hua Tuo”. Ye Jin bufou e tirou o bolo dos braços dela e deu a ele: “Vamos confortar sua barriga primeiro. Depois que eu terminar de escolher o remédio, vou levá - lo ao salão de caridade da cidade.

O velho acenou com a cabeça e agradeceu. Ele se levantou e deu um tapinha na sujeira de seu corpo. Havia um pingente de jade de folha de bordo verde pendurado em sua cintura, com a palavra "Jin" gravada nele. Ele realmente era o suposto médico milagroso número um... O velho tocou seu queixo e o observou sair com grande interesse. Havia um cacho de flores vermelhas brilhantes crescendo no penhasco. Ye Jin tentou colhê - lo três ou quatro vezes, mas não conseguiu colhê - lo. Ele era bom em Kung Fu, e seu Qing Gong era até bom, mas o penhasco estava tão escorregadio depois da chuva qu e ele não se atreveu a encarar levianamente. No final, ele teve que desistir com arrependimento, voltou para o abrigo de chuva com a cesta nas costas e ajudou o velho a descer a montanha. A cidade no sopé da montanha é bastante grande e há três ou quatro centros de caridade. Como os idosos foram abandonados pelos filhos, eles inevitavelmente sofrem de doenças crônicas. Ye Jin costumava visitar os idosos. já que ele veio para a cidade bu scar remédios, todos os administradores de lá o respeitavam. Desta vez, um velho foi enviado até ele, e ele o acolheu sem dizer uma palavra, também preparou roupas de cama e caldos novos, dizendo que iria recuperar sua saúde. Depois de entregar a pessoa, Ye Jin não levou isso a sério, deu um tapinha nas mangas e foi para casa. Ele permanecerá na cidade por pelo menos três a cinco meses durante esta viagem e não retornará ao Vale do Doutor Divino de Qionghua até que as monta nhas estejam cheias de grama de cabeça de cavalo e ele tenha coletado o suficiente. “Irmão.” Na cidade real, Duan Yao bateu com cuidado na porta do escritório. Duan Baiyue disse em voz profunda: “Qual é o problema?” “Não vou mais perguntar sobre os assuntos do palácio.” Para evitar ser fotografado, Duan Yao primeiro declarou do lado de fora e depois abriu a porta do escritório. Duan Baiyue: “...” “Há duas coisas.” Duan Yao esticou o dedo: “Vou embora depois de terminar de falar. A primeira coisa é que o Mestre trapaceou de novo.” Duan Baiyue esfregou as têmporas. “Mas desta vez ele não voltou ao palácio e ninguém sabe para onde ele foi.” Duan Yao disse: “A tia enviou pessoas para procurá - lo, então vamos ficar de olho”. “E o segundo?”, Perguntou Duan Baiyue. “A Mansão Liu que você me pediu para ficar de olho foi decorada com lanternas e decorações ultimamente, dizendo que Liu Gong está comemorando seu aniversário.” Duan Yao disse: “Há muitas pessoas diversas. estuda quase o tempo todo. É difícil evitar que ele queira comemorar seu aniversário. "fazer o quê." “É realmente apenas para comemorar seu aniversário?”, Perguntou Duan Baiyue. “Não posso dizer com certeza.” Duan Yao se ressentiu: “Ele é realmente uma raposa velha. Às vezes, ele discute assuntos no teatro, cercado de pessoas, e há muito balbucio lá fora, e ele não consegue ouvir qualquer coisa claramente." “Como ele pode ousar cobiçar o trono se não tiver dois pincéis?” Duan Baiyue sorriu: “Sério, não consigo espionar nada?” “...O que você quer fazer de novo?” Duan Yao estava muito alerta. “Há um estúdio de canto nesta cidade chamado Ranyuelou, e o administrador é Gu Yunchuan.” Duan Baiyue olhou - o de cima a baixo. Duan Yao pensou consigo mesma, nunca diga que é você quem está apaixonado de novo.

“Liu Gong tem um filho, Liu Fude, que é um visitante frequente da Torre Ranyue.” Duan Baiyue disse: “Você é assim e pode ficar bem se se vestir bem”. Duan Yao ficou pasmo ao ouvir isso: “Você se atreve a me pedir para buscar os convidados?” Cuidado com seus pais que saem do chão para enterrá - lo! “Como um lugar elegante pode ser usado para receber convidados?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “No máximo, posso deixar você cantar uma música e ganhar algum dinheiro.” Parece que não apenas não há perda, mas na verdade é uma vantagem. Duan Yao queria pressionar a cabeça de seu irmão no Jarro dos Cinco Venenos. Duan Baiyue disse: “É isso”. Duan Yao: “...” "Há mais alguma coisa?", Perguntou Duan Baiyue. "Sim." Duan Yao simplesmente sentou - se na mesa à sua frente, "Mesmo que a família Liu tenha más intenções, é apenas para o Imperador Chu e não tem nada a ver com a Southwest. Como você pode interferir?" Duan Baiyue disse: “Porque sou intrometido”. Duan Yao sentiu um aperto no peito com essa resposta. “Haverá benefícios depois que isso for feito”, Duan Baiyue tentou. “Qual é o benefício?” Duan Yao mordeu a isca. “Vou te ensinar o Sutra do Coração Bodhi.” Duan Baiyue deu um tapinha na cabeça. Duan Yao estava cheio de tristeza e raiva: “Eu sabia que o Mestre devia ter passado isso secretamente para você!” Você não pode ser tão parcial. Cada vez que você voltar fingindo ser um cadáver, serei eu quem encherá seu túmulo! "Bodhi Heart Sutra?", Disse Ye Jin enquanto secava ervas em uma pequena cidade no sul do rio Yangtze, "Não quero aprender." “Se você recusar agora, temo que se arrependerá no futuro.” O velho continuou a falar seriamente, afirmando que seu nome era Bai Laicai e que morava aqui no sudoeste. Depois de se recuperar dos ferimentos no salão de caridade, ele costumava correr para o quintal de Ye Jin e até disse que tinha um livro secreto de artes marciais, que era muito bom e que todos queriam. “Não estou interessado em empunhar facas ou armas.” Ye Jin sentou - se para tomar chá. “Como um homem pode proteger sua namorada no futuro se não empunhar uma faca ou uma arma?”, disse o velho sedutoramente. Ye Jin não esperava que ela realmente salvasse um gesso. Se fosse seu temperamento normal, ele teria pegado a vassoura e expulsado a pessoa. Infelizmente, desta vez a outra parte era um velho frágil e de cabelos brancos, que parecia ter pelo menos sete nta ou oitenta anos. Seria muito pouco cavalheiresco agir, então ele teve que ouvir e ignorar, e ficou furioso. em seu coração. Vendo que ele recusou, o velho segurou o livro rasgado na mão e suspirou com lágrimas escorrendo pelo rosto. “Ok, ok, vou aprender.” Ao vê - lo assim, Ye Jin não aguentou e disse: “Obrigada”. O velho imediatamente sorriu, colocou o “Sutra do Coração de Bodhi” em sua mão, tirou um pedaço de lanche do prato e voltou para o shantang com um sorriso. O livro em sua mão estava gorduroso e gasto, e tinha um cheiro azedo. Ye Jin resistiu em jogá - lo fora. Ela puxou um pedaço de papel com a receita como almofada, abriu - o e olhou para a primeira página. Este Sutra do Coração pode aumentar muito a força i nterna de quem o estuda, mas só há uma desvantagem: receio...

Ye Jin fechou o livro quebrado com um “estalo” e nunca mais quis abri - lo uma segunda vez. Se você praticar a força interna, poderá perder sua essência e seu yang. Que tipo de kung fu pobre é esse? Não sei se dar uma olhada nisso terá algum impacto. Se eu soubesse disso, deveria ter trazido algumas folhas de manga do sul para banhar e tirar o mofo. À medida que o anoitecer se aproxima, estrelas de fogo acendem - se em ambos os lados do canal. Chu Yuan envolveu sua capa com força e sentou - se no convés, olhando para longe em transe. "Vossa Majestade." Shen Qianfan deu um passo à frente, "Acabei de receber uma carta secreta do palácio. O Rei do Sudoeste está atualmente na cidade real, morando em Jinxiufang." Chu Yuan assentiu, sem parecer muito surpreso. “Você está realmente deixando as coisas assim?”, Shen Qianfan perguntou hesitante. “Como pode ser laissez - faire?” Chu Yuan riu: “Se ele realmente quer laissez - faire, não permitirei que seu povo entre e saia livremente do palácio”. “Mas desta vez envolve a Mansão Liu, é muito importante.” Shen Qianfan disse: “Se você não tomar cuidado, poderá revelar suas intenções e alertar a outra parte.” Depois de tantos anos de planejamento meticuloso, para um dia erradicá - lo. Será que uma co isa tão grande deveria realmente ser entregue ao... Rei do Sudoeste? “Eu sou sensato, general, não se preocupe.” Chu Yuan deu um tapinha em seu ombro: “Se ele falhar, não será tarde demais para nosso povo agir”.

Capítulo 7: A Torre Ranyue recebeu alguma notícia?

Chovia continuamente no sul do rio Yangtze, mas o céu finalmente clareou hoje. Ye Jin tinha acabado de secar as ervas e, antes que tivesse tempo de fazer uma pausa e tomar chá, viu o administrador do salão de caridade na cidade trotando para cá, como se a lgo fosse urgente. "O que há de errado?", Ye Jin se levantou e perguntou. "Sr. Ye, por favor, vá e dê uma olhada. " O mordomo estava com dor de cabeça e não conseguia rir ou chorar: "Há uma briga feroz no salão de caridade e não conseguimos nem separá - lo." Os idosos ainda brigam? Quando Ye Jin ouviu isso, a princípio ficou confuso e, depois de perguntar com mais cuidado, descobriu que não estava aproveitando seu dinheiro de graça nos últimos dias. Ele estava sempre procurando problemas para os outros e a té fez xixi no refeitório. corredor. Os outros idosos ficaram com raiva, então uniram forças para espancá - lo. Uma refeição. ... Ye Jin sentiu dor de cabeça. Depois de um pedaço de incenso, Bai Laicai sentou - se em uma cadeira e chorou, com a cabeça inchada. Ye Jin ajudou - o a cuidar do ferimento, olhou para o gerente envergonhado do lado de fora da porta e suspirou do fundo do coração: “É isso, more comigo de agora em diante”.

Bai Laicai imediatamente sorriu. O gerente ficou aliviado e enviou às pressas alguns jovens para ajudar Ye Jin a limpar seu quarto de hóspedes e colocar roupas de cama novas. Devido às rajadas de vento e chuva de agora, a maior parte das ervas que haviam sido colocadas para secar no pátio já estavam molhadas e foram espalhadas por todo lado. Ye Jin varreu o quintal apressadamente e voltou para casa para descansar sem jantar . Bai Laicai estava com muito apetite e não apenas cozinhou macarrão, mas também fritou uma tigela grande de bacon para comer. Quando Ye Jin acordou cedo na manhã seguinte, a mesa estava cheia de ervas frescas e até flores vermelhas que cresciam no penhasco. Bai Laicai segurou alguns pães e entrou enquanto caminhava. "De onde veio isso?", Perguntou Ye Jin. Bai Laicai parecia confuso: “Hein?” ... Ye Jin olhou para ele por um momento, depois pegou a pá e jogou as ervas dentro. Bai Laicai: “...” Ye Jin se virou e voltou para o quarto. Bai Laicai tocou o queixo, parecendo gentil e justo, e bastante zangado. Sabendo que esse velho poderia ter uma origem problemática, Ye Jin se perguntou se ela nunca teve nenhum ressentimento no mundo e que ninguém buscaria vingança contra ela, então ela não se preocupou em fazer mais perguntas, mas ainda assim colecionou e rvas e grama seca todos os dias. Bai Laicai agachou - se e olhou para ele com curiosidade, e disse casualmente: “Fui fazer compras na rua hoje e ouvi alguém dizer que o imperador estava com medo de vir pedir”. Os homens de Ye Jin fizeram uma pausa: “Vamos, você quer se ajoelhar para me cumprimentar?” Bai Laicai tirou um punhado de sementes de melão do bolso e comeu. Ye Jin continuou a separar as ervas com uma pequena peneira, como se não levasse o assunto a sério. Chu Yuan ascendeu ao trono aos dezoito anos. Mesmo com o apoio da família Shen, aos olhos das pessoas da família Liu, ele não passava de um bebê novato que conquistou uma seita maior de artes marciais. Naturalmente, ele não teria muitos generais, ele c olocou isso em seus olhos. Liu Gong até colocou muitos informantes no palácio e até mesmo as notícias sobre os pratos preparados na cozinha imperial hoje seriam enviadas de volta à Mansão Liu o mais rápido possível. Mas para esta súbita viagem ao sul, não houve sequer um indício de novidades com antecedência. "O que o pai pensa sobre isso?", Liu Fude sondou cautelosamente. “O que você acha?” Liu Gong ainda estava com os olhos fechados, brincando com uma noz Wenwan na mão. Liu Fude destacou: “O palácio está vazio agora”. “Você não pode ser precipitado e impulsivo.” Liu Gong disse: “A família Liu é tão poderosa que você precisa pensar com mais cuidado em tudo o que faz”. “É claro que meu filho sabe, mas temo que este enorme poder não dure alguns anos.” Liu Fude disse: “Até meu próprio pai disse que o homem sentado no Palácio Jinluan agora não se comporta como o falecido imperador .Se meu pai não fizer alguma coisa, temo qu e o destino de meu irmão antes seja o destino da família Liu no futuro. "Então o que você quer fazer?", Perguntou Liu Gong. Liu Fude hesitou e não se atreveu a dizer.

Liu Gong balançou a cabeça e fechou os olhos novamente: “Saia”. Liu Fude suspirou profundamente em seu coração, levantou - se e saiu. Sentindo - se infeliz, ele simplesmente saiu de casa para se divertir. O portador sabia que recentemente gostava de ouvir música, então o carregou diretamente para a Torre Ranyue sem faz er perguntas. Duan Yao: “...” Como você ousa vir? “Quem se atreveria a mandar em você com esse visual?” Duan Baiyue sentou - se na cadeira dos Oito Imortais e bebeu chá. Duan Yao cerrou os dentes e disse: “Caso contrário, você pode fazer isso sozinho.” Ele era alto e poderoso, então todos deviam estar correndo para pegá - lo. Duan Baiyue lembrou: “Bodhi Heart Sutra”. “Hmph!” Duan Yao bufou friamente e saiu do quarto de hóspedes com a saia na mão. Liu Fude estava subindo as escadas. Duan Yao tirou o lenço e sorriu como uma flor. “Vamos.” O atendente jogou para ele uma peça de prata quebrada com uma expressão de desgosto no rosto: “Como você ousa sair quando está tão enrugado, não perturbe o interesse do meu jovem mestre.” Duan Baiyue estava encostado na parede da casa e rindo. Os olhos de Duan Yao se arregalaram. “Xiaohong...” Liu Fude mal podia esperar e abriu uma porta para encontrar seu velho amigo. Duan Yao chutou a porta e sentou - se na cadeira com raiva: “Posso matá - lo?” Duan Baiyue finalmente parou de rir: “Quando terminar, mato você como quiser”. "Então o que devemos fazer agora?", Perguntou Duan Yao. Como você pode ver, não é que eu não ajude, mas não tenho capital para ajudar. Duan Baiyue ligou para Gu Yunchuan. Em outra sala, antes de Liu Fude terminar de ouvir uma peça musical, alguém bateu novamente na porta. Fiquei com raiva no início, mas quando abri, vi que era Gu Yunchuan, o lojista da Torre Ranyue, então rapidamente sorri e disse: “Por que Boss Gu é tã o livre, por que você veio aqui todos o caminho hoje?" Gu Yunchuan carregou Duan Yao até ele. Liu Fude: “...” Duan Yao: “...” "Como Xiaoyue me ligou aqui na Torre Ranyue, ela disse que admirava muito o Mestre Liu e nunca a esqueceria. Ficamos todos muito emocionados depois de ouvir isso." A expressão de Gu Yunchuan não mudou: "Agora que o Mestre Liu está aqui, quantos convite s mais podemos convidar? "Deixar Xiaoyue acompanhá - la por um tempo irá realizar seu desejo e salvá - la de chorar todas as noites." Olhando para o homem com marcas de varíola e cabeça gorda à sua frente, Duan Yao resistiu à vontade de tirar os sapatos e dar um tapa na cara dele e disse: “Sim”. Liu Fude olhou - o de cima a baixo. Embora ele fosse magro, seus traços faciais eram bonitos e sua boca era bonita. Além disso, Gu Yunchuan trouxe - o pessoalmente, então ele ainda teve que dar uma cara, então ele não apenas concordou generosamente, mas at é pagou o dobro do dinheiro. Gu Yunchuan fechou a porta para ele pensativamente e se virou para voltar ao quarto de Duan Baiyue: “Yao'er também tem um bom temperamento, caso contrário, outra pessoa teria expulsado um irmão como você”.

“Ele tem um bom temperamento?” Duan Baiyue riu: “Você parece ter esquecido as Cinco Lagoas Venenosas no Palácio Sudoeste”. “Por que você está olhando para Liu Fude?”, Perguntou Gu Yunchuan. Duan Baiyue respondeu: “Porque a aparência dessa pessoa não é do meu agrado”. Gu Yunchuan: “...” Duan Yao não sabe tocar piano nem cantar, mas felizmente ela tem uma boca doce. Pelo bem do Sutra do Coração de Bodhi, você pode cerrar os dentes e suportar algumas coisas – mas apenas algumas coisas. Quando Liu Fude aproveitou a situação e quis beijar Fangze, Duan Yao quase tirou insetos venenosos e os espalhou no rosto. Felizmente, Qin Niang Xiaohong foi inteligente e viu que algo estava errado. Ela rapidamente entrou no meio com um sorriso e brindou - o com outra taça de vinho para deixar o assunto para trás. Duan Baiyue estava tomando chá tranquilamente ao lado. Depois de mais de uma hora, Duan Yao voltou e, a julgar por sua postura, pensou que queria comer gente. "Como?", Perguntou Duan Baiyue. “Ele quer se casar comigo como concubina.” Duan Yao fez buracos na mesa. Duan Baiyue ficou encantado ao ouvir isso: “Meus pais com certeza vão chorar de alegria se souberem disso”. Assim que ele terminou de falar, uma enorme aranha voou em sua direção. “Não sei se ele está muito vigilante ou se realmente não sabe de nada.” Duan Yao disse: “Resumindo, parece que a família Liu só quer comemorar seu aniversário desta vez. muitos convidados. Além dos altos funcionários da corte, os convidados são escudei ros rurais famosos., e não há sinal de rebelião. " "Onde está Shada?", Perguntou Duan Baiyue. Duan Yao disse: “Eu disse que queria ir para as regiões ocidentais para ver o mundo, e ele disse que era um lugar com muito vento e areia, sem boas paisagens. Eu também disse que tinha ouvido muitas lendas sobre Shada quando eu estava na minha cidade n atal, mas ele me perguntou onde era minha cidade natal, e a conversa durou muito tempo. Não posso voltar atrás.” Duan Baiyue balançou a cabeça. “Ei!” Duan Yao estava insatisfeito. “Parece que estou perdido.” Duan Baiyue disse: “Entreguei o Sutra do Coração de Bodhi em vão”. “Não diga que você quer se arrepender.” Duan Yao colocou as mãos nos quadris. “É claro que não vou me arrepender, mas não é hora de me ensinar.” Duan Baiyue se levantou: “Você fica aqui esta noite, eu quero ir para o palácio”. Depois de vê - lo sair, Duan Yao tirou o disfarce e sentou - se à mesa para comer lanches. Gu Yunchuan abriu a porta e entrou: “Onde está o irmão Duan?” “Entrei no palácio.” Duan Yao disse casualmente: “Conhecendo amantes”. Gu Yunchuan riu: “Por que Yao'er está infeliz?” “Não encontrei nenhuma informação útil.” Duan Yao queria cutucar a mesa novamente: “Basta dizer que é uma má ideia!” Ela quase foi aproveitada pelos gangsters. “Como isso é possível?” Gu Yunchuan ficou surpreso: “O irmão Duan ainda estava dizendo que esta viagem à Torre Ranyue foi frutífera e ele queria me oferecer uma bebida algum dia”.

"Huh?" Duan Yao ficou intrigado quando ouviu isso. Ele ganhou muito? Mas ele claramente não perguntou nada. Gu Yunchuan deu um tapinha significativo em sua cabeça: ele era muito jovem, mas ainda terno. No canal, Chu Yuan estava sentado na cabine jantando, enquanto o Padre Sixi voltou tarde da noite - o navio estava estacionado perto do Templo Jinguang hoje. Ele ouviu que a adivinhação era muito eficaz, então foi pedir uma fortuna . "Como?", Perguntou Chu Yuan. O eunuco Sixi balançou a cabeça repetidamente: “Este templo provavelmente é apenas uma farsa. Não pode ser real. “Calcular que Duan Baiyue é a Estrela do Imperador?”, Chu Yuan disse casualmente. Originalmente, ele deu apenas este horóscopo para combinar para ver se sua viagem seria boa ou ruim. O eunuco Sixi acenou apressadamente com a mão e disse: “Não é tão ridículo, mas acabei de enviar a data de nascimento do Príncipe Duan hoje, e o monge ficou chocado. uma espera de mil anos. Estou destinada a ser uma rainha no palácio no futuro. ”As pes soas ao redor vieram observá - la e admiraram - na por um longo tempo. Chu Yuan: “...” Chu Yuan: “...” Chu Yuan: “...” “Basta dizer que você não pode acreditar, você não pode acreditar.” O eunuco Sixi ainda não conseguia rir ou chorar. Chu Yuan cerrou os dentes e disse: “Aí vem alguém!” “Sua Majestade.” Os Guardas Reais responderam e entraram. “Volte com o pedido e desenterre a ameixeira para mim.” Chu Yuan entrou com raiva na cabana com um sopro de mangas. O Exército Real da Floresta e o Eunuco Sixi se entreolharam. Fazia apenas alguns dias desde o plantio, e aí vem de novo...

Capítulo 9: Não grite tão nojento com a casa de

madeira nos fundos da montanha. Havia guardas pesados dentro e fora do pátio. Depois que os dois saíram, o Eunuco Sixi ajudou Chu Yuan a voltar para a sala. Embora ele não tenha dito algumas

palavras agora, ele estava com muita raiva. Ele era tão gordo que se agarrava à mesa e ofegava. Chu Yuan riu ao ver isto: “Tenha cuidado se você ficar doente, não há ervas aqui para cuidar de sua saúde”. “Esses traidores vão realmente se rebelar.” O eunuco Sixi suspirou: “É uma pena que o General Shen não esteja aqui, caso contrário, como eles poderiam ter a sua vez de correr soltos?” “Não importa o quão bem planejado Ren fosse antes, ele nunca esperou que Zeng Xuan desertasse para a família Liu.” Chu Yuan balançou a cabeça, “Cem segredos e algumas lacunas podem ser considerados mais uma lição aprendida.” "Então qual é o próximo passo do imperador?", Perguntou o eunuco Sixi: "Um jovem mordomo que se atreve a agir de forma tão imprudente deve ter recebido ordens de seus superiores. Não sei o que está acontecendo na cidade real agora." "Não há necessidade de se preocupar muito com a cidade real. Já tomei providências." Chu Yuan disse: "Além disso, há também Duan Baiyue, o rei do sudoeste, que não verá a família Liu fazer o que quer que seja. quiser. Pelo menos esta noite, haverá algu ém vindo para o resgate." "Sim." O eunuco Sixi acenou com a cabeça primeiro, depois se ajoelhou no chão e gritou: "Temo que não poderei mais servir ao imperador." "Por quê?" Chu Yuan ergueu o canto da boca: "Você quer ficar com a família Liu?" O eunuco Sixi ainda estava chorando, mas antes que pudesse terminar de se sentir triste, de repente ouviu esta frase. Ele ficou chocado e empalideceu e acenou com as mãos: "Sua Majestade —— " “Eu sei quem disse que eu iria abandonar você.” Chu Yuan o interrompeu e se abaixou para ajudá - lo a se levantar. “Tive sorte de ter meu sogro quando era criança. segundas intenções muitas vezes. Desta vez é o meu resgate., Eu quero salvar você também. "...Isso." O eunuco Sixi ficou envergonhado. Ele olhou para seu corpo inchado e barriga grande. Não importa como ele olhasse, ele parecia um fardo. Se eu soubesse disso, teria comido menos de duas tigelas de arroz durante a semana. No beco atrás do Yamen, Ye Jin passava por Shi Shiran com uma cesta de vegetais nos braços. Um grupo de guardas estava com espadas nas mãos, suas expressões solenes e majestosas. À distância, pareciam uma parede de ferro. "Esta estrada está bloqueada! Saia rápido." Antes que Ye Jin pudesse chegar perto, ele já estava sendo afastado como uma mosca, então levantou a cabeça, virou - se com raiva e voltou - se fosse normal, ele definitivamente lutaria para voltar. Você pode b orrifar remédio! Mas agora ainda há alguém preso neste cargo governamental, não importa se é bom ou ruim, ele deve encontrar uma maneira de se encontrar com seus superiores. Depois de caminhar pelo escritório do governo, não havia uma única brecha para entrar furtivamente. Ye Jin ficou com o coração partido e sentou - se na casa de chá da esquina tomando chá para aliviar sua raiva. Ela também prestou atenção ao movimento do outro lado e planejou ver se havia alguma chance de pescar em águas turbulentas à noite. O tempo passou aos poucos e a casa de chá estava prestes a fechar. Ye Jin subiu no telhado, se escondeu no escuro e bocejou. Finalmente era meia - noite e antes que os guardas do outro lado pudessem mudar de guarda, um grupo de homens vestidos

de preto desceu silenciosamente do céu, ergueram suas facas e as largaram com cuidado, derrubando - as na estrada. Ye Jin: “...” "Aí vem alguém! Tem um assassino!" Alguém no Yamen percebeu algo estranho e gritou. A tocha acesa acendeu instantaneamente, iluminando metade do céu. O som de espadas se chocando podia ser ouvido indefinidamente. Algumas pessoas ao redor foram acordadas pelo barulho e se esconderam em suas camas, com medo de sair. Eles não sabiam o qu e estava acontecendo do lado de fora, então eles apenas estremeceram, esperando o silêncio retornar ao ambiente. “Vamos!” Chu Yuan arrastou Si Xi para seu cavalo e, escoltado pelos homens de preto, abriu caminho para fora da Mansão Liu. "Venha aqui! Persiga - me!", Ordenou Liu Man com raiva. Neste ponto, todos sabiam quais consequências teriam se Chu Yuan retornasse à cidade real, então Zeng Xuan liderou pessoalmente as pessoas para expulsá - lo da cidade, com intenção assassina nos olhos e um rosto feroz. Os homens de preto que vieram resgatar Chu Yuan eram guardas das sombras do palácio. Cada um foi selecionado pessoalmente por Shen Qianfan. Todos foram enviados secretamente para a vila Jiangnan Riyue para aprender Qing Kung Fu, e suas habilidades eram mui to impressionantes. Ele não aparece durante a semana e só vem resgatar em emergências. Não importa quantos rebeldes existam, eles ainda virão e matarão um por um, mantendo Chu Yuan firmemente no centro. “Dispare a flecha!” Zeng Xuan conduziu seus homens até a colina alta à frente, prendendo Chu Yuan e seu grupo no fundo do vale. A lâmina brilhante da flecha perfurou o vento e rugiu. Chu Yuan tirou a espada da bainha e deixou Sixi para trás. “Proteger!” Alguém na guarda das sombras foi ferido por uma flecha. Vendo que a outra parte havia substituído um novo lote de arqueiros, em desespero, ele só conseguiu bloquear a frente com seu corpo de carne e osso para ganhar mais tempo para Chu Yuan escapar. A bomba de querosene rolou pela encosta íngreme com uma espessa fumaça preta. O cavalo de Chu Yuan machucou o olho direito e relinchou, jogando os dois homens para fora do cavalo. Si Xi deitou - se no chão e disse ansiosamente: “Vossa Majestade, saia ráp ido, não se preocupe com esse velho escravo!” Chu Yuan brandiu sua espada para varrer o fogo à sua frente, deu um passo à frente para puxá - lo para cima e conduziu - o para fora do cerco. Zeng Xuan viu isso e cuspiu no chão, pegou o arco e flecha de seu capanga, com a intenção de matar Chu Yuan. "Tenha cuidado!" O guarda das sombras gritou quando viu isso. Chu Yuan sentiu o som agudo do vento vindo de trás dele. Ele só teve tempo de empurrar Si Xi para longe, mas uma dor aguda veio de suas costas. “Vossa Majestade!” Si Xi ficou tão perturbada que se arrastou para frente para segurá - lo. “Mate - me!” Zeng Xuan desceu a montanha correndo com uma faca e estava prestes a perseguir a vitória quando um saco de pano voou em sua direção. O pó dentro era esmagador e manchado em seu rosto. Ele sentiu como se tivesse sido observado. por milhares d e mosquitos. Ele se sentiu dolorido e entorpecido. Coça novamente. “Você ainda não morreu?” Assim que Ye Jin chegou, ele viu que Chu Yuan foi atingido por uma flecha e correu apressadamente para o seu lado.

“Cavalaria, cavalheirismo, salve o imperador!” O eunuco Sixi parecia ter visto a luz do dia. Ye Jin estava prestes a chorar quando ouviu isso. Ainda sou um cavaleiro com tão pouco esforço. Como é que você ainda tem uma visão tão ruim depois de tantos anos? Vendo que Chu Yuan estava inconsciente, Ye Jin não teve tempo de se preocupar com a situação ao redor e cortou suas roupas para tratar seus ferimentos. Os Guardas das Sombras ainda lutavam ferozmente com os rebeldes e os matavam um após o outro como um a maré. Vendo que estavam prestes a perder as forças, Ye Jin olhou para o céu e rugiu: “Dinheiro de graça!” O rugido foi tão chocante que Chu Yuan estremeceu durante o sono. Em resposta ao som, um velho saltou do topo da árvore, rolou no local como um sol que move a terra e então correu em direção aos rebeldes. Parecia não haver armas em suas mãos, mas havia lamentos por onde quer que ele fosse ... Em um instante, mais da me tade deles teve os braços removidos. "Xiashi, sua Majestade está bem?", Perguntou o eunuco Sixi, trêmulo. “Não sei, apenas morra.” Ye Jin cerrou os dentes e respondeu. O eunuco Sixi quase se ajoelhou no chão novamente. Depois de enfaixar apressadamente o ferimento, Ye Jin levantou - se e disse com urgência: “Pare com isso!” Com frutas silvestres na boca, Bai Laicai chutou o último grupo de rebeldes montanha abaixo e pegou uma carruagem do nada. Não sei quantos rebeldes havia na cidade. Neste momento, eles obviamente queriam encontrar um lugar tranquilo, então Ye Jin tomou uma decisão imediata e levou Chu Yuan e os guardas das sombras para as montanhas - havia um pequeno casa ali, que original mente servia para coleta de remédios. Me abriguei da chuva e passei a noite construindo, e foi útil nessa hora. “Xiashi, Vossa Majestade está bem?” Sixi fez essa pergunta pelo menos sete ou oito vezes ao longo do caminho. Se não fosse pelo fato de ele tê - lo abraçado quando criança, Ye Jin realmente gostaria de nocauteá - lo. O rosto de Chu Yuan estava pálido, a maior parte de suas roupas estava manchada de sangue e seus dedos estavam frios. Felizmente, havia muitos materiais medicinais na casa de madeira. Ye Jin ferveu água quente para esfregá - lo e trocar seu curativo. Bai Laicai voltou para Yunshuicheng e trouxe muitas roupas, roupas de cama e comida seca. Depois de trabalharem juntos por várias horas , eles finalmente juntaram tudo e os ferimentos da pessoa foram tratados. Ye Jin ficou ao lado de Chu Yuan, verificando seu pulso de vez em quando, e ficou aliviado quando teve certeza de que não morreria tão cedo. Padre Sixi viu a oportunidade e disse novamente: “Este cavaleiro...” “Eu não vou morrer.” Ye Jin estava tão exausta mental e fisicamente que nem tinha forças para soprar o cabelo. "Não, não, não, o cavaleiro entendeu mal. Desta vez quero perguntar ao cavaleiro o nome dele. Sixi se abaixou e deu um grande presente: "Obrigado, dois cavaleiros, por me ajudarem desta vez." "É um assunto trivial. Só tenho muito tempo para fazer", Ye Jin fez beicinho. Seis: “...”

“Vou olhar nas montanhas para ver se consigo colher vinhas vermelhas, que podem reabastecer o sangue e nutrir o corpo.” Ye Jin levantou - se: “Se meu sogro está cansado, ele deveria tirar uma soneca .Ele ficará bem por um tempo." “Ok, ok, obrigado, cavaleiro.” Si Xi acenou com a cabeça rapidamente e disse preocupado: “Mas parece que vai chover muito.” As montanhas são inevitavelmente escorregadias e, a julgar pela postura de luta dos dois lados, parece que o kung fu deles não é muito bom. Ye Jin já estava saindo pela porta com uma cesta nas costas. Bai Laicai foi para algum lugar desconhecido, e o eunuco Sixi pediu apressadamente aos dois guardas das sombras ilesos que o seguissem para protegê - lo, para que ele pudesse ser cuidado. Com certeza, não muito depois de Ye Jin sair, uma forte chuva começou nas montanhas e trovões e relâmpagos vieram do céu, fazendo as pessoas se sentirem entorpecidas. Eles estavam lá há mais de duas horas e Sixi olhou para a porta três ou quatro vezes. Só quando o céu ficou completamente escuro é que Ye Jin foi ajudado a voltar pelo guarda das sombras, que estava coberto de chuva. Ele disse que ele quase caiu da montanha enquanto coletava ervas. Padre Sixi se assustou e rapidamente ferveu água quente para lavá - lo e mantê - lo longe do frio. Ye Jin ficou cheia de raiva e sentiu que realmente teve azar. Depois de enviar as cinzas de seu mestre para o templo, ela deveria ter tomado um caminho difer ente de volta ao Vale Qionghua. Por que ela veio para a cidade de Yunshui? Agora, ela não conseguia fora de problemas. Decole. Chu Yuan estava em coma há dois dias. À tarde, Ye Jin sentou - se ao lado da cama e ajudou - o a desamarrar as bandagens e verificar os ferimentos, como de costume. “Cavaleiro, cavaleiro, por favor, seja gentil.” O eunuco Sixi ficou horrorizado: “O imperador tem o corpo de um dragão.” Aplique o remédio lentamente, mas você não pode tirar uma foto. Ye Jin bufou, molhou o lenço com pó medicinal e aplicou - o. Padre Sixi engasgou ao ver isso. Chu Yuan também gemeu em coma e depois lutou para abrir os olhos. A cena estava muito embaçada, como se alguém estivesse olhando para ele, mas em um momento foi substituída por outro rosto familiar. "Quatro alegrias." “Vossa Majestade, você finalmente acordou.” O eunuco Sixi quase chorou de alegria, mas estava se perguntando em seu coração, por que o cavaleiro que estava sentado ao lado da cama agora saiu correndo com um “assobio”, bem rápido. Chu Yuan fechou os olhos e pensou um pouco, depois disse: “Onde é isso?” “Esta é a colina dos fundos da cidade de Yunshui.” Si Xi contou brevemente o que aconteceu antes e então disse emocionado: “Esses dois cavaleiros são pessoas realmente boas”. com o tempo., o outro nem consegue ver sua sombra. “Onde está a pessoa?” Os lábios de Chu Yuan estavam rachados, “Quero agradecer - lhe pessoalmente”. Ye Jin agachou - se do lado de fora da porta e fez beicinho: "Quem quer que você me agradeça pessoalmente?" "Cavalaria, cavalheirismo." O eunuco Sixi saiu e gritou: "Sua Majestade, por favor, entre." “Eu não vou entrar!” Ye Jin se levantou e Shi Shiran entrou na carruagem. Eunuco Sixi: “...”

Mas ele disse que não conseguia ver e que seu pulso ainda precisava ser verificado, afinal ele estava gravemente ferido. Então, um momento depois, Ye Jin saiu da carruagem novamente. O guarda das sombras que estava passando ficou surpreso. “O que você está olhando!” Ye Jin estava com raiva com as mãos na cintura! “Eu não olhei para isso.” Shadow Guard rapidamente abaixou a cabeça. Ye Jin envolveu a cabeça com força, deixando apenas os dois olhos expostos ao entrar na casa. Chu Yuan: “...” O eunuco Sixi também ficou surpreso: “O que isso significa, cavaleiro?” Ye Jin disse em voz alta: “Estou infectado pelo vento e pelo frio”. Padre Sixi percebeu de repente. Chu Yuan continuou olhando em seus olhos. Ye Jin sentou - se na beira da cama e puxou o pulso para verificar o pulso. “Posso perguntar a Vossa Excelência o seu sobrenome?”, Perguntou Chu Yuan. “Como você me chama!” Ye Jin recolocou a mão e Shi Shiran se levantou, planejando sair e fazer um remédio. "Hu'er?", Chu Yuan não pôde deixar de questionar com desconfiança. “Não grite tão nojento!” Ye Jin ficou furioso. Chu Yuan ficou chocado: “É você mesmo?” ... ... Ye Jin estava extremamente calmo: “É você”. “Sua Alteza Nona?” O eunuco Sixi também reagiu de repente e disse que parecia tão familiar. “Ahem!” Os olhos de Ye Jin eram sinceros, “Quem é Sua Alteza o Nono Príncipe?” “É verdade.” O eunuco Sixi chorou de alegria. Chu Yuan também se apoiou ao lado da cama, sorrindo e estendendo a mão para ele. “Hmph!” Ye Jin se virou e saiu da casa de madeira, agachado na beira do penhasco até escurecer antes de ser levado de volta por Bai Laicai que o encontrou. Chu Yuan estava comendo mingau na cama. Ye Jin estava parado na porta, com os olhos cheios de ressentimento. Na verdade, eu realmente não quero salvar você, então, por favor, não me agradeça e não me incomode! Afinal, nem todo mundo está familiarizado com isso. Chu Yuan abriu a colcha e quis sair da cama. “Ei!” Ye Jin deu um passo para trás e avisou: “Deite - se!” "O que -- " “Que diabos você é!” Ye Jin pisou na soleira com um pé, parecendo um bandido. “Então você deveria me dizer como ligar para você.” Chu Yuan era um pouco engraçado e sentiu um calor no coração. Quando eu era príncipe, havia muitos irmãos no palácio, mas todos eles tinham segundas intenções. Nunca houve ninguém como ele que estives se disposto a arriscar a vida para se salvar. “Chame - me de Doutor Ye.” Ye Jin pensou por um momento e depois respondeu. “Isso é tão estranho.” Chu Yuan franziu a testa. “Não nos conhecemos muito!” Ye Jin sentou - se ao lado da cama, “Ontem, alguém do escritório do governo veio procurar a montanha. solução. Quais são seus próximos passos? Para onde ir?"

Chu Yuan disse: “Não há para onde ir”. Ye Jin: “...” Não diga que você está me chantageando seriamente. Como imperador, você deve ter coragem. "Zeng Xuan, que sempre considerei meu confidente, pode me trair. Eu realmente não sei em quem mais posso confiar perto da cidade de Yunshui. " Chu Yuan balançou a cabeça. Ye Jin lamentou: “Você não tem nenhum conhecido?” “Esta viagem foi originalmente planejada para ir à cidade de Qianye”, disse Chu Yuan. “Eu não vou para a cidade de Qianba!” Ye Jin ficou furioso ao ouvir isso. Chu Yuan ficou surpreso com sua reação. Olhando para sua postura, havia algum inimigo na cidade de Qianye? "Apenas a cidade de Qianye?", Ye Jin não quis e perguntou novamente. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Qianye City Sun and Moon Villa é a casa de Qianfan. Ele é o único em Jiangnan. Posso confiar nele”. “Eu disse para você não mencionar a Villa Riyue.” Ye Jin se levantou e deu duas voltas, depois sentou - se novamente: “Esqueça, vou levá - lo de volta ao Vale Qionghua, onde você pode estar perto para poder continuar a trate seus ferimentos." Qianye A cida de está longe e não sabemos o que acontecerá ao longo do caminho. "Como está o Mestre do Vale Ye Lao ultimamente?", Perguntou Chu Yuan. “Acabei de dirigir Hexi para o oeste há três meses”, respondeu Ye Jin. Chu Yuan: “...” "Não há nada para ficar triste. O Mestre tem mais de cem anos. É uma alegria lamentar. ” Vendo seu silêncio, Ye Jin curvou os lábios, mas seus olhos estavam um pouco vermelhos. Vendo isso, Chu Yuan estendeu a mão para confortá - lo, mas levou um tapa de Dou Tou. Realmente, muito, muito, feroz. No Palácio Real da Cidade Real, Duan Baiyue estava recostado sob uma ameixeira, olhando em transe para as nuvens no céu. Este lugar era originalmente um palácio frio e ninguém vinha aqui durante a semana. Um dia, quando o Padre Sixi passou, ele sentiu que o solo era bastante fértil. Então, depois disso, o imperador ficaria furioso novamente e as ameixeiras seriam tempora riamente cavados aqui, e eles cresceriam de cabeça para baixo. Só ao anoitecer é que Duan Baiyue se levantou e voltou para a Loja de Brocados. Duan Yao estava sentado à mesa separando uma pilha de ervas venenosas. Quando ela o viu, ela fungou e franziu a testa: “Você andou bebendo?” “Apenas três xícaras”, disse Duan Baiyue. Duan Yao reclamou: “Me pediram para ir à casa de Liu todos os dias para saber das novidades, mas você realmente foi beber sozinho?” "O que você encontrou?", Perguntou Duan Baiyue. Duan Yao respondeu: “Nada foi encontrado”. Duan Baiyue balançou a cabeça: “É melhor eu ir beber”. Duan Yao quase colocou veneno na boca de seu amado irmão. “Mas eu pedi para você ir porque não queria ouvir nada. A família Liu está enredada na cidade real há tantos anos. Como você pode ver as pistas em apenas alguns dias.” Duan Baiyue disse: “ Acontece que o Imperador Chu não esteve na cidade real recentem ente e está olhando. Basta ver se eles fazem alguma mudança.

“E daí se houver algo incomum?” Duan Yao perguntou: “Você ainda pode cuidar disso?” Duan Baiyue perguntou: “Por que não posso cuidar disso?” Duan Yao franziu a testa: “Isso não tem nada a ver conosco, por que deveríamos ficar manchados de peixe sem motivo?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Quem será o imperador nesta dinastia tem uma grande influência na tribo do sudoeste”. Duan Yao deitou - se na mesa e bocejou, obviamente não interessado neste assunto. "Vossa Majestade", disse Duan Nian do lado de fora da porta, "acabei de receber a notícia de que o General Shen parece estar de volta." “Com certeza.” Duan Baiyue não ficou nem um pouco surpreso, “Onde ele está?” “O Banco Sun Moon não voltou para a Mansão do General.” Duan Nian disse: “Você quer ter uma reunião com o príncipe?” Duan Baiyue pegou a espada que estava sobre a mesa e saiu. No Banco do Sol e da Lua, Shen Qianfan suava frio e pediu a seus servos que tratassem de seus ferimentos. Um ferimento de espada penetrou do peito até a parte inferior do abdômen, e o chão ficou coberto de sangue, o que fez as pessoas se sentirem um po uco entorpecidas. Houve um som abafado no pátio, e então ouviu - se o som de uma espada sendo desembainhada: “Quem!” “General Shen.” Duan Baiyue estava no pátio. Como esperado... Shen Qianfan vestiu seu roupão, abriu a porta e o convidou a entrar. “O general está ferido?” Duan Baiyue ficou um pouco surpreso. “Quando estávamos prestes a entrar na cidade, fomos emboscados.” Shen Qianfan disse: “Havia mais de trinta pessoas do outro lado e todas foram mortas”. “Pessoas da família Liu?”, Duan Baiyue perguntou novamente. Shen Qianfan disse: “O Rei do Sudoeste ainda não disse por que apareceu na cidade real sem motivo”. Duan Baiyue disse: “O Imperador de Chu não informou o general?” Shen Qianfan balançou a cabeça. Duan Baiyue disse: “Eu também não vou te contar”. Shen Qianfan: “...” “Embora eu não saiba o que o general quer fazer a seguir, há uma coisa que é melhor lhe contar com antecedência.” Duan Baiyue disse: “Temo que haja caos na fronteira noroeste novamente”. Shen Qianfan franziu a testa ao ouvir isso. “Para evitar que a família Liu se tornasse muito poderosa, o falecido imperador da família Chu passou vinte anos retomando gradualmente o poder militar no Nordeste. No entanto, ele provavelmente não esperava que esses vinte anos fossem suficientes para Liu Gong. para fazer planos secretamente. Gradualmente controlar a situação no noroeste”, disse Duan Baiyue. “O Príncipe Duan está falando sobre nosso exército estacionado no noroeste de Da Chu?”, Perguntou Shen Qianfan. “Não é o exército Chu, mas uma raça estrangeira.” Duan Baiyue balançou a cabeça, “Shada do Reino Anu é apenas uma marionete, e o verdadeiro mestre da corajosa e capaz cavalaria do noroeste está na Mansão Liu.” A expressão de Shen Qianfan mudou.

“Shada está na cidade real agora e meu povo o está observando.” Duan Baiyue disse: “O imperador de Chu não está no palácio e Liu Gong deveria usar a morte de Gu Li para encontrar uma desculpa para atacar a corte. " "Já que alguém me assassinou no caminho, Liu Gong deve ter adivinhado alguma coisa." Shen Qianfan disse: "A situação é crítica. Quero entrar no palácio imediatamente." "Você quer que eu ajude?", Perguntou Duan Baiyue. Shen Qianfan disse: “O imperador decretou que se o príncipe Duan não tiver nada para fazer, ele deveria ficar em casa e não correr por aí”. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas: “Eu não disse que não poderia ajudar”. Shen Qianfan montou em seu cavalo e dirigiu - se ao palácio. Na pousada, Duan Yao tinha acabado de adormecer quando foi levantada novamente da cama, quase chorando. “Durante o dia, eu ainda estava preocupado por não conseguir encontrar ninguém para criar Gu.” Duan Baiyue deu um tapinha em seu rosto, “Fique sóbrio e vou levá - lo para pegar alguns vivos!” Na Mansão Liu, Liu Fude dizia ansiosamente: “O retorno repentino de Shen Qianfan deve ser para a Mansão Liu. Será que o pai tem algum plano?” Liu Gong sentou - se na cadeira do Taishi, com o rosto sombrio e não disse uma palavra. Liu Fude estava tão ansioso que bateu o pé: “Pai, a situação atual não é que você e eu queiramos nos rebelar, mas que o tribunal queira desenterrar as raízes!” "Por que você está em pânico?" Liu Gong se levantou, "Vá e peça ao seu terceiro tio para vir." “Sim!” Ao ouvir isso, Liu Fude rapidamente se virou e saiu correndo, mas quase esbarrou na governanta. “Jovem Mestre, sinto muito.” A governanta ficou sem fôlego e não teve tempo de dizer mais nada. Ele apenas entregou a carta em sua mão: “Foi enviada por Yunshuicheng. Parece que algo aconteceu.” Liu Gong pegou a tinta e examinou a carta grosseiramente, e então sua expressão mudou. Depois de muito tempo, ele bateu na mesa e disse: “Venha aqui! Siga - me até o palácio!”

Capítulo 10: Uma turbulência Quem disse que

queremos voltar para o sudoeste? A noite estava silenciosa como a água, e o guarda no portão do palácio estava tirando uma soneca. De repente, ele ouviu um relincho ao longe. Ele se levantou apressadamente e viu um cavalo rápido galopando em sua direção. Quando ele se aproximou, ele d escobriu que era o General Shen. Qianfan. Quem você acha que é? O guarda imediatamente deu um suspiro de alívio e avançou apressadamente para segurar seu cavalo: “Por que o general está aqui?” “Quem entrou no palácio primeiro antes de mim?”, Perguntou Shen Qianfan. "Não." O guarda balançou a cabeça: "Está muito quieto." Shen Qianfan acenou com a cabeça e, sem tempo para explicar, correu para o Portão de Chongyang e foi direto para o posto da guarda imperial no palácio.

Depois de um tempo, outro grupo de pessoas chegou com tochas brilhantes. Se não fosse pelo fato de a pessoa que liderava o grupo ser Liu Gong, os guardas teriam pensado que alguém estava vindo para causar problemas. “Liu —— ” Depois de dizer apenas uma palavra, o guarda foi cambaleante e observou impotente enquanto o grupo de pessoas invadia o palácio. Não importa o quão lento seu cérebro tenha reagido neste momento, ele ainda podia perceber que algo parecia estar anormal. Além disso, Liu Gong havia renunciado ao cargo há muitos anos, então não havia absolutamente nenhuma razão para correr para o pal ácio neste momento, então os guardas o seguiram apressadamente até o palácio para relatar o assunto aos superiores. O vice - comandante do Exército Real da Floresta chamava - se Cao Chi. Ele geralmente parecia abatido e parecia não ter ambições. No entanto, quando viu Shen Qianfan aparecer de repente, ele parecia ser uma pessoa diferente. “Derrube - o para mim!” Liu Gong veio de longe e ordenou rapidamente. O Exército Real da Floresta se dividiu em dois grupos: alguns ficaram atrás de Shen Qianfan, enquanto outros se reuniram em torno de Cao Chi. “O Imperador tem um decreto.” Shen Qianfan desembainhou sua espada e gritou com raiva: “Capture os traidores da família Liu. Qualquer um que resistir será morto sem piedade!” “Sim!” A voz de Tie Xue era uniforme, subindo para o céu. Em uma grande casa na rua Zhengwen, Tao Rende, o mestre imperial, ainda dormia profundamente, mas alguém de fora gritou: “Mestre, corra rápido, há ladrões entrando!” A senhora ao meu lado sentou - se e perguntou em estado de choque: “O que aconteceu?” O som de espadas batendo do lado de fora da janela era extremamente áspero. Embora Tao Rende tivesse mais de sessenta anos, ele ainda era um oficial de alto escalão. Ele sabia que havia pessoas na corte que estavam inquietas e haviam deixado a vida e a mor te de lado por muito tempo, então ele não entrou em pânico. Ele calçou os sapatos e puxou a grande faca ao lado da cama, e estava prestes a levar sua esposa para matar, mas uma risada veio de seus ouvidos: “Mestre Tao, ainda está frio lá fora, pelo menos v ista algumas roupas. " "Ah!" A Sra. Tao se assustou novamente. Quando houve mais alguém nesta sala? “Rei do Sudoeste?” Tao Rende ficou extremamente chocado. Duan Baiyue disse: “As pessoas que vêm de fora são todas mestres. É melhor para o Sr. Tao ficar neste quarto”. “Como você ousa se rebelar!” A Sra. Tao defendeu seu mestre atrás dela, exibindo sua aura. Tao Rende: “...” "Senhora, você entendeu mal. Estou aqui para proteger vocês dois. " Duan Baiyue disse: "Quanto a quem é a pessoa lá fora, Mestre Tao deve saber disso bem." "O imperador ainda está bem? Como está a situação no palácio?", Perguntou Mestre Tao. “O imperador ainda está em Jiangnan, mas o general Shen está de volta.” Duan Baiyue disse: “Depois de lidar com o grupo lá fora, se ainda houver tempo, irei ao palácio para ajudar o general Shen”. Duan Yao tirou um punhado de insetos venenosos do bolso, deu - lhes um tapa e enfiou - os na boca dos rebeldes à sua frente. Ele foi retirado para uma luta em grupo no meio da noite, então naturalmente ele teve que aproveitar para não perder. Liu

Fude foi esfaqueado por Duan Nian no peito, sangue jorrou de sua boca e ele finalmente se ajoelhou no chão. Havia cerca de cem rebeldes, todos soldados mortos. Eles obviamente fizeram o possível para matar Tao Daren, mas não esperavam que Duan Baiyue aparecesse no meio e atrapalhasse todo o plano. Tao Rende disse ansiosamente: “O Rei do Sudoeste e outros colegas da corte - ” “Mestre Tao, não se preocupe.” Duan Baiyue disse: “O imperador já enviou pessoas para protegê - lo secretamente”. “Isso é bom.” Tao Rende deu um suspiro de alívio. “Você pode voltar a dormir?” Duan Yao bocejou. “Não.” Duan Baiyue montou em seu cavalo e disse: “Venha, siga - me até o palácio!” Duan Yao se sentiu profundamente enganada com lágrimas nos olhos. Acontece que houve mais do que apenas uma briga. O som das matanças no palácio sacudiu o céu e as chamas arderam. Os servos e criadas gritaram e fugiram, sentindo que algo iria mudar. Liu Gong trabalhou duro ao longo dos anos e colocou muitos informantes em torno de Chu Yuan e no exército, para um di a ajudá - lo a alcançar o sucesso. Agora que é difícil voltar atrás, é natural abrir um caminho sangrento: primeiro, elimine todos os comparsas de Chu Yuan e, em seguida, informe ao mundo que o imperador foi assassinado em Jiangnan, para que ele possa chamar de volta Chu Xiang com razão. o rei exilado, para a cidade real e recuperar as cartas em sua mão. Lave - as uma vez. Shen Qianfan lutou com sangue, até seus olhos estavam vermelhos. “General, é melhor se render o mais rápido possível.” Liu Gong disse lentamente fora da multidão: “Agora, todas as pessoas neste palácio pertencem a mim”. Shen Qianfan agarrou firmemente o punho da espada e colocou - a bem na sua frente. Não havia apenas caos no palácio, mas também caos na cidade imperial. Os rebeldes pareciam emergir do solo durante a noite e queriam colocar todos os altos funcionários que eram contra a família Liu em prisão domiciliar. No entanto, Chu Yuan secretamen te Os guardas das sombras sob o pano interceptaram, rajadas de fogo e sons de matança se espalharam por toda parte. Algumas pessoas corajosas abriram uma pequena fresta da porta e ouviram por um tempo, mas então sua própria nora agarrou seus ouvidos e os p uxou para trás. Você quer se juntar à diversão? Vendo que Shen Qianfan estava um pouco confuso, Liu Gong zombou, virou - se e caminhou em direção ao escritório imperial. "Onde você quer ir, Sr. Liu?" Duan Baiyue ficou na frente dele a cavalo, erguendo ligeiramente as sobrancelhas. “Rei do Sudoeste?” Liu Gong ficou surpreso e confuso. Ele não sabia por que apareceu aqui. Ele não sabia se era um inimigo ou um amigo. Ele queria ajudar Chu Yuan ou pegar um pedaço do bolo de suas próprias mãos. “Ouvi dizer que foi muito divertido aqui, então vim aqui.” Duan Baiyue sorriu: “É realmente uma viagem que vale a pena”. “Se o Rei do Sudoeste tiver condições, é melhor dizer isso”, disse Liu Gong. Duan Baiyue perguntou: “Não importa qual seja o pedido, o Sr. Liu pode concordar?” Liu Gong cerrou os dentes: “Se o Rei do Sudoeste puder me ajudar a ter sucesso, todas as províncias de Yunnan e Guizhou poderão ser cedidas a partir de agora”. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Este rei quer mais do que isso”.

Liu Gong não esperava que seu apetite fosse tão grande, então disse insatisfeito: “O Rei do Sudoeste deve pensar com clareza, as condições que posso oferecer são sem precedentes. Se fosse a família Chu, temo que mesmo os atuais Dez do Sudoeste Os seis estados estão fazendo o possível para recuperá - lo.” “Você se atreve a se gabar dessa condição?” Duan Baiyue riu: “O que o Imperador de Chu pode me dar é sem precedentes”. “Posso concordar com tudo o que Chu Yuan promete.” Liu Gong tomou uma decisão determinada. “Receio que você não possa me dar o que o Imperador de Chu pode dar.” Duan Baiyue desembainhou sua espada: “É melhor tirar sua vida mais cedo para que eu possa usá - la para fazer as pessoas felizes”. “Presunçoso!” Liu Gong deu dois passos para trás, “Foda - me!” Assassinos surgiram de todos os lados, Duan Baiyue zombou, a lâmina em sua mão cortou o vento e a colisão de ouro e pedra trouxe incontáveis fogos sibilantes. Por outro lado, Duan Yao provavelmente não estava acordado, então foi muito mais brutal. Depois de jogar Shen Qianfan de lado, ele começou a espalhar insetos venenosos no céu, derrubando um grande número em um piscar de olhos. Shen Qianfan: “...” Esta batalha feroz durou até o amanhecer, e o exército Chu obteve uma vitória completa. Liu Gong e seu filho foram sequestrados por Wu Huada e jogados na prisão sob a acusação de traição. Os rebeldes restantes sofreram inúmeras baixas, e todos os ofici ais de alto escalão em a família Liu também era controlada. O resto dos funcionários compareceram ao tribunal para discutir o assunto com apreensão no dia seguinte. O salão que estava originalmente lotado estava na verdade quase vazio. “Mestre Taifu, o General Shen está bem?” Liu Dajiong estava preocupado - após esse desastre, ele se tornou um dos poucos membros da família Liu na dinastia. O Taifu disse: “Mestre Liu, pode ter certeza de que seu casamento com sua sobrinha não será adiado”. O Sr. Liu adora ser casamenteiro, e todos no governo e o público sabem disso. Depois de ouvir isso, todos os funcionários riram alto, o que dissipou muitas das preocupações causadas pelo incidente da noite passada. Mas tendo dito isso, mesmo o altamente respeitado Taifu não esperava que Chu Yuan tivesse antecipado este dia e colocado guardas das sombras ao redor de todos para proteção. Pensando nisso, não posso deixar de me sentir feliz. Felizmente, não fiz nada de errado em um momento de confusão. Embora Shen Qianfan tenha sofrido alguns ferimentos, sua vida não estava em perigo e ele se recuperaria depois de mais alguns dias. Duan Baiyue partiu na tarde do segundo dia, dizendo que voltaria para o sudoeste. “O que o Rei do Sudoeste pensa sobre Shada?”, Perguntou Shen Qianfan. “Se a família Liu cair, ninguém deveria se preocupar com ele.” Duan Baiyue disse: “Quanto ao motivo de Liu Gong querer que ele entrasse na cidade real e por que Gu Li morreu tragicamente na rua, tudo isso não tem nada a ver com o sudoeste. Tenho muita interferência. Se houver algum inconveniente, será entregue ao general para julgamento. “Como o rei do sudoeste disse naquele dia, o noroeste pode estar em apuros novamente se for verdade.” Shen Qianfan suspirou preocupado. Duan Baiyue sorriu, despediu - se dele e deixou a cidade real, cavalgando todo o caminho para o sul.

Demorou dez dias para Duan Yao reagir tardiamente: “Este é o caminho de volta para o sudoeste?” “Claro que não”, disse Duan Baiyue. Duan Yao ficou chocado e abriu a boca: “Claro que não”. “Quem disse que estou indo para o sudoeste?”, Perguntou Duan Baiyue. “Você mesmo disse!” Duan Yao estava cheio de tristeza e indignação. Ela mesma disse isso há alguns dias. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas sem nenhum traço de culpa: “Vamos para a cidade de Qianye”. Duan Yao está desesperado: “Para ver sua namorada?” Duan Baiyue galopou todo o caminho com o cavalo e o chicote erguidos. Duan Yao queria chorar alto, você acabou de ter um encontro, por que não pode me deixar voltar primeiro? No Vale Qionghua, Chu Yuan estava deitado na cama lendo um livro, Ye Jin entrou com remédios e depois quis fugir. “Xiao Jin.” Chu Yuan o chamou. "O que Xiaojin? O mestre me chamou de Xiaojin!" Ye Jin colocou as mãos nos quadris, "Eu disse para você me chamar de médico milagroso." Você entende o título honorífico e é educado? “Ok, esse médico milagroso.” Chu Yuan olhou para ele com um sorriso: “Você pode falar comigo?” “Você ainda pode rir.” Ye Jin sentou - se na beira da cama, “Um imperador pode se comportar assim.” “Para sentar - se firmemente no trono, você tem que pagar algum preço.” Chu Yuan disse: “Não me sinto ofendido”. Claro que você não se sente injustiçado! Com um grupo grande de pessoas comem, convivem e conversam de graça, sem pagar um centavo, e têm que ter carne em todas as refeições! Ye Jin pensou com raiva, a pessoa que deveria ser injustiçada deveria ser claramente eu. “Ouvi do menino que há convidados vindo para o vale amanhã?”, Perguntou Chu Yuan. “É o Palácio Mestre Zhuiying, por acaso ele estava passando.” Ye Jin deu uma mordida em uma pêra e respondeu casualmente. “Qin Shaoyu?” Chu Yuan ficou um pouco surpreso. “Você realmente conhece alguém de Jianghu?” Ye Jin não esperava isso. "Eu não o conheço, mas Qian Fan me disse que ele tem habilidades incomparáveis em artes marciais e um coração cavalheiresco. Ele parece alguém que pode fazer grandes coisas", disse Chu Yuan. “Não diga que você quer ser um oficial”, Ye Jin lembrou: “Ele não vai concordar”. "Sério?" Chu Yuan ficou um pouco desapontado: "Hoje em dia, há guerras frequentes na fronteira noroeste. É o momento certo para o governo recrutar pessoas. Existem muitos talentos no mundo. Se você estiver disposto a - " “Não sei sobre os outros, mas Qin Shaoyu definitivamente não concordará.” Ye Jin o interrompeu e repetiu novamente. Chu Yuan só pôde suspirar. "No início, todos queriam competir pelo trono. Achei que era um bom trabalho, mas acabou sendo muito cansativo. " Ye Jin não conseguia entender. Chu Yuan sorriu e estendeu a mão para endireitar o colarinho.

Não toque nisso! Ye Jin deu um tapa nela, dizendo que nem todos se conheciam muito bem, então foi fácil se envolver. “Alguém vai buscá - lo?” Depois de um tempo, Ye Jin perguntou novamente: “Ou você quer que eu ajude a entregar a carta?” “Mandei pessoas de volta para a cidade real.” Chu Yuan disse: “Acho que alguém virá depois de um tempo”. Wangcheng... Ye Jin queria ficar no pátio com as mãos nas costas, olhar para o céu e suspirar. Não seria muito tempo para ficar? Na estrada oficial, Duan Baiyue dirigia dia e noite, se sua montaria não fosse um cavalo famoso, vários deles teriam morrido de exaustão. “Você está com pressa para se casar?” Duan Yao ficou furioso no meio da noite. Duan Baiyue lembrou: “Em três horas estaremos na estrada novamente.” Portanto, não houve muito tempo para dormir. Duan Yao deitou - se debaixo da árvore, sentindo - se pior que a morte. Se eu pudesse reencarnar na próxima vida, com certeza escolheria uma família sem irmão mais velho. Estava muito quieto no bosque. O grupo de pessoas viajava há dias e dormia profundamente. Mas mesmo assim, a verdadeira natureza dos praticantes de artes marciais ainda estava lá. Portanto, depois de ouvir um pequeno som de vento forte, os olhos de tod os se abriram quase ao mesmo tempo. Centenas de dardos voaram em direção ao alvo em um círculo denso, brilhando com uma leve luz azul e pregados na árvore, seguidos por uma grande rede dourada coberta com farpas afiadas temperadas com veneno. Duan Baiyue o varreu com uma faca e levou Duan Ya o para uma área segura. “Rei do Sudoeste.” Uma risada prateada como um sino veio das profundezas da floresta, e pétalas voaram por todo o céu. Duan Yao revirou os olhos e perguntou: “Sua dívida romântica?” Vendo o cheiro delicioso, ela rapidamente o cumprimentou com um sorris o no rosto. Duan Baiyue disse: “Você está errado sobre isso. Receio que o propósito da viagem dela não seja só eu. “Poderia ser eu?” Duan Yao curvou os lábios. “Você já pensou em quando o Rei do Sudoeste me dará Yao'er?” Um sedã macio caiu do céu e uma bela jovem saiu dele. Duan Yao: “...” Tia, o que você acabou de dizer? Você pode dizer de novo? “Mestre Lan”, disse Duan Baiyue, “eu disse naquele dia que Xiaoyao nunca estudou o Sutra do Coração de Bodhi. "Eu sei melhor do que ninguém que tipo de kung fu ele pratica." A jovem se aproximou passo a passo. "Deixe - o comigo, talvez eu possa dar ao Rei do Sudoeste uma maneira de sobreviver." A pessoa que veio não era boa, Duan Baiyue ficou na frente de Duan Yao, seus olhos ficaram cada vez mais sérios.

Capítulo 11: É melhor não nos vermos do que não

nos conhecermos Não há necessidade de começar uma briga assim, certo? Duan Yao explicou pacientemente: “Eu realmente nunca pratiquei o Sutra do Coração Bodhi.” Eu queria praticá - lo antes, porque é considerado uma das melhores habilidades mágicas nas artes marciais de hoje, e parece muito majestoso, mas o mestre recusou d e qualquer maneira, então ele só poderia se arrepender de desistir. A jovem zombou: “Namoye uma vez disse pessoalmente que passou o Sutra do Coração para você. É possível que ele minta para mim de novo? Com certeza... Duan Yao ouviu as palavras e disse do fundo de seu coração: “Se um dia o mestre parar de mentir para os outros, então ele estará vivendo no inferno.” Quem você acredita que não é bom, mas você na verdade acredite nele? “Pare de falar bobagem!” A voz da jovem de repente ficou afiada: “De qualquer forma, não importa o que aconteça hoje, vou levá - la de volta para a Seita Tiansha!” “Que tipo de seita é essa?” Duan Yao nunca tinha ouvido falar dela antes, então ela perguntou em voz baixa. “O nome dela é Lan Ji e ela é irmã mais nova de Lan Jiumei da seita Ziwei”, disse Duan Baiyue. Duan Yao ainda não entende que a seita Ziwei é uma seita venenosa no sudoeste. Embora o relacionamento com o palácio não seja bom, não é ruim. Ela foi comprar Gu várias vezes pessoalmente. Ela tem um bom relacionamento com Lan Jiumei, mas ela nunca ouv iu falar que ela tem irmãs mais velhas. E mesmo que exista, o que isso tem a ver comigo? É um desastre muito irracional. “Mesmo que Yao'er tenha realmente praticado o Sutra do Coração de Bodhi, ela não pode ajudar o professor a adquirir habilidades mágicas, então por que ela deveria ser tão agressiva?” Duan Baiyue disse. Duan Yao sentiu um aperto no peito depois de ouvir isso, eu realmente nunca pratiquei antes. “Se é útil ou não, não saberemos até que o retiremos.” Uma luz fria brilhou na mão de Lan Ji, e uma cobra venenosa de olhos vermelhos veio em sua direção com um silvo e um silvo. Antes que Duan Baiyue tivesse tempo de pensar. Entre em ação, Duan Yao já havia beliscado o pescoço da cobra por sete segundos. Centímetro, quebrando duas vezes para quebrar a coluna, Juanba enrolou - a em seu pequeno saco de pano. A sorte inesperada vem do vôo, esta cobra é um pouco cara. Duan Baiyue estalou a língua: “Faz um ano que não nos vemos, mas a forma como Mestre Lan se comportou não mudou em nada”. Lan Ji ficou com raiva e atacou rapidamente. Os assassinos do Palácio Sudoeste também lutaram ferozmente com os cultistas Tiancha. A floresta estava cheia de fumaça e fumaça. Duan Yao deu dois passos decisivos para trás para assistir a diversão - na ve rdade, em termos reais habilidades, Duan Baiyue Eles definitivamente ganharão vantagem, então não se preocupe. Mas agora que ela estava sofrendo de ferimentos internos, não havia sentido em lutar assim. Então, depois que os dois lutaram centenas de movimen tos, Lan Ji sentiu uma sensação de frio no lado esquerdo do pescoço. Ela não sabia que coisa macia e escorregadia era, e lambeu - a no rosto uma vez.

“Quack!” Um grande e gordo sapo roxo pulou no chão e rapidamente se escondeu atrás de Duan Yao. A expressão de Lan Ji mudou repentinamente. “É melhor você voltar e forçar o veneno o mais rápido possível.” Duan Yao a confortou gentilmente: “Isso fará com que seu rosto fique mal.” Nenhuma mulher pode suportar essas três palavras, nem mesmo a bruxa diabólica. Lan Ji desapareceu quase instantaneamente. “Você está bem?” Duan Yao deu um suspiro de alívio e ajudou Duan Baiyue a sentar perto do fogo. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Vai demorar um pouco para ajustar sua respiração e você ficará bem”. “É tudo aquele maldito velho!” Duan Yao pensou sobre isso e então ficou com raiva: “Não sei que tipo de habilidades ruins eu ensinei a você!” Ele quase enlouqueceu com isso. Duan Baiyue sorriu e tomou um comprimido sozinha. Duan Yao continuou com raiva: “Se eu soubesse disso, deveria ter adorado um mestre diferente desde o início.” Não importa se as artes marciais são boas ou não, e se o personagem é bom ou não, isso não importa. não importa, mas pelo menos você não pode enganar seu aprendiz! “Lan Ji parece determinado a levá - lo de volta à Seita Tiansha.” Duan Baiyue disse: “É melhor ter cuidado ao longo do caminho.” "Veja, este também é o problema causado pelo Mestre. Ele foi dizer à garota demônio que eu pratiquei o Sutra do Coração Bodhi!" Duan Yao ficou ainda mais irritado quando ela mencionou isso: "A pessoa que praticou é obviamente você !" Duan Baiyue sorriu calmamente: “Sim, sou eu”. “Então você sabe por que ela insistiu em me levar de volta à religião?” Duan Yao perguntou novamente. Duan Baiyue disse: “Porque queremos nos casar”. Duan Yao: “...” Duan Nian e o resto de seus subordinados ficaram chocados ao ouvir isso. Quer se casar. Duan Baiyue acenou com as mãos na frente dele: “Você ficou tão feliz quando soube que vai se casar com uma esposa?” Duan Yao não conseguia acreditar e apontou para o nariz dela: “Mas tenho apenas treze anos”. “Treze anos não é muito jovem.” Duan Baiyue deu um tapinha na cabeça: “Pode ser usado em dois anos.” Duan Yao: “...” Duan Yao: “...” Duan Yao: “...” Para ser claro, como se chama?Pode ser usado após dois anos. Os olhos de Duan Nian estavam cheios de simpatia. O irmão do príncipe não é muito confiável. No entanto, embora estivesse brincando em suas palavras, Duan Baiyue reforçou suas precauções durante o resto da viagem. Ele dirigiu silenciosamente por mais de dez dias e, quando estava prestes a chegar à cidade de Qianba, Duan Baiyue ordenou que dess e meia - volta. Refaça seu caminho. passos. ...

Duan Nian lembrou a Duan Yao que o príncipe parecia estar de mau humor, então era melhor para o jovem príncipe não se meter em problemas. Os olhos de Duan Yao estavam cheios de lágrimas. Não é da minha conta se ele está de bom humor ou não. Eu só quero encontrar um quarto de hotel e ter uma boa noite de sono! "Então onde você está indo?" Duan Nian respondeu: “A cidade de Qionghua não fica tão longe daqui. O jovem príncipe pode aguentar isso por mais dois dias”. Duan Yao murmurou um “hmm” surdo, com o coração cheio de ressentimento. No Vale Qionghua, Ye Jin estava agachado no quintal separando ervas, Chu Yuan sentou - se ao lado dele e pegou uma gavinha de ginseng. “Coma, faz bem à saúde”, disse Ye Jin. Chu Yuan mastigou duas vezes: “É doce”. “É realmente delicioso?” Ye Jin olhou para ele com sinceridade: “Eu menti para você, é veneno”. Chu Yuan olhou para ele e sorriu. Ye Jin fez beicinho: “Quando você vai embora?” “É sobre os últimos dias.” Chu Yuan disse: “Deve ser quase o fim do dia”. A própria Ye Jin pegou um pedaço de material medicinal e mastigou. Após um momento de silêncio, Chu Yuan perguntou hesitantemente: “Xiao Jin também vai me seguir de volta ao palácio?” “Sonho!” Ye Jin recusou, “Ainda tenho coisas para fazer em alguns dias”. Chu Yuan pensou um pouco: “Mas queremos ir para a Villa Sun Moon?” Ye Jin arregalou os olhos ao ouvir isto: “O que devo fazer na Riyue Villa?” “Adivinhe.” Chu Yuan disse: “Quando o Mestre do Palácio Qin veio há alguns dias, ele disse que estava indo para a Villa Riyue para propor casamento e pensou que você também beberia vinho de casamento”. “Não mencione essas quatro palavras no futuro!” Ye Jin colocou as mãos nos quadris, “Ou eu vou castrar você!” Chu Yuan não conseguia rir ou chorar: “Que bobagem é essa?” “Naturalmente, as pessoas que são importantes no mundo não são tão gentis quanto você.” Ye Jin fungou: “Fui buscar remédios, você deveria dormir também”. Chu Yuan acenou com a cabeça e observou - o sair do pátio com um raro sorriso calmo nos olhos. "Vossa Majestade." Depois de um momento, o eunuco Sixi entrou correndo na casa: "Alguém enviou uma carta." “Qianfan?” Chu Yuan sentou - se na cama. “Não.” O Eunuco Sixi ofegou, “Rei do Sudoeste.”: As mãos de Chu Yuan congelaram ao ouvir isso. Vendo que ele parecia doente, o eunuco Sixi perguntou cautelosamente: “Vossa Majestade quer ver?” Chu Yuan tirou a carta de sua mão, abriu - a e leu - a apressadamente. O eunuco Sixi disse novamente: “Ainda não houve resposta do palácio. De acordo com as idas e vindas dos dias, temo que demore três ou quatro dias. Chu Yuan suspirou em seu coração e não disse mais nada. No Qionghua City Inn, Duan Yao finalmente conseguiu o que queria: deitou - se na cama e dormiu profundamente até acordar no terceiro dia. “Jovem príncipe.” Duan Nian estava guardando - o na porta. Quando ouviu o barulho, perguntou: “Você quer comer?”

“Onde está o irmão?” Duan Yao se espreguiçou. “Saí de casa de manhã.” Duan Nian disse: “Eu disse que iria ver um velho amigo”. Duan Yao instantaneamente ficou enérgico. Gulu sentou - se na cama para encontrar seu velho amigo? Duan Nian abriu a porta e trouxe água para ele se lavar. “Quando o irmão sai, você se veste com cuidado?” Duan Yao segurou seu pulso. Duan Nian ficou chocado com as palavras “vestido com cuidado”. Duan Yao é cheio de significado e conotações. Uma reunião privada... Há uma árvore Albizia julibrissin transplantada de outro lugar fora do Vale Qionghua. Ela tem sido nutrida pelo médico milagroso com resíduos medicinais todos os dias. É tão exuberante que parece uma loucura e floresce quase o ano todo. Duan Baiyue inclinou - se sob a árvore, olhando para o céu azul em transe. Houve passos à distância. Duan Baiyue ergueu os cantos dos lábios, mas não olhou para trás. “Rei do Sudoeste.” O eunuco Sixi saudou respeitosamente. O sorriso de Duan Baiyue congelou em seu rosto. “O corpo do Imperador está doente e temo que ele não possa vir.” A atitude do Eunuco Sixi foi muito sincera. Duan Baiyue franziu a testa: “O ferimento ainda não está curado?” Chu Yuan foi assassinado.O informante do Palácio Sudoeste só recebeu a notícia há alguns dias, mas não disseram que ele estava gravemente ferido. Sixi disse honestamente: “Sim”. Duan Baiyue sorriu: “Nesse caso, não vou incomodar mais você”. O eunuco Sixi ficou lá e observou - o sair do vale antes de voltar. Chu Yuan, envolto em uma capa grossa, estava parado, não muito longe, esperando. “Vossa Majestade, o Rei do Sudoeste partiu”, relatou o Eunuco Sixi. Chu Yuan acenou com a cabeça, o rosto um pouco pálido. O eunuco Sixi continuou: “Existem muitos mecanismos neste vale e há um miasma de grama venenosa por toda parte. Mesmo os mestres das artes marciais não podem invadir. Majestade, pode ficar tranquilo.” Chu Yuan fechou ligeiramente os olhos, mas havia apenas um leve som de vento em seus ouvidos. Era uma noite chuvosa e com neblina, Duan Baiyue segurava um guarda - chuva, olhou para a figura não muito longe e sorriu: “O Imperador de Chu está realmente esperando por mim”. “Xiao Jin não gosta da intromissão de estranhos, então, naturalmente, não quero incomodá - lo.” Chu Yuan parecia distante e suas palmas estavam frias. Duan Baiyue avançou, tirou a capa e envolveu - o com força: “Você não pode ter medo de que eu me machuque se invadir?” Chu Yuan evitou sua mão: “Ainda não disse, por que você está aqui?” “A família Liu foi desenraizada, por que eu deveria ficar na cidade real?”, Perguntou Duan Baiyue. “Mesmo se você quiser uma recompensa, ainda terá que esperar até eu voltar ao palácio.” Chu Yuan se virou e voltou: “Se o Rei Southwest não tiver mais nada para fazer, por favor, volte.” Duan Baiyue o chamou por trás: “Você quer que eu proteja você indo para o norte?”

Chu Yuan balançou a cabeça. Duan Baiyue fez uma pausa e disse depois de um longo tempo: “Tudo bem”. Durante o último trecho da viagem, Chu Yuan quase fugiu de volta para sua residência. Estava tudo quieto, não havia estranhos no Vale Qionghua e a guarda imperial também estava ferida, então não havia ninguém vigiando e até Sixi dormia profundamente. Chu Yuan sentou - se encostado à mesa, sentindo uma dor forte no peito, como se sua carne e sangue tivessem sido arrancados de seus ossos. Naquela noite, Duan Baiyue ficou muito tempo debaixo da árvore, até que a chuva e a neblina começaram a parar e o sol da manhã começou a brilhar. Alguém atrás dele suspirou. Duan Baiyue se virou de repente. Bai Laicai olhou para ele e balançou a cabeça repetidamente, quase batendo no peito. A cabeça de Duan Baiyue começou a doer um pouco novamente: “Mestre”.

Capítulo 12: É tão fácil casar agora, então estou feliz

Décadas atrás, na área fronteiriça do sudoeste de Miao, se o bebê de alguém chorasse à noite e não conseguisse dormir, os pais só precisavam avisar que Nan Moxie estava chegando e, por mais devastadora que fosse a comoção anterior, eles iriam pará - la i mediatamente, ainda melhor que Granny Wolf e King Yama. Fácil de usar. Só por causa de seu kung fu extremamente elevado, seu paradeiro indescritível, bom em criar insetos venenosos e produzir veneno, e seus métodos insidiosos e cruéis, quase todas as aldei as sofreram. Mais tarde, eles não suportaram a perturbação, então foram juntos até Duan Jing, o rei do sudoeste na época, e imploraram - lhe que enviasse tropas para suprimi - la, de modo a dar - lhes uma vida pacífica. Depois que Duan Jing soube disso, ele liderou pessoalmente suas tropas para as profundezas das montanhas e florestas e montou muitas armadilhas. Demorou três meses para capturá - lo. Todos na aldeia pensaram que o príncipe iria queimar o monstro com fogo , mas não esperavam que, depois de apenas alguns dias na prisão, Nan Moxie fosse grandiosamente convidada para o quarto de hóspedes do palácio e se tornasse a mestre de Duan Baiyue e Duan Yao. Embora os aldeões não consigam entender isso, é sempre bom prender as pessoas no Palácio Sudoeste para que não saiam e causem danos ao mundo. Além disso, agora que tenho um status, acho que não vou agir como antes, então aos poucos vou me esquecendo di sso. Sob a orientação de Nan Moxie, o kung fu de Duan Baiyue e Duan Yao estava fora do alcance das pessoas comuns, mas havia um problema, seus movimentos eram muito sinistros. No entanto, Duan Jing não se importava com isso. Ele sempre desprezou a benevolên cia cavalheiresca das artes marciais das Planícies Centrais. Seria bom se ele pudesse vencer sem sofrer perdas, não importando quais fossem seus métodos. Todos no Palácio Sudoeste sabiam que, embora Mestre Nan parecesse um pouco maluco, ele era muito gentil com os dois pequenos príncipes. Depois que Duan Jing

faleceu devido a uma doença, foi Nan Moxie quem secretamente ajudou o jovem Duan Baiyue a sentar - se com segurança no trono sudoeste, levando gradualmente à situação de hoje. Como professor e pai, Bai Yue naturalmente não escondia algumas coisas dele, e ela realmente não conseguia escondê - las. "Quanto tempo você planeja ficar aqui?" Bai Laicai, ou Nanmo Xiandao, "Há um médico milagroso neste vale que tem um temperamento ruim. Se ele ouvir um convidado indesejado parado em sua porta mais tarde, temo que ele vai sair de novo. Espalhe veneno po r todo o céu.” “Como é que o Mestre está aqui?” Duan Baiyue o apoiou. No passado, sempre que fingia estar morto e desenterrava a sepultura, voltava sempre ao palácio com grande arrogância. Os servos ficaram morrendo de medo no início, mas se acostumaram com o passar do tempo. Mais tarde, eles até pensaram por que o Mestre Nan pôde ficar enterrado por tanto tempo dessa vez e ainda não trapaceou. Todos nós sinto muita falta dele. “Você e Yao'er não estão aqui, por que eu deveria voltar?” Nan Moxie disse: “Além disso, há grandes coisas para fazer aqui”. “Está relacionado a esse médico milagroso?” Duan Baiyue caminhou com ele até a pousada. “Ele é o aprendiz de Ye Guantian, um dos melhores médicos do mundo das artes marciais das Planícies Centrais.” Nan Moxie disse: “Ele também é o irmão mais novo de sua namorada.” Portanto, seja para tratar doenças antigas ou cardíacas, parece que deve s er muito confiável. Duan Baiyue não tinha nada a dizer sobre a palavra “querida”. “Embora esse médico milagroso não tenha um temperamento muito bom, ele tem um coração mole.” Nan Moxie disse ambiciosamente: “Vou construir um bom relacionamento com ele primeiro, para que possa ajudá - la em seu casamento no futuro. " Duan Baiyue não conseguia rir ou chorar. “Mas eu testei várias vezes nos últimos dias e ele parece não saber onde encontrar o cinábrio.” Nan Moxie suspirou. “Sinto muito, Mestre.” Duan Baiyue disse: “No entanto, meu discípulo sofre de lesões internas há muito tempo e não houve nenhuma anormalidade recentemente, então não há necessidade de se preocupar”. Nan Moye perguntou novamente: “Onde está Yao'er?” "Estou na pousada. Tenho viajado muito ultimamente, então deveria estar dormindo." Duan Baiyue disse: "Mais uma coisa. Quando eu estava dormindo na floresta em Mulberry Town há alguns dias, Lan Ji de Tianchamen me perseguiu e queria matá - la. Leve Yaoer de volta para se casar. Nan Moxie ficou chocada ao ouvir isso: “Yao'er é só este ano, aquela bruxa está louca?” “De acordo com o que ela disse, o Mestre deveria ter admitido que Yao'er praticou o Sutra do Coração Bodhi.” Duan Baiyue disse: “Embora eu não saiba de onde se originou o boato, nos últimos anos tem havido pessoas dizendo que o Bodhi Sutra do Coração p ode Se Yang Yuan, um homem forte, puder fazer sexo com um homem que pratica artes marciais, a força interna de ambas as partes aumentará muito. Como Lan Ji é uma bruxa, ela naturalmente ficará particularmente convencida e fascinada por isso, então não é su rpreendente que ela venha prendê - la." Além disso,

o jovem príncipe do Palácio do Sudoeste Ela é bonita, rosada e terna, e seu rosto está aguado. Se ela não a envenenar, qualquer um que ver ela vai gostar dela. Nan Moxie disse com raiva: “Bobagem! Acabei de inventar isso casualmente, como é que alguém acredita nisso? Duan Baiyue: “...” Apenas inventando casualmente? Nan Moxie perguntou novamente: “Yao'er sofreu alguma perda?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Isso não é verdade. Até peguei uma cobra de olhos vermelhos de graça. Nan Moxie ficou profundamente satisfeita: “Isso realmente não desonra nosso mestre”. “Que tipo de habilidade é o Sutra do Coração Bodhi?” Duan Baiyue perguntou: “Além disso, por que o Mestre encontrou alguém para espalhar rumores no sudoeste e promover essa coisa ao céu?” Nanmo Xie deu um tapinha nele: “Você quer praticar?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Eu não quero”. Nan Moxie suspirou: “Por que você não quer fazer isso? Você vê, Yao'er quer praticar, mas não quero ensiná - lo ainda. Essa habilidade é boa e pode fortalecer o yang. Duan Baiyue disse calmamente: “Posso ordenar ao rei que expanda a tumba para o Mestre?” Eu me pergunto se ela pode ser guardada por mais dois anos pressionando uma placa de ferro fundido em cima. “Desta vez, vou ser professor, mas não vou voltar.” Nan Moxie disse: “Pelo menos quero ver você se casar”. Duan Baiyue disse: “Nunca pensei em me casar”. “Tudo bem, mas deve haver realidade entre marido e mulher.” Nan Moxie disse: “Caso contrário —— ” “Mestre!” Duan Baiyue cerrou os dentes e o interrompeu, ficando parado e dizendo: “Se você tiver mais alguma coisa a dizer, terminarei aqui e depois voltarei para a pousada!” “Esse é o imperador”, lembrou Nan Moxie. Duan Baiyue perguntou: “E o Imperador?” “O imperador quer mostrar sua família e o mundo, então como ele pode se preocupar apenas com o canto sudoeste?” Nan Moxie disse: “Você não quer ser o rei do sudoeste, mas mudou de ideia por causa de uma carta. Você conquistou o leste e o oeste e suprim iu a rebelião da fronteira e, mesmo independentemente de seus ferimentos internos, ele quase enlouqueceu, só para permitir que ele se sentasse no trono com paz de espírito. Se esse tipo de amor fosse cantado por uma trupe, pessoas de todo o país provavelme nte chorariam." Duan Baiyue disse: “Está bom agora”. Nan Moxie insistiu: “Só seremos felizes quando nos casarmos”. “Estou sozinho no sudoeste e ele não estabeleceu uma rainha na cidade real.” Duan Baiyue sorriu: “Ninguém se atreve a perguntar sobre meu casamento, exceto o Mestre, mas ele é diferente.” Existem tantos veteranos no tribunal, e tem gente lá todos os di as, implorei ao imperador que recrutasse lindas garotas para o palácio, e algumas pessoas se ajoelharam e choraram a noite toda. Sem falar na experiência pessoal, só de pensar nisso me dá dor de cabeça. “Não serei injustiçado pelo caminho que escolhi, e ele também não será injustiçado.” Duan Baiyue continuou: “É muito bom ser assim agora.”

Nan Moxie suspirou e de repente bateu a palma da mão no ar. Duan Baiyue foi pego de surpresa e, para começar, teve ferimentos internos. Incapaz de se esquivar, ele apenas sentiu uma dor surda no peito e até vomitou um bocado de sangue. Nan Moxie se virou e correu em direção ao Vale Qionghua. Duan Baiyue ficou com raiva. Ela queria se levantar, mas viu estrelas em seus olhos, então ela só pôde sentar debaixo da árvore e recuperar o fôlego. Ye Jin foi para a montanha dos fundos naquela manhã, então Chu Yuan era o único no pátio, com Si Xi ao seu lado. “Cavaleiro Branco, o que aconteceu?” Ao vê - lo entrar apressado, o Padre Sixi levantou - se e perguntou. "Doutor Ye não está aqui?", Perguntou Nan Moxie. “Xiaojin foi para a montanha dos fundos e só voltará à noite.” Chu Yuan disse: “O que há de errado?” “Agora mesmo eu queria ir à cidade comprar um pouco de vinho. Inesperadamente, antes de sair do vale, vi um homem vestido de branco deitado sob a árvore. , e ele parecia digno. Ele até tinha algumas roupas caras. Ele estava com raiva, como um jovem de família rica, mas ficou gravemente ferido por algum motivo." Nanmo Xie continuou falando e nunca parou: "Acho que ele veio para procurou o médico milagroso para tratamento, mas antes que pudesse chegar à entrada do vale, ele perdeu as forças. Desmaiou. As cordas do coração de Chu Yuan se apertaram de repente. “Acho que ele está morto.” Nan Moxie suspirou, sentindo muito pesar. Chu Yuan saiu. "Sua Majestade!" O eunuco Sixi ficou surpreso e correu atrás dele: "Onde você está indo, Sua Majestade? O remédio está quase pronto." “Se você transmitir a mensagem, ninguém poderá segui - la!” Chu Yuan não olhou para trás. “Sua Majestade!” O eunuco Sixi estava ansioso e preocupado. Ele bateu os pés no local. O que está acontecendo... Vendo à distância a pessoa imóvel deitada sob a árvore, a mente de Chu Yuan ficou em branco. Algumas emoções que estavam adormecidas por muitos anos pareciam estar prestes a explodir. “Estou bem.” Depois de ser ajudado por ele, Duan Baiyue segurou - se e acenou com as mãos. Chu Yuan segurou seu pulso para testar seu pulso, então franziu a testa e disse: “Quando você sofreu ferimentos internos?” Duan Baiyue disse: “Vai demorar um pouco para ajustar sua respiração e você ficará bem”. Chu Yuan perguntou novamente: “Onde está seu povo?” “A Pousada Yangliu na cidade.” Duan Baiyue disse: “Ninguém sabe que este rei está aqui, então o Imperador Chu pode ficar tranquilo.” Embora o pulso sob seu dedo fosse fraco, não era caótico. Chu Yuan também era praticante de artes marciais, então ele naturalmente sabia que não havia nada sério. Depois de experimentar o pânico agora há pouco, ele gradualmente se acalmou. Duan Baiyue perguntou: “Você pode pedir a alguém que mande uma carta para a pousada?” “Este é o seu Leão da Nuvem de Fogo?” Chu Yuan acenou para um cavalo não muito longe.

Duan Baiyue assentiu. Chu Yuan conduziu - o até seu cavalo e galopou para fora do vale. Nan Moxie olhou à distância e estava de bom humor. Na Pousada Yangliu, Duan Yao estava jantando com Duan Nian. De repente, um guarda veio relatar que o príncipe havia sido ajudado a voltar e parecia estar ferido. "O quê?" Duan Yao ficou surpreso. Ela rapidamente se levantou e antes que pudesse descer, ela já estava na escada primeiro. “Irmão.” Duan Yao cumprimentou - o apressadamente. Chu Yuan entregou a pessoa a Duan Nian, virou - se e quis ir embora, mas foi agarrado pelo pulso. Duan Yao: “...” “Tenho algo a dizer.” Duan Baiyue parecia um pouco pálido. Chu Yuan olhou para ele e franziu a testa ligeiramente. Duan Yao ficou extremamente confuso e perguntou: “Quem é você?” Duan Nian: “...” Duan Baiyue continuou: “Tem algo a ver com a estabilidade da fronteira”. Chu Yuan ajudou - o a voltar para o quarto sem dizer uma palavra. Duan Yao queria segui - lo, mas foi impedido por Duan Niansheng. A porta da casa foi fechada com um estrondo e até uma fechadura foi inserida dentro. Duan Yao ficou ainda mais confuso: “Você conhece essa pessoa?” Duan Nian hesitou por um momento e disse: “Nós nos conhecemos”. “Quem é?” Duan Yao procurou detalhes: “Parece muito familiar para meu irmão, mas nunca o vi antes e seu rosto está coberto.” Parecia bastante misterioso. Duan Nian pensou cuidadosamente em suas palavras: “Pessoas no palácio”. “O irmão saiu só para vê - lo?” Duan Yao hesitou e sentou - se à mesa. Depois de um tempo, ela se levantou de repente. Duan Nian imediatamente se ajoelhou e cerrou os punhos: “Este subordinado não sabe de nada!” Duan Yao: “...” Duan Yao: “!!!” Acontece que havia um aquecedor aquecendo a água do quarto, então Chu Yuan torceu a toalha quente e enxugou o sangue do rosto. A respiração de Duan Baiyue se acalmou bastante. Na verdade, nada aconteceu com ele originalmente, ele só ficou um pouco atordoado com o tapa. Afinal, era Nanmoxie, e os pauzinhos que ele usou podem ser venenosos. "O que você quer dizer?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse: “Há uma seita no território Miao chamada Huantianzhai, que parece estar secretamente ligada aos rebeldes no noroeste”. “Seita Jianghu?” Chu Yuan ficou surpreso. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “O líder se chama Li Tieshou. Ele tem medo da vida e é ganancioso. “Fique de olho nele primeiro.” Chu Yuan disse: “Agora que a Mansão Liu caiu, o governo deve limpar. Se o lado noroeste não tomar a iniciativa de enviar tropas, não tenho motivo para agir primeiro ." Duan Baiyue disse: "Então, quando a situação na corte estiver estabilizada, como o Imperador Chu planeja resolver o problema no noroeste?" As guerras continuaram nos últimos anos. Embora o exército Chu tenha enviado tropas para atacar várias vezes, ele s apenas expulsaram os intrusos e não os matou. Mate todos eles. Mas tais combates incessantes não são uma solução a longo prazo, para não mencionar a

queda da família Liu, o que significa que o Reino Anu deixou de existir apenas no nome. As tribos em Mobei podem unir - se e enviar tropas para o sul a qualquer momento, então eles devem estar em guarda contra isso. Chu Yuan franziu a testa: “O Rei do Sudoeste pode simplesmente dizer isso diretamente, por que se preocupar em rodeios.” Duan Baiyue sorriu: “Certa vez, Li Tieshou enviou uma carta para me conquistar”. Chu Yuan não ficou surpreso ao ver isso, afinal, aos olhos dos outros, a corte imperial e o Sudoeste sempre estiveram em desacordo, e Duan Baiyue era notoriamente ambicioso. “Quando dois exércitos estão lutando, é melhor pegar o outro lado desprevenido.” Duan Baiyue continuou: “Se um dia o Imperador Chu realmente quiser se livrar deste espinho, posso mobilizar secretamente 30.000 soldados do sudoeste para ir para o norte e lutar com Chu. A guarnição no noroeste se reuniu. Se eles pretenderem provocar problemas no sudoeste, o povo Mobei definitivamente pensará que a força principal do exército Chu está no campo de batalha do sudoeste. Para eles, é um dado de Deus. oportunida de, e é impossível não se rebelar. A essa altura, o Imperador de Chu estará justificado, enviará tropas para reprimir os bandidos e expurgar os ladrões, e evitará problemas futuros para sempre. Chu Yuan disse: “Condições”. Duan Baiyue riu ao ouvir isso: “Depende do que o Imperador Chu pode me dar”. A voz de Chu Yuan era muito baixa: “O que você quer?” Duan Baiyue suprimiu o sorriso e permaneceu em silêncio por um longo tempo. A expressão de Chu Yuan permaneceu a mesma de sempre, mas suor frio brotou em suas palmas. Depois de muito tempo, Duan Baiyue disse: “Ao sul do rio Manqi”. Chu Yuan de repente ergueu a cabeça e olhou para ele, cerrou os dentes e disse: “Ao sul do rio Manqi fica todo o sudoeste”. Duan Baiyue ergueu os lábios: “O Imperador de Chu não quer dar.” Chu Yuan agitou as mangas e saiu da pousada. Duan Yao estava parado na porta e quando viu a porta do quarto de hóspedes sendo aberta, ela rapidamente a cumprimentou com um sorriso brilhante, mas não recebeu nada. Chu Yuan desapareceu no corredor quase instantaneamente. “Por que você está rindo de novo?” Duan Baiyue estava com dor de cabeça em casa, “Vá em frente e acompanhe - o de volta ao vale para evitar causar problemas novamente.” Duan Yao desceu as escadas. Duan Nian percebeu o que estava acontecendo e estendeu a mão para fechar a porta do quarto para seu príncipe. Duan Baiyue ouviu a comoção lá fora diminuindo e suspirou suavemente. Nanmo Xie foi até a janela e disse: “Eu deveria ter sugerido ao velho príncipe que ele mandasse você para a trupe para cantar a canção de amor.” Talvez você tenha se tornado um papel agora. Duan Baiyue olhou para ele por um momento, depois puxou a colcha e cobriu a cabeça. "Por que você precisa de tanta terra? Você pode comer ou beber?" Nan Moxie interveio. Duan Baiyue disse: “Se ele não quiser nada, de acordo com seu temperamento, com certeza terá mais uma coisa em seu coração. Mas se ele quiser outra coisa, não

dará, mesmo que pense nisso. É melhor ser como agora, cada um pegando o que quer.Precisa, os dois não devem um ao outro. “Você nem perguntou, então como você sabe que os outros não vão dar para você?” Nan Moxie jogou a colcha no chão. Duan Baiyue encostou - se na cabeceira da cama: “Eu o entendo”. O peito de Nan Moxie estava muito apertado. As habilidades de Chu Yuan em artes marciais não eram baixas, então ele naturalmente sabia que havia pessoas o seguindo ao longo do caminho, mas ele não se importou e voltou sozinho para o Vale Qionghua. Duan Yao esperou até que ela viu suas costas des aparecerem, então se virou e correu de volta, com a intenção de interrogá - lo, mas assim que ela voltou para a pousada, ela esbarrou em alguém. Quando ela olhou mais de perto, ela de repente perdeu a cabeça: "Ajuda!" “Seu bastardo!” Nan Moxie carregou - o nos ombros, estendeu a mão e deu dois tapas fortes em sua bunda: “Até seu mestre se atreve a envenenar você?” Duan Yao sabia que ela estava errada, então ela uivou a plenos pulmões. Duan Baiyue tapou os ouvidos na sala. Os olhos de Duan Nian eram bastante solidários, mas era apenas simpatia. Olhando para todo o sudoeste, não deveria haver ninguém que se atrevesse a roubar pessoas de Nan Moxie. Poucos dias depois, uma carta da corte imperial também foi entregue ao Vale Qionghua, junto com a guarnição do sudeste, que eram comparsas de Shen Qianfan. Ye Jin sentou - se no pátio e comeu frango assado. Chu Yuan abriu a porta e entrou sorrindo: “Por que você está com tanta fome hoje?” Ye Jin cuspiu os ossos: “Ouvi dizer que você está indo embora, vamos comemorar.” Ele até precisou soltar um monte de fogos de artifício. Chu Yuan estava sentado à sua frente: “Você realmente não quer voltar para o palácio comigo?” A cabeça de Ye Jin quase voou. Chu Yuan ficou um pouco desapontado, mas ainda sorriu e disse: “Tudo bem, sinta - se mais confortável lá fora”. “Tenha cuidado quando você se tornar imperador no futuro.” Ye Jin cantarolou: “Nem sempre você tem a sorte de ser resgatado por alguém”. Chu Yuan concordou: “Tudo bem”. Tudo estava quieto. O coração de Ye Jin estava acelerado. De acordo com os hábitos anteriores, se tal situação embaraçosa ocorrer, ele com certeza fará as pessoas voltarem a dormir, mas irá embora em breve... Parece que ele deveria controlar um pouco seu temperamento. Claro, não é por relutância, mas porque essa pessoa é o imperador e não pode ser expulsa facilmente. Depois de encontrar um bom motivo para si mesmo, o médico milagroso pensou cuidadosamente sobre como as tias e as senhoras do Vale Qionghua conversavam entre si durante a semana. Depois de um tempo, Ye Jin disse: “Você é casado?” Chu Yuan: “...” Ye Jin tossiu. Chu Yuan disse: “Não”. Ye Jin acrescentou: “Você não é muito jovem, deveria se casar”.

Chu Yuan fez uma pausa e disse: “Tudo bem”. Ye Jin continuou paciente: “Tem alguma garota de quem você gosta?” Chu Yuan quase teve vontade de fugir: “Não”. Então o ambiente ficou quieto novamente. Ye Jin sentiu que não parecia ter encontrado o ponto de entrada certo. Felizmente, o eunuco Sixi chegou a tempo e pediu ao imperador que descansasse mais cedo. Ye Jin ficou aliviado. Vá rápido, vá rápido. Sob o luar, Chu Yuan caminhou todo o caminho, mas teve vontade de rir sem motivo. “O que o Imperador falou com Sua Alteza o Nono Príncipe?” Vendo o sorriso em seus olhos, o Eunuco Sixi também perguntou alegremente: “Mas você está disposto a nos seguir de volta ao palácio?” “Xiao Jin disse que está acostumado a vagar pelo mundo e não quer ir para a cidade real, mas isso não importa.” Chu Yuan disse: “Só resta um irmão mais novo, e ele tem o graça para salvar sua vida. Não vou forçá - lo." “Sim, é bom estar neste vale.” Si Xi disse honestamente: “Minhas habilidades médicas também são excelentes.” Depois de morar aqui por esses dias, minha barriga perdeu muito peso e posso andar muito mais leve. “Vossa Majestade, Vovô Gordo.” O garotinho do Vale Qionghua veio saltando. Ele era a criança abandonada que Ye Jin geralmente adotava. Ele era tão jovem que não sabia que o Imperador queria saudar, então ele sorriu e entregou a caixa em sua mão: “Algué m acabou de entregá - la no portão do vale e me pediu para entregá - la eu mesmo, mas não posso avisar o Mestre ainda.” “Obrigado.” Chu Yuan se divertiu e tirou - o de sua mão. O menino continuou a pular. O eunuco Sixi estava originalmente preocupado, pensando que a origem dessa coisa era desconhecida, mas com o canto do olho ele viu o selo pintado de fogo do Palácio Sudoeste, então não disse nada. Depois de voltar para o quarto, Chu Yuan sentou - se à mesa e abriu o selo com cuidado. Abrindo a caixa de mogno, havia uma conta de jade azul claro e cristalina dentro. Estrela Ardente? Hesitantemente, pegou - o com a mão, era frio e redondo e parecia brilhar sob a luz. Na madrugada do terceiro dia, Ye Jin colocou as mãos nas mangas e acompanhou todos para fora do Vale Qionghua. “Virei ver você com frequência no futuro.” Chu Yuan ajustou o colarinho. Nunca! Ye Jin olhou para o céu, não estamos muito familiarizados. Chu Yuan riu, estendeu os braços para abraçá - lo e deu - lhe um tapinha, depois montou no cavalo e seguiu para o norte com a fumaça subindo por todo o caminho. Ye Jin cantarolou e ficou na ponta dos pés para observar. Ela não se virou até que a última figura desapareceu. Nan Moxie disse ao lado: “Como esperado do imperador, há vários grupos de pessoas correndo para distribuí - lo durante as viagens”. Eu realmente não quero revelar, estou apenas passando por aqui. O médico milagroso Shi Shiran voltou para Yaolu e não percebeu o que significava “vários grupos de pessoas”. Duan Baiyue montou em seu cavalo e ficou no topo da montanha, observando Chu Yuan levar as pessoas para fora do vale até a estrada Shangguan e se encontrar com

os guardas das sombras enviados pela família Shen para escoltá - lo, antes de virar o cavalo e retornar para A pousada. Ao vê - lo voltar, Duan Yao ficou em silêncio e continuou a se concentrar em brincar com seu inseto - olhando para essa postura, ela sabia que não conseguiu trazer seu namorado de volta, e talvez ela tenha fugido com ele. Só um tolo faria isso. entrar em problema. Duan Baiyue entrou no quarto dela sem dizer uma palavra. Duan Yao imediatamente imaginou a cena de seu irmão se jogando na cama e chorando, o que ela achou muito comovente. “Jovem príncipe.” Duan Nian entrou com alguns pacotes de lanches, “Meu subordinado acabou de comprar estes, você quer experimentá - los?” “Você realmente não pode me dizer quem foi a pessoa que mandou meu irmão de volta naquele dia?” Duan Yao agarrou sua mão e não a soltou. A expressão de Duan Nian permaneceu inalterada: “Realmente não sei”. “Poderia ser o guarda - costas do Imperador Chu?” Duan Yao segurou sua bochecha e pensou loucamente. Duan Nian disse calmamente: “Bem, provavelmente”. Duan Yao continuou confuso enquanto mordiscava lanches. Mesmo sendo um homem, o imperador de Chu nos dezesseis estados fronteiriços pode fornecê - lo, então por que ele não pode fazer isso com este guarda - costas? Também é muito confuso.

Capítulo 13: O Imperador, um estudioso do sul do rio

Yangtze, teve uma conversa agradável com ele Quando ele desceu da cidade real para Jiangnan, Chu Yuan estava cheio de coisas. Quando ele voltou para a cidade real vindo do sul do rio Yangtze, Chu Yuan também estava cheio de coisas. Mas a diferença é que ele estava muito preocupado quando chegou, para estar preparado para os perigos do caminho e para adivinhar os problemas que a família Liu causaria. Quando voltou, estava mais pensando em como redistribuir o poder na RPDC, na guer ra iminente no noroeste e... em Duan Baiyue. A Estrela Ardente na palma da minha mão está muito fria, não importa quanto tempo eu a segure para aquecê - la, parece que acabou de ser tirada do gelo. Chu Yuan olhou pela janela pensativo, como se estivesse pensando em algo, e os cantos de sua boca se curvaram inconscientemente. “Imperador —— ” O eunuco Sixi empurrou a porta com frutas nas mãos. Vendo que parecia estar se concentrando em algo, ele engoliu apressadamente o resto de suas palavras, colocou cuidadosamente o prato sobre a mesa e curvou - se para sair. “Volte.” Chu Yuan disse: “Tenho uma coisa para lhe perguntar”. “Sim.” O eunuco Sixi fechou a porta novamente. “Damascos secos?” Chu Yuan recostou - se à mesa e pegou uma fruta seca. “Sim, é conservado com néctar de dente de lobo fino.” Si Xi disse honestamente: “O imperador pode não achar muito doce, mas este é o desejo das pessoas comuns. “Traga alguns de volta para a cidade real.” Chu Yuan disse: “A família Liu caiu. Embora Liu Dajiong não tenha nada a ver com isso, ele provavelmente está

preocupado com isso no momento. Trazer algumas pequenas coisas de volta é apenas uma maneira para acalmar o pânico." "Sim." O eunuco Sixi assentiu: "Vou pedir para alguém prepará - lo agora mesmo." “Desta forma, a cidade real ficará muito mais silenciosa.” Chu Yuan enxugou os dedos, “Acontece que eu fiz o exame imperial quando voltei. Não sei quais são as qualificações dos alunos deste ano. e se eles estão qualificados para preencher as vagas na corte imperial." “Vossa Majestade, não há necessidade de se preocupar.” Si Xi apertou os ombros: “O território do estado de Chu é tão vasto, você tem medo de não conseguir encontrar pessoas capazes para servir como funcionários?” Chu Yuan acenou com a cabeça, mas então se lembrou de algo, então disse casualmente: “Aquela ameixeira...” O eunuco Sixi disse rapidamente: “Está sendo plantado no palácio frio.” Ele não jogou fora. Chu Yuan disse: “Ah”. Depois de um tempo, o eunuco Sixi saiu e ligou para o oficial do correio, pedindo - lhe que mandasse pessoas de volta correndo para a cidade real. A ameixeira deve ser plantada adequadamente antes que o imperador retorne ao palácio. Houve um barulho do lado de fora da janela. Chu Yuan olhou para baixo e viu um grupo de pessoas parecidas com bandidos sendo algemadas e escoltadas por funcionários do governo. Havia algumas pessoas. Pessoas ficaram em ambos os lados para assistir a di versão. O guarda fez perguntas e voltou para relatar que havia um estudioso que estava indo de Jiangnan para Wangcheng para fazer o exame. Como resultado, ele encontrou esse grupo de bandidos no caminho. Ele não sabia o que aconteceu. Não só ele não foi ro ubado ou morto, mas até liderou esse grupo de pessoas a tomar a iniciativa.Quando chegou ao Yamen e se rendeu, ganhou muito dinheiro de recompensa por nada. “Ah?” Chu Yuan riu. “Um estudioso é realmente eloquente.” O guarda suspirou emocionado. “Todos chegaram ao Yamen, mas os bandidos ainda não acordaram. não o convença." “Onde estão as pessoas?”, Perguntou Chu Yuan. “De acordo com as pessoas que assistiam, depois de trazer os ladrões para o Yamen, o estudioso foi comprar vários potes grandes de doces com o dinheiro da recompensa e depois foi feliz para a cidade real.” O guarda disse: “Você quer trazer eles de volt a?" "Isso é tudo." Chu Yuan balançou a cabeça: "Já que estamos com pressa para o exame, iremos encontrá - lo mais cedo ou mais tarde. Também quero tentar ver se consigo encontrá - lo entre as provas." Na estrada oficial do outro lado, Duan Yao deu um chute na barriga do cavalo e seguiu alguns passos à frente de Duan Baiyue: “Você vai mesmo voltar assim?” "Caso contrário?", Perguntou Duan Baiyue. Claro, você vai ter seu amor de volta! Duan Yao achou difícil entender por que ele era tão dominador em outros assuntos, mas tão hesitante aqui? Além do mais, desta vez viajamos milhares de quilômetros para ir à cidade real e ajudar Chu Tingchu a se li vrar de um problema sério. Se ele não conseguir trazer nem uma pessoa de volta, então onde estará a face da Mansão Sudoeste? “Aham!” Duan Yao pigarreou e se preparou para dar um longo sermão. Duan Baiyue sacudiu as rédeas de seu cavalo, passou por inúmeras poças e galopou para frente, deixando - o para trás.

Duan Yao: “...” No entanto, Nan Moxie não retornaram juntos para o sudoeste desta vez, mas permaneceram no Vale Qionghua. Ye Jin foi às compras naquele dia e todos os donos de drogarias o reconheceram e o cumprimentaram com um sorriso, dizendo que um lote de novos med icamentos fitoterápicos havia chegado do sudoeste, incluindo muitas flores e ervas exóticas. Ye Jin ficou realmente interessado quando ouviu isso, então foi escolher e comprar um lote. O chefe sorriu e ajudou - o a embrulhar, e também lhe deu à força um livr o secreto de artes marciais, dizendo que foi trazido por um medicamento. revendedor para vendê - lo. Todo mundo no sudoeste queria, e era tão raro. muito. Ye Jin o pegou e abriu. Havia quatro grandes caracteres pretos na página de título. Sutra do Coração de Bodhi. ... Claro, embora os nomes sejam os mesmos, os movimentos e técnicas são diferentes. O dado por Bai Laicai é para liberar o sêmen, enquanto este pode fortalecer o yang após a prática. Ye Jin balançou a cabeça e enfiou - o debaixo da sacola, com a intenção de pegá - lo de volta e usá - lo como lenha. Na cidade real, as coisas sobre a Mansão Liu já se espalharam há muito tempo e as pessoas estão suspirando. O Long Live de hoje é realmente poderoso. Menos de três anos depois de ascender ao trono, ele erradicou completamente a Mansão Liu que estava en trincheirada no tribunal por décadas, e todos os seus camaradas Nenhum deles foi poupado, mas mataram uma pessoa com razão.Por exemplo, o Sr. Liu Dajiong do Ministério do Pessoal, embora também fosse um parente distante da família Liu, ele ainda estava sen tado em a liteira em frente a um alto funcionário e ainda ganhou uma placa com caneta imperial, pendurada brilhantemente na nave. Não sei quantos casamenteiros na cidade real tinham ciúmes dele. Depois que Chu Yuan retornou ao palácio, ele não descansou por dois dias antes de convocar funcionários do Ministério dos Ritos à Sala de Estudos Imperial para discutir o assunto deste exame imperial. Shen Qianfan era um artista marcial que não sabia nada sobre o exame imperial e acabara de se recuperar de um ferimento grave, por isso raramente tinha tempo para relaxar. Sempre que o tempo estava bom, ele passeava pelo jardim imperial para relaxar. E le também pensava sobre se ele conseguiria encontrar tempo para voltar para Jiangnan. Dizem que seu quarto irmão ficou ferido em uma queda. Chefe, eu, como irmão mais velho, também deveria dar uma olhada. No entanto, antes que ele pudesse terminar de escre ver o relatório, outro relatório da batalha do noroeste foi enviado durante a noite, a 1.300 quilômetros de distância. Depois de ouvir que Shada estava desaparecida, as tribos em Mobei ficaram inquietas novamente. Nos últimos dias, eles entraram em confron to repetido com o exército Chu. A intenção é óbvia. Chu Yuan suspirou: “Obrigado pelo seu trabalho árduo, General”. “As palavras do imperador são sérias.” Shen Qianfan abaixou a cabeça e aceitou a ordem. No dia seguinte, ele liderou seus guardas pessoais e partiu para o noroeste para se juntar ao exército Chu e proteger conjuntamente a fronteira. O exame imperial foi realizado conforme programado e, cinco dias depois, as provas selecionadas foram enviadas para a Sala de Estudos Imperial. Chu Yuan leu cada um com atenção. Claro que há quem tenha lido poemas e livros com grande

talento literário, mas eles não são notáveis, muito menos vê - los à primeira vista, então ele fica inevitavelmente um pouco decepcionado. "Vossa Majestade", disse o eunuco Sixi do lado de fora, "Mestre Taifu, por favor, veja - me." “Xuan.” Chu Yuan largou a prova em suas mãos. Tao Rende entrou no escritório imperial e o camareiro trouxe uma cadeira como de costume. Chu Yuan fez sinal para que ele se sentasse sem cortesia e disse com um sorriso: “Por que você está aqui agora, Taifu? Há algo que não possa ser discutido no trib unal amanhã de manhã? "Vossa Majestade, me perdoe. Este assunto é contra as regras. Pensei muito nisso. Seria uma pena se este papel de teste não pudesse ser visto pelo Imperador. "Tao Rende tirou um papel de arroz dobrado de sua manga e apresentou - o com as duas mãos. “Por que isso é contra as regras?”, Perguntou Chu Yuan. “Por alguma razão desconhecida, este candidato respondeu apenas metade das questões.” Tao Rende disse: “Mas a caligrafia é livre, fácil e agradável à vista, e todo o artigo é cheio de originalidade e originalidade. artigo, temo que ele seja a primeira escolha." "Oh?" Chu Yuan ficou interessado ao ouvir isso. Depois de ler com atenção, ele riu: "Qual é o nome desse candidato?" Tao Rende disse: “Wen Liunian é de Jiangnan”. “Encontre - o!” Chu Yuan disse: “Quero vê - lo pessoalmente”. Tao Rende ficou muito feliz e, ao voltar para casa, encontrou apressadamente a governanta e pediu - lhe que fosse rapidamente à cidade para encontrar a pessoa. O nome da governanta era Tao Dajin e ele era muito eficiente em seu trabalho. Não demorou muit o para que ele perguntasse sobre a pousada do candidato e levasse pessoalmente alguém a encontrá - la. "Excelência, você é o Sr. Wen?" Tao Dajin sorriu amplamente. “Quem é você?” Wen Liunian estava muito alerta. “Meu sobrenome é Tao e sou o administrador de Tao Rende, o Grande Tutor da dinastia atual.” Tao Dajin disse respeitosamente: “Meu mestre me enviou para convidar o Sr. Wen, dizendo que gostaríamos de discutir o assunto. " “Ah, parabéns ao irmão Wen Xian!” O mordomo tinha acabado de falar, e antes que Wen Liunian pudesse abrir a boca, um círculo de estudiosos já havia se reunido ao seu redor, competindo para falar e se curvar, e até tentou segurar mãos. Ninguém prestou atenção em mim antes... Wen Liunian ficou assustado e rapidamente se escondeu atrás da governanta e saiu da pousada com ele. Ele foi primeiro levado para a Mansão Tao e depois levado para o palácio junto com Tao Rende. Já estava ficando muito tarde, mas Chu Yuan ainda esperava pelos dois no escritório. “Pessoas comuns encontram o imperador”, saudou Wen Liunian. Depois de vê - lo, Chu Yuan ficou um pouco surpreso, porque o estudioso à sua frente era justo e justo e parecia ter quinze ou dezesseis anos no máximo. Quando li aquela metade do artigo anteriormente, pensei que a pessoa por trás dele tinha pelo menos t rinta anos de idade por causa de seu pensamento meticuloso e insights profundos. Wen Liunian se ajoelhou no chão, perguntando - se por que não gritou por tanto tempo.

“Wen Liunian”, disse Chu Yuan. “É a base.” Wen Liunian ergueu ligeiramente a cabeça. “Levante - se.” Chu Yuan pediu ao garçom que trouxesse duas cadeiras e então pegou a folha de teste: “Foi realmente isso que você fez?” “Sim.” Wen Liunian assentiu ansiosamente. “Por que você não termina?”, Chu Yuan perguntou novamente. Como posso dizer não? Eu realmente quero ser o estudioso número um entre meus ancestrais. Wen Liunian ficou muito triste e disse honestamente: “No dia do exame, senti enjôo”. Ele correu para a cabana sete ou oito vezes antes mesmo de começar. Não apena s suas pernas estavam fracas mas ele também estava com dor de cabeça. Mais tarde, ele não aguentou mais, então teve que entregar o exame às pressas. Depois de pegar o papel, pediu ao menino que estava do lado de fora que o ajudasse a ir ao hospital. "É isso." Chu Yuan entendeu: "Apenas fique no palácio esta noite." Wen Liunian ficou surpreso: “Hein?” “Amanhã de manhã, venha comigo ao tribunal matinal.” Chu Yuan ergueu as sobrancelhas: “Se você conseguir convencer esses veteranos, darei a você a chance de fazer o melhor”. Wen Liunian se ajoelhou para agradecê - lo e, com pesar, pensou por que estava disposto a receber apenas o terceiro prêmio. Ainda quero ser a primeira escolha. O informante colocado no palácio pelo Palácio Sudoeste voltou para sua residência naquele dia para continuar registrando tudo.O imperador comeu bolinhos de sopa Xiaolong no café da manhã e macarrão prateado no jantar. Ele também escreveu que a ameixeira não foi escavada hoje e estava crescendo bem. Na última frase, ele convocou um homem talentoso, justo e delicado de Jiangnan para entrar no palácio. Nós nos divertimos muito conversando. Ficou acordado a noite toda.

Capítulo 14: Rei do Sudoeste Não entre em pânico,

Lorde Wen, ele foi para Shuzhong Na manhã do segundo dia, após discutir assuntos do governo local, um grupo de antigos ministros ajoelhou - se em frente ao palácio. Olhando para o livro dobrado que lhe foi entregue, Chu Yuan já conhecia o conteúdo antes de abri - lo e sua cabeça começou a doer novamente. “Vossa Majestade, realmente não podemos atrasar mais desta vez.” O Sr. Wang estava cheio de emoção e atitude sincera. “O que não pode ser adiado?”, Perguntou Chu Yuan com conhecimento de causa. “É claro que se trata de recrutar lindas garotas de todo o país para entrar no palácio”, respondeu Wang. “Eu disse antes que a guerra no noroeste não foi resolvida, então este assunto será adiado para discussão posterior.” Chu Yuan franziu a testa.

"Vossa Majestade." O Sr. Wang prostrou - se no chão: "A guerra no noroeste já dura há muito tempo. Quando o falecido imperador estava no poder, ele enviou o general Shi Huyan para enviar tropas para reprimir a guerra mais do que dez vezes. Demorou mais de vi nte anos para acabar com o caos, mas ainda assim falhou. Erradicá - lo completamente, as tribos em Mobei ainda estão de olho em nosso grande Chu, se este for o período de tempo, temo que não será apropriado." “Wen Liunian.” Chu Yuan esfregou a testa. Os outros se entreolharam confusos. O que o imperador disse? O Sr. Wang também tinha dúvidas, o que Wen Liunian quis dizer? “As pessoas comuns encontram o imperador.” Wen Liunian deu um passo à frente e saudou. Só então todos perceberam que havia uma pessoa a mais atrás da fila de funcionários públicos. "O que você acha disso?", Perguntou Chu Yuan. Wen Liunian inconscientemente teve vontade de coçar o rosto, mas depois achou que a situação era inadequada, então rapidamente colocou a mão de volta. Anteriormente, o imperador apenas disse que discutiria algo pela manhã, mas não explicou do que se tr atava. Ele achava que era pelo menos a expansão do Canal Jiangnan ou o traçado da guerra do noroeste, mas não esperava isso na verdade, era uma questão de selecionar uma concubina e estabelecer uma rainha. “Por que você não fala?” Vendo que ele permanecia em silêncio, o tom de Chu Yuan parecia descontente. “Voltando ao imperador, de acordo com o que as pessoas comuns viram, a guerra no noroeste não durará muito.” Wen Liunian pigarreou e respondeu em voz alta: “Dentro de três anos, seremos capazes de expulsar os rebeldes Mobei para o norte do rio Huta e v oltar para a fronteira. O povo está em paz.” “Por quê?” Chu Yuan estava muito interessado. Wen Liunian disse apressadamente: “Claro que é porque o imperador é muito poderoso em todos os nove estados”. Assim que esta declaração foi divulgada, todos os outros funcionários o admiraram. É claro que todos querem bajulá - lo, mas tal bajulação nua e indisfarçável é rara. Os lábios de Chu Yuan se curvaram. “É também porque, como disse este senhor, antes disso, o falecido imperador passou vinte anos reprimindo os rebeldes.” Wen Liunian continuou: “Embora as tribos em Mobei sejam corajosas e boas na luta, elas não são tão grandes quanto eu. e têm comida e erva suficientes., a razão pela qual invadiram frequentemente a nossa fronteira nos últimos anos é em parte devido às suas ambições, mas mais importante ainda porque, após anos de guerra, toda a pastagem está em tumulto há muito tempo e a relva e as árvore s têm foram invadidos por soldados. Não há tempo para estocar alimentos e grama com segurança. Eles só podem contar com a captura com força, caso contrário, podem nem conseguir sobreviver no próximo inverno. Eu não posso sobreviver. "E daí?" O Sr. Wang disse com desdém: "O clã Mobei sempre viveu em busca de água e grama, e não foi apenas nos últimos dois anos." “Mas eles foram derrotados com frequência nos últimos dois anos.” Wen Liunian disse: “Os soldados Mobei são realmente corajosos, mas a luta não depende apenas da força física, mas também da estratégia. O líder da tribo Mobei era conhecido como Chacal d o Deserto. Kanha, embora esse homem tenha sido decapitado por nossos

soldados Dachu no rio Huer, ele era um estrategista com estratégias excelentes e não era fácil de lidar. Agora, todas as tribos em Mobei são retardatários e finalmente foram mortos por um deles há algum tempo. A unificação relutante ainda não se tornou uma tendência importante e a escala não é a mesma do passado. No entanto, nossos soldados Da Chu eram na época quando suas tropas e cavalos eram fortes. Depois de tantos anos de acumulação, eles são bem versados nos métodos de luta no deserto. O general Shen Qianfan tem um bom comando do exército para atacar. Ke, o mais importante é que nosso imperador é tão sábio e poderoso, por que a gangue Mobei estaria em apuros?" “Já que não estamos em perigo, deveríamos considerar a importante questão de estabelecer uma rainha e recrutar mulheres bonitas para preencher o harém.” O Sr. Wang disse energicamente: “Por que esperar?” “É fácil selecionar garotas bonitas, mas dezenas de milhares de dólares de prata são gastos nisso. Inundações ocorreram com frequência no sul do rio Yangtze nos últimos anos, e o tribunal gastou enormes somas de dinheiro para redirecionar o canal. Eu m e pergunto se este senhor já viu isso com seus próprios olhos, até hoje, ainda existem milhares de trabalhadores trabalhando dia e noite sob forte frio e calor. Mesmo que estejam a apenas 20 quilômetros de casa, eles raramente voltam para passar tempo com suas esposas e filhos, apenas para concluir o projeto antes da estação das enchentes deste ano e preservar a terra de milhares de quilômetros de terras férteis e abundância de alimentos." Wen Liunian disse em voz alta.: "Se uma ampla seleção de meninas for realizado neste momento, acrescentará outro grande evento à já complicada Mansão Jiangnan. Além disso, temo que haja muitas críticas no coração das pessoas. Houve silêncio no tribunal. "Vossa Majestade nunca dorme e descansa por causa dos assuntos de estado. Ele realmente se preocupa com o mundo de todo o coração e alma. Se o falecido imperador soubesse disso, ele teria ficado comovido até as lágrimas e profundamente satisfeito." O t om era trêmulo e suas palavras eram tão tristes que ele quase caiu no choro e nem conseguiu se ajoelhar. “Vocês têm mais alguma coisa a dizer, queridos amigos?” Chu Yuan tocou o queixo. Ninguém de Sua Alteza respondeu. “Este é o trabalho do exame científico deste ano.” Chu Yuan fez um gesto para Sixi retirá - lo e distribuí - lo aos ministros: “Wen Aiqing estava doente no dia do exame e não conseguiu terminar o artigo. era muito brilhante, então a tutora tomou a responsa bilidade de tomar sua própria decisão. Apresentou - a para mim. Isso não está de acordo com as regras, então gostaria de perguntar a todos os meus queridos amigos se vou entregá - la a este caçador de flores ou não." Isso tudo por causa de Wen Aiqing, sem falar que ela é a primeira escolha, mesmo sendo a primeira escolha, ninguém se atreve a dizer o contrário. Então todos os ministros assentiram e deram parabéns. “Por acaso não me senti bem no dia do exame ou sempre contraí alguma doença?”, perguntou o Sr. Wang de lado. Wen Liunian coçou o rosto e disse timidamente: “Não pude deixar de comer dois patos assados um dia antes do exame imperial, então meu estômago dói como um nó”. Chu Yuan riu. Senhor Wang: "..."

"Zhang Aiqing." Chu Yuan disse: "Se você terminou de ler esta metade do teste, por favor, entregue - o ao Sr. Li no final. Ele está olhando para ele há muito tempo." O resto das pessoas riu alto. Zhang Li, o ministro do Ministério da Indústria, recobrou o juízo e curvou - se: “Embora o artigo tenha apenas algumas palavras, o método de conservação da água mencionado nele é muito esclarecedor. realmente envergonhado." “Se algum de vocês tiver alguma dúvida, sinta - se à vontade para falar.” Chu Yuan disse: “Eu também quero ver quantos talentos aqueles dois patos assados teriam feito nosso grande Chu perder, se não fosse pelo Tutor. intenções." Wen Liunian teve vontade de coçar o rosto novamente. Por que menciono pato assado de novo? Na verdade, são apenas ossos e eu não como muito. Os exames no salão principal são realizados desde os tempos antigos, mas nunca houve um momento como este em que um grupo de ministros travasse uma batalha verbal com uma pessoa. Wen Liunian não falava com urgência, nem devagar, nem alto, mas estava muito confiante. Se o adulto na sua frente realmente quiser discutir algo, ele será eloquente e eloquente.Se você encontrar alguém que está deliberadamente armado com uma arma e um bastão, sua capacidade de sufocar será incomparável. Quando os ministros finalmente se dispersaram, Wen Liunian deu um tapinha nas mangas e disse “aceitação” com um sorriso.Todo o seu corpo estava cheio de elegância e brilho. Chu Yuanlong ficou radiante. Na verdade, este deveria ser o dia mais feliz em seu coração dos últimos dias. A questão da convocação de show girls foi novamente suprimida e ninguém voltará a mencioná - la no curto prazo. Na brisa quente da primavera, cavalos cavalgavam pela longa rua, usando flores de cetim vermelhas brilhantes no peito. Ao longo do caminho, ha via pessoas batendo gongos e soprando suonas. As pessoas se aglomeraram dos dois lados da rua para assistir, e todos disseram que não era à toa que todas as belezas desfilavam pelas ruas, eram tão lindas. Lord Liu Dajiong disse com grande expectativa: “Será que Lord Wen já se casou?” “Ainda não.” Wen Liunian sorriu abertamente e tinha pequenos dentes brancos. “Muito bom, muito bom.” Liu Dajiong deu um tapa na coxa de satisfação. Ele ainda estava pensando com qual sobrinha ele se casaria, mas Chu Yuan emitiu um decreto imperial e enviou Wen Liunian para a cidade de Yunlan para se tornar um magistrado do cond ado de sétima série. . Todos os ministros ficaram bastante intrigados com isso. Vendo que gostaram tanto, pensaram que queriam ficar para preencher a vaga no tribunal. Por que acabaram em Shu? Chu Yuan tinha suas próprias considerações: originalmente queria manter a pessoa, mas Wen Liunian se ofereceu para ser um funcionário local por alguns anos, então ele concordou e enviou a pessoa para a cidade de Yunlan, no centro de Sichuan, para ser o magistrado do condado. — É onde o Shadow Chaser Palace está localizado. Como ele pode brigar com os ministros no salão principal, seria uma bênção persuadir Qin Shaoyu, o mestre do Palácio Zhuying, a se tornar um oficial da corte. Wen Liunian deixou a cidade real dez dias depois e foi felizmente para Shuzhong para assumir o cargo. Assim, nas dezenas de dias seguintes, as mensagens secretas recebidas pela Mansão Sudoeste foram aproximadamente as seguintes: O

imperador e o homem talentoso de Jiangnan conversaram a noite toda. O nome do homem talentoso era Wen Liunian. Wen Liu cresceu muito bem. O imperador adorou muito. O imperador convidava - o todos os dias para ir ao palácio, e até lhe pedia para fazerem uma r efeição juntos, e também pedia especificamente à cozinha imperial que preparasse pato assado. Lorde Liu Dajiong propôs casamento, mas o imperador recusou. Justamente quando Duan Baiyue estava prestes a correr para a cidade real durante a noite, outra carta secreta foi enviada com urgência de 800 milhas de distância - o Sr. Wen foi enviado para a cidade de Yunlan, no meio de Sichuan, como magistrado do co ndado e partiu. ... Duan Baiyue estava com o rosto sombrio e amarrou o cavalo novamente. Duan Yao pressionou as costas contra a parede e foi com cuidado para o quarto. “Yao'er!” Duan Baiyue disse. Duan Yao ficou desanimada porque ainda foi descoberta. “Onde você foi de novo?” Duan Baiyue franziu a testa. “Está na floresta atrás da montanha.” Duan Yao segurava duas cobras nas mãos, “Você acabou de pegá - las, quer comê - las?” Duan Baiyue: “...” “Estou saindo primeiro.” Duan Yao aproveitou a oportunidade para se virar. “Volte!” Duan Baiyue franziu a testa. Duan Yao: “...” “Você brigou com alguém?” Duan Baiyue beliscou as orelhas. “...Foi raspado pelos galhos.” Duan Yao cantarolou. "Quem?" Duan Baiyue parecia sombrio. Não deveria haver ninguém na Mansão Sudoeste que ousasse fazer algo com ele. O ladino de Duan Yao disse: “Não sei”. Duan Baiyue olhou para ele sem dizer uma palavra. Duan Yao: “...” “Diga!” A voz de Duan Baiyue de repente tornou - se feroz. Duan Yao agachou - se no chão segurando a cabeça dela, sem nem se preocupar em pegar a cobra. Ela ficou com tanta raiva que admitiu: “Fui para a área proibida”. Duan Baiyue ergueu a mão. Duan Yao começou a chorar. “O que está acontecendo?” Quase em um piscar de olhos, alguém entrou correndo pela porta. “Tia Jin.” Duan Yao chorava cada vez mais. “Vossa Majestade!” A pessoa que veio era uma mulher de cerca de quarenta anos. Quando ela viu, ela rapidamente puxou Duan Yao em seus braços: “Você é tão bom, por que quer bater no jovem príncipe de novo?” “Pergunte a ele onde ele foi”, Duan Baiyue disse com raiva. Duan Yao engasgou com todas as suas forças. “Para onde mais podemos ir, Yihongyuan?” Tia Jin enxugou o rosto: “Você já tem treze anos, e se for lá? Duan Baiyue balançou a cabeça e não teve tempo de dizer mais nada. Ele se virou e foi até a montanha dos fundos para ver o que aconteceu. Duan Yao enxugou o nariz com força com a manga. Não é apenas um lugar onde os prisioneiros são mantidos? Não há nada onde você não possa ir.

Tão feroz. Duan Baiyue percorreu todo o caminho até a montanha dos fundos e viu que a floresta do lado leste estava uma bagunça. Era óbvio que alguém tinha acabado de lutar. Caminhando mais para dentro, um homem barbudo estava sentado debaixo de uma árvore regulando a respiração. “Meu irmão é jovem e rude e simplesmente ofendeu o mestre.” Duan Baiyue estava a dez passos dele. Ao ouvir isso, o homem abriu os olhos e disse impaciente: “Vá perguntar ao seu pai, quando você poderá dominar o antídoto e me libertar?”

Capítulo 15: E se Huantianzhai for falso?

Antídoto? Duan Baiyue franziu a testa ligeiramente. Antes disso, ele não sabia que tal coisa existia. Vendo que ficou em silêncio por um longo tempo, o homem acenou com a mão impaciente: “Não vou falar com você, pirralho. Duan Baiyue pigarreou e disse: “Meu pai faleceu há muitos anos”. Foi silencioso. O homem pareceu chocado e abriu a boca, mas não emitiu nenhum som por um longo tempo. Duan Baiyue perguntou novamente: “Sênior foi envenenado?” Assim que terminou de falar, o corpo do homem amoleceu e ele desmaiou. Sem outra escolha, Duan Baiyue teve que primeiro tirar a pessoa da área proibida, colocá - la no quarto de hóspedes do Palácio Sudoeste e convidar um médico para tratá - la. Duan Yao estava deitada na porta com metade da cabeça exposta. “Entre”, disse Duan Baiyue. Duan Yao se sentiu extremamente culpado: “Eu realmente o machuquei?” Esse não deveria ser o caso. Foi apenas um tapa. Ele não disse que essa pessoa tem um kung fu muito maligno? “Você é tão bom, o que está fazendo aí?” Duan Baiyue estava com dor de cabeça. “Eu não queria invadir.” Duan Yao disse honestamente: “Eu vi um gramado de sete degraus na montanha dos fundos, então corri atrás dele sem perceber que havia alcançado a área proibida. e o manchei indiscriminadamente. Quando eu estava prestes a atacar, bloqueei o golpe em desespero e fugi." Depois disso, ele acrescentou: "Não bati nele com muita força." “Isso é tudo, tenha cuidado no futuro.” Duan Baiyue disse: “Volte e descanse”. “Ele está bem?” Duan Yao olhou para o quarto. Duan Baiyue disse: “O médico disse que é o calor que ataca o coração”. “Só porque eu dei um tapa nele?” Duan Yao não conseguia acreditar. Duan Baiyue balançou a cabeça. Na verdade, nem ele entendia o que estava acontecendo. "Por que isso?", Perguntou Duan Yao cuidadosamente. Duan Baiyue contou aproximadamente a conversa na floresta agora há pouco.

“Você pode desmaiar mesmo se fizer isso.” Duan Yao começou a pensar: “Será que essa pessoa tem uma paixão secreta pelo pai?” Duan Baiyue deu um tapa forte na cabeça dele. “Vossa Majestade!” Tia Jin entrou com um pouco de sopa e remédios. Quando ela o viu, ela reclamou: “Quantas vezes eu já disse para você não bater no jovem príncipe? bateu na cabeça dele." Duan Baiyue retraiu a mão calmamente. “Tia, você conhece essa pessoa?” Duan Yao estendeu a mão e apontou para a sala. “Eu não o conheço, mas ele sabe.” Tia Jin disse: “Ele costumava ser um mestre de artes marciais nas Planícies Centrais. Seu nome era Tu Bujie. Ele não tinha nenhuma conexão com o Palácio Sudoeste no início. aí um dia ele invadiu e matou todo mundo, diz endo que queria matar as três pessoas. A princesa a levou embora e gritou que queria competir com o príncipe. A terceira princesa estava grávida na época, e era tarde demais para Duan Jingchong tomar isso em suas mãos. Mas desta vez ele conheceu um homem tão louco, então naturalmente ele não teria uma boa atitude. Depois de expulsá - lo do palácio , não bastava, então ele enfiou um punhado de veneno, e tinha até um pouco de veneno. Tem insetos. Tu Bujie não suportou a humilhação e a rivalidade entre os dois terminou naturalmente. Depois disso, a cada três anos, ele vinha provocá - lo e, embora sempre fosse espancado, nunca desistia. Mesmo que a terceira princesa viesse confortar o jovem príncip e Duan Yu em seus braços, ela não poderia ser persuadida nem um pouco. Mais tarde, Duan Jing contraiu uma doença grave e sabia que morreria em breve, então, quando veio competir pela última vez, deixou as pessoas inconscientes e as trancou na área proibida na montanha dos fundos. Tu Bujie foi preso por mais do que dez anos. “É estranho dizer”, disse tia Jin, “não há gaiola nem corda na montanha de trás. Falando logicamente, até um bebezinho pode sair facilmente, mas ele ficou lá por milhares de dias. por que." Qual mais poderia ser o motivo? Duan Baiyue e Duan Yao pensaram em uníssono. Ele deve ter sido enganado. “Venha aqui!” Tu Bujie gritou na sala. Duan Baiyue se levantou e entrou. “Seu pai está realmente morto?” Tu Bujie já havia saído da cama. Duan Baiyue assentiu. É verdade que ninguém brincaria com esse tipo de coisa, então Tu Bujie apertou as mãos e disse: “Obrigado, meu querido sobrinho, por me desintoxicar”. Duan Baiyue sorriu calmamente: “...Sênior, você não precisa ser educado”. “Nesse caso, irei embora.” Tu Bujie disse: “Gostaria de saber onde está a pequena? Zhao Xiaoxiao era a terceira princesa de Duan Jing. Ela era originalmente uma cantora no sudoeste. Provavelmente é por isso que Tu Bujie a considerava sua confidente. Duan Baiyue disse: “A terceira tia também morreu de doença há alguns anos”. Tu Bujie ficou chocado ao ouvir isso e seus olhos se encheram de tristeza: “E quanto a Xiaoyu?” “Ele disse que queria sair e ganhar a vida no mundo, mas deveria estar em Shuzhong agora.” Duan Baiyue disse: “Fui eu, o irmão mais velho, que não consegui cuidar bem dele”.

Tu Bujie soltou um longo suspiro, ergueu as pernas e quis sair, mas então parou: “Eu me pergunto que tipo de veneno estranho eu fui envenenado antes. " Duan Baiyue disse calmamente: “Begônia de sete folhas”. Tu Bujie acenou com a cabeça e saiu do palácio sem olhar para trás. Só quando suas costas desapareceram é que Duan Yao perguntou: “Ele está realmente envenenado?” Duan Baiyue disse: “Claro que não.” Mas neste momento, se ele não inventasse isso casualmente, temo que essa pessoa iria cavar a sepultura ancestral da família Duan. Afinal, não é vergonhoso que as pessoas no mundo sejam derrotadas e presas por mais de dez anos. O que é vergonhoso é que tenham sido enganadas por mais de dez anos sem motivo. “Isso é verdade para o velho príncipe.” Tia Jin também estava desamparada. Antes de morrer, ela apenas disse que entregaria comida na montanha dos fundos na hora certa, para que os outros não pudessem provocá - lo, mas ela não tinha outra vontade. Se o j ovem príncipe não tivesse pegado acidentalmente a cobra desta vez, não sei por quanto tempo esse infeliz artista marcial teria ficado preso. “É tão misterioso que ainda acho que é uma área proibida.” Duan Yao esfregou o nariz, mas descobriu - se que era por esse motivo. Duan Baiyue não ficou nem um pouco surpreso. De acordo com o estilo de fazer as coisas de seu pai, isso era considerado impiedoso. Provavelmente foi por causa das negociações de sua terceira tia que a outra parte conseguiu salvar sua vida. No entanto, ninguém levou esse assunto a sério, afinal, nem todos conheciam Tu Bujie, então ele simplesmente saiu e poderia economizar três refeições por dia. "Sua Majestade! Sua Majestade!" Esta tarde, um servo entrou correndo gritando: "Mestre Nan saiu do túmulo novamente! Desta vez ele está muito limpo!" ... Duan Baiyue estava esfregando as têmporas no escritório. Ela voltou do Vale Qionghua? “Mestre!” Duan Yao também pulou do telhado. Nan Moye o pegou nos braços e disse: “Você criou o verme gordo na sua frente?” “Sim”, disse Duan Yao com orgulho. “Nada mal.” Nan Moxie deu um tapinha em sua cabeça. “Mestre.” Duan Baiyue estava na porta do escritório, “Por que você não enviou uma carta de volta com antecedência?” Eu queria sair mais cedo. “Mestre, tenho uma coisa para lhe contar.” Nan Moxie entrou no escritório. Duan Yao também queria segui - lo, mas foi bloqueado do lado de fora. ... Duan Baiyue deu um tapinha na cabeça, virou - se e o seguiu. Duan Yao ficou zangado e agachou - se no quintal para brincar com insetos. Por que! “Mestre, qual é o problema?” Duan Baiyue serviu uma xícara de chá para ele. “Depois de algum tempo, os insetos venenosos em seu corpo vão acordar.” Nan Moxie disse: “Agora que o cinábrio não foi encontrado, se você quiser sobreviver a esta calamidade com segurança, é melhor recuar com meu mestre. " “As palavras do Mestre são sérias.” Duan Baiyue balançou a cabeça, “São apenas alguns insetos Gu.” “Eu criei os vermes, então naturalmente sei melhor do que você quais serão as consequências!” Nan Moxie disse: “Resumindo, este assunto não é negociável”.

“Graças ao Mestre que espalhou rumores secretamente, todos na comunidade de artes marciais das Planícies Centrais agora estão dizendo que Yao'er praticou o Sutra do Coração Bodhi.” Duan Baiyue lembrou friamente: “Só neste mês, mais de uma dúzia de grup os de pessoas praticaram venha ao Palácio Sudoeste para competir com ele. Case - se. Se você e eu estivermos em reclusão neste momento, temo que quando sairmos, não apenas Yao'er será arrebatada, mas ela pode até ter um filho." Nanmoye: “...” “O discípulo tem seu próprio senso de controle, então mestre, não se preocupe”, disse Duan Baiyue. Nan Moxie não pretendia fazer concessões, então saiu de casa durante a noite. Embora Duan Baiyue não soubesse o que iria fazer, ela teve uma vaga premonição em seu coração. Com certeza, na manhã seguinte, Nan Moxie voltou sozinho e trouxe alguém com ele - Gu Yunchuan, o chefe da Torre Ranyue em Wangcheng Gefang. "Irmão Gu?", Duan Baiyue se perguntou: "Por que você está aqui." "Vou voltar para Jiangnan e parei no sudoeste para comprar um lote de materiais medicinais. Originalmente, planejei visitar o Príncipe Duan depois de amanhã." Gu Yunchuan disse: "Inesperadamente, por acaso encontrei o Mestre Nan em na rua esta manhã, e ele me parou sem qualquer explicação." “Yao'er.” Nan Moxie estendeu a mão e chamou. “Mestre.” Duan Yao pulou para cima e para baixo, segurando um verme gordo na mão e correu: “Você quer fazer compras na rua e voltar mais cedo?” Nanmo Xie ergueu a mão e nocauteou - o com um tapa limpo. Gu Yunchuan: “...” Duan Baiyue: “...” Como você pôde estar disposto a ser tão inocente? “Gostaria de agradecer a você, jovem herói.” Nan Moxie entregou a pessoa em seus braços: “Alguém quer causar problemas para Yao'er recentemente. buscá - la em três a cinco meses." Gu Yunchuan queria retirar sua mão: “Acabei de dizer que quero voltar para Jiangnan”. “Então leve - os para Furong Garden.” Nan Moxie não escolheu: “Está tudo bem, está tudo bem”. Gu Yunchuan procurou ajuda de Duan Baiyue. Duan Baiyue esfregou as têmporas e suspirou: “Obrigado, irmão Gu.” Gu Yunchuan sentiu que estava em grande desvantagem. Quem não sabe que o jovem príncipe do Palácio Sudoeste é feroz, bom no kung fu e também adora envenenar pessoas. Originalmente, eu só queria vir aqui para comprar alguns temperos para levar de volta, mas não esperava ter esse problema. Mas o assunto chegou a este ponto e é tarde demais para se arrepender, então só posso suspirar e levar o inconsciente Duan Yao na estrada para a cidade de Qianye. Eu só quero encontrar uma oportunidade de deixá - lo na Villa Sun Moon para que eu possa fi car limpo. Assim que Duan Yao saiu, o Palácio Sudoeste ficou ainda mais silencioso. Duan Baiyue ia para a câmara de pedra para meditar todas as manhãs, esperando até que os insetos venenosos em seu corpo acordassem, e então ia para a tumba para se retirar.

Outro meio mês depois, as flores flamejantes de Luo Feixia floresceram por todas as montanhas e planícies do sudoeste. As pétalas foram colhidas e usadas para fazer vinho. Até o vinho era tinto, com um longo sabor na boca. Parecia realmente festivo. en tão o preço era extremamente caro. Dezenas de cavalos velozes trabalharam incansavelmente dia e noite para enviar uma grande carroça à cidade real, que era chamada de tributo. Chu Yuan estava acostumado a ser econômico e autodisciplinado e quase nunca bebia álcool durante a semana, por isso a maior parte das dezenas de altares de Feixia foram entregues aos ministros, deixando apenas um altar no palácio. Este é o vinho enviado pelo Rei do Sudoeste... Os ministros ficaram inquietos, por mais que pensassem, sentiam que definitivamente seria envenenado. Chu Yuan não levou isso a sério e bebeu sozinho, sentindo calor nas bochechas. “O imperador gosta deste vinho?” O eunuco Sixi acrescentou outra taça para ele. “É um pouco insosso”, disse Chu Yuan, “mas o sabor é doce, o que é diferente do Feixia enviado no ano passado”. “Não, ouvi da pessoa que o enviou que as dezenas de jarras de vinho deste ano foram fabricadas pelo próprio Rei do Sudoeste.” Si Xi disse com justiça: “É claro que são diferentes daqueles comprados fora”. Chu Yuan: “...” Hum? Então, meia hora depois, um grande número de guardas reais foi enviado para fora do palácio para trazer de volta os jarros de vinho que haviam sido enviados para as mansões dos Lordes. Felizmente ainda não bebi... Os ministros ficaram radiantes, pois era mesmo venenoso. Provavelmente por causa da bebida, Chu Yuan raramente teve uma boa noite de sono esta noite, e seu humor estava muito melhor quando foi ao tribunal na manhã seguinte. O Sr. Liu Dajiong, que estava parado na frente, achava que o imperador geralmente parecia majestoso quando o via, mas quando sorria ocasionalmente, ele era realmente bonito e bonito. Eu realmente quero ser um casamenteiro. O tempo passa dia após dia, lenta e rapidamente, do verão ao outono em um piscar de olhos, e em outro piscar de olhos, as montanhas são tingidas de bordos vermelhos. “O inverno está chegando.” Duan Baiyue disse no Palácio Sudoeste: “Já faz muito tempo. Acho que os insetos Gu não vão acordar novamente este ano, então o Mestre não terá que trabalhar duro para limpar minha energia interior ." “Ainda faltam quatro meses.” Nan Moxie balançou a cabeça: “Antes do Ano Novo, não devemos encarar isso levianamente, muito menos sair de casa nem que seja meio passo.” “Mas se Yao'er não for trazido de volta, os pertences do irmão Gu serão desmantelados por ele”, lembrou Duan Baiyue. “Você é um príncipe majestoso, mas tem medo de não poder pagar um bordel?” Nan Moxie olhou furioso. Duan Baiyue ficou sem palavras. Felizmente, o guarda veio informar que havia uma carta do palácio. Os olhos malignos de Nanmo tinham um significado profundo.

Duan Baiyue se virou e saiu, implorando para não ser puxado novamente e para lhe ensinar alguns... métodos de fazer amor entre homens. Esses mestres realmente querem ser enterrados novamente. Havia apenas algumas palavras na carta secreta, mas Duan Baiyue franziu a testa ligeiramente depois de lê - la. "Vossa Majestade." Duan Nian entrou com a sopa e o remédio, "Tia Jin acabou de cozinhar e disse ao Senhor para comer alguns lanches para encher o estômago antes de tomar o remédio." “Obrigado.” Duan Baiyue pegou um pedaço de massa e disse: “Deixe Lu Feng entrar”. Duan Nian sondou: “General Lu?” “Caso contrário?” Duan Baiyue sorriu: “Por que, você ainda tem que perguntar isso?” "Não me atrevo", disse Duan Nian, "É que Mestre Nan e tia Jin disseram que seria melhor para o príncipe não fazer nada nos meses restantes." Seria ótimo se ele pudesse dormir depois de comer e coma depois de dormir. “Vá.” Duan Baiyue balançou a cabeça, “Quero ver alguém durante uma xícara de chá.” "Sim!" Duan Nian cerrou os punhos e saiu do escritório. Duan Baiyue recostou - se na cadeira e olhou para fora, pensativo, mas havia um sorriso em seus olhos. Ao mesmo tempo, na estrada oficial, uma carruagem viajava à luz das estrelas. O eunuco Sixi serviu uma xícara de chá e apresentou - a com as duas mãos: “Vossa Majestade”. “Quantos dias faltam para a viagem?” Chu Yuan voltou a si. “De volta ao Imperador, poderemos chegar à Vila Huantian em cerca de trinta dias.” Si Xi disse imparcialmente: “A competição pela noiva da Srta. Li será no dia 28 do próximo mês. Chu Yuan acenou com a cabeça e continuou a descansar com os olhos fechados. Desta vez, ele deixou secretamente a cidade real, dizendo ao mundo exterior que seu corpo de dragão não estava em boas condições, e foi para a Villa Cheng'an para se recuperar por um período de tempo. O Taifu foi temporariamente responsável pelos assun tos da corte , mas seu destino final era o sudoeste, ou Mobei. Falando francamente, a sugestão anterior de Duan Baiyue é realmente viável. Primeiro, eles fingiram causar um conflito entre o Exército Chu e o Exército do Sudoeste. Quando os membros da tribo em Mobei pensaram que os dois lados haviam iniciado uma gue rra e não puderam deixar de querer aproveitar a oportunidade para obter um pedaço do Invasores do sul, eles então pegaram todos de surpresa. Só então eles poderiam ser mortos e expulsos para sempre. Sem problemas futuros. Três dias atrás, Shen Qianfan recebeu uma ordem secreta e cavalgou do noroeste até a vila Huantian, no sudoeste. Para poder... competir em artes marciais para recrutar uma noiva. “Um concurso para recrutar uma noiva?” Nan Moxie pegou a carta secreta das mãos de Duan Baiyue, leu - a apressadamente e disse: “Não!” "Por que não?", Disse Duan Baiyue. “Por que você quer fazer isso?” Os olhos de Nan Moxie se arregalaram: “Essa batalha traz algum benefício para você?” Duan Baiyue disse: “Sim”.

O nariz de Nan Moxie estava torto de raiva: “Qual é o benefício?” Duan Baiyue disse: “Estou de bom humor”. Nanmoye: “...” Duan Baiyue continuou: “Depois desta batalha, o Imperador Chu me concedeu todo o sudoeste”. Nan Moxie teve vontade de tirar os sapatos e dar um tapinha na cabeça dele. “De qualquer forma, desta vez tenho que ir para a Vila Huantian.” Duan Baiyue disse: “Mesmo que o Mestre queira impedi - lo, é inútil”. Nan Moxie andou pela sala com as mãos nas costas, depois parou e disse: “Você não tem medo do veneno?” Duan Baiyue respondeu: “Enquanto o mestre estiver aqui, não terei medo”. Nan Moxie sentou - se no chão: “Se eu não for, não sairei do Palácio Sudoeste, mesmo que morra!” Duan Baiyue disse com pesar: “Então terei que morrer em um país estrangeiro”. Os olhos de Nan Moxie ficaram pretos. Duan Baiyue disse: “Mestre, por favor, cuide bem de Yao'er”. Nanmoye sentiu que se ele morresse desta vez, não seria por causa do Sutra do Coração de Bodhi, mas porque ele estava com raiva de morte. Um majestoso príncipe da Southwest Mansion, vai competir em artes marciais para encontrar uma noiva? Mesmo que seja apenas uma desculpa, será muito embaraçoso se for divulgado e provavelmente deixará o velho príncipe furioso desde o túmulo. No entanto, Duan Baiyue não levou isso a sério e, um mês depois, levou cinco de seus seguidores mais próximos para a Vila Huantian. Nan Moxie ficou furioso, então arrumou uma pequena bagagem e o seguiu. Se colocada no mundo das artes marciais das Planícies Centrais, a Vila Huantian naturalmente não seria considerada uma seita importante. Mas se estiver no sudoeste, ainda pode ser considerado de alguma escala. Além disso, Li Tieshou sempre foi generoso , tantas pessoas de todo o mundo vieram se juntar à diversão, e foi muito animado por um tempo . A jovem participante da competição se chama Du Zheng. Ela é uma cantora resgatada da vila Huantian do rio Qinhuai há muitos anos. Diz - se que sua aparência é muito elegante e refinada. Normalmente, as pessoas ricas resgatam seus corpos para se tornarem concubinas, mas Li Tieshou a levou para casa e a adotou como filha adotiva, o que também era uma boa história na época. Por ela ser uma beleza, naturalmente haverá muitas pessoas que gostarão dela. Antes do início da competição, vários rumores se espalharam. De cavaleiros de Jianghu a famílias ricas de Jiangsu e Zhejiang, quase todos tinham um relacionamento com Du Zhen g. Além do mais, foi dito que os generais da dinastia, Shen Qianfan e Duan Baiyue , o rei do sudoeste, também admirava muito Du Zheng e até chegou a competir nas artes marciais para atrair uma noiva. Os outros também ficaram chocados quando ouviram isso. Embora as competições de artes marciais para recrutar noivas não sejam incomuns no mundo das artes marciais, elas são apenas pessoas da comunidade das artes marciais que se juntam à diversão. Por q ue os reis da fronteira e os generais da corte virão desta vez? “Digamos apenas que a família da senhorita Li é extraordinária!” Sob as velhas árvores da rua, as sobrancelhas dos aldeões dançavam de excitação e sua saliva

voava. “A mulher mais bonita de Qinhuai, como pode qualquer jovem de um família comum se compara a ela? Tsk." As pessoas se reuniram de ambos os lados e conversaram muito. Se o Rei do Sudoeste e o General Shen viessem, Du Zheng poderia não cair nas mãos de outros. Depende apenas de qual dos dois tiver a sorte de finalmente levar a beleza lar. Há uma casa não muito longe da vila de Huantian. O sobrenome do proprietário é Zhou. Ele obviamente trabalha no negócio de arroz e grãos, mas secretamente é o espião enviado pela corte imperial para cá. Durante esta viagem, Chu Yuan ficou na Mansão Zhou. Duan Baiyue sentou - se no segundo andar de um restaurante da cidade, ergueu a cabeça e bebeu uma taça de vinho, olhando à distância as duas lanternas vermelhas na porta da Mansão Zhou. “Agora que estamos aqui, se não procurarmos por eles, como ainda poderemos ver pessoas vivas com nossos olhos?” Nanmo disse maldosamente. Duan Baiyue sorriu: “Se ele quiser me ver, mandará alguém me convidar”. Você realmente quer convidar alguém para convidar você? Nan Moxie suspirou tristemente, com essa pequena habilidade, ele nem pensaria em se casar pelo resto da vida, seria melhor ser solteiro. “Vamos”, Duan Baiyue disse: “Volte para a pousada”. Nan Moxie pensou consigo mesmo que, desta vez, quando voltasse para a Mansão Sudoeste, com certeza encontraria o Carpinteiro Zhang na cidade para fazer uma placa dourada com o nome “Santo do Amor” para pendurar no corredor do meio. Na Mansão Zhou, Chu Yuan estava de bom humor ultimamente, porque Ye Jin também estava na vila de Huantian, e até veio jantar com ele - embora ainda cantarolasse e parecesse desconhecido, ele conhecia seu temperamento. , Chu Yuan não se importou com iss o e estava tudo em harmonia. “Você está muito fraco e fica acordado a noite toda?” Naquela tarde, Ye Jin agarrou seu pulso e verificou seu pulso: “Espere, vou à rua pegar um remédio para você”. Chu Yuan acenou com a cabeça e observou - o sair de casa, depois se virou e voltou para o quarto. Mas alguém estava esperando na mesa. ... “Você está bem.” Duan Baiyue largou a xícara de chá na mão. “Se bem me lembro, o dia em que combinamos de nos encontrar não é hoje.” O tom de Chu Yuan era calmo. “Você não tem nada para fazer, por que não vem dar uma olhada?” Duan Baiyue sorriu: “Além do mais, se não fosse pelo Imperador Chu, temo que não estaria interessado em tal coisa como um concurso de artes marciais para recrutar uma noiva na minha próxim a vida." “É apenas uma peça.” Chu Yuan sentou - se à mesa. “Embora seja apenas uma peça, o que acontecerá se a mentira se tornar real?” A voz de Duan Baiyue era muito suave e ela se inclinou um pouco mais perto. Chu Yuan deu um tapa no homem e disse friamente: “Então eu deveria parabenizar o Rei do Sudoeste”. Duan Baiyue sorriu e balançou a cabeça: “Só estou falando bobagens por diversão, como poderia me casar com outra pessoa?” “Há muitas pessoas na cidade, então, por favor, volte se não tiver nada para fazer.” Chu Yuan desviou o olhar dele, “Três dias depois, Qian Fan perderá para você na

competição de artes marciais, mas se você realmente venci ele seriamente, com certeza não vou poupar você! Houve silêncio na sala. Depois de um longo tempo, Duan Baiyue sorriu e disse: “Tudo bem”. Chu Yuan também não falou. Duan Baiyue se levantou e, no momento em que abriu a porta, sentiu um pouco de dor no coração. Não é que não tenha doído antes, mas desta vez... não parece estar bom. Duan Baiyue sorriu amargamente e voltou sozinho para a pousada. "Como está?" Os olhos de Nan Moxie eram penetrantes: "O remédio que meu mestre lhe deu é útil?" “Jogue fora”, respondeu Duan Baiyue. Nan Moxie ficou com o coração partido: “O que você disse?” Isso foi comprado por um preço alto, três pontos mais caro que o ouro. “Não vai funcionar se você estiver bêbado, mas outros remédios podem ser úteis.” Duan Baiyue sentou - se encostado à mesa, suor frio brotou em sua testa, “Pelo menos deixe esses insetos Gu dormirem bem antes da competição para recrutar uma noiva."

Capítulo 16: Este sogro, por que não vamos ferver

água quente juntos? Nan Moxie franziu a testa, pegou seu pulso e verificou seu pulso. O rosto de Duan Baiyue estava pálido e havia um leve cheiro doce de peixe saindo de sua boca. Nanmo Xie ergueu a palma da mão e deu um tapinha nas costas dele, depois lentamente consumiu um pouco de sua energia interna. Duan Baiyue concentrou - se em ajustar a respiração até que a verdadeira energia em seu corpo se acalmasse gradualmente, então e le abriu os olhos. “Quanto tempo você planeja brincar?” Nanmo Xie estava com dor de cabeça. Duan Baiyue enxugou o sangue da boca e perguntou: “Como está Xiaoyu?” Sabendo que ele estava mudando de assunto, Nan Moxie suspirou e disse: “Você ainda está na vila Mingshui, você realmente planeja levá - lo de volta para o sudoeste?” “O palácio é a casa dele.” Duan Baiyue serviu uma xícara de chá. "Por que tirar alguém de Qin Shaoyu?" Nan Moxie disse: "Além disso, Xiaoyu é diferente de Yaoer. O coração dele está no mundo e ele nunca esteve ao seu lado. Mesmo que ele o leve de volta à força, será inútil." Duan Baiyue balançou a cabeça: “Os rios e lagos nas Planícies Centrais são muito profundos. Quantas pessoas estão de olho no Palácio Zhuiying. “Você não pode amarrar alguém ao seu lado pelo resto da vida”, lembrou Nan Moxie. “Tenho minhas próprias considerações sobre este assunto.” Duan Baiyue disse: “Mestre, não há necessidade de se preocupar”. Duan Yu é meio - irmão de Duan Baiyue. Ele é honesto e justo e não tolera um grão de areia em seus olhos. Ele também critica Duan Baiyue por unificar a fronteira e liderar suas tropas para matar todos os lados. Após a morte de sua sogra, ele deixou

uma carta e fugiu para viajar pelo mundo.Mais tarde, ficou no Palácio Zhuiying em Shuzhong, mudou seu nome para Zhao Wu e tornou - se subordinado de Qin Shaoyu. Duan Baiyue sempre quis chamá - lo de volta para seu lado, mas foi repetidamente rejeitado. Desta v ez, eles o encontraram na cidade de Luoping, não muito longe da vila de Huantian. Sem surpresa, os dois irmãos entraram em confronto novamente e Duan Baiyue ficou furioso. Em seguida, ele simplesmente aprisionou a pessoa em uma aldeia. Também foi presa ao mesmo tempo a noiva de Zhao Wu, Huatang, o guardião do Palácio Zuoying. Ele planeja levar os dois de volta ao sudoeste após a competição para encontrar uma noiva. “Algumas coisas que você acha que são boas, podem não ser boas.” Nan Moxie consolou - a sinceramente. “Qual é a melhor coisa?”, Perguntou Duan Baiyue. Nan Moye respondeu: “Só quando penso que é bom é que é chamado de bom”. Duan Baiyue: “...” “Você não pode forçar coisas como irmãos e irmãs a serem respeitosos.” Nan Moxie balançou a cabeça. “Você pode forçar isso a fazer sexo na cama. Afinal, já temos um ao outro em nossos corações. diversão." Duan Baiyue disse com desdém: “Você disse isso como se fosse casado”. Nan Moxie disse com raiva: “Rebelde!” “Vamos ao que interessa.” Duan Baiyue bebeu o chá da xícara, “A competição de artes marciais será realizada em três dias e não quero que nada dê errado.” “É difícil dizer isso.” Nan Moxie cruzou as mãos e semicerrou os olhos: “Quando o inseto Gu volta à vida, a primeira coisa a fazer é estar com o estômago cheio. algum impacto?" Duan Baiyue disse: “Depois da competição de artes marciais para recrutar uma noiva, ela pode comer o quanto quiser”. Nan Moxie mudou de ideia novamente: as palavras “Santo do Amor” não deveriam ser transformadas em uma placa e penduradas na nave, mas deveriam ser esfaqueadas diretamente em seu rosto. Duan Baiyue não tinha intenção de ceder. Nan Moxie suspirou e não teve escolha a não ser dar - lhe temporariamente algumas injeções, apenas esperando que ele pudesse sobreviver a esses três dias e depois voltar para casa para se recuperar lentamente. Outro dia depois, Duan Baiyue pegou o mapa topográfico do noroeste que finalmente encontrou alguém para desenhar e o enviou secretamente para a Mansão Zhou. Depois de retornar, Nan Moxie perguntou: “Como?” Duan Baiyue respondeu: “Muito bom”. Nanmo Xie apontou: “Olhando para a sua aparência, você sabe que é tão estúpido que foi expulso?” Duan Baiyue abriu a porta calmamente: “Preciso regular minha respiração interior”. Nanmo Xie suspirou repetidamente: eu tinha três esposas e quatro concubinas e estava feliz, mas meu filho não conseguia nem comer nenhuma delas. Mesmo que ele tivesse ficado infeliz o dia todo, ele também se curou de ferimentos internos. Se o velho prí ncipe soubesse disso, provavelmente iria diretamente ao túmulo para conversar a noite toda. Na sala, Duan Baiyue exerceu sua energia à força para suprimir o zhenqi que corria por seu corpo e bebeu meio pote de vinho turvo de uma só vez. Se você não consegue

se livrar dos insetos venenosos depois de ficar bêbado, seria melhor ficar bêbado do que sentir dores por todo o corpo e se revirar a noite toda. Dentro da Mansão Zhou, Chu Yuan encostou - se na janela e observou as estrelas brilhando ao longe . Falando francamente, ele não precisava vir nesta viagem ao sudoeste, bastava entregar uma carta explicando o assunto com clareza. Mas depois de pensar sobre isso várias vezes, ele ainda viajou milhares de quilômetros da cidade real até a vila Huantian. Não há necessidade de pensar no motivo e não quero pensar nisso. Como imperador, ele raramente mostrava suas verdadeiras emoções em seu rosto, mas somente quando enfrentava Duan Baiyue todos os disfarces pareciam se tornar vulneráveis. Você pode ver facilmente o coração da pessoa à sua frente com apenas um olhar. Esse sentimento realmente não é bom, mas não sei como melhorá - lo. Chu Yuan fechou ligeiramente os olhos, ergueu a cabeça e bebeu uma taça de vinho. Padre Sixi ficou do lado de fora da porta e suspirou, ficando com ele a noite toda. No dia da competição de artes marciais, Nan Moxie estava preocupado com a lesão de Duan Baiyue. Ele estava observando o ringue secretamente, planejando sair correndo e levar a pessoa embora à força se houvesse um acidente no meio do caminho. No entanto, ta lvez o remédio que ele tomou anteontem tenha surtido efeito. Duan Baiyue não sentiu nenhum desconforto depois de lutar centenas de movimentos com Shen Qianfan. No final, ele seguiu com sucesso o plano e derrubou a pessoa do ringue com uma palma. . O assunto poderia ter terminado aqui: Shen Qianfan ficou gravemente ferido, o Imperador Chu ficou furioso ao ouvir a notícia e ainda estava preocupado com a ambição de Duan Baiyue. Desta vez ele tinha uma desculpa para enviar tropas. Tudo correu confor me o esperado, enquanto a tribo Mobei mordesse a isca, todos ficariam felizes. Inesperadamente, Duan Baiyue venceu a competição. Antes que alguém pudesse sair do palco, outro homem de preto desceu do céu. Seu tom era rígido e ele queria roubar a família da senhorita Du. Nan Moxie franziu a testa e o resto das pessoas no ringue também se entreolharam, sem entender o que estava acontecendo. Os ataques do oponente foram cruéis e cruéis, mas Duan Baiyue conseguiu sobreviver a mais de uma dúzia de movimentos com ele. Seu peito doeu um pouco e seu rosto ficou um pouco pálido. No momento em que Nan Moxie estava prestes a sair e causar problema s, o homem de preto de repente entrou em ação e atacou Qin Shaoyu do Palácio das Sombras no meio da multidão. É óbvio quem é o alvo do oponente. Nan Moxie está com raiva em seu coração. Toda injustiça tem seu dono. Se você quiser se vingar, vingue - se diretamente. Você tem que tomar um caminho indireto para arrastar meu aprendiz para a água. E você não consegue encontrar mais ninguém a menos que você escolha esse momento. A multidão estava um caos. Duan Baiyue ergueu as mãos para selar os três grandes pontos de acupuntura em seu corpo, ajudando Qin Shaoyu a subjugar o homem de preto. Se não fosse pelo medo de ser avistado por Ye Jin, Nan Moxie teria querido ficar no telhado e repreendê - la. Mesmo estando ferido, por que ele ainda se importaria com essas coisas?

Os Guardas das Sombras Ouchi também retornaram à Mansão Zhou e relataram tudo. “Alguém está causando problemas?” Chu Yuan franziu a testa. "Não é dirigido ao Príncipe Duan e ao General Shen." Guarda das Sombras respondeu: "O homem de preto cometeu suicídio. Dizem que foi ele quem aproveitou o caos para se vingar devido à rivalidade que o Mestre do Palácio Zhui Ying havia feito." "Alguém está ferido?", Perguntou Chu Yuan. "Sim." Yingwei disse: "O General Shen vomitou sangue no local e foi levado inconsciente." Chu Yuan suspirou levemente. Si Xi perguntou de lado: “Onde está o rei?” Chu Yuan: “...” "Príncipe Duan está bem. Ele voltou para sua residência", respondeu Shadow Guard. “Contanto que esteja tudo bem, tudo bem.” O eunuco Sixi sorriu e segurou sua barriga, “Vossa Majestade, me perdoe, é meu velho escravo que fala demais.” Chu Yuan deu um tapinha no ombro dele: “No próximo mês, você não terá permissão para tocar em carne ou peixe”. Eunuco Sixi: “...” Os olhos de Shadow Guard estavam cheios de simpatia. Na pousada, Duan Baiyue estava encharcado de água quente, mas ainda não havia sangue no rosto. A sala estava cheia de cheiros medicinais e Duan Nian entrava de vez em quando para colocar água quente na banheira para ele. Uma noite e um dia inteiros se passaram, mas o pulso não mostrava sinais de estabilização. “Mestre Nan, o que devemos fazer?” Duan Nian estava ansioso. Nan Moye ordenou: “A pousada é muito barulhenta, então primeiro encontre uma casa tranquila na cidade”. Duan Nian acenou com a cabeça e desceu para perguntar primeiro ao garçom. Quando voltou, ele disse que a cidade já estava cheia de gente porque a Vila Huantian estava recrutando noivas por meio de competições de artes marciais. Sem falar no pátio vazio , até mesmo os quartos vazios eram muito caro e difícil de encontrar. Nan Moxie perguntou: “Onde fica a Mansão Zhou?” "Mansão Zhou?" Duan Nian ficou atordoado por um momento, depois disse, depois de recuperar o juízo: "Mas essa é a residência do Imperador Chu." “Só porque é a residência do Imperador Chu, é mais adequado.” Nan Moxie colocou uma pílula na boca de Duan Baiyue, “É silencioso e imperturbável, e há guardas imperiais guardando - o secretamente, então é seguro.” Duan Nian: “...” Este parece ser o caso também. A condição de seu príncipe não parecia boa, então Duan Nian não se importou muito e foi direto para a Mansão Zhou. O céu já estava escuro. Depois que Chu Yuan tomou banho, ele estava lendo à mesa. De repente, alguém bateu na porta apressadamente: “Vossa Majestade”. “Entre”, perguntou Chu Yuan, “O que aconteceu?” “Vossa Majestade, alguém veio do outro lado da pousada agora há pouco.” O Eunuco Sixi parecia um pouco ansioso, “Diz - se que o Rei do Sudoeste foi ferido e agora está inconsciente. de seus ferimentos." "Ferido?" Chu Yuan levantou - se de repente.

"Isso é o que você disse, Sua Majestade?", Sondou o eunuco Sixi. “Vá com duas pessoas”, ordenou Chu Yuan: “Traga - os primeiro e depois converse”. “Sim, sim, sim.” O eunuco Sixi não se atreveu a relaxar, virou - se e correu de volta. Depois de tanto tempo, não importa o quão profundamente oculto esteja, você sempre poderá descobrir um pouco do significado sagrado. Mais de meia hora depois, uma carruagem entrou na Mansão Zhou pela porta dos fundos à noite.Duan Nian saltou primeiro da carruagem, e então havia um velho com a cabeça bem coberta... um velho. O eunuco Sixi não pôde deixar de pensar em Sua Alteza o Nono Príncipe, que estava no Vale Qionghua naquele dia. Com uma voz baixa, Nan Moxie orientou as pessoas a carregarem Duan Baiyue para a sala ao lado - algo aconteceu de repente e ele não teve tempo de mudar sua aparência, mas não pôde ser reconhecido por Chu Yuan, então ele teve que fazer isso . Felizmente, ninguém prestou atenção à sua aparência estranha. "O que aconteceu?", Perguntou Chu Yuan. “De volta ao Imperador Chu, quando o príncipe praticava kung fu antes, ele acidentalmente enlouqueceu.” Duan Nian seguiu as palavras do culto Nanmo: “Desta vez ele forçou seu kung fu no ringue, o que machucou seu coração”. Chu Yuan segurou seu pulso e tentou, mas seu pulso estava caótico. "Isso... devo convidar Sua Alteza o Nono Príncipe para vir dar uma olhada?", Perguntou o eunuco Sixi. Chu Yuan acenou com a cabeça. Antes que pudesse enviar alguém para encontrar Ye Jin, Nan Moxie já havia acenado com a mão para impedi - lo: “Eu já vou.” A voz aguda fez o padre Sixi estremecer involuntariamente. Duan Nian manteve a testa para o lado, fingindo ser o mesmo, mudo e estridente para o que queria fazer. Chu Yuan parecia confuso: “Quem é Vossa Excelência?” “Huang Chu, ele é o mestre do meu príncipe”, respondeu Duan Nian. Já que ele é o mestre, ele deve ser muito confiável. Chu Yuan acenou com a cabeça e tomou a iniciativa de se afastar da cama. Nanmo Xie estava ansioso para tirar a camisa de Duan Baiyue com um rasgo, e então desabotoou o cinto e tirou as calças antes que alguém pudesse reagir. "Esse sogro!" Duan Nian abraçou Si Xi, "Por que você não me leva para a cozinha? Aqueça um pouco de água quente para que o príncipe possa usar mais tarde."

Capítulo 17: Talvez você possa encontrar

Tianchensha Embora o eunuco Sixi fosse um pouco mais gordo e parecesse bastante atarracado, ele não era um artista marcial, então foi facilmente executado por Duan Nian. A sala estava muito silenciosa. Chu Yuan assistiu impotente enquanto Nan Moxie atacava com louvor, deixando Duan Baiyue apenas com um par de calças, revelando a parte superior de seu corpo musculoso. ...

"Segure - o para mim", ordenou Nan Moxie. Chu Yuan hesitou brevemente e então ajudou Duan Baiyue a se levantar conforme as instruções e deixou - o confiar parcialmente em seus braços. Nan Moxie pegou uma agulha de prata e perfurou um de seus pontos de acupuntura. Não tem outro propósito senão a dor, uma dor penetrante. Embora Duan Baiyue estivesse inconsciente neste momento, ele cerrou os dentes e as juntas entre os dedos ficaram brancas. Nan Moxie continuou a alertar: “Certifique - se de me abraçar com força”. Chu Yuan: “...” Em meia hora, Mestre Nanmo Xie disse que também usou centenas de agulhas de prata em Duan Baiyue. Metade disso foi para curar o ferimento, e metade foi para... fazer com que parecesse ainda pior. Sentindo que a pessoa em seus braços estava gemendo, Chu Yuan inconscientemente apertou seus braços. Nanmoye ficou muito satisfeito com isso. Deveria haver mais contato pele a pele como este. "Por que você ficou obcecado de repente?", Perguntou Chu Yuan, aproveitando a pausa na cura. "Não é repentino", disse Nan Moxie enquanto girava a agulha de prata: "Bai Yue teve ferimentos internos originalmente. Desta vez, ela forçou a sorte durante a competição para recrutar uma noiva, por isso é inevitável que ela se machuque." Chu Yuan franziu a testa: “Houve ferimentos internos. Quando você se machucou? “É uma longa história.” Nan Moxie pigarreou e estava prestes a começar do início, mas Duan Baiyue já havia acordado: “Mestre!” “Vai ficar tudo bem quando você acordar. Quando você acordar, suas mãos e pés não ficarão paralisados. Seus sete orifícios sangrarão, suas focas ficarão pretas e seu coração será corroído por milhares de formigas. seria melhor morrer do que morrer." Na n Moxie pareceu aliviada, levantou - se e disse: "Vou até a cozinha ver se a água quente pode ser usada." Zeng a queimou." Ele caminhou até a porta e avisou novamente: “Por favor, Imperador Chu, segure meu aprendiz com mais força para evitar causar problemas novamente. Afinal, o veneno não é diferente de outros venenos, então você ainda precisa ter cuidado. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue: “...” "Você foi envenenado?", Perguntou Chu Yuan depois que Nan Moxie foi embora. “Ninguém que cresceu no Palácio Sudoeste tem alguns vermes no corpo.” Duan Baiyue não se importou: “Não é grande coisa”. "Por que você de repente ficou possuído?", Perguntou Chu Yuan novamente. Duan Baiyue respondeu: “Claro que é porque não consigo praticar os exercícios adequadamente”. “Já que você está gravemente ferido, você deve voltar ao Palácio Sudoeste para descansar bem.” Chu Yuan balançou a cabeça: “O Príncipe Duan não precisa ir para esta batalha do noroeste.” “Se eu não for, quem irá ajudá - lo?” Duan Baiyue sentou - se ligeiramente. “Líder de artes marciais Shen Qianfeng, ele e Xiaojin são amigos.” Chu Yuan disse: “Qin Shaoyu também chegou a um acordo comigo”.

“Parece que há muitos ajudantes.” Duan Baiyue sorriu, recostou - se na cama novamente e disse: “Esqueça, vamos voltar para o sudoeste”. Chu Yuan não respondeu, então o ambiente ficou silencioso novamente, tão silencioso que você quase podia ouvir a outra pessoa respirando com clareza. Depois de muito tempo, Chu Yuan levantou - se: “Tenha um bom descanso, ninguém vai te incomodar aqui”. Duan Baiyue disse: “Tudo bem.” Sua voz era um pouco anormal. “O que há de errado?” Vendo a diferença em sua expressão, Chu Yuan segurou seu pulso e verificou seu pulso, e descobriu que estava anormalmente rápido. Os olhos de Duan Baiyue estavam vermelhos. Chu Yuan queria encontrar Nan Moxie, mas foi impedido. “Não importa.” Duan Baiyue disse com voz rouca: “Vai ficar tudo bem depois de um tempo.” Chu Yuan franziu a testa ligeiramente, sem entender a princípio, mas seus olhos inadvertidamente olharam para seu abdômen. Vestindo apenas calças finas, algumas mudanças foram particularmente óbvias. ... ... Duan Baiyue respirou pesadamente. Chu Yuan saiu correndo pela porta. Nan Moxie estava guardando o pátio, pegando algumas cabeças de peixe repetidamente, fingindo que estava muito ocupado. Chu Yuan estava parado na porta do quarto, com o rosto vermelho. “Vossa Majestade.” O eunuco Sixi deu um passo apressado para apoiá - lo: “Mas o Rei do Sudoeste não está bem?” Duan Nian também correu para frente, obviamente sem saber o que estava acontecendo lá dentro. “Sênior.” Chu Yuan achou difícil descrever o assunto e hesitou. Nan Moxie disse compreensivamente: “Mas houve algumas mudanças?” Chu Yuan acenou com a cabeça contra o trovão estrondoso. E não é apenas uma pequena mudança, é... muito. “Isso é bom, isso é bom.” Nan Moxie deu um tapa na coxa. Chu Yuan: “...” Isso é bom? Nan Moxie disse a Duan Nian: “Vá rápido e recrute todas as garotas mais bonitas do bordel. "Por quê?" Duan Nian estava assustado, e o eunuco Sixi também sentiu que estava surdo, como se tivesse ouvido algo extraordinário agora há pouco. “Por que você quer encontrar uma garota de bordel?”, Chu Yuan também perguntou. Nanmoye respondeu: “Claro que se trata de fazer sexo”. Chu Yuan ficou sem palavras. Tais respostas. Nan Moxie disse pacientemente: “O Acacia Gu está em mim. Se eu não fizer algo a tempo, temo que ele exploda”. Chu Yuan: “...” Chu Yuan: “...” Chu Yuan: “...” explodido?

Duan Nian finalmente recobrou o juízo e saiu correndo. “Volte!” Chu Yuan disse com raiva. Duan Nian hesitou e parou, o que ele deveria fazer quando voltasse? O tempo não pode ser atrasado, meu príncipe vai explodir. "Sim, esta é a residência do Imperador Chu. Não é conveniente para estranhos saberem." Nan Moxie recobrou o juízo: "Por que não levo Bai Yue diretamente ao bordel. Há muitas garotas. Eu quero para escolher alguns." Antes de terminar de falar, Chu Yuan já havia entrado na sala interna com mangas bufantes. Nan Moxie deitou - se rapidamente na porta e ouviu. Eunuco Sixi: “...” Duan Baiyue franziu a testa de dor e todo o seu corpo estava encharcado de suor. Chu Yuan estava ao lado da cama, com o céu e o homem em guerra em seu coração. “Vossa Majestade.” Nan Moxie ainda segurava as mangas e gritava do lado de fora: “Quando podemos levar o príncipe embora? “Feche os olhos”, disse Duan Baiyue com voz rouca. Chu Yuan não reagiu: “... hein?” Duan Baiyue puxou o cinto. Chu Yuan imediatamente se virou e olhou pela janela, sem saber se seu rosto estava vermelho ou branco. A sala ainda estava silenciosa, mas havia respiração pesada e sons ambíguos. Antes de vir para a Mansão Zhou, a pílula que Nan Moxie alimentou foi incrivelmente eficaz. É realmente muito tempo. Duan Baiyue continuou olhando para suas costas. Chu Yuan sentiu que poderia ficar perto da janela até o amanhecer. Felizmente, quando ele estava prestes a sair correndo pela porta, a sala finalmente parou. Chu Yuan jogou - lhe casualmente um lenço de seda. Existem muitos venenos venenosos no sudoeste, o que não é algo raro, mas não esperava que essa pessoa fosse atingida pelo veneno da acácia com efeitos tão desagradáveis. Não houve nenhum som vindo da cama por um longo tempo. Olhando novamente, Duan Baiyue já estava dormindo. ... Naquela noite, Chu Yuan ficou no escritório o tempo todo. Até o eunuco Sixi queria mandar chá, mas foi mandado embora. O céu estava ficando mais claro e Duan Baiyue abriu lentamente os olhos. O rosto de Nanmoxie apareceu na frente dele. Duan Baiyue fechou os olhos e continuou inconsciente. Nan Moye suspirou e disse: “Quando poderei beber o vinho do seu casamento como meu mestre?” Duan Baiyue disse: “Os mestres da maioria das pessoas perguntarão primeiro como está a lesão”. "O que mais posso fazer? Meu mestre já verificou seu pulso. " Nan Moxie disse: "Use o Albizia Julibrissin Gu para engolir os fios dourados do bicho - da - seda em seu corpo. Este método economiza mais tempo e trabalho. Embora seu corpo está um pouco fraco, não é um problema sério.” Duan Baiyue não sabia como se sentia. Falando francamente, ele preferia ser atingido pelo fio dourado do bicho - da - seda e sentir uma dor de partir o coração e de roer os ossos do que estar em uma bagunça como na noite passada.

“Só depois de se casar você conhecerá as maravilhas do Albizia Julibrissin Gu.” Nan Moxie balançou a cabeça, parecendo alguém que já havia experimentado isso antes. Duan Baiyue queria enterrá - lo de volta na cova. “Assim que o Fio Dourado do Bicho - da - seda acordar, levará pelo menos três dias para hibernar novamente.” Nan Moxie acrescentou: “Se eu fosse você como meu professor, continuaria a comer esta acácia Gu, que corrói os ossos e encanta o alma. É melhor do que mil flechas perfurando o coração." Duan Baiyue o expulsou diretamente. Nan Moxie suspirou repetidamente, olhou para cima e viu Chu Yuan parado no pátio, então disse rapidamente com amargura: “Vossa Majestade, meu príncipe está envenenado novamente”. Chu Yuan virou - se decididamente e saiu. Nan Moxie o observou sair, quase voltando para o quarto, primeiro deu um tapa em Duan Baiyue e vomitou sangue, e depois levou Duan Nian de volta para o sudoeste. Quando chegar a hora, ele estará meio morto, depende se você o vê ou não, se você o salva ou não. Nos dois dias seguintes, o fio dourado do bicho - da - seda no corpo de Duan Baiyue tornou - se ativo de vez em quando, viajando da medula cerebral até as costuras ósseas, e quase todo o corpo ficou deformado e quebrado. A última onda de dor intensa me ating iu e caí novamente no sono sonolento. Na minha confusão, era como se um lenço quente estivesse limpando suavemente minha testa, tirando grande parte da dor. Chu Yuan abriu a colcha e cuidadosamente recolocou a mão. Só então ele se virou e saiu, indo direto para outro pátio da cidade. "Fio do bicho - da - seda dourado?" Ye Jin acenou com a cabeça: "Eu sei, o inseto venenoso usado por Miao Jiang para prejudicar as pessoas é extremamente cruel e maligno. O que você pede para ele fazer?" “Existe um antídoto?”, Perguntou Chu Yuan. "Você está envenenado?" Ye Jin rapidamente segurou seu pulso e tentou. Depois de um tempo, ele deu um suspiro de alívio e disse: "Está tudo bem. Se você quiser desatar o Fio Dourado do Bicho - da - Seda, você tem que encontrar a Areia Tianchen, mas é algo em lendas antigas. Mesmo que você seja Vossa Majestade, temo que também não será fácil encontrá - lo. “É difícil de encontrar, não é?”, Perguntou Chu Yuan cuidadosamente. “O mundo é tão grande, talvez exista em algum lugar.” Ye Jin fungou: “Ninguém pode dizer com certeza sobre esse tipo de coisa.” Chu Yuan ficou em silêncio quando ouviu isso. "Quem foi enfeitiçado?", Ye Jin perguntou novamente, "Sixi?" Chu Yuan ficou surpreso: “Por que ele?” “É apenas um palpite.” Ye Jin disse: “Além de Sixi, você não parece se importar com mais ninguém.” Muito menos vir procurar remédios pessoalmente. Chu Yuan perguntou: “E você?” “Isso é diferente.” Ye Jin levantou as mãos, “Eu sou 'o médico milagroso'.” Eu não te conheço muito bem. Na Mansão Zhou, Duan Baiyue concentrou - se em meditar e fazer exercícios e, finalmente, forçou todos os fios dourados do bicho - da - seda a hibernar. Embora tenha durado apenas três dias, o sofrimento não foi pequeno e seu rosto também estava um pouco pálido.

Padre Sixi sorriu e trouxe uma lata de sopa doce, dizendo que era especialmente preparada e muito nutritiva. Duan Baiyue não fez perguntas e comeu tudo em poucas mordidas. O eunuco Sixi disse novamente: “O imperador assistiu pessoalmente enquanto fervia”. Duan Baiyue sentiu que ela deveria ter comido mais devagar agora há pouco. Chu Yuan abriu a porta e entrou. O eunuco Sixi rapidamente arrumou as tigelas vazias, abaixou a cabeça e saiu. Chu Yuan ficou ao lado da cama e disse com uma voz muito calma: “Vou voltar para a cidade real”. Duan Baiyue perguntou: “Quando?” Chu Yuan respondeu: “Amanhã”. Duan Baiyue sorriu e não falou muito, apenas avisou: “A viagem é longa, então tome cuidado em tudo”. Chu Yuan disse: “Tudo bem”. “Além disso.” Duan Baiyue pensou por um momento: “Não importa o que meu mestre diga, não acredite.” "Incluindo Tianchensha?", Perguntou Chu Yuan. "É um boato de droga. Acredite ou não." Duan Baiyue disse em um tom relaxado: "É melhor ter a mente mais aberta. Pelo menos você não se sentirá cansado." “Por que você não me contou antes que estava enfeitiçado?”, Chu Yuan perguntou novamente. Duan Baiyue respondeu: “Porque é constrangedor”. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas: “Se você não pode comparecer à competição de artes marciais para encontrar uma noiva, não perderá uma grande área do território do sudoeste?” “Descanse bem.” Chu Yuan não queria mais falar com ele sobre esse assunto, então ele se levantou e disse: “Quanto ao Tianchensha, também vou ajudá - lo a encontrá - lo”. Duan Baiyue disse: “Muito obrigado”. Assim que Chu Yuan chegou à porta, ele foi interrompido novamente: “Podemos tomar uma bebida juntos esta noite?” ... Duan Baiyue recostou - se na cama: “Desta vez vim para a vila de Huantian e trouxe Tan Xueyou especialmente comigo”. Chu Yuan disse: “Você está ferido”. “O fio do bicho - da - seda dourado só acorda uma vez por ano.” Duan Baiyue disse: “Está tudo bem agora. Além disso, o inseto venenoso não machuca mais do que uma espada. São apenas algumas taças de vinho. Chu Yuan hesitou por um momento e acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Os cantos da boca de Duan Baiyue se curvaram e ela continuou observando - o sair. Nanmoxie saiu pela janela - para facilitar a entrada e saída, ele usava uma máscara na Mansão Zhou. Ele comprou o exorcista com uma placa de cobre em uma barraca de rua. Seu rosto era verde e peludo, e uma vez ele matou quatro pessoas em o escuro e not urno vovô Xi ficou tão assustado que quase desmaiou. Duan Baiyue perguntou: “Se eu usar minha força interior para forçar a saída de um bocado de sangue, o Mestre irá calar a boca?” Nan Moxie disse: “Nem mesmo dez bocas”.

Duan Baiyue cobriu a cabeça com a colcha. Nan Moxie disse: “Mas desta vez você está prometendo. Na verdade, você sabe que quer manter as pessoas aqui para beber. Quer que eu lhe dê um remédio? “Venha aqui!” Duan Baiyue não aguentava mais. “Vossa Majestade.” Duan Nian entrou pela porta. “Leve o Mestre para a cama.” Duan Baiyue ordenou: “Se ele se recusar a dormir, ficará inconsciente e jogado na cama”. Duan Nian arrastou a pessoa e saiu. Nan Moye ainda insistia: “Pelo menos troque algumas roupas. Se você não quiser trocar, é só tirar a roupa”. Duan Baiyue estava com uma dor de cabeça terrível. Já era noite e Chu Yuan chegou na hora certa. Duan Baiyue realmente mudou de roupa e parecia bastante elegante e ereto. Chu Yuan: “...” “Sente - se.” Duan Baiyue alinhou duas taças de vinho sobre a mesa. "Você preparou isso?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue sorriu: “Você ainda gosta daqueles Feixia enviados para a cidade real?” Chu Yuan assentiu. “Contanto que você goste, eu darei a você no próximo ano.” Duan Baiyue abriu a jarra de vinho, “Xueyou é mais forte que Feixia, experimente primeiro, se você não gostar - ” “Então posso ir embora?” Chu Yuan o interrompeu. Duan Baiyue fez uma pausa e balançou a cabeça: “Se você não gostar, mandarei alguém à rua comprar dois potes de tinto da filha”.Afinal, as pessoas devem ser mantidas. Havia um sorriso raro nos olhos de Chu Yuan. Duan Baiyue entregou - lhe uma taça de vinho. Depois que Chu Yuan terminou de beber, ele disse: “É muito forte”. “O que devo fazer se estiver bêbado?”, Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan serviu outro copo para si mesmo: "Se você estiver bêbado, peça a Sixi para entrar. Ele estará do lado de fora. "Seu mestre também deve estar lá. Duan Baiyue balançou a cabeça com um sorriso e brindou com ele. Padre Sixi cruzou as mãos e esperou do lado de fora. Nan Moxie segurou um saco de sementes de melão e conversou com ele enquanto as comia. Estabeleça primeiro um bom relacionamento, pode ser útil no futuro. Depois que metade da jarra de vinho estava vazia, Chu Yuan estendeu a mão para continuar servindo, mas foi reprimido por Duan Baiyue: “Como eu disse antes, o vinho é muito forte e você ficará bêbado se beber demais”. "E daí se eu estiver bêbado?", Perguntou Chu Yuan. “Ainda tenho algo a dizer.” Duan Baiyue gentilmente retirou a mão. “Huh?” Chu Yuan olhou para ele. “Você realmente quer ir para o noroeste sozinho?”, Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan assentiu. “Na batalha, as espadas não têm olhos, então tome cuidado.” Duan Baiyue colocou um selo de jade na mesa, “O Exército do Sudoeste foi todo implantado nas cidades importantes do noroeste. vá para o sul, quando chegar a hora, alguém virá procurar por você .

Chu Yuan disse: “Muito obrigado”. “Por que se preocupar em dizer obrigado?” Duan Baiyue entregou - lhe a jarra de vinho novamente, “Só isso, você ainda quer beber vinho?” Chu Yuan hesitou por um momento e perguntou: “Seu ferimento é realmente sério?” “O Mestre disse isso de novo?” Duan Baiyue balançou a cabeça, “Por que você acredita nele?” Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue disse calmamente: “Mesmo que haja um corte na mão, ele dirá que é um braço quebrado”. Chu Yuan desviou o olhar dele: “Contanto que esteja tudo bem”. Duan Baiyue curvou os lábios e serviu - lhe outra taça de vinho. “Por que não vamos para o quarto ao lado para um lanche noturno?” Nan Moxie sugeriu sinceramente. Embora houvesse apenas uma jarra de vinho, parecia que os dois queriam beber até o amanhecer de amanhã, e isso seria chato ficar aqui o tempo todo. Olhando para sua máscara verde com presas, o eunuco Sixi balançou a cabeça com firmeza. Enfrentar uma cara assim, sem falar em comer, até ficar parado é uma tortura. Depois de terminar a última taça de vinho, Chu Yuan sentiu a cabeça um pouco pesada ao se levantar. Duan Baiyue pegou a pessoa nos braços. “Chame Si Xi para entrar”, disse Chu Yuan, sonolento. “Ok.” Duan Baiyue concordou, mas não fez nenhum movimento seguinte e apenas continuou segurando - o. Chu Yuan fechou os olhos e franziu a testa ligeiramente. Ao longo dos anos, ele só ficou bêbado algumas vezes e isso era muito desconfortável. “Cuide bem de si mesmo.” Duan Baiyue deu um tapinha nas costas dele, “Depois que eu sair da reclusão, se a batalha no noroeste ainda não tiver terminado, irei procurá - lo.” Havia uma leve umidade na lateral de seu pescoço e os cílios de Chu Yuan tremeram um pouco. Duan Baiyue respirou fundo e acenou para abrir a porta. “Ai.” O eunuco Sixi entrou apressadamente. “Não há necessidade de fazer uma sopa sóbria, apenas descanse.” Duan Baiyue disse: “Xueyou só vai deixar as pessoas bêbadas por um tempo, e elas ficarão bem quando acordarem amanhã de manhã”. O eunuco Sixi concordou com a cabeça e ajudou Chu Yuan a voltar para o quarto. Duan Baiyue fechou a porta decisivamente antes de ser puxado por seu mestre. Nan Moxie agachou - se no chão e continuou a cuspir as cascas das sementes de melão. Ele se considerou desprezível e sem vergonha por várias vidas, então desta vez ele não conseguia entender por que poderia ensinar um discípulo que era tão... humilhante para ele. mestre. Não sei se devo me gabar muito ou chorar amargamente se vir o velho príncipe no futuro. Na manhã seguinte, Chu Yuan e Shen Qianfan deixaram a Vila Huantian, um após o outro, na escuridão e depois na luz. Poucos dias depois, Duan Baiyue também capturou Zhao Wu e Huatang e conduziu suas tropas de volta ao Palácio Sudoeste.

Nanmoye comprou inúmeras figuras de doces, leques bordados e sininhos na estrada, e eram todos coloridos e coloridos, e ele poderia encher um carrinho com eles. Duan Baiyue lembrou: “Só com essas coisas, se você quiser subornar Yao'er, temo que esteja longe de ser suficiente”. Quando Nan Moxie ouviu isso, seu rosto de repente ficou amargo. Duan Baiyue continuou: “Se adicionarmos o amado Fu dourado roxo do Mestre, pode ter algum efeito.” O rosto maligno de Nan Mo de repente se esticou ainda mais. Duan Baiyue desceu do cavalo e se abaixou para entrar na carruagem. Zhao Wuzheng e Hua Tang estavam conversando e quando o viu entrando, Hua Tang disse: “Posso evitar isso?” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Obrigado, garota.” Huatang sorriu, virou - se e saiu da carruagem. “Quando você vai me deixar voltar para Shadow Shadow Palace?” Zhao Wu estava impaciente. "Yao'er está voltando. Você deveria pelo menos ficar no palácio por um tempo", disse Duan Baiyue. Zhao Wu olhou pela janela sem dizer uma palavra. Duan Baiyue deu um tapinha no ombro dele: “Mesmo se você quiser se casar, você deveria levar sua esposa de volta para a Mansão Sudoeste. “O Palácio Chaiying não fica lá fora!” Zhao Wu franziu a testa. “Não quero discutir com você sobre isso.” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Além disso, no próximo mês é o dia da memória do meu pai. Você planeja brindar com uma taça de vinho lá fora todos os anos? Zhao Wu ficou sem palavras e depois de ficar entediado por um longo tempo, ele disse: “Então me deixe ir depois do Ano Novo”. "Ok." Duan Baiyue acenou com a cabeça, "Eu prometo a você." O comboio retornou ao Palácio Sudoeste. Duan Baiyue escolheu mais dois guardas e enviou secretamente Du Zheng para Dali - ela era uma mulher inocente. Em vez de ficar na fogueira, era melhor levá - la embora para encontrar um pequena vila e viva uma nova vida anonimamente. Felizmente, Du Zheng já tinha um namorado quando estava na vila de Huantian. Com a ajuda secreta do Palácio Zhuiying, a propriedade e a propriedade foram compradas para ela em Dali, para que ela não ficasse sem - teto pelo resto de sua vi da. Não muito depois de Chu Yuan retornar à cidade real, o sudoeste entrou em guerra e disputas. Shen Qianfan ficou gravemente ferido e sua vida ou morte era incerta. A corte imperial mobilizou um grande exército para conquistar Duan Baiyue. Pessoas em tod os os lugares diziam que o exército no campo de batalha estava tão escuro que era impossível ver o fim. Desta vez, o o imperador estava determinado a retomar o sudoeste. No entanto, Duan Baiyue não participou da guerra. Duan Yao ficou muito zangado quando ela foi trazida de volta e ainda estava pensando em criar problemas com seu irmão e mestre, mas ela não esperava ser informada quando voltasse que os dois estavam na montanha dos fundos e estiveram lá por quase um mê s. "Por quê?" Duan Yao ficou surpreso: "Para se esconder de mim?" Zhao Wu não conseguia rir ou chorar.

“O Príncipe Duan parece estar gravemente ferido”, explicou Hua Tang: “Mestre Nan está tratando seus ferimentos”. Duan Yao: “...” “Volte e descanse primeiro.” Zhao Wu deu um tapinha nele, “O irmão mais velho disse que temo que alguém cause problemas para você. Por favor, fique no palácio durante este período e não corra por aí.” Duan Yao agachou - se no chão e arranhou a grama com raiva. Na tumba, Duan Baiyue fechou os olhos e se concentrou. Todo o seu corpo estava tão frio que não havia nenhum vestígio de calor, e quase até seu sangue havia congelado. Nan Moxie puxou a última agulha de prata de sua nuca e deu um suspiro de alívio: “Finalmente tirei uma”. Olhando para o verme Gu parecido com um cabelo na ponta da agulha, Duan Baiyue perguntou: “Só um?” “Seria bom ter isso”, disse Nan Moxie, “o trabalho lento produzirá um trabalho cuidadoso, não há necessidade de pressa”. Duan Baiyue: “...” “Além disso, o Fio Dourado do Bicho - da - Seda despertou este ano, e se você ainda correr para competir nas artes marciais para recrutar uma noiva, é natural que sofra ferimentos internos.” Nan Moxie continuou: “Você não precisa se preocupar sobre a guerr a lá fora, apenas fique aqui." Duan Baiyue perguntou: “Quanto tempo vai demorar?” Nan Moxie calculou: “Cinco meses”. Duan Baiyue: “...” “Você não quer ir para o noroeste.” Nan Moye viu o que estava em sua mente: “Se a raiz da doença for causada, a boca e os olhos ficarão tortos e a raiz Yang não será levantada —— ” “Mestre!” Duan Baiyue estava com dor de cabeça e se comprometeu: “Vou continuar praticando.” Só peço que você não precise falar sobre não levantar peso o tempo todo.

Capítulo 18: Por que você não vai a uma reunião

privada no Reino Feimian? Embora Duan Baiyue esteja se recuperando na tumba, com Duan Yao e Zhao Wu aqui, o Palácio Sudoeste está tão organizado como sempre – ou pode - se dizer que Duan Yao é responsável por espalhar insetos por todo o céu, e Zhao Wu está seguindo atrás para lim par a bagunça para ele. Quanto ao resto dos assuntos do sudoeste, eles foram tratados por alguns funcionários próximos e nem tudo foi perturbado. Neste dia, Nan Moxie voltou para casa para comer carne. Antes que pudesse segurar um pedaço de incenso, ele acidentalmente pisoteou a cobra vermelha de Duan Yao até a morte. Depois de ficar chocado e arrependido, o mestre deu um tapinha decisivo em sua bunda e voltou para trás. montanha., deixando a bagunça para o resto do povo. Zhao Wu: “...”

Huatang perguntou: “Por que não vou procurar um na floresta? Ainda não está congelado, então deve haver mais”. “Eu irei.” Zhao Wu estava com dor de cabeça, pegou sua espada e disse: “Se aquele garoto chorar quando voltar, só você e tia Jin poderão consolá - lo”. Huatang avisou: “Se você conseguir encontrar um ninho de insetos, lembre - se de escolher um que seja mais gordo, caso contrário, você não conseguirá persuadi - lo”. A densa floresta fica bem longe da Mansão Sudoeste, mas as cobras vermelhas sempre gostam de sair em busca de comida à noite, então é a hora certa. Zhao Wu pendurou uma lamparina a óleo na árvore, então encontrou um galho e planejou deitar e olhar. Cer ca de meia hora depois, antes que Chong pudesse esperar, um leve grito de socorro e um rugido de tigre vieram à distância. Zhao Wu desceu da árvore e perseguiu o som. Na floresta, uma mulher estava coberta de sangue, segurando uma criança nos braços, segurando uma espada firmemente na mão direita, confrontando um enorme tigre à sua frente. O bebezinho parecia assustado e seus gritos estimularam ainda mais o tigre, q ue rugiu e estava prestes a atacá - lo. A mulher fechou os olhos e cerrou os dentes, depois o esfaqueou com a espada com toda a força. Ela pensou que não havia saída, mas foi puxada e caiu na grama próxima. Zhao Wuhe colocou a espada na bainha, deixou o tigre inconsciente com uma palma e então deu um passo à frente para ajudar a mãe e o filho a se levantarem. “Muito obrigada, irmãozinho.” O rosto da mulher ficou pálido e ela não conseguia nem ficar de pé. Vendo que ela estava gravemente ferida, Zhao Wu não teve tempo de fazer mais perguntas e voltou ao palácio com alguém nas costas. “Ele está de volta, ele está de volta!” Tia Jin estava parada na frente da porta ansiosa por isso. Depois de vê - la à distância, ela rapidamente disse feliz: “O segundo jovem mestre está de volta!” Assim que ele terminou de falar, um grupo de pessoas saiu correndo da sala, incluindo Duan Yao com lágrimas nos olhos, Hua Tang que o acompanhava, Nan Moxie que voltou para persuadir seu aprendiz por causa de sua consciência pesada, Duan Baiyue, que es tava com uma dor de cabeça terrível, e um monte de outras pessoas. Duan Yao considera Cheng Bao sua empregada e sogra. “Onde está a cobra vermelha?” Tia Jin perguntou imediatamente. O resto das pessoas ficou em silêncio. Com tal postura, não deveríamos primeiro descobrir quem era essa mulher que voltou sem motivo? "Quem é ela?", Perguntou Duan Yao, arrotando ao mesmo tempo. "Um tigre que foi resgatado da floresta de alguma forma desceu da montanha e quase comeu a mãe e seu filho. Eu o deixei inconsciente." Zhao Wudao disse: "Envie alguém para arrastá - lo de volta para a montanha para evitar correr para a cidade e machucar as pessoas.” “Não é nada sério, apenas um choque e alguns ferimentos na pele.” Hua Tang verificou o pulso da mulher: “Leve - a primeiro de volta ao quarto de hóspedes e eu tratarei seus ferimentos”. Tia Jin também abraçou o bebezinho e a persuadiu, e os outros foram ajudar. Quando isso aconteceu, Duan Yao não quis pedir a cobra vermelha novamente, então ela se agachou no quintal e cavou um buraco, preparando - se para enterre seu amado verme. Nan Mo xie agachou - se ao lado dele, com os olhos vagando e ele arqueava os

braços de vez em quando. Ele estava preocupado e com raiva, e estava com muita raiva, e não disse uma palavra ao mestre. “Eu trouxe a pessoa de volta, está tudo bem?”, Perguntou Zhao Wu. Duan Baiyue ficou intrigado: “Esta é a sua casa. Não importa se você traz as pessoas de volta, você pode simplesmente demolir a casa. Zhao Wu também sentiu que sua preocupação agora era um pouco engraçada, então ele coçou a cabeça: “Então você pode descansar, eu voltarei primeiro”. “Xiaoyu.” Duan Baiyue o chamou por trás: “Por que não combinamos seu casamento no próximo mês?” Pego de surpresa, Zhao Wu corou muito. “Para ser tão honesto, é bom que outras garotas não gostem disso.” Duan Baiyue sorriu e balançou a cabeça: “Se você não tiver nenhuma objeção, o assunto será resolvido.” No quarto de hóspedes, Huatang terminou de tratar os ferimentos da mulher, colocou a criança que havia comido cereal de arroz ao lado dela e saiu silenciosamente pela porta. Zhao Wu estava esperando por ela no pátio: “Como está?” "É tudo trauma. Você vai desmaiar depois de sangrar muito. Você ficará bem depois de alguns meses." Huatang disse: "Eu perguntei a ela e ela apenas disse que veio de uma ilha. Seu marido morreu infelizmente e ela planejava ir para Jin." Ir para parente s." “Sim.” Zhao Wu assentiu: “Depois que o ferimento for curado, veremos se há uma caravana de escolta indo para Jin. Huatang esticou os músculos e olhou para ele em dúvida: “Por que você está corando?” Zhao Wu: “...” Duan Yao e Nan Moxie sentaram - se no telhado, segurando as bochechas e suspirando profundamente. Han Houcheng foi capaz de enganar uma linda esposa assim, mas em comparação, a outra foi simplesmente constrangedora. Casar é naturalmente um grande acontecimento e, por um tempo, o palácio estará o mais animado possível. A mulher viria ajudá - la depois que seus ferimentos sarassem. As tias e avós da casa sentiram pena de sua situação e tentaram convencê - la a ficar, ma s a mulher insistiu em ir embora. Ela também era teimosa. No dia do casamento, lanternas vermelhas estavam por toda parte na Mansão Sudoeste. Nan Moxie estava sentado na cadeira Taishi com um sorriso no rosto, esperando pelo chá. Embora nunca tivesse ensinado Kung Fu a Zhao Wu, ele ainda era veterano. então e le naturalmente se aproveitou disso. “Irmão.” Durante o jantar, Zhao Wudao disse: “Muito obrigado.” Duan Baiyue sorriu e deu um tapinha nele: "Quando nos casarmos, teremos uma vida boa. Papai e tia se conhecem bem e serão muito felizes. "Afinal, não é fácil conseguir um filho tão bom que é honesto e honesto, e se casará bem assim que atingir a maiori dade. Não muito depois de Zhao Wuzhen se casar, as tribos de Mobei lideraram suas tropas para o sul e a Batalha do Noroeste começou oficialmente. O Imperador de Chu liderou pessoalmente a expedição, e muitas seitas de Jianghu também uniram forças para lutar contra o inimigo. Quanto à guerra no sudoeste, ela se acalmou silenciosamente.

As pessoas no sul ficaram todas chocadas. Eles estavam blefando há vários meses e continuavam falando sobre negociações de paz. O imperador de Chu já havia iniciado a guerra sem sequer enviar nenhum ministro. Mas ao mesmo tempo também estou muito feliz , afinal ninguém gosta de ter uma guerra em casa. O mais importante é viver em paz. Como Qin Shaoyu estava no noroeste, Zhao Wu naturalmente queria ir até lá e ajudar. Dentro da tumba, Nan Moxie disse: “Obviamente estou ajudando o Palácio Zhuiying, mas na verdade estou ajudando sua namorada. tirar vantagem disso no futuro." Duan Baiyue: “...” Mas naquela tarde, tia Jin ficou tão feliz que mandou a cozinheira da casa fazer sopa e remédios. Porque Huatang está grávida. “Sim.” Nan Moxie suspirou ao ouvir a notícia: “Nesta velocidade, temo que você não será capaz de alcançar mais dez Leões da Nuvem de Fogo.” Duan Baiyue sentou - se na sala de gelo, sentindo que poderia enlouquecer novamente. Por que os mestres de outras pessoas temem que seus discípulos sejam perturbados durante seus exercícios, mas eles próprios encontram uma pessoa tão tagarela? A situação no noroeste é turbulenta e Chu Yuan está participando de sua primeira expedição pessoal. Há muitas coisas para aprender. Felizmente, a maioria das pessoas ao seu redor pode ajudá - lo e dar - lhe uma chance de respirar. O tempo estava perfeito à tarde. No acampamento do exército Chu, uma mulher com roupas vermelhas estava secando ervas. Ela obviamente não era das Planícies Centrais. Ela obviamente não era das Planícies Centrais. Ela veio com a tribo para tratar os fer imentos dos soldados da vanguarda. “Senhorita Cinnabar.” Chu Yuan deu um passo à frente. “Sua Majestade.” A mulher se virou depois de ouvir isso. "Você tem tempo?", Chu Yuan disse: "Tenho algo que quero pedir um conselho à garota." “Claro.” Zhu Sha lavou as mãos e o deixou entrar em sua tenda, “O que o Imperador quer saber?” "A garota é uma médica errante no deserto e é proficiente em vodu. Gostaria de saber se você já ouviu falar do fio dourado do bicho - da - seda?", Perguntou Chu Yuan. "Sim." Zhu Sha acenou com a cabeça, "Já ouvi falar, mas não estou familiarizado com ele e nunca o vi antes." “Não importa.” Chu Yuan disse: “Apenas me diga o que você sabe”. "O fio do bicho - da - seda dourado é um veneno no território Miao. É extremamente astuto. Uma vez que penetra no sangue, é difícil removê - lo." Zhu Sha disse: "Quando acordar uma vez por ano, continuará a dormir depois bebendo sangue suficiente. Assim que acordar, será envenenado. Essas pessoas são como milhares de formigas comendo seus corações, e a vida é pior que a morte. " Pensando no rosto pálido de Duan Baiyue naquele dia, Chu Yuan cerrou involuntariamente a mão direita. “A taxa de crescimento dos fios dourados do bicho - da - seda é extremamente lenta. Os primeiros dez anos podem não ser nada, mas se você ignorar isso e permitir que os vermes Gu cresçam no corpo, temo que ninguém será capaz de sobreviver vinte

anos. "Zhu Sha disse:" Por que o imperador de repente se lembrou de perguntar isso? “Existe algum remédio que possa curar isso?” A voz de Chu Yuan estava um pouco rouca. “Dizem que existe Tianchensha.” Zhusha disse: “Mas eu nunca vi o Fio Dourado do Bicho - da - Seda. Tianchensha é um remédio lendário, muito menos onde está. Se o imperador ainda quiser saber mais, Ye Gu, o Senhor pode poder ajudar, mas se você nem sabe dis so, só pode ir ao Palácio Sudoeste e perguntar, afinal é algo que só se encontra no sul. “E se até o Palácio Sudoeste não tiver nada para fazer?”, Chu Yuan continuou perguntando. “Então temos que olhar mais para o sul.” Zhu Sha disse: “Certa vez ouvi os idosos da tribo dizerem que existe um país Feimian ao sul do estado de Chu, também conhecido como estado de Wu. de veneno e deveria ser capaz de fazer isso. útil." País Feimiano. Chu Yuan acenou com a cabeça: "Obrigado, garota." Depois de retornar ao acampamento, Sixi estava arrumando sua mesa, então Chu Yuan perguntou a ele. "País Feimian?" O eunuco Sixi balançou a cabeça: "Diz - se que é muito misterioso. O país inteiro vive em florestas e pântanos, e ninguém nunca o viu." “Como pode existir um país assim?” Chu Yuan riu: “Se realmente deixarmos as pessoas viverem no pântano, temo que o país seja destruído em três dias”. Sr. Sixi disse: “Por que o imperador pergunta de repente sobre isso?” “Nada.” Chu Yuan perguntou: “Você ainda tem vinho?” O eunuco Sixi desceu correndo para pegá - lo. Como imperador, Chu Yuan viveu uma vida muito frugal. Ele não trouxe nada supérfluo quando marchava ou lutava. Se tivesse que dizer algo especial, ele trouxe apenas três altares de Feixia. O vinho é muito doce e vai fazer você adormecer depois de bebê - lo. Na mansão sudoeste, Duan Baiyue também se inclinou na frente da janela, erguendo a cabeça e bebendo a neve de sua xícara. Nos meses seguintes, relatórios de batalha continuaram a chegar ao palácio. O exército Chu marchou com ímpeto imparável, primeiro atacando o rio Karmo e depois a província de Yunhan. Incêndios irromperam misteriosamente no acampamento rebelde. O som de explosões de pólvora quase abalou o céu naquela noite. O imperador de Chu a proveitou a vitória e o perseguiu. Os oponentes fugiram em todas as direções e se ajoelharam para pedir rendição. A turbulência de dez anos no noroeste que vinha acontecendo desde o Primeiro Imperador de Chu finalmente obteve uma grande vitória, e a tribo Mobei foi completamente expulsa. A sinuosa fronteira nacional é uma defesa de fronteira de ferro forjada com a carne e o sangue de milhões de homens Chu. O exército Chu retornou com uma vitória poderosa, e o Exército do Sudoeste também recuou secretamente em lotes. Todas as pessoas estão dizendo que o atual imperador é realmente incrível e que lutou gloriosamente na primeira batalha. Huatang deu à luz com sucesso dois gêmeos gordinhos, e Duan Yao seguia atrás deles sorrindo todos os dias. Tia Jin ficou assustada com a visão, temendo que de repente ele pensasse em dar uma minhoca ao sobrinho. Os ferimentos internos de Duan Baiyue também se recuperaram gradualmente. Embora o fio dourado do bicho - da - seda ainda não possa ser erradicado, ele ficou

temporariamente adormecido e não terá nenhum impacto, pelo menos durante o ano restante. Neste dia, outro relatório secreto veio do palácio, dizendo que o Imperador de Chu enviou enviados ao Reino Feimian. ... “País Feimian?” Duan Baiyue se perguntou: “O que você vai fazer lá?” “Isso precisa ser dito?” Nan Moxie semicerrou os olhos. “Mestre sabe?” Duan Baiyue ainda estava confuso. Nan Moxie lembrou: “Ouvi dizer que o líder do Reino Feimian era muito alto e bonito”. Duan Baiyue: “...” Nan Moxie suspirou: “Ela se parece com Pan An”. Duan Baiyue disse: “O Mestre tem lido muito ultimamente.” Ele também sabe sobre Pan An. “Você não pode agir?” Nan Moye perguntou novamente. Duan Baiyue largou a carta em suas mãos: “Por exemplo?” “Pelo menos vista roupas novas, encontre um pintor e envie um retrato seu para a cidade real.” Nan Moxie disse: “A pintura parece melhor e não se parece mais com você. Não nos vemos há muito tempo. O imperador Chu deve ter esquecido como você é. Duan Baiyue ligou para Duan Nian sem expressão e arrastou - o diretamente para fora. Nan Moxie suspirou repetidamente. Com esse pequeno talento, ele não sabia se seria capaz de beber outra xícara de chá de casamento antes de morrer na próxima vez. Quando os corpos dos dois bebês estavam cada vez mais fortes, Zhao Wu foi até Duan Baiyue para se despedir. Duan Baiyue suspirou: “Parece que ainda não consigo ficar com você”. “Meu coração não está aqui e não ficarei feliz se me forçar a ficar.” Zhao Wudao disse: “Mas o Shadow Shadow Palace não fica longe da Southwest Mansion. traga nosso filho de volta." “Durante esses dias de minha reclusão, você e seus irmãos trabalharam duro para cuidar de Yao'er.” Duan Baiyue deu um tapinha nele, “Esqueça, cuide de si mesmo ao longo do caminho”. “Há também Tianchensha.” Zhao Wudao, “Eu também vou ajudá - lo a encontrá - lo.” Duan Baiyue sorriu: “Muito obrigado”. Ao ouvir que Zhao Wu estava indo embora, Duan Yao naturalmente relutou em partir, ela foi até a montanha dos fundos para desenterrar um pote de minhocas e deu - os a Huatang. ... Tia Jin começou a reclamar de Nan Mo Xie novamente. Foi o Mestre Nan quem mexeu com os ensinamentos quando era criança. Veja que tipo de mau hábito é esse. Um mês depois, a Mansão Sudoeste relatou secretamente que o Imperador Chu havia ido à cidade de Dayan para uma patrulha. “Por que você não vai mais rápido?” Nan Moxie encostou - se na porta e insistiu: “Vou ficar de olho em Yao'er para evitar que ele cause problemas”. As pernas do Leão Huoyun eram tão fortes que os cavalos levaram apenas cinco dias para viajar dez dias até o portão da cidade.

Desta vez, Chu Yuan não foi para o sul incógnito. Ele estava acompanhado por um grande número de pessoas. Naturalmente, ele não ficaria em uma pousada, mas sim em um posto de correio. Era uma noite chuvosa de primavera e Chu Yuan estava encostado na mesa, folheando um livro, quando um leve som veio da grade da janela. Depois de ouvir a comoção, os guardas imperiais correram, mas antes mesmo que pudessem entrar, o eunuco Sixi o mandou de volta com as mãos nas mãos, dizendo para não incomodá - lo novamente. ... Chu Yuan ainda estava lendo o livro sem levantar a cabeça: “O Rei do Sudoeste gosta tanto de subir pelas janelas?” Duan Baiyue encostou - se na janela, olhando para sua figura e sorrindo.

Capítulo 19: Dayan City está cheia de instituições

Era uma noite fria, então o padre Sixi preparou um bule de chá quente e o trouxe, depois abaixou a cabeça e saiu do quarto. Duan Baiyue fechou a janela casualmente: “Já é muito tarde, por que você não quer dormir?” Chu Yuan respondeu: “Esperando por você”. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan largou o livro em suas mãos, olhou para ele e disse em tom de provocação: “Ora, você só tem permissão para enviar pessoas para me monitorar e eu não tenho permissão para plantar espiões na Mansão Sudoeste?” Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas: “Depois que eu voltar desta vez, farei o meu melhor para conduzir uma investigação completa para ver quem é tão ousado”. Chu Yuan sorriu e balançou a cabeça, serviu uma xícara de chá e entregou a ele. “Você é tão bom, por que veio para a cidade de Dayan de repente?” Duan Baiyue sentou - se à mesa. "Você já ouviu falar da Seita Tiansha?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue ficou ligeiramente surpreso: “Seita Tiansha?” “Está localizado no sudoeste, você deve saber algo sobre isso”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “O nome do líder é Lan Ji, ele é bom em fazer venenos e suas habilidades em artes marciais são extremamente malignas. “Esta cidade de Dayan pertence à província de Ziyun. Tem montanhas e florestas densas, muitas madeiras raras e muitos carpinteiros.” Chu Yuan disse: “Mesmo uma cadeira comum de madeira de pêra, desde que se diga que é produzida em Dayan Cidade, se for colocado em uma loja em Wangcheng Aqui, o preço pode ser pelo menos 30% mais alto.” “E daí?” Duan Baiyue ainda estava confuso. “Este lugar não se trata apenas de fazer algumas mesas, cadeiras e bancos.” Chu Yuan disse: “A arma escondida, espada de madeira, Torre Linglong, aqueles velhos sentados no beco conversando sobre coisas do dia a dia, não sei dizer qual é o mestre do mecani smo. Dizem que a Torre dos Nove Mistérios foi destruída por você. Os desenhos originais também vieram daqui.” “Você gosta de Fenxing?”, Perguntou Duan Baiyue.

Inesperadamente, ele mencionou isso de repente e Chu Yuan ficou obviamente surpreso. Antes de ser expulso, Duan Baiyue retraiu o assunto a tempo: “Já ouvi rumores de que o artesão que fez os Nove Mistérios se chamava Velho Mu Chi, mas não sabia que ele era da cidade de Dayan”. “Há alguns dias, recebi a notícia de que o velho Mu Chi havia retornado para a cidade de Dayan, então ele veio aqui sob o pretexto de verificar o governo.” Chu Yuan disse: “Só depois que cheguei é que descobri que a seita Tiansha já havia assumido a li derança no assassinato de pessoas. Ele foi sequestrado e sua vida e morte ainda são desconhecidas. “Lan Ji amarrou o velho Mu Chi?” Duan Baiyue tocou seu queixo, “Eu ainda era uma bruxa da seita demoníaca que só amarrava homens jovens e fortes e bonitos.” Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue disse calmamente: “Nunca fui amarrado”, mas ele tem cobiçado Yao'er. “Enviei pessoas para perguntar sobre as notícias perto da Seita Tiansha.” Chu Yuan disse: “Receberei uma resposta em breve”. “Por que você quer encontrar o velho Mu Chi?” Duan Baiyue perguntou: “Você está tentando fazer uma arma escondida ou há uma armadilha no palácio que precisa ser resolvida?” Chu Yuan desviou o olhar: “Este assunto não tem nada a ver com o Príncipe Duan”. Duan Baiyue tocou o queixo: “E se a Mansão Sudoeste puder ajudar?” “Se você realmente quer me ajudar, fique longe da Seita Tiansha de agora em diante”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue pensou um pouco: “Você tem medo de que eu seja sequestrado pela bruxa?” Chu Yuan derrubou acidentalmente uma xícara de chá. "Sua Majestade?" O eunuco Sixi ouviu o barulho e testou cautelosamente a situação lá fora. “Está tudo bem”, disse Duan Baiyue antes de Chu Yuan falar. O eunuco Sixi ficou aliviado e continuou recuado com as mãos nos braços. Chu Yuan: “...” A sala estava um pouco silenciosa demais. Duan Baiyue pegou um prato de salgadinhos sobre a mesa e perguntou: “Posso comer?” Chu Yuan respondeu: “Veneno”. Duan Baiyue sorriu e deu uma mordida, depois balançou a cabeça: “É um pouco fofo, acho que você também não vai gostar”. “Com muita fome?” Chu Yuan franziu a testa. “Levei três dias dirigindo sem dormir, o que você acha?” Duan Baiyue encheu sua xícara de chá. Chu Yuan pediu a Sixi que passasse um pouco de comida. No meio da noite, o cozinheiro do correio não conseguia preparar frutos do mar frescos, mas duas tigelas de macarrão simples com alguns acompanhamentos pareciam bastante apetitosas. Os pauzinhos de Duan Baiyue não a mexeram duas vezes antes que o sogro de Sixi aparecesse novamente na porta, dizendo que a pessoa enviada para investigar havia recebido uma resposta e estava esperando do lado de fora. Duan Baiyue pegou a tigela, fez outro pão e continuou agachado atrás da tela para comer.

Chu Yuan não sabia se ria ou chorava, então pediu a Sixi que trouxesse a pessoa. “Vossa Majestade.” O homem que voltou se chamava Xiang Lie. Ele era o guarda - costas próximo de Chu Yuan. Ele era extremamente habilidoso em habilidades de leveza. “Meus subordinados receberam a notícia hoje de que Xu Zhiqiu, o prefeito da província de Ziyu n, parece estar secretamente envolvido com a seita Tiansha." A expressão de Chu Yuan endureceu visivelmente ao ouvir isso, e Duan Baiyue também franziu a testa ligeiramente. Xu Zhiqiu é o filho mais velho do Senhor Xu Ranxu, do Ministério da Indústria, e também é um conhecido talento romântico na cidade real. Ch u Yuan originalmente queria que ele praticasse localmente por alguns anos e depois o chamasse de volta ao Comitê Central da RPDC para assumir tarefas importantes, mas ele não esperava que fosse realmente relacionado à seita Tiansha. Os oficiais do tribunal não foram claros com o Culto Demoníaco do Sudoeste, e espalhar a palavra seria uma pena de morte. “Meu subordinado encontrou uma carta meio queimada no braseiro da sala de estudo de Xu, inscrita na Seita Tiansha. Não consigo ver qual é o conteúdo e não sei se foi forjada por outra pessoa. não é conclusivo. É só que o imperador ordenou que, se houve r alguma, todas as pistas devem ser relatadas imediatamente, então não ousamos afrouxar." Xiang Lie disse: "Agora o Yamen do prefeito está cercado por mestres do círculo interno, e o os portões da cidade também são guardados secretamente." Chu Yuan acenou com a cabeça: “Continue assistindo. Se houver alguma notícia, informe imediatamente. “Sim!” Xiang Lie anotou o pedido, virou - se e saiu do quarto. Eu estava apenas confuso. Ouvindo o som da respiração, era óbvio que havia outra pessoa atrás da tela agora há pouco, mas eu não sabia por que o imperador estava tão calmo e nem olhou para el e para esconder. Duan Baiyue saiu de trás da tela segurando uma tigela vazia. Chu Yuan: “...” “Você quer que eu fique de olho na Mansão Xu?”, Perguntou Duan Baiyue. “Desta vez, trouxe gente suficiente comigo.” Chu Yuan disse: “Não há necessidade”. “Tudo bem.” Duan Baiyue sentou - se à mesa, ainda sem demonstrar intenção de sair. A cama da casa dos correios é enorme. ... Chu Yuan casualmente pegou as pastas sobre a mesa e continuou a lê - las uma por uma. Duan Baiyue encostou - se nele com as bochechas apoiadas, sentindo - se sonolenta. Chu Yuan: “...” Depois de um tempo, Chu Yuan não conseguiu mais evitar: “Quando o Príncipe Duan planeja voltar?” "Lan Ji está acostumada a fazer coisas más. Como há perigo na cidade, naturalmente quero ficar", Duan Baiyue respondeu calmamente. Chu Yuan disse: “Tenho medo de uma mera bruxa?” “O Imperador de Chu naturalmente não tem medo.” Duan Baiyue disse: “Estou com medo”. Chu Yuan queria derrotá - lo. "Vossa Majestade", disse o eunuco Sixi do lado de fora, "é tarde da noite, você poderia ferver um pouco de água quente e trazê - la?" Duan Baiyue disse: “Muito obrigado”.

Chu Yuan desistiu de falar e apenas fingiu que essas duas pessoas não existiam. Padre Sixi sorriu e mandou descer, e logo alguém trouxe água quente. Claro, Duan Baiyue teve que se agachar na viga enquanto carregava a banheira. O coração de Chu Yuan estava cheio de emoções complexas. Mas não muito tempo depois, surgiram novos problemas na cidade. Um incêndio começou em um salão de caridade no oeste, iluminando quase metade do céu. O fogo estava intenso e incontrolável. Quando o governo e os moradores finalmente o apagaram, o pátio originalmente espaçoso e requintado já havia sido totalmente que imado. bagunça, e até as casas dos vizinhos também foram afetadas. “Vossa Majestade!” Xu Zhiqiu trouxe as pessoas apressadamente. Depois de ver a situação trágica, suas pernas amoleceram e ele se ajoelhou no chão. As pessoas ao seu redor também baixaram a cabeça e não se atreveram a dizer nada, mas todos sentiram pena em seus corações. As pessoas que viviam no salão de caridade eram todas pessoas idosas com mais de setenta anos. Ao encontrar um incêndio tão fort e, mesmo os jovens podem não conseguir escapar, temo que desta vez também seja uma situação ruim. Com certeza, um momento depois o guarda informou que havia muitos cadáveres enterrados sob as vigas queimadas, todos irreconhecíveis. O número exato de cadáveres não pôde ser verificado um por um até que a temperatura interna caísse. “Eu negligenciei meu dever, por favor, perdoe - me, Majestade.” O rosto de Xu Zhiqiu ficou pálido. “Deixe este assunto para o comandante Xiang, e o Sr. Xu não terá que intervir”, disse Chu Yuan calmamente. “Sim, sim.” Xu Zhiqiu assentiu repetidamente. Estava escurecendo, Chu Yuan olhou para a madeira preta carbonizada que ainda fumegava e voltou para o posto de correio. "O que há de errado?", Perguntou Duan Baiyue. “Alguém fez isso deliberadamente.” Chu Yuan disse: “Xu Zhiqiu também deveria ser capaz de ver as pistas, caso contrário ele não entraria em pânico”. “Por que você tem tanta certeza?” Duan Baiyue disse: “Mesmo que o fogo esteja forte, esta é originalmente uma casa de madeira e ninguém pode impedi - la de queimar”. “Por ser uma casa de madeira, foi dada especial atenção à posição do dragão de água ao construí - la para evitar incêndios.” Chu Yuan disse: “A casa ao lado do salão de caridade também foi construída de madeira, mas apenas metade de a sala lateral foi in cendiada. Apenas a água foi derramada sobre ela. É o querosene que faz com que ela queime tão incontrolavelmente. Duan Baiyue franziu a testa: “Ser tão cruel com um grupo de idosos solitários seria extremamente injusto”. “Xiang Lie trabalhou originalmente no Templo Dali, então ele não deveria ter problemas para investigar o caso.” Chu Yuan disse: “Parece que há muitos esquisitos nesta cidade, temo que ele terá que ficar por um tempo. enquanto." Duan Baiyue estendeu a mão. Chu Yuan ficou um pouco surpreso, mas não se afastou. Duan Baiyue limpou um pouco de poeira do rosto com o polegar e curvou o canto da boca: “O rei de um país, apenas correndo como um gatinho?” As orelhas de Chu Yuan ficaram vermelhas e ele deu um tapa na mão.

“Está quase amanhecendo, vamos descansar um pouco.” Duan Baiyue disse: “Mesmo que você tenha que ir ao escritório do governo, você não pode ficar acordado”. “Poderia ser a seita Tiansha?”, Perguntou Chu Yuan. “De acordo com o comportamento da Seita Demoníaca, é possível.” Duan Baiyue retirou a mão, “Mas sabendo que você está aqui, você ainda ofende Tianwei deliberadamente. “Para chocar Xu Zhiqiu ou simplesmente para me dar um golpe”, disse Chu Yuan. “Faz sentido chocar o prefeito, mas se for por você, Lan Ji não deveria ser tão imprudente.” Duan Baiyue balançou a cabeça: “É apenas uma pequena seita demoníaca, então você não precisa causar problemas para si mesmo ." “Você a conhece muito bem?” Chu Yuan ergueu as pálpebras. Duan Baiyue disse calmamente: “Quarenta ou cinquenta anos, você é o suficiente para ser minha mãe”. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue pediu água quente novamente e disse: “Vou ao Yamen do prefeito dar uma olhada, talvez encontre alguma coisa”. Chu Yuan acenou com a cabeça: "Ok." O eunuco Sixi cruzou as mãos para observar Duan Baiyue escalar o muro e suspirou em seu coração, o Rei do Sudoeste é bastante forte e saudável. Chu Yuan tossiu duas vezes por trás. O eunuco Sixi imediatamente se virou com um sorriso no rosto: “Vossa Majestade”. “Nada!” Chu Yuan bateu com força na cabeça dele. Em termos de não fazer seu trabalho corretamente, ele era comparável a Liu Dajiong. Algo aconteceu na cidade, e as pessoas naturalmente não iriam mais rir e comemorar como no passado, e a atmosfera estava muito mais solene do que de costume. O escritório do governo estava ainda mais sem vida. Xu Zhiqiu ficava sentado no escritório, su spirando o tempo todo. Quando ficava impaciente, corria pela sala e até os criados que serviam chá eram expulsos. Duan Baiyue apoiou - se na viga e examinou o layout do escritório. O design é muito mais sofisticado do que outros edifícios. Uma casa do mesmo tamanho pode acomodar o dobro de livros. Existem compartimentos escondidos por toda parte... Duan Baiyue curvou a boca, era realmente um bom lugar para esconder coisas. Xu Zhiqiu ficou meio dia no escritório e só quando um visitante chegou ao meio - dia é que ele arrumou as roupas e saiu. Depois que ele saiu, Duan Baiyue pulou da viga e fez uma inspeção geral. Os livros que poderiam ser colocados do lado de fora eram to dos livros comuns, então não haveria problemas. Quanto ao mezanino... Duan Baiyue tentou empurrá - lo suavemente ... Grade oculta, inesperadamente imóvel. Houve passos do lado de fora da casa e Duan Baiyue se abaixou atrás da tela, mas foi apenas um menino que entrou para pegar os livros contábeis. Ele tinha muitos livros nos braços. Se corresse rápido demais, eles cairiam. ... Não deveria haver nenhum s egredo lá dentro. No salão de caridade do outro lado, Xiang Lie também conduziu as pessoas a retirarem das brasas os cadáveres dos idosos e os cobriu com um pano branco, um por um. Havia jovens que vieram ajudar e todos suspiraram ao ver isso. As pessoas que moravam aqu i eram todas pessoas idosas solitárias e sem filhos. Nos dias de semana, quando estavam sentados na rua tomando sol, eles sempre sorria e dê

alguns doces aos mais pequenos. Dim sum, agora que acabou assim, naturalmente faz com que todos se sintam mal. Depois de um tempo, o guarda responsável pela contagem dos cadáveres informou que, infelizmente, um total de vinte e seis idosos haviam morrido. Os cadáveres estavam tão carbonizados que era impossível dizer quem era quem. "Vinte e seis?" Xiang Lie franziu a testa. Se ele se lembrava corretamente, quando olhou para a lista pela manhã, deveria haver vinte e cinco idosos aqui. Por que havia um cadáver extra sem motivo? Tal tragédia aconteceu com o shantang, e o gerente também suspirou de pesar e se culpou por não ter contratado mais lares de idosos. Nesse momento, ao ouvir o guarda dizer que estava pedindo um convite ao comandante, ele rapidamente enxugou as lágrimas e correu. Depois de ouvir o que Xiang Lie disse, ele ficou atordoado por um tempo, depois deu um tapinha na cabeça e disse que havia vinte e seis pessoas. “Era verdade que antes eram vinte e cinco pessoas, mas ontem de manhã, outro velho que foi expulso de casa por seu filho não - filiado acabou aqui. ainda não foi incluído na lista e reportado ao governo." O mordomo disse: "Hoje, entrei em pânico há muito tempo e esqueci disso, o número de pessoas está correto." "Entendo." Xiang Lie assentiu e acrescentou: "Este assunto é muito estranho. Receio que o falecido não possa ser enterrado em paz por enquanto. Por favor, me perdoe." “Claro.” O mordomo suspirou: “As pessoas desta cidade também esperam que o imperador possa descobrir a verdade, para que todos possam se sentir à vontade”. A maior parte da casa foi incendiada e as vigas de madeira carbonizadas eram tão quebradiças que podiam ser quebradas com um único pé. Xiang Lie foi até o quintal verificar sozinho, pegou uma grade de janela com um pouco de tinta vermelha e colocou no nariz. Havia um forte cheiro de querosene. Duan Baiyue deixou o gabinete do governo e fez um desvio para Zhishantang para dar uma olhada à distância. Vendo os guardas imperiais por toda parte, ela não interveio mais e voltou para o correio. Estava escurecendo, mas Chu Yuan ainda estava sentado à mesa. O rei do Sudoeste também... entrou pela janela. Padre Sixi estava parado na porta com as mãos cruzadas, sorrindo e parecendo muito rico e com uma barriga grande. "Como?", Perguntou Chu Yuan. “Houve uma tragédia na noite passada e esperava - se que o governo fosse solene.” Duan Baiyue disse: “Xu Zhiqiu ficou inquieto no escritório a manhã toda e depois discutiu o comércio entre os dois lugares com a gangue de comerciantes de Huizhou. como Mar camos uma consulta há um mês e não há muita coisa fora do comum. Quanto ao estudo, existem alguns compartimentos escondidos nele, mas o mecanismo tem uma fechadura delicada, então se você usar força bruta para abra, temo que a outra parte notará. “Este gabinete do magistrado foi construído há quase cem anos e temo que os artesãos daquela época não estejam mais vivos.” Chu Yuan disse: “Agora, o melhor carpinteiro da cidade de Dayan se chama Tianyu”. “Os assassinos da Mansão Sudoeste correrão para a cidade esta noite.” Duan Baiyue disse: “Se você tem medo de que o Exército Real da Floresta atraia muita atenção, pode deixar algumas coisas para eles”. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Muito obrigado”.

“Ora, obrigado.” Duan Baiyue sorriu e serviu - se de uma xícara de chá. “Já faz uma noite.” Chu Yuan tirou a xícara de chá de sua mão, pediu a Sixi que entrasse com um novo bule de chá e passou o jantar. Havia peixe e carne, muito mais ricos do que na noite anterior. Duan Baiyue pegou os espinhos de uma pequena tigela de sopa de peixe e colocou - a na sua frente. Chu Yuan franziu a testa. Duan Baiyue ergueu o canto da boca: “Como ele é o imperador, deve ser servido por alguém quando comer”. Chu Yuan pegou uma colher e mexeu, e havia uma espinha de peixe afiada crescendo no fundo da tigela. Duan Baiyue tossiu duas vezes. Afinal, não faço esse tipo de coisa com muita frequência, então é inevitável que não esteja familiarizado com isso. Estará cozido depois de algumas vezes. No meio da refeição, Duan Baiyue adicionou sal e pimenta à tigela mais de uma dúzia de vezes e, finalmente, limpou o pote. Os cozinheiros da cidade de Dayan são realmente indiferentes à culinária. Chu Yuan: “...” O sogro de Sixi apareceu do lado de fora e pediu uma audiência com o comandante. Duan Baiyue pensou em seu coração, que diabos, essa pessoa sabe escolher a hora e sempre bate na porta enquanto está comendo. Chu Yuan disse: “Vá para o hall de entrada e espere”. “Sim!” Xiang Lie anotou o pedido e saiu do pátio. Duan Baiyue entregou uma tigela de sopa de carne: “Vá depois de comer”. Chu Yuan levantou - se: “Não tenho apetite”. “Uma tigela de macarrão, uma tigela de sopa e um prato de vegetais verdes, que o imperador comeria tão levemente.” Duan Baiyue o empurrou de volta, “Coma pelo menos metade disso.” Chu Yuan comeu duas colheradas com relutância, sentindo que estava gorduroso e preocupado, então devolveu a tigela para ele, virou - se e saiu pela porta. Duan Baiyue terminou sozinho a maior parte da tigela restante, enquanto pensava se deveria encontrar um cozinheiro para enviar ao palácio depois de retornar ao sudoeste. A cena do bastão de incenso passou e o pátio ainda estava silencioso. Duan Baiyue abriu a porta e o sogro de Sixi estava passeando do lado de fora - os médicos do palácio achavam que ele era gordo e disseram - lhe para se movimentar mais durante a semana . “Temo que o Rei do Sudoeste terá que esperar um pouco.” Ao vê - lo sair, Si Xi disse honestamente: “O imperador acabou de mandar o velho escravo de volta para descansar primeiro, dizendo que a outra extremidade será concluída em cerca de uma hora." “Não importa.” Duan Baiyue sentou - se nos degraus, “Saia e tome um pouco de ar.” O eunuco Sixi perguntou novamente: “O jantar ainda é do seu gosto? O imperador ordenou especificamente que fosse leve e evitasse carnes de boi, ovelha, frutos do mar, porque provavelmente ainda está preocupado com os ferimentos internos do príncipe. Duan Baiyue ficou surpreso ao ouvir isso, é sério? Padre Sixi continuou a lutar boxe no pátio com calma e calma.

A julgar pela expressão no rosto do Rei Xinan, pode - se dizer que ele deve estar extremamente satisfeito com a sua refeição. Talvez este cozinheiro receba uma recompensa. Quando Chu Yuan voltou, já era tarde da noite, mas Duan Baiyue não estava em lugar nenhum quando abriu a porta. O eunuco Sixi disse apressadamente: “O Príncipe Duan saiu há pouco tempo. Ele disse que alguém do palácio deveria ter chegado. Chu Yuan deu um tapinha na barriga: “Eu te perguntei?” “Eu não perguntei, não perguntei.” O eunuco Sixi riu: “É o velho escravo que fala demais”. Depois de lavar e descansar, a colcha estava quente, mas parecia um pedaço de jade quente. Chu Yuan recostou - se na cabeceira da cama e pegou um livro como sempre, depois de folhear algumas páginas, adormeceu. O eunuco Sixi removeu cuidadosamente a vela e cobriu Chu Yuan com uma colcha. Ele disse a si mesmo que desde que o rei do sudoeste veio para cá, o imperador ficou muito mais relaxado. É realmente bom. No salão de caridade, Duan Baiyue abriu o pano branco e viu que o corpo estava irreconhecível. Devido ao encontro repentino com o fogo, a maioria deles estava curvada. Depois de examinar todos os vinte e seis cadáveres, senti que algo estava errado - o esqueleto de um deles parecia o de um jovem, não de um velho. Depois de olhar novamente os restos mortais do falecido, Duan Baiyue balançou a cabeça, levantou - se e voltou para a pousada. Na manhã seguinte, quando Chu Yuan abriu os olhos, ele ouviu o eunuco Sixi conversando com alguém do lado de fora: “O imperador ainda está descansando. Receio que o príncipe Duan terá que esperar um pouco”. “Não importa.” Duan Baiyue disse: “Então vou dar um passeio primeiro”. ... Estava tão quente debaixo da colcha que eu não queria me mexer. Chu Yuan raramente era preguiçoso, então deitou - se um pouco antes de se levantar. Duan Baiyue abriu a porta com ar frio e carregava duas caixas de comida nas mãos. “Você não tem medo de ser visto quando sai na rua em grande estilo?”, Perguntou Chu Yuan. “É claro que tenho senso de decoro.” Duan Baiyue serviu o café da manhã, incluindo bolo de carne cozido no vapor, sopa quente e azeda e vários pratos de acompanhamento, que pareciam muito saborosos. "Você está cansado disso?" Vendo sua expressão, Duan Baiyue sorriu: "São todas especialidades locais. Experimente algumas delas. Tenho algo a dizer depois de comê - las." "Qual é o problema?", Perguntou Chu Yuan enquanto tomava sopa. Duan Baiyue levou uma torta de carne à boca. Chu Yuan recuou instintivamente. Duan Baiyue riu: “Do que você tem medo?” Chu Yuan deu um tapa nele, com os olhos um pouco irritados. Duan Baiyue percebeu o que estava acontecendo e ficou quieto. Depois de tomar café da manhã com ele, ela disse: “Fui para Shantang ontem à noite”. "O que você encontrou?", Perguntou Chu Yuan.

“Esses cadáveres não se parecem com os idosos no salão de caridade”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan ficou surpreso: “Todos?” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Todos eles”. “Mas Xiang Lie levou Wu Zuo para inspeção e descobriu que o falecido era realmente velho”, disse Chu Yuan. "O cadáver está irreconhecível. Até mesmo o Comandante Xiang só pode fazer inferências olhando para a pele e os ossos não queimados restantes. Mas se você quiser transformar um homem forte em um homem velho, você pode fazer isso com alguns vermes Gu." Bai Yue disse: “Se não me engano, os cadáveres no salão de caridade provavelmente foram mortos por jovens. Em mais alguns dias, poderei encontrar insetos Gu entre eles”. Assim que terminou de falar, outro guarda apareceu do lado de fora, dizendo que alguém havia ido ao governo denunciar um caso e que uma pessoa havia desaparecido misteriosamente na cidade.

Capítulo 20: É melhor fazermos uma investigação

noturna juntos para contas privadas O nome da pessoa desaparecida era Sun Man, um rufião da cidade que não tinha família, nem família, nem amigos, então ninguém sabia quando ele desapareceu. Foi o vizinho quem viu o aviso afixado pelo governo dizendo que precisava prestar mais atenção a qualquer anormalidade recentemente, por isso hesitou em denunciar o caso ao gabinete do governo para evitar ser inocentemente implicado. O imperador está na cidade de Dayan, então Xu Zhiqiu naturalmente não se atreve a relaxar. Quando Chu Yuan foi ao escritório do governo, o servo yamen já havia trazido de volta uma jovem viúva. Ela parecia muito bonita e se ajoelhou em frente ao salão, tre mendo. Ao ver o imperador, ele entrou em pânico ainda mais e não conseguiu dizer mais nada, só sabia se curvar e clamar pela injustiça. Todos na cidade viram isso, e houve alguma confusão entre o Homem do Sol e essa jovem viúva romântica que vendia tofu. No entanto, o assunto não era da conta deles e ninguém pensava em se intrometer nos negócios de outras pessoas. Eles só podiam brinca r. depois do jantar. Duas frases. Quando souberam que desta vez faltava alguém, naturalmente a primeira reação de todos foi relacionada a ela. No meio do julgamento, outro morador que estava assistindo lembrou que tinha visto o Homem do Sol na tarde de anteontem, colhendo flores ao lado da carga do vendedor e dizendo que queria mandar flores para sua esposa, mas não o tinha visto novamente. d esde então. A pequena viúva estava tremendo como palha e também disse que teve uma reunião privada com o Homem do Sol na noite anterior. Inesperadamente, ninguém apareceu depois de esperar a noite toda. Mais tarde, ela soube que havia um incêndio no Yeshan Hall, então ela pensou que ele estava apenas assistindo a diversão. Por causa desse tipo de coisa antes, eu já tinha feito isso antes, então não levei isso a sério. Eu realmente não sabia sobre as outras coisas. “Quais são as características físicas de Sun Manke?”, Perguntou Chu Yuan.

"Voltando ao imperador, este homem é um gangster na cidade. Sua perna direita foi quebrada anos atrás por provocar uma boa mulher. Depois de se recuperar da lesão, ele anda com as pernas altas e baixas", disse Xu Zhiqiu. Chu Yuan acenou com a cabeça, sussurrou algumas palavras no ouvido de Sixi e então conduziu as pessoas ao shantang. Os vinte e seis cadáveres ainda estavam bem colocados no pátio. Um momento depois, Duan Baiyue também correu. “Como mencionado antes, qual cadáver é diferente dos outros?”, Perguntou Chu Yuan. “Extrema esquerda.” Duan Baiyue disse: “Sixi acabou de dizer que um gangster está desaparecido nesta cidade, mas será que ele está?” “Nove em cada dez vezes.” Chu Yuan estendeu a mão para levantar o pano branco, mas seu pulso foi segurado. Duan Baiyue disse: “Tudo o que você quiser verificar, deixe comigo”. "O nome da pessoa desaparecida é Homem do Sol. Ele é alto, tem trinta e poucos anos e tem uma lesão óssea na perna direita. " Chu Yuan retraiu a mão e não insistiu em ver com seus próprios olhos. Duan Baiyue se ajoelhou e examinou o corpo cuidadosamente. Com certeza, havia um velho ferimento de faca deformado no joelho direito. “Isso mesmo.” Chu Yuan franziu a testa: “Mas há apenas uma pessoa desaparecida na cidade. Além do Homem do Sol, quem são os outros vinte e cinco cadáveres? “Você e eu somos novos na cidade de Dayan. Há algumas coisas que apenas aqueles que estão no yamen do prefeito sabem melhor.” Duan Baiyue disse: “Por que você não vai primeiro ao escritório do yamen? você pode encontrar alguma coisa." “Como posso abrir o mecanismo?”, Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue sorriu: “Existe uma maneira, é melhor tentar”. À tarde, um jovem foi levado ao correio, parecia muito ereto, com cabeça e cara de tigre, e as mãos estavam calejadas. Ele era Tian Yu, o melhor carpinteiro da cidade. Originalmente, ele estava fazendo caixões para os idosos no salão de caridade, mas f oi trazido para cá por algum motivo. Ele não esperava ver o imperador pessoalmente, e ele estava inevitavelmente desconfortável. Chu Yuan fez sinal para que ele se deitasse e pediu a Sixi que lhe servisse chá. Tianyu ficou tão lisonjeado que ficou cada vez mais envergonhado. Ao mesmo tempo, Duan Baiyue também estava na sala de estudos do escritório do governo, espalhando uma garrafa de besouros de madeira tão finos quanto seda de aranha nas aberturas escondidas. Em menos de três dias, esses bichinhos vão comer a maior part e das gavetas de madeira. Quem está de fora só vai pensar que é um ataque de cupim, e não vai pensar que alguém fez isso de propósito. Xu Zhiqiu ainda estava inquieto, mas não tinha nada a ver com o misterioso desaparecimento do Homem do Sol. Afinal, ele era apenas um gangster. Se ele morresse, estaria morto. Não era grande coisa. O que o preocupava realmente era não saber qual era o próximo propósito da seita Tiansha e o que eles usariam para forçá - lo a fazer. Duan Baiyue ficou observando até escurecer e, quando viu que tudo estava como sempre, saiu de casa e voltou para a pousada. Chu Yuan estava vestindo um manto e tomando remédios. Duan Baiyue franziu a testa e se adiantou para se sentar na cama: “Você está se sentindo desconfortável?”

"De volta ao Rei do Sudoeste, o Imperador está bem." O eunuco Sixi chegou apressadamente e disse: "Eu simplesmente não conseguia dormir bem à noite. Lorde Ye Gu receitou um remédio e me disse para tomá - lo a cada dez dias." “Já que estou bem, por que não consigo dormir bem?” Duan Baiyue pegou a tigela vazia de sua mão. “O que está acontecendo no Yamen?”, Perguntou Chu Yuan. As quatro alegrias e o conhecimento retrocedem. “Em três dias, no máximo, Xu Zhiqiu tem medo de procurar artesãos por toda a cidade para reformar seu escritório.” Duan Baiyue disse: “Já que Tianyu é o melhor carpinteiro da cidade, não há razão para que ele deva não ser convidado para entrar na casa." "Ele é confiável?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse: “Naturalmente”. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Sim”. Duan Baiyue riu: “É só ‘hum’. Não quero perguntar por que ele é confiável? “Eu não quero.” Chu Yuan recostou - se preguiçosamente na cama. "Sim, há muitas coisas em minha mente. Uma coisa a menos é uma coisa a menos. " Duan Baiyue cobriu - o com uma colcha, "Vá dormir, voltarei mais tarde." Chu Yuan deu as costas para ele e fechou os olhos conforme lhe foi dito. Provavelmente foi porque ele havia tomado o remédio e a cama estava muito quente. Depois de um tempo, ele começou a respirar pesadamente. No sonho, parecia haver um leve calor vin do do canto dos lábios e as sobrancelhas franzidas involuntariamente, mas parecia ser apenas uma ilusão. Depois de voltar para a pousada, Duan Nian estava esperando na sala. "O que foi encontrado?", Perguntou Duan Baiyue. “Voltando ao seu senhor, nosso povo esteve em casas de chá o dia todo, conversando com as pessoas sob o pretexto de fazer negócios com mesas e cadeiras.” Duan Nian disse: “Parece que a reputação de Xu Zhiqiu na cidade não é ruim. se ele não tem grandes conquistas, ele não fez nada de grande. No entanto, no máximo ele é apenas mais romântico e lascivo, e não parece um funcionário confuso e confuso que arranca as penas. “Só isso?” Duan Baiyue sentou - se à mesa. “Mais uma coisa, há várias famílias nesta cidade, e os homens da família dizem que estão saindo para fazer grandes negócios e que não voltam há dois ou três anos.” Duan Nian disse: “Eu apenas continue pedindo às pessoas que tragam notas para casa. Na v erdade, ganhei muito dinheiro e meus vizinhos ficaram com ciúmes e perguntaram sobre isso, mas não conseguiram descobrir nada e houve muitas fofocas. “Grande negócio.” Duan Baiyue tocou o queixo, “A reforma e reparo do Palácio Real na Cidade Real são todos feitos pelos artesãos da cidade de Dayan. Existe algum negócio maior e mais invejável do que este?” "Você quer continuar a investigação?", Perguntou Duan Nian. Duan Baiyue assentiu. Duan Nian aceitou a ordem e quis ir embora, mas foi impedido novamente: “Volte e conte ao Mestre e a Yao'er. Receio que demore um pouco antes que eu possa voltar. “Mestre Nan já enviou uma mensagem aos seus subordinados.” Duan Nian disse: “Deixe o príncipe ficar fora o tempo que quiser. Será melhor se ele não voltar por três a cinco anos. importa se ele não voltar por dez ou oito anos." Duan Baiyue: “...”

O que significa amar o tempo que você quiser? No Palácio Sudoeste, Nan Moye está alimentando insetos com Duan Yao. “Mestre.” Duan Yao se agachou e se aproximou dele, “Quem é a namorada do meu irmão?” “Crianças, perguntem a esses adultos o que eles estão fazendo.” Nan Moxie balançou a cabeça: “Brinque com sua lama”. Duan Yao perguntou novamente: “Parece bom?” “Bonito.” Nan Moxie disse casualmente: “Qualquer um que se atreva a dizer que não é bonito pode ter a cabeça decepada”. Duan Yao abriu a boca em estado de choque. Seu irmão é cego? Como ele pode amar tão cruelmente? Dois dias depois, quando Xu Zhiqiu abriu o compartimento secreto e puxou a gaveta, viu serragem caindo. Um olhar mais atento revelou que muita madeira estava escavada, então ele mandou alguém apressadamente procurar um artesão. Duan Baiyue apoiou - se na grande árvore do lado de fora do pátio e observou o mestre conduzir Tianyu para o escritório. “Senhor, os cupins são atraídos por ele porque não está protegido contra insetos há muito tempo.” Tian Yu disse após a inspeção: “Felizmente, apenas uma parte do compartimento oculto foi danificada e pode ser reparada em meio mês no máximo." Xu Zhiqiu acenou com a cabeça e observou - o terminar o desenho antes de saírem juntos. Naquela noite, Xiang Lie entrou secretamente no pátio, pegou uma cópia do desenho de Tian Yu e o trouxe de volta para a pousada. “Na verdade, não existem muitas redes secretas”, disse Chu Yuan. “Não importa se é mais.” Duan Baiyue pegou o desenho de sua mão, “Dois dias no máximo.” Chu Yuan assentiu. “Quer ir junto?” Duan Baiyue perguntou de repente antes de sair. Chu Yuan ficou intrigado: “Hein?” “Espião, você quer ir?” Duan Baiyue estendeu a mão para ele, “É muito divertido”. Chu Yuan: “...” Falando francamente, ele nunca pensou que poderia fazer esse tipo de coisa sozinho antes. Mas talvez só porque não tenha feito isso antes, acho que não custa nada tentar. Então, depois de um tempo, o eunuco Sixi foi chamado à sala. “Para onde estão indo o Imperador e o Rei do Sudoeste?” Vendo as duas pessoas bem vestidas, o Sr. Sixi ficou intrigado. Duan Baiyue disse calmamente: “Aproveite a paisagem”. Chu Yuan: “...” Boa vista, boa vista. O eunuco Sixi de repente percebeu isso e olhou para os dois saindo com um sorriso nas mãos. Estava frio à noite e, enquanto caminhava pela longa rua solitária, Duan Baiyue perguntou: “Está frio?” Chu Yuan pulou nas copas das árvores e caiu no pátio de Yamen. Duan Baiyue parecia calmo e retirou a mão estendida. O pátio estava muito silencioso e o escritório não estava trancado. Embora não haja velas, o luar pode iluminar a maior parte da área circundante. De acordo com os desenhos desenhados por Tian Yu, Duan Baiyue destravou rapidamente a fechadura da corren te e puxou as gavetas escondidas uma por uma.

Os livros contábeis e papéis dentro dele estavam cobertos de poeira e obviamente não eram tocados há vários anos. “Os anais estaduais e municipais de mais de quarenta anos atrás provavelmente sobraram das gerações anteriores.” Chu Yuan leu algumas páginas e disse: “Não deveria ter nada a ver com Xu Zhiqiu”. “Como espião, é natural ficar impaciente.” Duan Baiyue disse: “Há pelo menos setenta ou oitenta células escondidas aqui. Chu Yuan abriu outra gaveta e várias baratas enormes saíram correndo, quase alcançando suas mãos, então ele recuou instintivamente. Duan Baiyue balançou a cabeça, estendeu a mão e fechou suavemente a gaveta à sua frente: “Está sujo aqui, eu faço isso”. Os dois estavam tão próximos que pareciam ser capazes de sentir um ao outro até mesmo respirando. O pescoço de Chu Yuan estava quente. Olhando para seus olhos sorridentes como estrelas da manhã, ele sentiu raiva de si mesmo sem motivo. Ele simplesmente virou as costas para ele e se verificou.Gaveta do outro lado. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas e continuou a abrir a próxima gaveta sem dizer muito. A sala estava muito silenciosa, poeira fina voava por toda parte e não demorou muito para que a ponta do nariz de Chu Yuan ficasse vermelha. Pelo canto do olho, Duan Baiyue o viu tentando espirrar, mas se contendo, como se estivesse se sentindo muito d esconfortável. Justo quando pensou em levar a pessoa de volta primeiro, Chu Yuan já havia aberto um volume de contas, que parecia que algo foi descoberto. “O que é isso?” Duan Baiyue deu um passo à frente. Chu Yuan fez um gesto para que ele olhasse com atenção: o papel era muito novo, como se fosse novo nos últimos dois anos. Há alguns símbolos estranhos desenhados nele, mas não consigo dizer o que significam. “Além de falar sobre palavras, como você acha que é essa coisa?”, Perguntou Chu Yuan em voz baixa. Duan Baiyue olhou novamente e adivinhou: “Contas?” Chu Yuan assentiu. “Contas privadas de Xu Zhiqiu?” Duan Baiyue estalou a língua, “Parece que este prefeito não é apenas um mulherengo”. Chu Yuan olhou apressadamente novamente e anotou a página que abriu. O céu lá fora começou a ficar mais claro e não é aconselhável ficar muito tempo. Duan Baiyue disse: “Vamos. Se você ainda quiser ver, volte amanhã à noite”. Chu Yuan acenou com a cabeça, restaurou tudo cuidadosamente e depois voltou para o correio com ele. Sr. Sixi estava tirando uma soneca na sala ao lado, quando ouviu o barulho, passou apressadamente a água quente e perguntou se poderia preparar alguma comida. Afinal, o imperador passou a noite fora e não sabia o que fazia, pois poderia estar com fome. Chu Yuan balançou a cabeça e não se importou em falar, rapidamente pegou papel e caneta e traçou os símbolos um por um. “Se forem realmente palavras, há evidências disso.” Duan Baiyue ficou atrás dele e olhou para ele: “Mas se for um talismã fantasmagórico que Xu Zhiqiu inventou sozinho, temo que ele teria que comece em outro lugar." “Se existem contas, deve haver negócios.” Chu Yuan disse: “Mas de acordo com o que as pessoas disseram durante o dia, ele não abriu um nome comercial em particular. ganhar a vida na cidade de Dayan é carpintaria. Uma pessoa digna. Um

filho de uma família aristocrática que é um alto funcionário da corte imperial nunca venderia secretamente algumas mesas, cadeiras e bancos. “É difícil dizer quando as pessoas são imprevisíveis.” Duan Baiyue entregou - lhe um pequeno frasco: “Cheire e seu nariz será ventilado”. Chu Yuan: “...” Olhando para seu nariz vermelho, Duan Baiyue suspirou: “Se espionarmos novamente na próxima vez, vamos para um lugar limpo”. Assim que Chu Yuan tirou a rolha da garrafa, sentiu um forte cheiro de tempero. "Ah, espirra!" "Ah." O eunuco Sixi disse rapidamente do lado de fora: "O imperador pegou um resfriado?" “Não importa.” Chu Yuan começou a chorar e ficou tonto, mas seu nariz estava realmente limpo. Duan Baiyue não pôde deixar de rir. Chu Yuan acenou com a mão e expulsou a pessoa. Depois de um tempo, o padre Sixi trouxe água quente para se lavar e disse que já escureceria, então o rei do Sudoeste não voltou para a pousada e ficou no quarto vago ao lado. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue estava deitada na cama com os braços apoiados na cabeça, ouvindo vagarosamente o que estava acontecendo na casa ao lado. O som da água macia, o farfalhar da colcha sendo levantada e o som do nariz entupido espirrando. Separados por uma fina parede de madeira, estavam tão próximos que pareciam estar deitados juntos. Duan Baiyue sorriu e fechou os olhos, An Xin.

Capítulo 21: Vou disfarçar você na caixa de madeira

Na manhã seguinte, assim que Chu Yuan se levantou, o sogro de Sixi enviou - lhe um café da manhã fumegante, dizendo que o rei do Sudoeste comprou pessoalmente na rua e que era tudo de sabor leve. “Tem alguém realizando um funeral lá fora?” Chu Yuan franziu a testa ligeiramente. “De volta ao imperador, as pessoas desta cidade arrecadaram dinheiro e pediram ao mestre para realizar rituais para os idosos falecidos.” Si Xi disse imparcialmente: “Embora o santuário tenha sido fechado, o falecido não poderá descansar em paz por um tempo, mas fora das ruas Recitar o sutra também é um reflexo dos pensamentos de todos.” Duan Baiyue entrou carregando uma sacola de salgadinhos. O eunuco Sixi recuou por curiosidade. "Seu nariz está curado?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan acenou com a cabeça, puxou a cadeira e sentou - se à mesa. “Não comprei agora, experimente enquanto está quente.” Duan Baiyue abriu o saco de papel, “Bolinhos fritos com peixe seco especial adicionado.” Chu Yuan franziu a testa: “É suspeito”.

“Como é que você sabe que é suspeito antes de comê - lo?” Duan Baiyue despejou um pouco de vinagre no pequeno prato à sua frente e colocou um bolinho de massa, “Experimente”. Chu Yuan deu uma mordida, o suco estava cheio e delicioso. "Como está?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan largou os hashis e olhou para fora: “Ainda parece suspeito”. Duan Baiyue balançou a cabeça com um sorriso e entregou - lhe outra tigela de mingau de legumes. “O que mais pode ser encontrado sobre os cadáveres no salão de caridade?” Chu Yuan deu outra mordida no bolinho frito. “Você ainda está comendo, quer mesmo falar sobre cadáveres?” Duan Baiyue foi engraçado. Chu Yuan disse: “Sim”. "Esses cadáveres devem ter sido infestados com veneno depois de morrerem. O veneno deformou os ossos, corroendo - os, e eles foram queimados pelo fogo. Mesmo operadores experientes podem não ser capazes de dizer que o falecido era na verdade um jovem." D uan Bai Yue disse: “Quanto ao cadáver do Homem do Sol, foi cozido à força com insetos venenosos quando ele estava prestes a morrer, por isso é diferente das outras pessoas mortas. de perto, você ainda pode encontrar pistas." Como esperado, Chu Yuan largou os hashis e parou de comer. Duan Baiyue estava desamparado: “Eu deveria deixar você terminar sua refeição primeiro”. "Você pode dizer de onde vieram esses cadáveres?", Perguntou Chu Yuan novamente. “O dano é muito sério.” Duan Baiyue disse: “Meu pessoal também verificou e descobriu que não há vestígios de perturbação nas valas comuns da cidade, e não ouvi dizer que alguém se perdeu ou que seus túmulos foram desenterrados . " "São os cadáveres trazidos de outros lugares. Para evitar que os fantasmas fossem notados, os idosos no salão de caridade foram substituídos." Chu Yuan disse: "Durante a semana, há apenas vinte e cinco pessoas no salão de caridade, então o assassino pr eparou apenas vinte e cinco cadáveres. Inesperadamente, mais uma pessoa foi descoberta durante a operação noturna. Em desespero, para não cometer erros, ele foi à rua prendê - lo e encontrou o Homem do Sol que iria ter uma reunião secreta, então ele o matou. " Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Muitas vezes há grandes quantidades de mercadorias entrando e saindo daqui. Não é difícil transportar cadáveres para a cidade, mas vinte e seis pessoas vivas não são melhores do que outras. a cidade. E depois do incênd io, o portão da cidade foi fortemente guardado. Nem mesmo um mosquito pode voar para fora, então com base nesta inferência, 99% dos idosos no santuário ainda deveriam estar escondidos na cidade. " “Qual é o propósito?” Chu Yuan franziu a testa ligeiramente. “As pessoas que moram no salão de caridade são todos velhos carpinteiros.” Duan Baiyue bateu na mesa e lembrou: “O velho Mu Chi também é um velho carpinteiro”. Chu Yuan perguntou: “Seita Tiansha?” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Com tantos artesãos antigos sequestrados, temo que Lan Ji queira quebrar algum mecanismo antigo”. "Por que você fez isso agora?", Chu Yuan disse: "Ela sabe que estou na cidade de Dayan. Mesmo que ela sequestre alguém, será difícil para ela tirá - lo."

“Para chocar Xu Zhiqiu.” Duan Baiyue disse: “Sem você, ele seria a pessoa número um nesta cidade, e o Culto Demoníaco pode não ser capaz de ameaçá - lo. diferença, ele vai ficar assustado com isso, Lan. Se Ji quiser usar isso para conquistá - lo, este é o melhor momento. “É uma pena que Xu Aiqing tenha sido leal durante toda a vida.” Chu Yuan balançou a cabeça: “Mas seu filho é tão azarado”. “A verdade ainda não é conhecida e é muito cedo para dizer isso.” Duan Baiyue disse: “Quanto aos cadáveres no salão de caridade, eles devem ser enterrados amanhã. Isso também fará com que Lan Ji relaxe sua vigilância e sinto que não encontramos nada." Chu Yuan acenou com a cabeça: "Ok." “Agora que falamos sobre o cadáver, você ainda quer ir ao escritório de Xu esta noite?” Duan Baiyue perguntou novamente. Chu Yuan disse: “Vá”. Duan Baiyue sorriu: “Então dormirei um pouco mais à tarde para ter energia para ficar acordado até tarde para investigar o caso”. Vendo o leve verde e preto sob seus olhos, Chu Yuan hesitou em falar e, finalmente, apenas abaixou a cabeça e comeu o mingau. Corri para a cidade de Dayan sem dormir e encontrei um incêndio no salão de caridade. Acho que só dormi bem algumas horas na noite passada, mas saí para comprar o café da manhã de manhã cedo e comprei duas vezes. Pensando nisso, embora Chu Yuan ainda t enha perdido o apetite devido ao incidente com o cadáver, ele finalmente terminou um prato de bolinhos fritos e uma tigela de mingau antes de ir para o escritório para tratar de assuntos políticos. Depois que ele saiu, Duan Baiyue estava prestes a voltar para a pousada para dar uma olhada, mas o Eunuco Sixi entrou novamente e disse que o imperador havia ordenado que se o Rei do Sudoeste não tivesse nada para fazer, ele deveria descansar nesta pou sada em à tarde e pare de correr. Duan Baiyue riu estupidamente: “Você não quer mais correr por aí?” O eunuco Sixi cruzou as mãos e sorriu: “As instruções do imperador são realmente verdadeiras”. Duan Baiyue concordou prontamente, ou simplesmente disse... que não poderia pedir isso. Eu estava muito cansado nos últimos dias, então Duan Baiyue caiu em um sono profundo pouco depois de sua cabeça bater no travesseiro. Estava extremamente silencioso lá fora, nem mesmo um rato conseguia entrar, sem falar nas pessoas. Um grupo de guardas reais cercou o pequeno pátio, perguntando - se por que o imperador ordenou que guardassem o pátio vazio quando ele estava claramente no escritório. Será que havia algum tesouro escondido lá dentro? Já estava anoitecendo e, assim que Chu Yuan voltou do escritório para sua residência, o eunuco Sixi disse que o rei Xinan estava dormindo e nem tinha comido. Duan Baiyue estava deitada na cama, ouvindo os sons lá fora sem pressa, com os cantos dos lábios levantados. Ele era praticante de artes marciais, então naturalmente acordou quando a porta do pátio rangeu, mas não fez barulho, apenas esperando o homem entrar e ser chamado. Depois de um tempo, alguém realmente abriu a porta. Duan Baiyue se virou e viu o Eunuco Sixi entrando. ... Duan Baiyue calmamente desviou o olhar e continuou a olhar para o topo da cama.

“O imperador ainda está esperando o príncipe jantar com ele.” O eunuco Sixi estava ao lado da cama, com um toque de sorriso nos olhos. Se você não me ligar desta vez, poderá vir na próxima. Afinal, ninguém pode prever o temperamento do imperador com ce rteza, mas não desanime. Duan Baiyue respirou fundo, levantou - se, lavou - se e foi para a porta ao lado. A comida na mesa ainda estava leve e até os saleiros e pimenteiros haviam sido retirados. Duan Baiyue olhou para uma tigela grande de arroz frito vegetariano à sua frente com um sorriso calmo. Chu Yuan cuidou de comer sozinho. "Contém cogumelos da montanha e a sopa é feita na hora. Faz bem à saúde. O eunuco Sixi estava esperando à mesa. “Muito bom.” Duan Baiyue pegou os pauzinhos e deu um grande gole. Inesperadamente chato, mas é muito bom. Só por causa da frase original: “O imperador pediu especificamente para cozinhá - lo levemente, porque provavelmente ainda está preocupado com os ferimentos internos do príncipe”. Sem falar na sopa e no arroz sem óleo e sem sal, mesmo que sejam insetos venenosos de escorpiões e remédios chineses amargos, tenho medo de poder comê - los sem mudar minha expressão. Tudo no escritório da Mansão Xu estava como antes, aparentemente Xu Zhiqiu não percebeu que alguém havia invadido. Desta vez, Duan Baiyue embalou a pérola luminosa em uma bolsa de gaze semitransparente, que bastava para iluminar levemente, mesmo que nã o houvesse luar. Chu Yuan abaixou a cabeça e rapidamente copiou o livro de contas, enquanto Duan Baiyue ficou de lado, seus olhos nunca deixando seu perfil por um momento. Dizia - se que a Rainha de Chu era extremamente bonita naquela época, e agora parece que isso tem f undamento - caso contrário, como ela poderia ter dado à luz um príncipe tão lindo e lindo. “Tudo bem.” Chu Yuan secou a tinta e restaurou tudo ao seu estado original, “Vamos.” Para ser justo, Duan Baiyue estava um pouco relutante em partir assim. Chu Yuan já estava fora da porta. Duan Baiyue suspirou interiormente e seguiu atrás. “Está seco e seco, cuidado com as velas!” Na rua, um vigia passava. A área ao redor estava vazia, Duan Baiyue agarrou o pulso da pessoa ao lado dele e o conduziu para um pequeno pátio. "Mestre..." As palavras obscenas continuavam fluindo em seus ouvidos. Dois cordões de lanternas vermelhas pendurados no beiral de um bordel. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan ficou atordoado por um momento, depois dispensou a pessoa com raiva e voltou sozinho para a pousada, trancando a porta do quarto sem olhar para trás. O eunuco Sixi ficou irritado e perguntou em voz baixa: “Por que o imperador está com raiva?” Duan Baiyue também baixou a voz e respondeu: “Porque encontramos a ficha criminal de Xu Zhiqiu”. O padre Sixi percebeu de repente: “É isso”. Olhando para a porta fechada, Duan Baiyue mandou Sixi descansar novamente e sentou - se nos degraus para olhar a lua.

O céu foi se iluminando aos poucos, Chu Yuan deixou de lado as contas compiladas e soltou um suspiro de alívio. Finalmente, a noite não foi desperdiçada. Do lado de fora da porta, Duan Baiyue estava quebrando restos de insetos e alimentando aranhas com eles. Ele parecia do tamanho do punho de um homem adulto e parecia um pouco assustador em preto e branco. Chu Yuan viu essa cena assim que abriu a porta e sua expressão congelou. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan perguntou: “O que é isso?” “Não sei.” Duan Baiyue se levantou, varreu a aranha para o canto e disse em tom casual: “Acabei de pegá - la no quintal”. A aranha - de - testa - branca estava tonta e obviamente não entendia por que foi jogada na grama por seu dono logo após comer metade da refeição. “O que você quer comer?” Duan Baiyue perguntou: “Vou comprar”. “Existem regras a seguir entre os números das contas.” Chu Yuan disse: “Contanto que você encontre o método certo, na verdade não será difícil de entender”. "Então?" Duan Baiyue sondou. “Embora eu tenha copiado apenas algumas páginas, os valores nessas páginas por si só são suficientes para provar que Xu Zhiqiu não é apenas ganancioso, mas também muito ganancioso”, disse Chu Yuan. “Isso é um pouco irracional.” Duan Baiyue balançou a cabeça: “A ganância tem o seu caminho. O que diabos ele está fazendo em particular? " Chu Yuan franziu a testa e sentou - se nos degraus, obviamente sem pensar com clareza. “Mesmo que você não consiga encontrar a resposta por um tempo, você ainda precisa comer.” Duan Baiyue disse: “Caso contrário, você não será um imperador, mas um deus”. “Pense em uma maneira de forçar Xu Zhiqiu a mostrar suas falhas”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Chu Yuan achou graça: “Você disse sim tão facilmente?” “Vou encontrar uma maneira de fazer o que prometi.” Duan Baiyue sentou - se ao lado dele, “Mas há condições.” A expressão de Chu Yuan congelou e ele se virou para olhar para ele. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas: “A Southwest Mansion nunca sofre”. "O que você quer de novo?" Chu Yuan parecia distante e seu tom tornou - se um pouco mais frio: "Todo o sudoeste pertence ao Príncipe Duan agora." Duan Baiyue sorriu, levantou - se e saiu do pequeno pátio. O eunuco Sixi passou por ele e estava pensando em cumprimentá - lo com um sorriso, mas percebeu a expressão de Chu Yuan pelo canto do olho, então abaixou apressadamente a cabeça e curvou - se, sem ousar dizer mais uma palavra. Estava tudo quieto ao redor, e a aranha de frente branca rastejou com cautela e continuou a mordiscar os resíduos de insetos que haviam caído no chão, sempre tomando cuidado para não ser esmagada. O eunuco Sixi ficou de lado, preocupado em seu coração. O imperador e o Rei do Sudoeste estavam bem antes, mas apenas uma noite, o que aconteceu. Após cerca de um momento queimando incenso, Chu Yuan se levantou e quis voltar para seu quarto, mas Duan Baiyue pulou da parede do pátio novamente. “Duan Wang, há mais alguma coisa?” Chu Yuan desviou o olhar.

“Acabei de comprar o frango refogado.” Duan Baiyue segurou seu pulso, conduziu - o para dentro de casa e fechou a porta, com um sorriso na voz: “Depois de comer em paz, prometo ajudá - lo”. Chu Yuan: “...” Padre Sixi prendeu a respiração e se concentrou, curvando - se para ouvir lá fora. Duan Baiyue lavou as mãos, abriu o saco de papel e tirou uma coxa de frango. Era gorda, macia e dourada, com suco ainda escorrendo. Parecia bastante tentador. Chu Yuan hesitou por um momento e então disse: “É isso que você chama de condição?” "Caso contrário?" Duan Baiyue entregou - lhe a coxa de frango: "Comi macarrão simples por três dias seguidos. Quem sabia dizia que ele era o imperador, e quem não sabia pensava que era um monge." Chu Yuan: “...” Duan Baiyue também deu uma mordida na carne e suspirou: “Corri por aí o dia todo. Acho que vou comer outra tigela de macarrão de vegetais quando voltar esta noite. Pelo menos misture um pouco de óleo e água primeiro”. Chu Yuan não sabia se ria ou chorava, enxugou os dedos gordurosos e descascou um ovo refogado para comer. Ao ouvir as duas pessoas na sala começarem a conversar novamente, o padre Sixi deu um suspiro de alívio e continuou parado do lado de fora, olhando vagarosamente para as nuvens com as mãos cruzadas. Outro dia depois, rumores começaram a se espalhar pela cidade, dizendo que o imperador estava extremamente insatisfeito com o Magistrado Xu, e estimava - se que em breve emitiria uma ordem para removê - lo de seu cargo oficial e chamá - lo de volta à cidade real. Outros dizem que não é tão simples como ser demitido: quando outros perguntam o motivo, ninguém sabe dizer. Outros dizem que desta vez não apenas o Magistrado Xu, mas também o Sr. Xu da cidade real estarão implicados. Por um tempo, rumores correram por toda parte e as pessoas sabiam tudo o que podiam dizer e, naturalmente, chegaram aos ouvidos de Xu Zhiqiu. Então ele ficou cada vez mais inquieto. Ele ficava como um rato na frente de um gato o dia todo. Ele não conseguia nem comer com medo de ser convocado pelo imperador. Naquela tarde, uma carroça cheia de lenha entrou no Yamen do prefeito pela porta dos fundos, vários acompanhantes ajudavam a descarregar a mercadoria na cozinha, mas só havia um homem magro que correu direto para o quintal. Duan Baiyue desceu da árvore e seguiu silenciosamente atrás. “Como você ousa vir aqui agora?” Xu Zhiqiu estava escrevendo uma carta no escritório, quando alguém de repente cobriu sua boca por trás e ficou chocado. “Senhor, não precisa se preocupar.” O homem que enviou lenha abriu seus pontos de acupuntura com uma voz clara e descobriu que era uma mulher disfarçada. “Agora, nesta cidade, há guardas imperiais por toda parte!” Xu Zhiqiu bateu os pés repetidamente. “Vossa Excelência também sabe que a situação é crítica.” A mulher zombou: “Até o bebê de três anos está dizendo que o Imperador está bastante insatisfeito com o desempenho político de Vossa Excelência. Somente concordando com o pedido do líder poderemo s alcançar o sucesso. Chance de manter Wu Sha Hat.

“O imperador ainda está na cidade, o que não pode ser discutido mais tarde?” Xu Zhiqiu baixou a voz e cerrou os dentes. “Se o imperador não estiver aqui, temo que você não estará disposto a ser controlado por outros.” A mulher disse: “Se você entender, entregará obedientemente a montanha de ouro do tesouro privado, e o líder não terá problemas." Duan Baiyue franziu a testa ligeiramente ao ouvir isso. Ele ainda estava dizendo que essa pessoa era uma grande pessoa corrupta no início da manhã, mas não esperava que pudesse realmente conseguir uma montanha de ouro por ganância. Foi um pouco inacred itável. O rosto de Xu Zhiqiu ficou branco e vermelho e ele sentou - se na cadeira com o rosto pálido. “Vossa Excelência é realmente teimoso.” Ao vê - lo assim, a mulher estalou a língua e balançou a cabeça: “Enquanto a Vila Qiufeng ainda estiver lá, o tesouro privado de Vossa Excelência não terá que se preocupar em ficar sem dinheiro. desta vez, você pod e ganhar mais dinheiro da próxima vez e manter Qingshan. Você tem medo de não conseguir fazer fogo sem lenha? “Cale a boca!” Xu Zhiqiu ficou obviamente mais nervoso quando ouviu as palavras “Vila Qiufeng”. "Meu senhor, você deveria pensar sobre isso novamente. Meu líder não é uma pessoa paciente. ”Depois que a mulher terminou de falar, ela saiu e foi embora. Duan Nian, que estava olhando para o escritório da Mansão Xu, seguiu as instruções de Duan Baiyue e a seguiu para fora da mansão para ver o que aconteceu. Duan Baiyue voltou primeiro ao correio. "Vila Qiufeng?" Chu Yuan disse: "Saia correndo da cidade e você estará lá em cerca de meia hora. Afinal, a cidade de Dayan tem espaço limitado, então alguns veículos grandes com vigas de madeira são preparados primeiro na vila Qiufeng e depois transpor tados de volta. Eles são montados em lojas da cidade e finalmente vendidos para várias partes do Reino Chu através do rio Yanshui. “Você quer dar uma olhada?” Duan Baiyue disse: “Pelo que os dois disseram hoje, o problema de Xu Zhiqiu deveria estar aí”. Chu Yuan acenou com a cabeça e disse: “E se alguém descobrir?” “É apenas uma mudança de aparência”, disse Duan Baiyue facilmente. Chu Yuan: “...” Ele só aprendeu kung fu desde criança, mas nunca aprendeu a se disfarçar. Duan Baiyue disse: “Todos na Mansão Sudoeste são mestres do disfarce”. Chu Yuan não teve escolha a não ser sentar na cadeira e deixá - lo espalhar no rosto. As pontas dos dedos eram macias e ligeiramente frias. Duan Baiyue ergueu os cantos dos lábios e esfregou suavemente a lateral do rosto com o polegar. Chu Yuan queria derrotá - lo. Duan Baiyue chegou cada vez mais perto, parecendo extremamente focado. Chu Yuan não pôde evitar se esconder, mas não havia onde se esconder. No final, quase todo o seu corpo foi pressionado contra a parede. Duan Baiyue ergueu suavemente o queixo. Padre Sixi acidentalmente viu pela fresta da janela e rapidamente virou as costas para mostrar que realmente não viu nada. Os dois estavam extremamente próximos, tão próximos que até as pontas dos narizes se tocavam.

Sentindo o hálito quente da outra pessoa, Chu Yuan finalmente não aguentou mais e o empurrou. Duan Baiyue parecia confuso: “O que o Imperador Chu quer dizer?” Chu Yuan enxugou o rosto, cerrou os dentes e disse: “Não irei, posso simplesmente deixar esse assunto para Xiang Lie”. "Está tudo bem. Se você não for, não seria porque você tem trabalhado em vão por tanto tempo. " Duan Baiyue pegou o espelho de bronze e colocou - o na frente dele, "Você ainda está satisfeito?" A pessoa no espelho tem traços faciais medíocres, expressão monótona e algumas manchas. Ele parece um empresário estrangeiro. "Vamos dar uma olhada. Afinal, não há nada para fazer na pousada. ”Duan Baiyue pegou outra máscara e rapidamente colocou - a no rosto. Chu Yuan franziu a testa. Duan Baiyue explicou calmamente: “Quando eu estava viajando pelo mundo, muitas vezes me disfarçava, então, naturalmente, tenho que ser mais habilidoso”. Chu Yuan: “...” “Vamos”, Duan Baiyue disse para si mesmo: “A Vila Qiufeng parece um bom lugar”. Muitas vezes há empresários nesta área para olhar seus produtos, então ninguém se sentiu estranho quando de repente viu dois estrangeiros. O bebezinho estava brincando na beira do campo, Duan Baiyue casualmente quebrou um ramo de flores vermelhas na beira da estrada, tirou os estames e puxou - os: “Você gostaria de comer?” “Comer?” Chu Yuan franziu a testa. “Legal”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan simplesmente recusou. Como príncipe, se ele pegasse tudo e enfiasse na boca como uma criança comum, talvez não estivesse vivo agora. “Enquanto eu estiver aqui, ninguém poderá fazer mal a você.” Duan Baiyue sorriu como se pudesse ver através de seus pensamentos: “Eles são chamados de pavios de lanterna e estão por toda parte nas montanhas e planícies do sudoeste.” Chu Yuan apenas fingiu não ouvir e deu alguns passos em direção à aldeia não muito longe. Como vivem da carpintaria, as placas na vila de Qiufeng são muito mais requintadas do que as das aldeias comuns. No pequeno pátio dos dois lados da estrada, um homem cortava lenha e uma mulher tecia. Havia muitas peças espalhadas empilhadas. Quando vir am os dois, cumprimentaram - se com um sorriso, pensando que estavam empresários vindo inspecionar e receber a mercadoria. Depois de caminhar pela aldeia, ainda não vi nenhuma pista. Todas as famílias estavam serrando madeira e fazendo artesanato. Eles não escondiam quando viam alguém. Em vez disso, quando encontravam pessoas entusiasmadas, até as convidavam para tomar chá . ... Realmente não parecia que eles estavam escondendo segredos. Em uma fazenda no final da vila, um homem serrava madeira enquanto suava muito. Duan Baiyue entrou com Chu Yuan e perguntou se poderia lhe dar uma tigela de chá. “Claro.” O homem largou o trabalho e rapidamente tirou água de casa, “Vocês dois estão aqui para ver a mercadoria?” "Sim." Duan Baiyue acenou com a cabeça: "Eu queria encomendar um lote de rodas de carruagem. Vi que meu irmão parecia ter muitas peças espalhadas empilhadas no pátio, então entrei para perguntar."

“Se você quiser comprar produtos, ainda terá que encomendá - los nas lojas da cidade de Dayan.” O homem disse: “Aqui nós apenas fabricamos peças. Cada família distribui coisas diferentes. cidade." “Então é isso.” Duan Baiyue percebeu de repente: “Então o irmão mais velho é especialista em fazer essas rodas?” “Também há pernas de mesa e caixas de madeira.” O homem enxugou o suor. “Caixa de madeira?” Duan Baiyue perguntou: “Para joias?” "Não sei. Na aldeia há todos os artesãos e eles não sabem o que se vende lá fora. As grandes lojas da cidade nos enviam os desenhos e nós apenas os fazemos de acordo com as instruções." disse. “Parece um pouco grande e não parece algo que a família da minha filha gostaria.” Duan Baiyue pegou uma caixa de madeira, “Olhando como meu irmão mais velho é habilidoso, ele já faz isso há muito tempo. " "Meus ancestrais faziam rodas de carroça. Quanto a esta caixa de madeira, só começamos a fabricá - la há alguns anos, mas é a mais vendida." Provavelmente porque poucas pessoas vêm aqui durante a semana, o homem fala mais e sorri: "Toda vez mês Pelo meno s duzentos deles sairão. "Parece muito delicado. Posso levar um comigo?", Perguntou Duan Baiyue. “Isso não é possível.” O homem parecia preocupado, “Yu Yuanwai disse que esta caixa de madeira não pode ser dada a estranhos e não será vendida por nenhuma quantia em dinheiro”. “É isso.” Duan Baiyue disse se desculpando: “Eu estava sendo imprudente”. “Tudo bem, o hóspede é muito educado.” O homem acenou com as mãos repetidamente: “Se for meu, posso tirar o quanto quiser, mas o chefe realmente não permite. , vá até a concessionária de carros de Wu em Dayan City e pergunte. Mesmo depois de terminar, tenho que levá - lo à concessionária. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Muito obrigado”. Os dois ficaram sentados mais um pouco e, depois de tomarem o chá, saíram da aldeia e caminharam lentamente de volta pelo caminho. “O que há de tão estranho naquela caixa de madeira agora?”, Perguntou Chu Yuan. “Não posso dizer que seja estranho, mas realmente não parece algo que possa ser usado todos os dias.” Duan Baiyue disse: “É volumoso e feio e não pode conter muitos itens. não será vendido." "Você saberá se for à cidade e der uma olhada." Chu Yuan disse: "A oficina de automóveis de Wu não fica longe do correio. Já vi isso antes e o negócio parece ser bom." Duan Baiyue acenou com a cabeça e voltou para a cidade de Dayan com ele.

Capítulo 22: As habilidades da câmara escura podem

curar todas as doenças As pessoas entravam e saíam da concessionária de automóveis de Wu, as pessoas que olhavam as mercadorias e perguntavam os preços participavam da diversão e os negócios pareciam estar crescendo. Chu Yuan olhou para a placa à distância, do outro lado da rua. Ele estava prestes a entrar, mas foi parado por Duan Baiyue e perguntou confuso: “Há algo errado?”

“Como ele está disfarçado de mascate, seu comportamento deveria naturalmente seguir o exemplo”, Duan Baiyue lembrou: “É incompatível com sua aparência andar com uma aparência tão majestosa”. Chu Yuan fez uma pausa e perguntou: “Como vamos?” Duan Baiyue disse: “Seja como as pessoas na rua”. Chu Yuan: “...” Ele não sentia que houvesse qualquer diferença entre ele e as pessoas comuns quando caminhavam. Duan Baiyue sorriu e balançou a cabeça, pressionando um pouco as costas retas: “Só assim, ou não importa se você se abaixar um pouco mais”. Chu Yuan ficou confuso: “Tão simples?” Duan Baiyue acenou com a cabeça e entrou com ele na concessionária de carros da família Wu. Os garçons estavam todos ocupados e, quando viram dois estranhos, não tiveram tempo de se aproximar e dizer olá, só puderam gritar à distância, pedindo aos convidados que olhassem primeiro em volta e depois viessem quando tivessem tempo. “Não importa.” Duan Baiyue disse: “O irmão está apenas ocupado e não temos nada para fazer, então viemos dar uma olhada”. As carruagens estavam alinhadas no espaço aberto do quintal e havia muitos estilos. Atrás delas havia amostras de mesas e cadeiras recém - construídas. Quando tentei entrar, fui parado pelos criados, que disseram que a parte de trás era A residência priv ada do chefe Wu e nenhum convidado foi autorizado a entrar. Duan Baiyue pediu desculpas e os dois deram a volta na loja à sua frente novamente, depois saíram da concessionária e caminharam lentamente pela rua. "O que você encontrou?", Perguntou Chu Yuan. “Nada foi encontrado”, respondeu Duan Baiyue. Isso é o que torna tudo estranho. A oficina vende principalmente vários tipos de carruagens, e também vende algumas mesas, cadeiras e bancos. Fora isso, não há mais nada. Não vejo realmente para que servem essas caixas de madeira. “De acordo com o que os moradores da vila de Qiufeng disseram, alguém do revendedor de caminhões irá recolher as mercadorias dele amanhã.” Chu Yuan disse: “Pelo menos podemos seguir e ver para onde aquelas caixas de madeira foram finalmente enviadas”. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. “Vamos.” Chu Yuan disse: “Volte para o correio”. “Há muitas pessoas lá fora durante o dia, e se você for descoberto.” Duan Baiyue balançou a cabeça, “Volte à noite”. “O que devemos fazer agora?”, Perguntou Chu Yuan. “Estou fora há muito tempo e ainda não comi”, Duan Baiyue apontou: “Acontece que há um restaurante. Vamos voltar com o estômago cheio”. Chu Yuan franziu a testa. “Vamos.” Duan Baiyue não pôde evitar e disse, puxando a pessoa para cima. O garçom veio cumprimentá - lo com entusiasmo e Chu Yuan não disse mais nada, olhou longamente o cardápio e pediu uma sopa de legumes e uma tigela de tofu recheado. Duan Baiyue disse casualmente: “Pato tenro de oito tesouros, carne bêbada, pés de porco assados secos, almôndegas de pepino do mar, perna de cordeiro refogada e peixe bagu”.

Ao concordar, o garçom lembrou: “Só vocês dois? Receio que a comida seja um pouco demais”. Alguém na mesa ao lado não pôde deixar de olhar depois de ouvir isso, e Chu Yuan de repente sentiu como se estivesse em apuros. Desta vez, não só meu rosto ficou desconfortável, mas todo o meu corpo começou a ficar desconfortável. Duan Baiyue entregou - lhe uma xícara de chá: “É feito de grãos fritos. É diferente do chá, mas também tem um sabor único”. Chu Yuan tomou um gole e sentiu o aroma da cevada. "Você ainda gosta?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan acenou com a cabeça: “É um pouco fofo”. “Estou lhe dizendo, nem sempre coma no correio durante a semana.” Duan Baiyue disse: “Todo mundo sabe que o imperador é econômico. Mesmo que as autoridades locais queiram cozinhar mais alguns peixes ou tigelas de carne para você, eles precisam se preoc upar se ele cairá. "Cérebro." Chu Yuan balançou a cabeça: “Se você continuar a exagerar, não serei mais honesto e diligente, mas terei algo errado com meu cérebro”. Duan Baiyue riu e lembrou em voz baixa: “Você ainda se chama de mim lá fora?” Chu Yuan fez uma pausa e disse: “Eu”. Duan Baiyue sorriu ainda mais calorosamente e pediu ao garçom que trouxesse chá de flores para que ela pudesse provar. Os pratos foram servidos rapidamente e a mesa estava cheia de pratos bem quentes. Chu Yuan percebeu que ele parecia ter um bom apetite, então não o apressou e continuou comendo devagar com ele. Naturalmente, as pessoas ainda olhavam para ele de vez em quando, mas mais algumas vezes não faria mal. Não há vergonha em ser um perdedor. Duan Baiyue perguntou: “Por que seu apetite está tão ruim hoje?” Chu Yuan ergueu a cabeça: “Hein?” "Essa perna de pato foi jogada repetidamente em sua tigela. Foi beliscada pelo menos uma dúzia de vezes", lembrou Duan Baiyue. Chu Yuan: “...” Ele realmente não conseguia comer. Duan Baiyue estendeu os pauzinhos para colocar as pernas de pato em sua tigela e trouxe para ele uma sopa mais leve de fungo de bambu. Chu Yuan hesitou em falar, pois já havia dado uma mordida. Mas Duan Baiyue obviamente não se importou. Ele terminou a refeição com alguns goles e pegou outro grande pedaço de carne. Chu Yuan não suportava pensar. Com base nessa quantidade de comida, ele provavelmente nem fez uma refeição completa quando esteve na pousada há alguns dias. Depois que a refeição terminou, já estava escuro lá fora. Duan Baiyue largou a xícara de chá e suspirou que isso se chamava comer. A sopa clara e a falta de água na casa dos correios de antes só podiam ser consideradas como enchendo o estômago. Chu Yuan disse: “Você pode voltar?” Duan Baiyue olhou pela janela, o rio Yanshui era sinuoso e sinuoso, e a paisagem de ambos os lados era muito boa. Chu Yuan já havia se levantado e descido.

Duan Baiyue sentiu - se arrependido e não teve escolha a não ser seguir atrás, pensando que se houvesse uma chance da próxima vez, eles definitivamente apreciariam a paisagem e a brisa juntos. Chu Yuan não teve coragem de pensar em mais nada. Ele correu de volta para a pousada e pediu a Sixi para ferver água quente quando ele entrou. O eunuco Sixi ordenou que ele descesse apressadamente e então olhou para Duan Baiyue com olhos questionadores. O que aconteceu com o imperador? Por que ele precisou tomar banho quando voltou? Duan Baiyue finalmente percebeu algo estranho: “O que há de errado?” “A máscara está muito abafada”, disse Chu Yuan. “Deixe - me ajudá - lo.” Duan Baiyue estendeu a mão para mexer em sua orelha e então arrancou a máscara completamente. Chu Yuan gritou de dor em voz baixa e pontos vermelhos apareceram em seu rosto, o que o deixou com coceira só de olhar. “Ah!” Padre Sixi ficou assustado, por que aconteceu assim? "Por que você não me contou antes?" Duan Baiyue também se assustou. Ela pediu que ele se sentasse na cadeira e acendesse a luz. Chu Yuanxin disse, olhando para sua postura agora há pouco, você pode estar com fome há mais de dez dias sem saber e não foi fácil para você conseguir uma refeição completa. É melhor não me incomodar, se puder. Duan Baiyue sentiu - se angustiado e irritado. Primeiro mergulhou um lenço em água morna, enxugou suavemente o rosto e depois aplicou o remédio: “Ainda dói?” “Não dói o tempo todo.” Chu Yuan disse: “Só dá uma pequena coceira”. “Eu não pensei nisso antes.” Duan Baiyue amarrou o cabelo quebrado. A poeira da Mansão Xu me fazia espirrar, sem falar em cobrir todo o rosto com remédio, felizmente durou apenas meio dia, senão teria sido mais grave. Meu rosto estava frio e não coçava mais como quando eu estava no restaurante, então não foi nada desconfortável. Chu Yuan olhou de perto o rosto de Duan Baiyue e disse calmamente: “Olhando para a sua expressão, parece que você vai ficar desfigurado”. “Bobagem.” Duan Baiyue não sabia se ria ou chorava: “Não se preocupe, no máximo tudo ficará bem amanhã de manhã.” Chu Yuan disse: “Sim”. Duan Baiyue continuou verificando cuidadosamente e descobriu que não havia nada sério. Depois de aplicar o remédio, as manchas vermelhas haviam diminuído muito, então ele deu um suspiro de alívio. Chu Yuan olhou para ele de forma engraçada. “Ainda rindo.” Duan Baiyue sentou - se ao lado dele, “Não vou deixar você brincar assim da próxima vez.” “Mas amanhã o pessoal da concessionária terá que ir à vila de Qiushui para coletar mercadorias”, disse Chu Yuan. “Eu vou embora.” Duan Baiyue disse: “Espere por notícias no correio”. “Vossa Majestade”, disse o eunuco Sixi do lado de fora novamente, “Você quer enviar o médico imperial?” “Não há necessidade”, disse Chu Yuan. Padre Sixi ficou muito preocupado. É realmente desnecessário? Caso contrário, seria melhor dar uma olhada. “Você não precisa se preocupar, sogro.” Duan Baiyue abriu a porta: “Eu cuidarei do Imperador Chu”.

O eunuco Sixi só conseguiu acenar com a cabeça e continuou a suspirar em seu coração com uma careta. Pessoas de fora dizem que a Mansão Southwest está cheia de veneno, e agora parece que é verdade. Não importa o quão disfarçado ele esteja, ele pode fazer o imperador corar. No quarto, Duan Baiyue observou Chu Yuan descansar, depois sentou - se ao lado da cama e apagou uma vela. Chu Yuan perguntou: “O príncipe Duan não irá para a casa ao lado?” “Eu vou proteger você.” Duan Baiyue o cobriu com uma colcha, “Se você se sentir desconfortável de alguma forma, é só me dizer.” “Você acha que sou muito fraco e não consegue evitar o ciúme.” Chu Yuan se divertiu. Duan Baiyue pensou consigo mesma: isso não é apenas fraco. Mas eu queria pensar sobre isso, mas obviamente não poderia dizer em voz alta, então disse: “Durma”. Chu Yuan não resistiu e virou - se de lado para se encostar na parede, mas foi reprimido novamente: “Ainda tem remédio no seu rosto, não se mexa, apenas durma assim”. ... O eunuco Sixi ficou intrigado do lado de fora, olhando para as velas apagadas, por que o Rei do Sudoeste ainda não havia saído. Duan Baiyue encostou - se na cama, observando a pessoa ao seu lado em silêncio, e fechou os olhos para descansar a mente. Depois de um tempo, ele verificou novamente, esperou até que as manchas vermelhas desaparecessem completamente e até checou o pulso para ter certeza de que não havia mais nada, então se levantou e voltou para seu quarto. Ao ouvir o som suave da porta, Chu Yuan abriu os olhos e olhou para cima da cama, com um sorriso nos lábios sem motivo. Ele se virou de lado e abraçou a colcha, mas ficou maravilhado a noite toda. Na manhã seguinte, Duan Baiyue foi secretamente para a vila Qiufeng. Esperando até a tarde, vi o homem da concessionária de Wu dirigindo seu carro até o final da vila. Ontem o homem o cumprimentou calorosamente, e eles carregaram os pedaços de madeira espalhados para dentro do carro enquanto conversavam e riam, depois de contar o número, liquidaram o dinheiro na hora e foram embora. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas, o dinheiro realmente não era pequeno. O balconista dirigiu a carruagem de volta para a cidade de Dayan e enviou as peças de madeira em lotes para diferentes armazéns. Finalmente, sobraram três caixas grandes, que pareciam as caixas de madeira de ontem. Duan Baiyue seguiu o cara por todo o caminho, primeiro pela casa particular atrás da loja, depois em círculo, e finalmente entrou em uma casa de hóspedes abandonada que estava em mau estado. Ele tirou a chave, abriu a porta e carregou os três grandes c aixas dentro. Depois de sair, olhei em volta para ter certeza de que ninguém me notara e voltei para a frente. Esta casa parecia estar vazando por toda parte e não foi consertada por um período desconhecido de tempo. Até o telhado parecia que poderia vazar com apenas um passo. Duan Baiyue encostou - se na janela e olhou para dentro, mas ficou um pouco surpreso – a sala estava vazia, exceto por algumas tábuas quebradas, e não havia sombras das três caixas agora. Há uma passagem secreta... Duan Baiyue sorriu, virou - se e voltou para o correio.

“Passagem secreta?” Chu Yuan ficou surpreso ao ouvir isso. “Coisas vergonhosas devem ser feitas em um lugar escuro.” Duan Baiyue disse: “Embora eu não tenha encontrado o mecanismo hoje, não importa. Se você ficar de olho nele algumas vezes, poderá ver as pistas. " “Existe algum perigo?”, Perguntou Chu Yuan. “O perigo não deve ser grande, apenas não alerte a cobra.” Duan Baiyue perguntou: “E você? Você descobriu a relação entre a concessionária de carros da família Wu e Xu Zhiqiu? “Eles têm contatos extremamente próximos.” Chu Yuan disse: “Mas esta concessionária de automóveis é uma das lojas mais prósperas da cidade de Dayan. Não é surpreendente que ela tenha que lidar com o governo várias vezes”. "Há muitos revendedores de automóveis nesta cidade. Quando a família Wu se tornou popular?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan respondeu: “Dois anos atrás”. "Ou seja, antes de Xu Zhiqiu assumir o cargo, a concessionária de automóveis de Wu ainda era uma loja pouco conhecida. Para ter o clima de hoje, ela deve ter sido secretamente apoiada pelo governo." Duan Baiyue disse: "Há outra coisa. O a anterior esta va disfarçada de loja de entregas. A mulher de Chai Ren, depois de deixar o escritório do governo, voltou para a concessionária de automóveis da família Wu, como uma criada rude. Chu Yuan perguntou: “O que devemos fazer a seguir?” “É melhor colocar uma linha longa para pegar os peixes grandes.” Duan Baiyue disse: “Vou ficar de olho na concessionária, pelo menos para descobrir primeiro o que eles estão fazendo secretamente”. “Então enviarei alguém para ficar de olho no lado de Xu Zhiqiu.” Chu Yuan disse: “Ouvindo o que você disse naquele dia, parece que Lan Ji quase o empurrou para uma situação desesperadora. próximos dias." Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. “Príncipe Duan!” Os dois estavam conversando quando Leng Buding o viu se aproximando e Chu Yuan instintivamente recuou. “Do que você tem medo?” Duan Baiyue riu estupidamente: “Agora que terminamos de falar sobre negócios, deixe - me ver seu rosto. “Está tudo bem”, disse Chu Yuan: “Sixi forçou o médico imperial que o acompanhava a vir dar uma olhada esta manhã”. “E então?” Duan Baiyue puxou uma cadeira e sentou - se ao lado dele. "Então o médico imperial observou e verificou seu pulso e descobriu que não havia nada de errado. Ele não se atreveu a dizer que não diagnosticou nada e estava sempre tremendo", disse Chu Yuan. Duan Baiyue sorriu: “Isso não é do seu temperamento, causando problemas deliberadamente e assustando as pessoas”. "Vossa Majestade", disse o eunuco Sixi do lado de fora, "o jantar está pronto." Uma tigela de vegetais verdes e tofu apareceu de repente na mente de Duan Baiyue. "Passe", ordenou Chu Yuan. Duan Baiyue pensou que, felizmente, havia mais óleo e água misturados ontem. Padre Sixi abriu a porta e trouxe os pratos um por um. Normalmente ele terminava três ou quatro pratos, mas dessa vez havia pelo menos sete pratos e oito tigelas sobre a mesa, além de um peixe grande - era muito grande . Duan Baiyue: “...”

Chu Yuan pegou a tigela e disse: “O Príncipe Duan planeja continuar assistindo?” Duan Baiyue sentiu que precisava explicar que, na verdade, nem sempre teve o mesmo apetite de ontem, na verdade foi porque comeu tofu e vegetais por vários dias seguidos e seu estômago estava com um pouco de falta de óleo e sal. Chu Yuan já havia pegado um pedaço de costela, abaixou a cabeça e mastigou lentamente. Então Duan Baiyue engoliu as palavras assim que chegaram aos seus lábios – se isso lhe permitisse comer mais alguns pedaços de carne a cada refeição, valeria a pena. A luz das velas tremeluzia na sala e havia apenas o leve som das duas pessoas comendo. Duan Baiyue perguntou: “Sim, Mingzhu?” "Huh?" Chu Yuan ergueu a cabeça e não ouviu claramente: "O que é a Pérola da Noite?" “Há algo brilhando no armário”, apontou Duan Baiyue. Chu Yuan olhou para ele e disse: “É Burning Star”. Duan Baiyue sorriu: “Manter isso com você o tempo todo?” Chu Yuan continuou a comer: “Não”. Duan Baiyue serviu - lhe uma tigela de sopa, mas sentiu que algo estava errado e, depois de pensar sobre isso, perguntou: “É mesmo Burning Star?” Chu Yuan: “...” Não há necessidade de mentir sobre esse tipo de coisa. “Quando o recebi de Jiuxuanji naquele dia, ele não brilhava, nem tão brilhante quanto uma pérola noturna”, explicou Duan Baiyue. Chu Yuan ficou atordoado por um momento, depois se levantou, abriu a porta do armário e tirou uma conta. É azul escuro, redondo e transparente como os olhos de um gato heterocromático. Duan Baiyue: “...” “Não é mesmo?” Chu Yuan devolveu as contas para ele. Duan Baiyue pegou - o na mão e viu que a forma era de fato uma estrela ardente, mas... ela realmente brilhava? Chu Yuan também ficou intrigado: “O que aconteceu?” “Nada.” Duan Baiyue devolveu a coisa: “Não admira que todos queiram, acontece que realmente tem energia espiritual.” Chu Yuan pegou Burning Star de volta em suas mãos: “Não sei para que serve, só ouvi pessoas falando sobre isso de vez em quando.” Ele acidentalmente mencionou que os dois não eram muito velhos naquela época, mas não Não espere que um dia eles realmente o encontrem. "Guarde - o se quiser. Não importa para que serve, você fica feliz quando olha para ele. " Duan Baiyue disse: "Se você quiser alguma coisa no futuro, é só dizer." Chu Yuan pegou as contas de volta, recostou - se à mesa, continuou a terminar a sopa e bebeu uma xícara de chá para enxaguar a boca. Duan Baiyue sentiu que estava um pouco obcecado novamente, mesmo quando limpou a boca, achou isso muito agradável aos olhos. Chu Yuan disse: “Príncipe Duan pode voltar”. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue perguntou: “Não podemos dormir na casa ao lado?” “Como uma cama dura pode ser confortável?” Chu Yuan balançou a cabeça.

Duan Baiyue pensou consigo mesma, a cama aqui é macia, mas —— “Príncipe Duan.” Chu Yuan interrompeu seus pensamentos. Duan Baiyue suspirou: “Tudo bem”. Enfim, hoje são quinze anos, então é hora de voltar e tomar remédios para melhorar suas forças. Duan Nian estava esperando por ele na pousada e sobre a mesa havia uma carta escrita por Nan Moye. Duan Baiyue perguntou: “Posso não assistir?” Duan Nian tinha uma expressão amarga no rosto: “Meu senhor, poupe sua vida. Se você não observar, Mestre Nan pode alimentar seus subordinados com vermes. Duan Baiyue teve que desmontá - lo com dor de cabeça. Dentro está um livro secreto de artes marciais - só existe um. Oito movimentos e uma seção de habilidades internas não são difíceis de observar, pois lembram que sua sorte mudará no décimo quinto dia de cada mês. Duan Baiyue sacudiu outro pedaço de papel e viu que estava repleto de flores e se gabou de suas artes marciais. Ele não só pode ficar sozinho no mundo das artes marciais, mas também dominar o mundo. Ele também pode curar todos os tipos de doenças, desd e vento e frio, dor de cabeça e febre cerebral, até a impotência masculina e a incapacidade de levantar o sexo. Pode até mesmo curar a dor abdominal inferior das mulheres e a hemorragia pós - parto. Duan Nian ficou assustado ao ver isto: “Vossa Majestade, você realmente quer praticar?” Duan Baiyue perguntou: “Por que você não pratica?” Duan Nian ficou sem palavras. Por que é isso? Qualquer pessoa normal no mundo das artes marciais não gostaria de praticar se tivesse esse chamado “livro secreto”, certo? Duan Baiyue pegou a sopa que estava sobre a mesa e bebeu de um só gole, depois entrou no quarto. Duan Nian não teve escolha a não ser ficar do lado de fora ansiosamente, temendo que seu príncipe pudesse acidentalmente desenvolver algo errado. Afinal, Mestre Nan não parece muito confiável. No Palácio Sudoeste, Duan Yao estava deitado nas costas de Nan Moxie: “Mestre!” “Não.” Nan Moxie recusou. “Eu não quero praticar, por que não dou uma olhada?” Duan Yao esfregou o rosto contra ele. “Não funciona, não funciona.” Nan Moxie trancou a caixa secreta e disse casualmente: “Yao'er entendeu errado. Obviamente está lá! Os olhos de Duan Yao estão cheios de ressentimento, ele não consegue nem dar uma olhada? O Mestre é simplesmente mesquinho.

Capítulo 23: Jinshan Lanji fora da cidade está em

Yanhui Inn

Devo dizer que embora as habilidades internas e técnicas mentais enviadas por Nan Moxie desta vez parecessem absurdas, foram bastante úteis. Depois de praticar, Duan Baiyue sentiu que todo o seu corpo estava revigorado e revigorado, e até mesmo sua for ça interna estava muito mais estável do que antes. Duan Nian finalmente deu um suspiro de alívio. Ele passou a noite preocupada, temendo enlouquecer. As pessoas ainda entravam e saíam da concessionária de carros da família Wu. Duan Baiyue encontrou uma copa de árvore escondida e ficou olhando para a casa de hóspedes em ruínas. Dois dias depois, como esperado, outra carruagem chegou. Ainda era o mesm o cara de antes. Ele descarregou caixas de mercadorias uma por uma do veículo e depois as carregou uma por uma. Todas eram feitas de madeira e eram não era luz. Eles pareciam cansados. Isso é o suficiente. Depois de carregar outra caixa de coisas, Duan Baiyue também aproveitou a oportunidade para pular para o pátio e dar uma olhada pela grade quebrada da janela. Ela viu que realmente havia uma entrada secreta no chão. Geralmente era coberta por alguns tá buas de madeira quebradas.Se não prestar mais atenção, é fácil ignorar. Depois de calcular aproximadamente o tempo que o cara levou para fazer uma viagem de ida e volta, Duan Baiyue teve a ideia de descer e ver o que havia de estranho lá dentro. Restavam apenas três caixas no quintal. O homem respirou fundo, colocou a mercadoria nos ombros e desceu lentamente os degraus da passagem secreta. Duan Baiyue o seguiu em silêncio e, depois de caminhar para tomar cerca de meia xícara de chá, eles cheg aram ao solo plano. Ela não sabia a que profundidade havia cavado no subsolo. A luz no túnel estava escura o suficiente, e o cara carregava uma grande caixa nos ombros. Ele não parecia ter experiência em artes marciais, então não percebeu ninguém atrás dele. Eu apenas caminhei sozinho e, depois de passar por um longo túnel, havi a luzes brilhantes na minha frente, bem como sons de vozes e obras. Vendo o garçom chegando, todos lá dentro o cumprimentaram um após o outro, e então baixaram a cabeça e cuidaram de seus próprios assuntos. Duan Baiyue se escondeu no escuro, olhando a situação lá dentro e franzindo a testa ligeiramente. Há pelo menos c em pessoas no corredor no final do túnel. Há prateleiras perto da parede, que estão empilhadas ordenadamente com várias peças de madeira. Há uma clara divisão de trabalho entre os artesãos e os artesãos. Eles sentam - se ordenadamente em três fileiras e trab alhando juntos em um entendimento tácito. Wu Jian, parece que eles estão se dando bem há algum tempo. Depois que o menino colocou as caixas no chão, ele enxugou o suor e saiu para carregar as duas restantes. Duan Baiyue não saiu com ele, mas observou atentamente por um momento, confirmando que o produto final foi colocado na caixa de madeira, pintado n ovamente e, após a secagem, foi empilhado em um canto, esperando para ser transportado para outro lugar. Há uma leve fragrância de flores flutuando no ar, que parece ausente, mas muito familiar. Anteriormente, quando Duan Yao estava cultivando vodu, ele costumava usá - lo para refinar o veneno, chamado Dieyilan, e agia como um indutor de medicamento. Houve um som agudo do outro lado do túnel. Foi o cara que moveu a última caixa de madeira. Duan Baiy ue o seguiu como sempre e saíram juntos da câmara escura.

Na casa dos correios, Chu Yuan estava lendo o livro quando ouviu o eunuco Sixi anunciando do lado de fora que o príncipe Duan estava aqui. “Parece que algo foi descoberto.” Chu Yuan olhou para ele, “caso contrário, ele não teria voltado tão cedo”. “Se não encontrarmos de novo, então Xu Zhiqiu está muito apertado.” Duan Baiyue sentou - se à mesa, “Hoje, um novo lote de peças foi enviado para a casa de hóspedes abandonada, então desci e dei uma olhada secretamente ." Chu Yuan ficou surpreso: “Você seguiu o túnel?” “Não consegue acompanhar?” Duan Baiyue obviamente não entendeu o que ele quis dizer. Chu Yuan franziu a testa, mas não disse nada. Duan Baiyue pensou um pouco e depois sorriu: “Você está preocupado comigo?” As orelhas de Chu Yuan ficaram vermelhas e seus olhos estavam um pouco zangados - mais como se ele estivesse com raiva de si mesmo, por que não conseguiu se acalmar quando ouviu isso agora há pouco. “Já que me atrevo a seguir, naturalmente tenho um senso de discrição.” Duan Baiyue parou de provocá - lo e trouxe o assunto de volta: “Esse cara parece não saber kung fu, então não percebeu nada. foi cavado muito fundo. Como pensávamos antes, há cerca de uma centena de artesãos lá dentro, todos trabalhando de forma ordenada e tácita. São provavelmente as chamadas pessoas que 'saem para fazer grandes negócios' e deixam os vizinhos com inveja. " “Cem ou mais, tantas pessoas?” Chu Yuan perguntou: “O que eles estão fazendo?” Duan Baiyue disse: “Não sei. Parece algum tipo de mecanismo. Está tudo colocado na caixa de madeira que vimos naquele dia e parece conter veneno”. “Tão complicado?” Chu Yuan franziu a testa. “Embora eu não saiba o que é, lembrei - me aproximadamente do formato das peças.” Duan Baiyue disse: “Posso perguntar a alguém?” “Quem você está procurando?” Chu Yuan adivinhou: “Tianyu?” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Embora seja jovem, ele é o melhor carpinteiro da cidade. Ele também gosta de ouvir livros e ler histórias durante a semana. Talvez ele realmente saiba”. Chu Yuan concordou: “Tudo bem”. “Há muitas pessoas durante o dia, então vou trazê - las aqui à noite.” Duan Baiyue disse: “Ainda é cedo, há um show de luzes lá fora, você quer ir ver?” "Saindo?" Chu Yuan hesitou: "E se alguém me ver?" "Você viu quando viu. Quem ainda estipula que o imperador não pode sair para assistir a um show? Duan Baiyue riu ao ouvir isso: "Eu apenas me disfarço." Depois de ficar um dia em casa, foi realmente um pouco chato, então Chu Yuan não recusou. Estava frio lá fora e, antes de sair, Duan Baiyue pegou uma capa e colocou - a delicadamente sobre os ombros. O eunuco Sixi pensou felizmente, o rei do Sudoeste foi muito atencioso e escolheu especialmente um mais grosso. O chamado show de lanternas nada mais é do que a técnica usada pelos artistas folclóricos para persuadir as bonequinhas: eles montam um palco, puxam panos rápidos e tocam gongos e tambores na suona para realizar um jogo de fadas. Os adultos da cidade n ão têm nada para fazer depois de comer e param para dar uma olhada quando passam, tem muita gente e é animado.

O show não foi interessante, mas Chu Yuan gostou de ficar no meio da multidão. Ninguém percebeu que o imperador estava ao lado deles, todos conversavam, riam e comiam sementes de melão, com sorrisos simples e genuínos. Então os olhos de Chu Yuan se encheram de sorrisos. Duan Baiyue comprou um pacote de sementes de melão fritas e entregou - lhe: “Adicionou sal e pó, é doce”. Chu Yuan achou graça e olhou para ele. "Do que você tem medo? Mesmo os veteranos na corte não conseguem ver." Duan Baiyue sussurrou em seu ouvido: "Ninguém vai pular e dizer que isso é impróprio para a família real." Chu Yuan pegou um punhado de sementes de melão de sua mão e comeu - as devagar e sem pressa. Ele estava balbuciando no palco e cantando com voz rouca. Quando os amantes finalmente se casam, o público explode em aplausos e todos dizem que é uma boa história. Chu Yuan também jogou uma pequena peça de ouro no palco: “Vamos voltar”. Duan Baiyue amarrou sua capa para ele, separou a multidão com os braços e voltou para o correio com ele. O eunuco Sixi sorriu e abriu a porta para os dois, dizendo para si mesmo que era raro ver o imperador assim, e seus olhos estavam cheios de luz. “Se você gostar, vou levá - lo para ver outra coisa na próxima vez.” Duan Baiyue o ajudou a colocar a capa de lado. Chu Yuan acenou com a cabeça: "Ok." “Está quase na hora, vou trazer Tianyu”, disse Duan Baiyue. “Xiang Lie está aqui.” Chu Yuan disse: “Deixe - o ir”. Duan Baiyue hesitou ao ouvir as palavras, mas ficou feliz. Esta parecia ser a primeira vez que tomou a iniciativa de ficar com ele. Chu Yuan desviou o olhar: “Sou apenas um pequeno artesão. Nunca vi você antes, então não quero ficar surpreso. “Sim.” Duan Baiyue puxou uma cadeira e sentou - se ao lado dele, “Eu sou tão feroz, é melhor não correr por aí.” Seu tom era muito sério. Chu Yuan fingiu não ouvir e estendeu a mão para servir uma xícara de chá. Cerca de meia hora depois, Tianyu foi secretamente levado ao correio por Xiang Lie. Como já havia conhecido o imperador uma vez e sabia que ele era gentil e não agressivo, dessa vez me senti muito mais relaxado. Chu Yuan pegou uma pilha de papel ao lado dele e pediu a Sixi que entregasse a ele: “Sr. Você sabe o que é isso?” Duan Baiyue ainda usava seu disfarce e ficou atrás dele como guarda - costas. "Isso?" Tian Yu folheou duas páginas e balançou a cabeça: "Não tenho nenhuma impressão." “Não entre em pânico.” Chu Yuan disse: “Não tenha pressa e observe”. Tianyu não se atreveu a relaxar depois de ouvir isso e olhou atentamente por um longo tempo, e então ficou surpreso e disse: “Será que pode ser uma caixa de madeira fantasma?” “O que é a caixa de madeira fantasma?” Chu Yuan ouviu essas três palavras pela primeira vez.

“Esta é uma caixa de mecanismo proibida por nossos ancestrais.” Tian Yu hesitou: “Mas as pessoas comuns não têm certeza se é ou não. homem contando a história para o bebezinho. mencionado." “Por que é explicitamente proibido?”, Perguntou Chu Yuan. “Isso...” Tian Yu ajoelhou - se no chão, “Os velhos dizem que nossos ancestrais originalmente só queriam fazer uma arma escondida que pudesse matar pessoas invisíveis e salvar suas vidas em momentos críticos. , mas quem diria que no final, eles gradualment e se tornaram maus e finalmente morreram antes de morrer? Uma caixa de madeira fantasma foi criada. Quando ela é aberta, milhares de agulhas podem ser disparadas dela. As agulhas são temperadas com veneno e há insetos venenosos escondidos nos buracos das a gulhas.Quando uma caixa de madeira fantasma é aberta, mesmo que haja setenta ou oitenta homens no lado oposto, será difícil resistir, não importa quem seja invadido por insetos Gu irá morrer e ficar rígido em um instante." “Tão cruel?” Chu Yuan franziu a testa. Duan Baiyue também balançou a cabeça em seu coração: se Xu Zhiqiu realmente fez isso em particular, ele deveria ser morto. “As caixas de madeira fantasma também foram populares por um tempo. Só depois que os membros da tribo se mataram por causa disso, levando a vários massacres, é que um ancestral respeitado ordenou que todas as caixas de madeira fantasma fossem queimadas até o chão, e até mesmo o os desenhos estavam entre os membros do clã. Eles se transformaram em cinzas sob o olhar." Tian Yu disse: "Desde então, a cidade de Dayan recuperou sua força e fez todos os tipos de mesas, cadeiras, bancos, carruagens e camas. Gr adualmente ganhou a reputação de ser o ancestral dos carpinteiros, e a caixa de madeira fantasma também se tornou um boato e nunca mais será vista. Nunca apareceu. “Entendo.” Chu Yuan disse: “Então ninguém no mundo hoje deveria ter visto a caixa de madeira fantasma”. “Deveria ser assim.” Tianyu assentiu. “Obrigado, jovem cavalheiro.” Chu Yuan gesticulou para Sixi e o desceu para receber a recompensa. “Por favor, não se preocupe, sogro.” Tian Yu colocou as notas nas mangas: “As pessoas comuns sabem o que deve ser dito e o que não deve ser dito”. O eunuco Sixi riu e pediu a Xiang Lie que o mandasse de volta secretamente. Uma pessoa de mente aberta será apreciada onde quer que vá. “Nove em cada dez vezes, é isso.” Duan Baiyue disse: “Quando fui para a câmara escura subterrânea hoje, senti um cheiro de fragrância de orquídea com asas de borboleta. ao refinar Gu." “Bastardo!” Os olhos de Chu Yuan estavam frios e ele estava obviamente com muita raiva. Duan Baiyue suspirou em seu coração e deu um tapinha gentil em sua mão: “É inútil ficar com raiva. Neste ponto, a coisa mais importante a fazer é encontrar uma maneira de resolver o problema. Um número tão grande de caixas de madeira fantasmas obviamente não seria comprado por pessoas no mundo. As vendas de móveis de madeira na cidade de Dayan são muito boas, e até mesmo empresários do Sudeste Asiático estão correndo para comprá - los.Se você quiser esconder milhares de caixas de madeira em produtos normais, é fácil - apenas um lote de guarda - roupas de mogno comuns, e

centenas de caixas de madeira fantasmas podem ser enfiadas dentro sem que ninguém perceba. Outros países estão dispostos a pagar muito dinheiro para comprar esta coisa. O propósito é evidente. Uma caixa de madeira fantasma pode ser a vida de dezenas de soldados Chu. Pensando nisso, Chu Yuan só desejou poder cortar Xu Zhiqiu em pedaços com mil espadas. Duan Baiyue estava atrás dele, as mãos quentes e secas cobrindo suavemente os olhos. O corpo de Chu Yuan enrijeceu. “Não tenha intenção assassina em seus olhos.” Duan Baiyue disse em voz baixa: “Posso simplesmente cometer esses assassinatos”. “Xu Zhiqiu, como ele pode ser tão ousado?” Chu Yuan levantou - se ferozmente. “As pessoas morrem por dinheiro e os pássaros morrem por comida.” Duan Baiyue disse: “Não é incomum ser tentado, é uma montanha dourada”. Chu Yuan disse: “Não importa o quanto ele tenha vendido antes, de hoje em diante, essa coisa nunca mais poderá sair da cidade”. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Enquanto os dois conversavam, o eunuco Sixi relatou do lado de fora novamente que tinha algo para pedir ao comandante para vê - lo. “Xuan!” Chu Yuan recostou - se à mesa e gesticulou para que Duan Baiyue se escondesse temporariamente atrás da tela. “Vossa Majestade.” Xiang Lie saudou após entrar: “Há movimento do outro lado do escritório do governo”. "O que está acontecendo?", Perguntou Chu Yuan. “As pessoas do Culto do Demônio foram ver Xu Zhiqiu novamente, e as duas partes chegaram a um acordo para ir à Montanha Lieya para cavar ouro ao meio - dia de amanhã”, disse Xiang Lie. “Xu Zhiqiu quer ir lá pessoalmente?”, Chu Yuan perguntou novamente. Xiang Lie acenou com a cabeça: “Sim”. “Obrigado pelo seu trabalho árduo, comandante.” Chu Yuan disse: “Continue olhando para ele e veja o tamanho daquela montanha dourada”. Xiang Lie aceitou a ordem e saiu, ainda confuso em seu coração. Por que há alguém atrás da tela? Quem é este e por que fica todos os dias no quarto do imperador? Duan Baiyue perguntou: “Devo assistir também?” "Não é necessário. Xianglie é o suficiente. Se houver muitas pessoas, é fácil assustar o inimigo. " Chu Yuan disse: "Vamos ver o que está acontecendo primeiro." “Tudo bem.” Duan Baiyue se agachou na frente dele, “Está ficando tarde, que tal descansar um pouco?” Chu Yuan balançou a cabeça, chateado. “Eu sabia.” Duan Baiyue disse desamparado: “Não percebi agora, mas vendo você assim agora, eu realmente quero matar Xu Zhiqiu”. “Se você realmente violar a lei, o Templo Dali lidará com isso.” Chu Yuan disse: “A lei do país é maior que o céu e ninguém pode escapar”. “Olha, você entende a verdade, mas só quer ter problemas consigo mesmo.” Duan Baiyue se levantou e ajeitou o colarinho para ele: “E daí se eu não dormir a noite toda? que não há outro uso." Chu Yuan disse: “Não quero ouvir o seu raciocínio”.

Duan Baiyue sorriu: “Se você não quer ouvir a razão, o que deveria dizer? Você pode apenas dizer palavras de amor? Chu Yuan ficou surpreso ao ouvir isso, sentindo que tinha ouvido algo errado. Duan Baiyue olhou para ele com um sorriso nos olhos. Sob a luz das velas, suas feições estavam cheias de ternura. Então o Padre Sixi ouviu um “clang” na casa. Depois de um tempo, Duan Baiyue saiu da sala, sentou - se nos degraus e olhou para a lua com calma. Padre Sixi olhou para ele com um olhar significativo. O temperamento do imperador não pode ser apressado ou precipitado. Depois do jantar do dia seguinte, Xu Zhiqiu foi realmente sorrateiro, subiu na carruagem e saiu da cidade. Embora Xiang Lie estivesse olhando para ele, Duan Baiyue ainda o seguiu durante todo o caminho. De qualquer forma, não há nada para fazer no correio, então é melhor sair e resolver o problema - para que ninguém se preocupe com isso dia e noite, e a com ida não fique gostosa. A carruagem saiu do portão da cidade e parou na beira da estrada.Xu Zhiqiu desceu e caminhou sozinho por um tempo, girando e subindo e descendo a montanha, e finalmente parou no sopé de um penhasco. Duas mulheres já estavam esperando lá, e Duan Baiyue parecia familiar. Ambas eram criadas de Lan Ji e haviam sequestrado Duan Yao na floresta. Ao ver Xu Zhiqiu, uma das empregadas sorriu e disse: “Vossa Excelência é realmente uma pessoa generosa e de mente aberta”. O coração de Xu Zhiqiu doeu e ele não estava com vontade de provocá - la, então simplesmente jogou a chave fora. A empregada não ficou nem um pouco irritada. Ela pegou a chave e inseriu - a no mecanismo da rocha. Um rugido fraco veio do chão e uma lacuna se abriu lentamente na parede da montanha que estava originalmente coberta de trepadeiras. Duan Baiyue balançou a cabeça interiormente, era realmente uma cidade governamental, até mesmo o tesouro privado era tão primorosamente projetado. O sol está brilhando intensamente no céu. Olhando da direção de Duan Baiyue, há uma luz brilhante dentro. Dizem que é uma montanha de ouro e prata, mas não é nem um pouco exagero. Xiang Lie também estalou a língua em seu coração. Ele estava realmente com pena do Sr. Xu. Ele estava com medo de perder seu filho novamente na velhice. Mesmo dez cabeças não são suficientes para perder esse tipo de ganância. A empregada entrou na caverna e inspecionou - a, ficando extremamente satisfeita e disse a Xu Zhiqiu: “De agora em diante, este lugar não tem mais nada a ver com você. ." "Eu te dei o dinheiro. É melhor fazer o que seu líder me prometeu!", Xu Zhiqiu cuspiu ferozmente. “Senhor, não se preocupe. Nós, a Seita Tiansha, sempre cumprimos nossa palavra.” A voz da empregada era nítida e clara. Duan Baiyue riu secretamente depois de ouvir isso. Essa garota demoníaca tem a pele bastante grossa, e a Seita Demoníaca ousa afirma r ser fiel à sua palavra. Xu Zhiqiu suspirou repetidamente e não quis ficar mais. Ele se virou e voltou para o escritório do governo. Xiang Lie o seguiu por todo o caminho, temendo que alguém

o matasse no caminho. Duan Baiyue seguiu secretamente as duas empregadas de volta ao Yanhui Inn na cidade de Dayan. “Parabéns ao líder, parabéns ao líder.” A empregada disse do lado de fora da porta: “Peguei as coisas”. Houve risadas na casa e Lan Ji abriu ela mesma a porta: “Obrigada, dois guardiões”. Duan Baiyue tocou o queixo no escuro, ele nunca esperava que Lan Ji viesse pessoalmente. Quando voltaram para o correio, já estava completamente escuro. Chu Yuan acabara de ouvir Xiang Lie relatar o que aconteceu hoje e estava tomando chá em casa. “Vossa Majestade chegou um pouco tarde hoje.” O eunuco Sixi disse rapidamente em voz baixa: “O imperador nem jantou, ele ficou esperando”. Duan Baiyue sorriu, agradeceu e estendeu a mão para abrir a porta. Chu Yuan largou o bule na mão: “Onde você foi hoje?” “Yan Hui Inn.” Duan Baiyue respondeu: “Lan Ji mora lá”. “O líder da seita Tiansha?” Chu Yuan disse: “Você viu o velho Mu Chi ou outros anciãos de Shantang?” “Procurei de alto a baixo, mas não consegui encontrar nada.” Duan Baiyue balançou a cabeça. Chu Yuan suspirou ao ouvir isso: “Não sei onde a pessoa está escondida”. “Já que foi amarrado e não morto, significa que ainda há utilidade e não há perigo de vida por enquanto.” Duan Baiyue disse: “Basta procurá - lo lentamente.” Chu Yuan disse: “Sim”. “Você ainda come vegetais verdes e tofu hoje?”, Duan Baiyue perguntou de repente. Chu Yuan: “...” Hum? “Para encontrar Jinshan, que tal uma boa refeição?” Os olhos de Duan Baiyue eram sinceros. "Jinshan foi inicialmente propriedade de Xu Zhiqiu e agora é ensinado por Tiansha. O que isso tem a ver com você. " Chu Yuan disse com um sorriso e levantou o dedo para bater na ponta do nariz: "No máximo, é uma tigela de macarrão simples, goste você o u não."

Capítulo 27: Jogo Burning Star Jogo de Xadrez

Eterno Tao Rende ficou ainda mais enojado ao ouvir isso: “Você tem que se juntar a esse tipo de emoção. Você ainda quer subir no palco para competir com os outros?” “É melhor não ter nada para fazer e se divertir do que ficar entediado em casa.” Liu Dajiong trabalhou incansavelmente: “Ouvi dizer que era muito animado e algumas pessoas vieram de outros lugares só para dar uma olhada.” Tao Rende ficou surpreso ao ouvir isso. Como um tutor dedicado, ele nunca soube que o povo de Da Chu era tão ocioso. Então, quando Chu Yuan estava ocupado com seus assuntos e queria discutir assuntos políticos com o Taifu, Si Xi lhe disse que o Taifu e Liu haviam deixado o palácio há meia hora e teriam ido para a Estrada Taici para assistir o comparação de beleza.

Chu Yuan: “...” Si Xi perguntou: “Devemos enviar alguém para trazer os dois adultos de volta?” Chu Yuan acenou com a mão: “Só isso, fico um pouco entediado na Sala de Estudos Imperial o tempo todo, então vou encerrar o dia”. O eunuco Sixi deu um passo apressado para ajudá - lo e disse: “Você quer pedir ao médico imperial para vir dar uma olhada?” "O que você quer que o médico imperial faça?", Chu Yuan balançou a cabeça: "Está muito quente na sala. Basta dar um passeio no jardim imperial." No calor do verão, quando as flores desabrocham e os salgueiros ficam verdes, a brisa sopra no pequeno pavilhão no meio do lago, o que supostamente é refrescante. Mas depois que Chu Yuan ficou sentado por um tempo, ele sentiu que não parecia... legal. Si Xi disse pensativo: “Vossa Majestade, gostaria de sair do palácio para dar um passeio?” Chu Yuan olhou para ele com um meio sorriso. O eunuco Sixi sorriu abertamente: “É bom ir ver o Mestre Taifu e os outros.” Não muito longe da Estrada Taici fica a Pousada Yuelai, e talvez você possa conhecer o Rei do Sudoeste. Chu Yuan bateu na barriga com um leque: “Vamos, saia do palácio!” "Sim!" A voz do eunuco Sixi era alta: "É bom sair, é refrescante e legal." A Tai Chi Road estava muito ocupada com pessoas indo e vindo. A arena foi montada para ter a altura de duas pessoas, e as cores vermelha e verde chamavam a atenção, mas não era para competição de beleza como havia rumores, mas para competição de xadrez . O Sr. Liu sentiu que havia sido enganado. No entanto, Mestre Tao está muito feliz, sempre foi um fanático por xadrez, estudou Go por décadas e quebrou muitos jogos mortos transmitidos por seus antecessores. Liu Dajiong segurou as mangas e disse com raiva: “O que isso tem a ver com Pan An?” Por que não chamá - lo de Sai Yuan Qing? Então definitivamente não irei sob o sol forte. Yuan Qing era o mestre de xadrez desta dinastia e seu rosto estava marcado e feio. Mestre Tao, porém, já havia se espremido no meio da multidão e começou a estudar cuidadosamente o jogo de xadrez. Sai Pan'an usava uma meia máscara para cobrir os olhos. Ele parecia ter apenas vinte e poucos anos. Vendo que Tao Rende estava estudando o jogo de xadrez, ele sorriu e disse: “Esse velho senhor quer dar uma chance? tentar? Um tael de prata por jogo." Liu Dajiong zombou: “É tão caro”. "Mas se o velho cavalheiro vencer, ele receberá cem taéis de ouro. Este é um bom negócio único." Sai Pan'an apontou para trás e, com certeza, viu dezenas de lingotes de ouro brilhando intensamente no prato. o sol brilhou, é difícil não chamar a atenção . Liu Dajiong cutucou - o com o cotovelo e disse: “Velho Tao, você vai tentar?” Tao Rende disse: “Este jogo é um beco sem saída”. “Velho cavalheiro, por que você acha que é um beco sem saída antes mesmo de tentar?” Sai Pan'an disse com um sorriso: “Se você não se atreve a tentar, apenas diga que não ousa. tem tantas desculpas?"

Liu Dajiong ficou subitamente preocupado. Você deve saber que Tao Taifu é famoso por ser mesquinho, e o líder do Exército Real da Floresta na Estrada Taici é seu sobrinho. O que ele fará se for derrubado? “Não é bom que os jovens sejam muito arrogantes.” Tao Rende não discutiu com ele, “caso contrário, ele inevitavelmente sofrerá perdas no futuro”. Sai Pan'an balançou a cabeça: “Ninguém neste mundo pode me fazer sofrer”. Algumas pessoas que assistiam o reconheceram como o Grande Tutor e sussurraram para o jovem prestar atenção ao que ele dizia. Tao Rende acenou com a mão para parar e saiu da multidão com Liu Dajiong. “Velho Tao, você está bem?”, Perguntou Liu Dajiong. “Claro que estou bem, mas algo está errado com ele”, disse Tao Rende. "Ele nada mais é do que um jovem imprudente que nunca viu o mundo. Você está realmente tendo problemas com ele? "Liu Dajiong ficou surpreso, sem mencionar o desejo de se vingar publicamente. "O Sr. Liu conhece a origem do jogo de xadrez agora?", Perguntou Tao Rende. Liu Dajiong disse: “Não sei”. Tao Rende acenou com a cabeça: “Acho que você não sabe”. Liu Dajiong: “...” Então, por que pergunta? “Esse final de jogo é chamado de Burning Star Game.” Tao Rende disse: “Todo final de jogo no mundo terá pessoas que querem quebrá - lo, mas este é o único que todos evitam”. Liu Dajiong ficou intrigado: “Por quê?” Tao Rende disse: “Só por causa deste Star Burning Bureau, as pessoas ficarão possuídas”. Liu Dajiong começou a rir. Tao Rende: “...” “Basta se gabar, um jogo de xadrez pode deixar as pessoas obcecadas.” Liu Dajiong obviamente não acreditou. Tao Rende disse com raiva: “Você é vulgar e sem instrução. Não vou falar com você”. “Olha, se você não consegue explicar, você acha que não tenho educação.” Liu Dajiong estava acostumado a brigar com ele, mas não estava nem um pouco zangado. Ele olhou em volta e perguntou: “Você gostaria de comer macarrão ?" “Que tipo de macarrão você quer comer?” Tao Rende disse: “Quero ir ao Templo Dali”. “Você está bem, por que está indo ao Templo Dali?” Liu Dajong balançou a cabeça: “Está tão escuro e ventoso lá que dói toda vez que você vai lá”. Mas o Sr. Tao já embarcou no sedã. Você está realmente com tanta pressa... Liu Dajiong ficou confuso e se virou para olhar o anel novamente e viu que os olhos de Sai Pan'an estavam ligeiramente fechados, como se ele estivesse tirando uma soneca. Chu Yuan saiu do palácio à paisana e sentou - se em uma liteira até a estrada Taici. O eunuco Sixi olhou para a frente e disse: “Ah, por que há tantas pessoas?” Chu Yuan não disse nada por dentro. “Parece que os dois adultos também não estão aqui.” O eunuco Sixi ordenou ao portador: “Vá mais longe, tem muita gente aqui, não assuste o motorista sagrado”. O portador anota a ordem. Chu Yuan olhou pela janela com um sorriso nos olhos.

O sedã macio passou pela Taici Road, em frente à qual ficava o Yuelai Inn. Coincidentemente, Duan Baiyue estava caminhando por aqui. “Que coincidência.” O eunuco Sixi ficou surpreso e suspirou emocionado. Chu Yuan abriu a cortina do sedã. Duan Baiyue olhou para ele e sorriu. “O Imperador saiu em busca do Grande Tutor.” O Eunuco Sixi explicou: “Ele simplesmente passou por aqui.” “Bem a tempo, comprei um ganso refogado com osmanthus de aroma adocicado.” Duan Baiyue segurava um saco de papel oleado na mão, “Vocês gostariam de comer juntos?” Claro que é necessário. O eunuco Sixi disse com um sorriso: “Ganso refogado com osmanthus é bom, o imperador gosta de comer ganso refogado com osmanthus”. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue deu um passo à frente e estendeu a mão. Chu Yuan deu um tapa nele e pulou. O sogro Sixi observou os dois subirem juntos, então levou o carregador até a casa de chá em frente para tomar chá. No caminho, mandou alguém comprar uns pés de porco vermelhos e oleosos e voltou para comê - los - o médico imperial recusava - se a comê - los hoje em dia. Para carne, eu só comia repolho e tofu para matar a fome todos os dias e estava com muita fome. Houve um bom Pu'er trazido do sudoeste.Duan Baiyue mandou o garçom cortar o ganso refogado, preparou alguns outros acompanhamentos e mandou - o para o quarto com uma jarra de vinho. Duan Nian segurou sua espada e ficou de guarda na porta. O príncipe finalmente trouxe a pessoa de volta para a pousada. Nesse momento, mesmo que houvesse algo grande, ele não poderia incomodá - lo. "Experimentar?" Duan Baiyue colocou um pedaço de carne em sua tigela, "Diz - se que é gostoso e leve. Originalmente, eu queria enviar alguns para o palácio se eles ainda sobrevivessem depois de prová - los." Chu Yuan deu uma mordida, sentindo uma leve doçura e notas de osmanthus com aroma adocicado. Duan Baiyue perguntou: “Você gostou?” Chu Yuan acenou com a cabeça: “O cozinheiro é bom”. “Então vou sequestrá - lo para o palácio?”, Sugeriu Duan Baiyue. “Então vou deixar Xiang Lie lidar com você.” Chu Yuan largou seus pauzinhos, “Como está a investigação sobre a pessoa que fez o acordo com a seita Tiansha?” “Não tenho ideia.” Duan Baiyue disse: “Essa pessoa apenas disse que quando Lan Ji chegasse à cidade real, alguém viria procurá - la. Mas agora todo mundo está dizendo que a Seita Tiansha foi destruída, e eu estou com medo de que não haja mais. Não é fáci l fazer com que ele tome a iniciativa. Chu Yuan franziu a testa: “A cidade real é muito grande e estranhos entram e saem todos os dias. Se a outra parte não tomar a iniciativa de aparecer, temo que o governo não terá nada para fazer. Duan Baiyue serviu - lhe uma taça de vinho. Chu Yuan disse: “Que tal eu escrever uma carta para Wen Aiqing?” “Por que você quer escrever para o Sr. Wen?” Duan Baiyue ficou imediatamente insatisfeito ao ouvir isso. O estudioso de Jiangnan, bonito, elegante e justo, era profundamente amado pelo imperador e frequentemente permanecia no palácio.

"Ele é o homem mais talentoso do meu país, Chu. Ele não apenas é culto e pensa rápido, mas também é um excelente estrategista. Ele pode ter ouvido falar de Mil Anéis", disse Chu Yuan. Duan Baiyue disse em seu coração: “Se você é talentoso, apenas diga que é talentoso.” Ele o elogiou por tanto tempo de uma só vez. “No que você está pensando?” Chu Yuan acenou com a mão na frente dele. "Huh?" Duan Baiyue voltou a si: "Mestre Wen está longe, em Shu. Receio que demore vários meses, pelo menos, para que essas cartas cheguem e desapareçam." esteja na cidade real ou não. Ele está morto de velhice. “Isso é melhor do que não ter nada para fazer.” Chu Yuan deu outra mordida na comida e se perguntou: “Por que é tudo carne?” “Coma mais carne para engordar.” Duan Baiyue deu - lhe outro pedaço de perna de ganso, “O imperador precisa ser mais gordo, rico e poderoso, e poderoso em todo o mundo”. Chu Yuan se divertiu com ele. “Você está realmente tão ocupado ultimamente?” Duan Baiyue olhou mais de perto para ele, “As olheiras estão um pouco escuras.” Chu Yuan recuou inconscientemente: “Sim”. "Eu sei que o Sr. Tao não vai deixar você ir facilmente." Duan Baiyue endireitou - se e bateu na mesa: "Mas já que estamos todos fora hoje, por que não sair para passear juntos depois do jantar? No Royal cidade, acho que haverá muitos lugares ótimos para visitar. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Tudo bem”. O sorriso nos olhos de Duan Baiyue ficou ainda maior e ela abaixou a cabeça para ajudá - lo a esfriar uma tigela de sopa. Duan Nian suspirou do lado de fora, por que ele teve que sair de novo? Ele não deveria usar sua força interna para forçar a saída de um bocado de sangue e, em seguida, usar o cultivo duplo para curar seus ferimentos se ele caísse inconsciente. Afinal, é isso que diz o livro de histórias. Talvez porque o ganso refogado estivesse realmente delicioso, Chu Yuan estava com bom apetite e até se sentia um pouco... saciado. Duan Baiyue pediu - lhe que bebesse outro pote de Pu'er para digestão e então saíram juntos. Embora não haja festivais hoje em dia, a cidade está sempre animada. Mesmo à noite, há muitos locais para ver. Lanternas vermelhas estão penduradas no alto do rio, refletindo nas ondas azuis cintilantes como uma ilusão, os salgueiros estão em flor e há pessoas aproveitando o clima fresco por toda parte. Duan Baiyue comprou um moinho de vento em uma barraca e entregou a ele. Chu Yuan colocou a mão nas costas. Duan Baiyue sorriu: “Se você não aceitar isso, comprarei outro doce para você”. “Coisas que só as crianças vão gostar.” Chu Yuan sentou - se em uma grande pedra, “Cansado”. “Você está cansado.” Duan Baiyue agachou - se na frente dele, “É melhor sair e passear de vez em quando do que ficar entediado no palácio o tempo todo. sudoeste para viver por um tempo. Isso seria verdadeiramente tranquilo e feliz. Chu Yuan apenas fingiu não ouvir e se virou para olhar o rio. Por que não ir para o sudoeste, mas voltar para o sudoeste? Houve um barulho do outro lado da linha, Duan Baiyue se levantou e deu uma olhada: “Parece que algo aconteceu na arena”.

"Que arena?", Perguntou Chu Yuan. Depois de perguntar, ele se lembrou novamente e disse: "Aquela que se compara à beleza?" "O que é mais bonito do que isso? Embora a pessoa que criou o desafio se chame Saipan'an, ele é um jogador de xadrez." Duan Baiyue disse: "Eu montei um jogo de xadrez morto e trouxe cem taéis de ouro. Eu disse que se alguém conseguir quebrá - lo, darei o ouro de presente, devo ter ganhado muito dinheiro nos últimos dias. “Jogo de xadrez?” Chu Yuan entendeu: “Não é de admirar que o Mestre Taifu queira vir e ver.” “Acho que esta batalha não é uma coisa boa.” Duan Baiyue perguntou: “Você gostaria de dar uma olhada?”

Capítulo 28: As Oito Formações Desoladas do Velho

Louco pela Madeira Quando os dois chegaram, a comoção no ringue havia se acalmado, Sai Pan'an ainda estava com os olhos ligeiramente fechados, sentado no palco como um velho monge em transe, esperando a próxima pessoa resolver o problema, como se nada aconteceu agora. Nu nca aconteceu. Duan Baiyue perguntou às pessoas ao seu redor e descobriu que alguém estava aqui para pegar o ouro. No entanto, antes que ele pudesse correr para o palco, ele foi esbofeteado por Sai Pan'an. Ele deitou no chão e lutou por um longo tempo. , incapaz de s e levantar. Ele tinha acabado de ser patrulhado na rua. Policiais e soldados o levaram embora. “Com tantas pessoas assistindo aos pés do imperador, quem seria tão ousado?” Duan Baiyue franziu a testa. “Não, acho que ele é tão pobre que é realmente ganancioso por ouro.” O jovem disse: “É que ninguém pensou que a pessoa que montou o ringue, que parecia tão magra e magra, poderia realmente praticar boxe e chutando. Eu nem pensei nisso. Quando ele viu o que estava acontecendo, o ladrão caiu vomitando sangue e fez um buraco no chão." Se este for realmente o caso, então ele não é apenas bom no boxe e no chute, mas deveria ser um mestre. Duan Baiyue olhou para o palco novamente, depois saiu da multidão com Chu Yuan e caminhou até um lugar tranquilo. "Tem algo a dizer?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Quero ver quem é o ladrão”. “Esses assuntos triviais são tratados pelo governo.” Chu Yuan cutucou o peito: “Não se preocupe com isso, Rei do Sudoeste”. Duan Baiyue disse: “Vá”. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue continuou a dizer seriamente: “A coisa favorita do Príncipe do Sudoeste é se intrometer nos negócios dos outros. Sem falar nas brigas com os outros, mesmo que um casal brigue, eles devem ouvir o outro lado. Chu Yuan estava desamparado: "Você vai mesmo? Então faça um acordo primeiro, só vou levá - lo ao escritório do governo, você mesmo tem que ver. Afinal, de acordo com o que a maioria das pessoas pensa, Duan Baiyue deveria estar se recuperando em Yunnan ne ste momento, preparando - se para É correto ir para o norte para

planejar uma rebelião de uma só vez. Você definitivamente não deveria aparecer na cidade real com um cata - vento de flores na mão. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Chu Yuan o conduziu por vários becos e apontou para um muro alto: “Vá até lá e você encontrará a prisão. Neste momento, acho que Zhang Zhican voltou para sua casa. tentado amanhã. novo julgamento." Duan Baiyue perguntou: “Vou sozinho?” Chu Yuan: “...” De outra forma? Duan Baiyue disse: “Só de ida”. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue empurrou o moinho de vento para ele na velocidade da luz, depois arrastou sua cintura e saltou, aterrissando firmemente no pátio. Chu Yuan ergueu a palma da mão e bateu nele. Duan Baiyue não se escondeu, ela cobriu o peito com dor no rosto. Chu Yuan bateu a cabeça com um moinho de vento: “Finja!” Duan Baiyue riu alto. As pessoas detidas aqui são todas ladrões e bandidos e não têm medo de fugas e roubos, por isso não há muitos patrulheiros e soldados. Os dois facilmente contornaram o chefe da prisão e entraram na prisão como se não houvesse mais ninguém por perto. O ambiente onde os prisioneiros eram mantidos não era bom e era verão novamente. O cheiro azedo era o mais pungente possível. Duan Baiyue tirou um lenço dos braços dela a tempo e cobriu a boca e o nariz com força. Chu Yuan não sabia se ria ou chorava e disse: “Seu método é comparável ao dos sequestradores”. Duan Baiyue congelou e então afrouxou silenciosamente o lenço. Chu Yuan apontou: “Novos prisioneiros não julgados serão trancados nesta área”. Duan Baiyue deu um passo à frente silenciosamente e viu quatro prisões seguidas, das quais apenas duas mantinham prisioneiros. Um deles era um homem gordo que estava deitado no chão gritando, parecia ileso e dormia profundamente. Quanto à outra pessoa, ele estava deitado de lado e enrolado no chão, gemendo, com a testa quebrada e ele parecia muito infeliz, com a cabeça coberta de sangue e sua aparência não podia ser vista com clareza. Somente quando ele se virou, a tatuagem azul em seu braço esquerdo fi cou exposta. Duan Baiyue franziu a testa ligeiramente. Chu Yuan viu que ele tinha uma expressão estranha no rosto e estava prestes a perguntar o que aconteceu, mas foi orientado a sair primeiro. Os dois caíram de volta no beco onde estavam e o ar estava muito melhor. Chu Yuan disse: “Você conhece essa pessoa?” “Se não me engano, ele deveria ser o Macaco Perfurador de Terra.” Duan Baiyue disse: “Um ladrão bem conhecido no mundo. Ele foi cercado e reprimido várias vezes, mas tudo terminou em vão.” “Kung Fu é tão alto?” Chu Yuan ficou intrigado. “Não é que ele tenha um bom kung fu, mas que essa pessoa já foi discípulo de uma pessoa diferente e sabe como escapar da terra.” Duan Baiyue disse: “Muitas vezes as pessoas fazem o possível para forçá - lo a um canto cego. , mas ele desaparece sem deixar vestígios em um piscar de olhos."

“Se isso for verdade, então a pessoa que está espancando deveria ser um mestre.” Chu Yuan disse: “Caso contrário, ele não se machucaria tão facilmente”. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Parece que não existe tal pessoa no mundo. Ficarei de olho nele nos próximos dias”. "É apenas uma fase para resolver o jogo de xadrez. Mesmo que ele tenha um alto nível de kung fu, ele não perturba as pessoas e não causa problemas. " Chu Yuan disse: "Por que você está olhando para ele?" "Se algo der errado, deve haver um monstro. Se esperarmos até que ele cause problemas antes de prendê - lo, temo que seja tarde demais." Duan Baiyue balançou a cabeça: "Além disso, esta é a base do Império Imperial cidade, e não pode haver nenhum caos." “Depende de você.” Chu Yuan olhou para o céu: “Tenho que ir ao tribunal amanhã de manhã, então devo voltar”. “Envie para você”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan pisou nas pedras e voltou lentamente. Duan Baiyue deu alguns passos para segui - lo, banhando - se sob o luar brilhante lado a lado. As figuras foram esticadas cada vez mais, gradualmente sobrepondo - se e entrelaçando - se. Os assuntos no tribunal eram complicados e Chu Yuan não levava Na Saipan Anduo a sério. Na manhã seguinte, vários ministros ficaram para discutir o assunto e depois voltaram para a sala de estudos imperial para aprovar os papéis. Quando terminaram de t ratar dos assuntos em questão, olharam para cima e viram um céu escuro novamente. “Vossa Majestade, é hora do jantar”, Sixi disse suavemente. Chu Yuan ia dizer que não tinha apetite, mas então se lembrou que parecia ter comido apenas uma tigela de mingau ao meio - dia, então disse: “Passe a refeição”. Si Xi ajudou - o a sair do escritório imperial e disse enquanto caminhava: “A Mansão Sudoeste enviou hoje alguns sabores picantes e azedos de folha de gerânio e palha. um sabor diferente amanhã?" Chu Yuan fez uma pausa: “Isso terá que ser entregue até o fim?” "Sim." Sixi disse: "Há também uma carroça de peixe em conserva." Chu Yuan achou graça: “Não há necessidade de carro, apenas compartilhe - o com os outros adultos”. Si Xi concordou com a cabeça, virou - se e deu a ordem. Desta vez, os adultos ganharam experiência. Depois de receberem o peixe curado, todos o amarraram com cordas e penduraram sob o beiral. Ninguém os comeu - afinal, em poucas horas, o imperador enviaria tropas para levá - los voltar. Depois do jantar, antes que Chu Yuan tivesse tempo de beber uma xícara de chá, o Grande Tutor correu para o palácio para vê - lo novamente. O eunuco Sixi suspirou repetidamente em seu coração. O imperador finalmente conseguiu algum tempo livre. Ele poderia descansar mais cedo esta noite, então por que ele teria mais alguma coisa para fazer? “Vossa Majestade.” Tao Taifu caminhou apressadamente e estava sem fôlego. Ele parecia estar em uma emergência. “Eu me pergunto se Vossa Majestade sabe que alguém montou uma arena de xadrez na cidade real recentemente?” Chu Yuan acenou com a cabeça: “Ai Qing, você está falando sobre Sai Pan'an?” “É realmente ele.” Tao Rende disse: “Esse jogo de xadrez não é um quebra - cabeça comum, mas um final de partir o coração.”

Chu Yuan franziu a testa ligeiramente. “O final do jogo é chamado de Jogo da Estrela Ardente. Você pode não ver nada de incomum à primeira vista, mas se estudar com concentração e ficar obcecado, sua mente será engolida pelo jogo de xadrez e você cairá no caminho do diabo. "Tao Rende disse. “Burning Star Bureau, Burning Star?” Chu Yuan se levantou. “Vossa Majestade, você já ouviu falar desse mistério?” Tao Rende ficou surpreso. Chu Yuan balançou a cabeça e recostou - se na cadeira do dragão: “Aiqing continua.” “Ontem, Wei Chen foi ao Templo Dali e descobriu que, há mais de cinquenta anos, havia um mestre chamado Lan Yizhan em Jianghu. Foi por causa do Burning Star Bureau que ele entrou no caminho do diabo, cometeu incontáveis assassinatos e foi finalmente preso neste lugar. Na montanha Jade Coffin." Tao Rende disse: "Depois disso, todos os registros de xadrez que registravam este jogo foram queimados, e ninguém no mundo jamais viu Burning Star novamente. Wei Chen também era obc ecado por jogos de xadrez quando era jovem. Zeng Guangluo conseguiu jogar recordes de xadrez em todo o mundo. Conheça este final de jogo.” “Então o que Aiqing pensa dessa pessoa?”, Perguntou Chu Yuan. Tao Rende disse: “Receio que a outra parte definitivamente não seja uma pessoa gentil”. “Há pessoas indo e vindo na Estrada Taici todos os dias, e Sai Pan'an é muito habilidoso em artes marciais. Se ele realmente quiser causar problemas, com certeza machucará pessoas inocentes.” Chu Yuan balançou a cabeça, “Já que Ai Qing sabe sobre o Sta r Burning Endgame, ele será responsável por investigar minuciosamente este assunto. Vamos fazer isso, lembre - se de proteger as pessoas. “Sim.” Tao Rende aceitou a ordem e saiu do escritório imperial. Chu Yuan recostou - se na cadeira e franziu a testa ligeiramente, como se estivesse pensando em alguma coisa. Si Xi ficou ao lado dele, sem ousar incomodá - lo. “Vá e convide o Rei do Sudoeste.” Depois de um momento, Chu Yuan disse de repente. “Ah?” O eunuco Sixi não voltou a si. “Não deixe que os outros vejam.” Chu Yuan se levantou e saiu pela porta sem olhar para trás: “Vou esperar por ele no palácio.” “Sim, sim, sim.” O eunuco Sixi deu um tapinha na barriga e Xi Diandian foi dar instruções. Chu Yuan estava acostumado a ser servido por Si Xi desde criança, mesmo quando subiu ao trono quando cresceu, ele não ficou por perto para servir como empregada doméstica, então o palácio estava muito silencioso. A noite estava escura, o vento soprava através das cortinas de gaze e havia apenas uma ameixeira silenciosa no pátio. Quando a porta da sala foi aberta, Chu Yuan estava sentado à mesa, perdido em pensamentos. “O que há de errado?” Duan Baiyue fechou a porta, sentou - se ao lado dele e perguntou: “Achei que algo tivesse acontecido de novo”. “Algo aconteceu, mas não importa.” Chu Yuan disse: “Tem algo a ver com Burning Star”. “Burning Star?” Duan Baiyue ficou surpreso: “Por que, perdeu?” Chu Yuan estendeu a mão e uma conta brilhava intensamente. Duan Baiyue riu: “E daí?”

“Hoje, Mestre Taifu veio à Sala de Estudos Imperial e disse que o final do jogo de xadrez definido por Sai Pan'an também é chamado de Estrela Ardente”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue franziu a testa: “Estrela Ardente?” Chu Yuan contou o que Tao Rende acabara de dizer. “Nunca ouvi falar disso antes.” Duan Baiyue balançou a cabeça. “Quando eu originalmente quis queimar as estrelas, foi só porque minha mãe ocasionalmente mencionava isso e dizia que era um bom presságio dos tempos antigos, só isso”, disse Chu Yuan. “As pessoas no mundo estão migrando para isso e querem isso, mas dizem que é porque pode ressuscitar os mortos.” Duan Baiyue tirou a Estrela Ardente de sua palma, “Mas não importa o que aconteça, até que a verdade seja descoberta, fique longe disso." Chu Yuan ergueu os lábios: “Posso retirar o que já doei?” “Vou enviar outro outro dia.” Duan Baiyue disse: “Quanto à Estrela Ardente, se tiver certeza de que não é perigosa, vou devolvê - la.” "Tudo bem." Chu Yuan disse: "Está ficando tarde. Se não houver mais nada..." “Vamos tomar uma bebida juntos.” Duan Baiyue o interrompeu. Chu Yuan ergueu as sobrancelhas: “O Rei do Sudoeste também trouxe vinho?” “Vim com pressa e não tive tempo de trazer o vinho.” Duan Baiyue sorriu: “Mas não importa o quão diligente e frugal o Imperador Chu seja, deveria haver pelo menos uma jarra de vinho neste enorme palácio”. Chu Yuan balançou a cabeça: “Temos que comparecer ao tribunal da manhã amanhã”. Duan Baiyue disse: “Venha de novo”. “Há também uma pilha de zhezi no escritório imperial.” Chu Yuan deitou - se sobre a mesa: “Se eu ficar bêbado esta noite, temo que um grupo de veteranos venha causar problemas amanhã”. Duan Baiyue suspirou: “Se eu puder ajudar, realmente quero fazer tudo por você”. Chu Yuan começou a rir ao ouvir isso: “Você está apenas dizendo que os rumores lá fora estão corretos. Ele é tão ambicioso que tem que fazer isso por mim, mesmo que critique os erros? "Os rumores de fora estão corretos. O Rei do Sudoeste é realmente muito ambicioso." Duan Baiyue abordou - o com um tom ambíguo: "Mas ele não quer o país e o país, mas quer..." “Ei!” Chu Yuan se afastou dele. “Huh?” Duan Baiyue calmamente estendeu a mão e tirou uma caixa da prateleira no fundo, “É só alguma coisa, por que você está em pânico?” Chu Yuan ficou sem palavras e olhou para ele ferozmente. Duan Baiyue apertou a caixa em sua mão: “Cheira bem, o que é?” Chu Yuan respondeu: “Bêbado em uma noite de primavera”. Duan Baiyue: “...” Hum? "O príncipe Duan gostaria de uma bebida?", Perguntou Chu Yuan vagarosamente. Duan Baiyue abriu hesitantemente, ela estava realmente... bêbada em uma noite de primavera. As três palavras na garrafa foram escritas com traços vigorosos, obviamente escritas pela própria caneta real. Mas essa coisa...

Duan Baiyue ergueu a cabeça e olhou para ele novamente, com o céu e o homem em guerra em seu coração. Os olhos de Chu Yuan estavam cheios de significado. Duan Baiyue estendeu a mão para segurá - lo, mas em vez disso levou um tapa: “No que você está pensando!” "Hum?" "Este é um remédio tranquilizante. Foi preparado por Xiao Jin. É apenas um nome aleatório. " Chu Yuan disse divertidamente: "Você realmente acredita nisso." Duan Baiyue deu um suspiro de alívio, mas não sabia se chorava ou ria. Esse nome pode ser escolhido aleatoriamente? Chu Yuan pegou a caixa de volta e disse: “Com este remédio, posso dormir mais profundamente à noite”. "Você não consegue dormir bem porque há algo em sua mente. Tomar remédios todos os dias não é a resposta. " Duan Baiyue balançou a cabeça: "Não guarde tudo em seu coração." “Já que você é o rei de um país, quem mais você pode culpar?”, Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse com naturalidade: “É claro que os ministros do tribunal precisam receber salários e trabalhar duro, caso contrário, qual é o sentido de aumentá - los? , alguém vai te dar um conselho, como um vício., também é um bom destino nascer na ci dade real. Se fosse a Mansão Sudoeste, Duan Yao estaria cheio de vermes em apenas três dias. Chu Yuan olhou para ele com um sorriso. “Esqueça, se você não quiser beber, apenas beba, mas não vá mais para a sala de estudos imperial.” Duan Baiyue disse: “Descanse mais cedo. Quanto ao Burning Star e Burning Star Bureau, eu irei enviar pessoas para investigar." Chu Yuan acenou com a cabeça: “Muito obrigado”. Duan Baiyue observou - o entrar no salão interno antes de se virar e sair. Depois de voltar para a pousada, ele tirou a Estrela Ardente, mas ela voltou à sua aparência anterior, opaca e opaca, como a pérola mais inútil. Nos dias seguintes, o Exército Real da Floresta e o pessoal da Mansão Sudoeste, intencionalmente ou não, ficaram de olho na arena, mas não notaram nada de anormal. Ainda tem gente que sobe ao palco todos os dias para quebrar a situação, mas cada vez qu e volta derrotado, só consegue olhar para o ouro e bater os pés de ciúme. Naquela manhã, Duan Baiyue estava tomando chá em casa quando ouviu passos nas escadas e a voz alegre de Duan Nian: “Mestre Nan, jovem príncipe!” Duan Baiyue estendeu a mão e esfregou as têmporas. A porta da casa foi aberta com estrondo e Duan Yaohuan disse alegremente: “Irmão”. “Yao'er.” Duan Baiyue estendeu a mão e bateu na cabeça dele, o que foi um pouco surpreendente - ela pensou que estava prestes a chorar de novo, afinal, ela não estava disposta a fazer isso todas as vezes. Nan Moye pegou um lanche para comer, olhou em volta e elogiou: “Realmente merece ser uma cidade real. Cada quarto de hóspedes é muito maior que o Southwest”. “Foi uma viagem segura?” Duan Baiyue serviu uma xícara de chá para ele. “Nada aconteceu.” O tom de Nan Moxie era muito desapontado, como se ele estivesse ansioso por algum problema.

Duan Baiyue disse com dor de cabeça: “Concordamos antecipadamente que, se quisermos causar problemas, esperaremos para retornar ao sudoeste e manter a calma na cidade real”. "Claro, ainda estou esperando você se casar comigo, então como posso ficar com vergonha?" Nan Moxie abriu a sacola e desenrolou uma pilha de coisas: "Trouxe muitas coisas para sua namorada até aqui . Presente." Duan Baiyue: “...” Biltong, ovos de pato salgados, pratos de cobre, bules de prata, vasos de porcelana e enfeites incrustados de jade. Realmente comprei todas as especialidades das cidades por onde passei nesta viagem. Nan Moxie disse: “Parece bom?” Duan Yao suspirou ao lado dele e disse que desta vez o mestre estava enterrado no túmulo há muito tempo. Era constrangedor tirar essas coisas inúteis e entregá - las. Seu irmão também era um príncipe, e a Mansão Sudoeste não era pouco dinheiro. “O que é isso?” Duan Baiyue pegou um pequeno dispositivo feito de madeira. “Isso pertence a Yao'er.” Nan Moxie disse: “Ontem, a caminho da cidade real, encontrei um velho esfarrapado implorando por comida, então Yao'er deu a ele um saco de pães em troca desta pequena instituição como um presente de agradecimento." “Mecanismo?” O coração de Duan Baiyue se moveu. “Sim.” Duan Yao segurou o lanche na boca e veio demonstrar para ele. Depois de pressionar um pequeno anel elevado, cinco agulhas prateadas saíram dos buracos escuros e penetraram no pilar. Embora o formato não seja exatamente o mesmo, é muito parecido com a caixa de madeira fantasma daquela época. Duan Baiyue levantou - se de repente e disse: “Onde está o velho agora?” "Como posso saber?" Duan Yao ficou surpreso: "Eu o conheci ontem no Lago de Água da Montanha Luming. Nem perguntei para onde ele estava indo. Dei - lhe o pão e fui embora." “Siga - me até a montanha!” Duan Baiyue o carregou juntos, “Não importa o que aconteça, devemos encontrá - lo!” Duan Yao foi pego de surpresa e quase morreu sufocado pelo colarinho. Nan Moxie ficou muito feliz e seguiu alegremente, temendo que não houvesse graça de assistir. Uma bomba sinalizadora rugiu no céu, e as pessoas na cidade não prestaram atenção quando a viram, pensando que outra seita estava recrutando pessoas. As linhas secretas da Mansão Sudoeste escondidas por toda a cidade real já haviam recebido a ordem e a vançaram na direção onde os sinalizadores foram acionados. Duan Nian estava guardando a entrada da estrada da montanha e, depois de reunir as pessoas e os cavalos, ele os conduziu até a montanha para encontrar alguém! “Velho Mu Chi?” Duan Yao estava cheio de curiosidade enquanto ela caminhava: “Por que você está procurando por ele?” Duan Baiyue disse casualmente: “Não sei”. Duan Yao engasgou e ficou um pouco triste. Duan Baiyue não teve tempo de confortar o irmão porque ele realmente não sabia. ... Não há muitas pessoas na Mansão Sudoeste, e a Montanha Luming também não é tão grande. Além disso, de acordo com o que Duan Yao disse, o velho de ontem já

tinha alguns anos e suas pernas e pés não eram fortes o suficiente. Ele não deveria ser capaz de andar muito rápido, então Duan Baiyue ordenou a todos que acelerassem e encontrassem ele dentro de um dia. Algumas horas se passaram em um piscar de olhos. Ao anoitecer, Duan Nian caminhou várias vezes ao redor do lago, mas não encontrou ninguém. Ele estava prestes a trocar de lugar, mas com o canto do olho viu um movimento nas profundezas grama ao lado del e, que parecia ser alguém, então ele imediatamente o perseguiu. “Herói, poupe sua vida!” Vendo alguém o perseguindo, o homem na grama imediatamente segurou a cabeça e gritou. “Não tenha medo, velho.” Duan Nian disse rapidamente: “Eu não sou um ladrão”. “Eu não sou um ladrão, você está me perseguindo.” O rosto do velho estava sujo e seus olhos estavam cheios de alerta. "Excelência, você é um velho tolo?", Perguntou Duan Nian hesitantemente. “Não, não, não, não.” O velho balançou a cabeça repetidamente. Duan Baiyue já tinha ouvido o som e correu. “Acho que não, sou apenas um mendigo.” O velho fungou e se virou para sair. Duan Yao saltou de cima e ficou na frente dele. "Huh? Por que você está, jovem mestre? ” O velho ficou muito surpreso. “Meu irmão está procurando o velho Mu Chi, você é ele?”, Perguntou Duan Yao. “Não, não, não, não.” Ele continuou balançando a cabeça. “Se você não fosse um velho estúpido, como poderia conhecer um mecanismo tão sutil?” Duan Baiyue deu um passo à frente, segurando na mão a caixa de madeira que deu a Duan Yao ontem. “Este é apenas um gadget, não um mecanismo sofisticado.” O velho continuou balançando a cabeça, mas silenciosamente enfiou a mão direita na bagagem e rapidamente puxou uma arma escondida. Mas, infelizmente, Duan Yao acertou uma cesta de três pontos mais rápido que ele. Depois de ser pressionado de lado na grama, o velho gritou: “Seu garotinho é tão cruel. Eu gentilmente lhe dei itens de autodefesa, mas você trouxe alguém para me prender”. "Eu também não quero." Duan Yao disse amargamente: "Mas meu irmão realmente não é uma pessoa má. Talvez ele deixe você ir apenas fazendo algumas perguntas." O velho sentou - se de pernas cruzadas no chão e disse com raiva: “Então não quero andar, preciso que alguém me carregue”. Duan Baiyue disse: “Duan Nian!” Duan Yao rapidamente saiu do caminho e ficou grato por eu não ter sido forçado a carregá - lo. Duan Nian ficou muito triste, colocou a faca na bainha e deu um passo à frente para carregar o velho nas costas. “Jovem, você ainda subestima o inimigo.” O velho se apoiou nele e balançou a cabeça: “Você não tem medo de que eu aproveite a oportunidade para envenená - lo?” “Você realmente não tem medo disso.” Duan Yao o seguiu e disse do fundo do coração: “Todos na minha família cresceram comendo insetos venenosos”. mais velho:"......"

Depois de retornar à pousada, Duan Baiyue entregou ao velho uma xícara de chá com as duas mãos: “Causei muitos transtornos hoje, por favor, me perdoe, Sênior Mu Chi”. “Diga - me, o que você está fazendo comigo?” O velho Muchi concordou com sua identidade. Duan Baiyue pensou um pouco e disse: “Não sei”. O velho estúpido: “...” Se você estiver doente, procure tratamento o mais rápido possível. “A pessoa que procuro não é meu veterano, mas um de meus amigos”, continuou Duan Baiyue. O velho estúpido olhou para ele de soslaio: “Querido?” Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas. “Vocês, jovens.” O velho Mu Chi balançou a cabeça repetidamente: “Da última vez, uma bruxa veio me pegar, dizendo que queria trocá - la pela Pílula da Primavera. então é melhor separar o mais rápido possível.” Duan Baiyue insistiu: “Sênior, por favor, vá comigo vê - lo”. O velho estúpido apertou as mãos e cantarolou: “Fui preso, mas não concordo que seja útil?” Duan Baiyue disse: “É inútil”. O rosto do velho estúpido estava escrito “Eu sabia que seria assim”, e ele se agachou na cadeira e suspirou. A pessoa que foi ao palácio entregar uma mensagem logo voltou e disse que o imperador estava esperando no jardim dos fundos. Duan Baiyue pegou o velho Mu Chi e entrou no palácio à noite. Duan Yao e Nan Moxie também queriam ir com eles, mas Duan Niansheng os bloqueou na sala e disse que se não pudessem ser bloqueados, eles se matariam para se desculpar, então tiveram que tomar chá com arrependimento. O jardim dos fundos é muito tranquilo, só há um palácio lateral frio e ninguém vem lá durante a semana. O Sr. Sixi estava esperando do outro lado do muro do pátio e, depois de receber os dois, levou - os para o palácio. Ao ver Chu Yuan à distância, o velho Mu Chi esfregou os olhos e sussurrou: "Sua namorada é muito alta. As mulheres nascem assim, o que pode ser chamado de único. " E sua estética também é interessante. Chu Yuan tinha ótimas habilidades em artes marciais e, naturalmente, bons ouvidos, então sua expressão congelou. Duan Baiyue franziu a testa e disse: “Não fale bobagem, ele é o imperador”. imperador? O velho Mu Chi ficou atordoado por um momento, depois ficou enérgico e correu com passadas largas, sua velocidade era extremamente rápida. Duan Baiyue ficou surpreso. “Pessoas comuns vêm ver o imperador!” O velho Mu Chi de repente se ajoelhou no chão e saudou com grande grandeza. Duan Baiyue: “...” Ele não estava disposto antes, mas de repente ficou muito entusiasmado. Você está realmente bem com seu cérebro? “Velho, por favor, levante - se.” Chu Yuan deu dois passos e estendeu a mão para ajudá - lo a se levantar: “Não precisa ser educado”.

“Você é realmente o imperador.” O velho Mu Chi perguntou seriamente com lágrimas escorrendo pelo rosto: “Eu me pergunto se poderei viver no palácio por muito tempo no futuro?” Duan Baiyue: “...” Chu Yuan riu: “Se o velho quiser, claro que você pode. Não posso pedir isso”. O velho Muchi continuou a chorar: "O imperador não sabe de nada. Todo mundo lá fora quer me prender. A vida é difícil. "Ele realmente precisa de um apoiador. Duan Baiyue não aguentou mais, então ela deu um passo à frente e puxou - o à força: “Se você tem algo a dizer, não é tarde demais para eu entrar e sentar na sala”. segure sua mão o tempo todo, tudo bem. O velho Mu Chi ainda chorava e lamentava, chorando pela miséria de ser perseguido do lado de fora. Seria ótimo se você pudesse morar no palácio, afinal, mesmo os ladrões mais ousados não se atreveriam a vir aqui para roubar alguém. Sixi entrou com chá quente e vários pratos de salgadinhos. De alguma forma, quando olhei para aquele velho estúpido, senti que ele devia estar com muita fome. “Muito obrigado, sogro.” O velho Mu Chi olhou para Si Xi com inveja nos olhos. Sua barriga era tão grande que ninguém o perseguia à primeira vista, e ele ficava satisfeito após cada refeição . “Você quer que eu evite isso?” Duan Baiyue perguntou hesitante. Na verdade, ele não tinha intenção de explorar os segredos de Chu Yuan e não queria escutar. Mas o velho estúpido olhou para o deus irritado e não sabia que tipo de problema iria causar, e realmente não queria deixar os dois sozinhos. “Não há necessidade, não há problema em ouvirmos juntos.” Chu Yuan disse: “Eu só quero perguntar ao velho se é possível recriar a formação das Oito Desolações?”

Capítulo 29: O Rei da Coreia vem casar sua irmã com

o Rei da Coreia Embora existam milhares de anos, existem oito desolações. Em muitos livros militares, esta formação é considerada mágica, mas ninguém realmente explorou as sutilezas da formação. Não é que eu não queira, mas depois de passar pelo batismo do tempo, pouc as fórmulas de formação sobreviveram, e acho que não consigo nem inventar um pedaço de papel. "Formação Bahuang?" O velho Mu Chi assentiu prontamente: "Você pode tentar." Duan Baiyue se perguntou: “Sênior, você realmente sabe como fazer isso?” Um carpinteiro, por mais requintadas que sejam suas habilidades, parece não ter nada a ver com a arte da guerra. Não diga que você está falando bobagem porque quer morar no paláci o. “A Formação Bahuang é originalmente uma formação mecânica.” Chu Yuan explicou: “Se houver mais alguém no mundo que saiba, temo que apenas o velho cavalheiro tenha sobrado”. “Vossa Majestade, obrigado pelo prêmio, obrigado pelo prêmio.” O velho Mu Chi esfregou humildemente as mãos. “Gostaria de expressar minha profunda gratidão ao velho senhor por ser capaz de reproduzir as Oito Desolações na sua frente.” Chu Yuan o tratou com grande respeito.

Então o velho Mu Chi ficou ainda mais feliz, originalmente queria correr para a cidade real para ver se conseguia um emprego no palácio para consertar o salão principal, para não se preocupar em ficar fora todos os dias e ser sequestrado se ele não tom asse cuidado, inesperadamente, ele teve tanta sorte que não apenas entrou no palácio, mas também conheceu o imperador. Vendo que os dois pareciam confiar um no outro, Duan Baiyue não teve escolha a não ser engolir todas as suas dúvidas. “Há mais uma coisa, gostaria de saber se posso perguntar a você?” Chu Yuan disse: “Quero saber o desenho da caixa de madeira fantasma na cidade de Dayan, mas foi desenhada por meu marido”. “Sou eu.” O velho Muchi acenou com a cabeça primeiro, depois balançou a cabeça repetidamente: “Não sei dizer, não sei dizer, é uma coisa sinistra. “Então por que o sênior ainda compartilha os desenhos com outras pessoas?” Duan Baiyue franziu a testa. “Não há nada que possamos fazer se não sacarmos. A faca do magistrado Xu está em seu pescoço.” O velho Mu Chi foi muito sincero. Afinal, a maioria das pessoas tem medo da morte, e eu também tenho medo, e é extremamente apavorante. Chu Yuan suspirou em seu coração, mas não poderia ser muito duro. “Mas isso não importa.” O velho Mu Chi mudou de assunto e riu novamente: “O prefeito Xu era tão sorrateiro que imaginei que ele tinha más intenções e provavelmente queria vender bens privados ao tribunal pelas costas. embora os desenhos dados a ele par ecessem perfeitos, mas na verdade, durante o disparo contínuo, se você usar algumas pequenas habilidades, essas caixas de madeira fantasmas se transformarão em caixas que desafiam a morte e podem ferir o inimigo e causar milhares de danos para você mesmo." "Sério?" Chu Yuan levantou - se de repente depois de ouvir isso. “Como ouso enganar o imperador?” Mu Chi disse: “Além disso, não posso fazer isso para prejudicar os soldados de Chu”. Duan Baiyue riu: “Se isso for verdade, então o comprador não poderá chorar. Quando os dois exércitos se confrontarem, não só não conseguirão tirar vantagem no campo de batalha, como também sofrerão pesadas perdas. “Velho senhor, você é realmente uma bênção para mim.” Chu Yuan ficou muito feliz, “Com base apenas nisso, muito menos morar no palácio, mesmo se quisermos construir uma mansão na cidade real, não haverá problema em todos." “Este palácio é muito bonito.” O velho Mu Chi acenou com a mão apressadamente: “Além das Oito Formações Desoladas, existem outras maneiras de os carpinteiros consertá - lo. meia casa em um dia." Chu Yuan sorriu e disse: “Por hoje é isso. Vou pedir a alguém que leve o velho cavalheiro para descansar”. “Espere um minuto.” Duan Baiyue parou: “Posso fazer outra pergunta?” Chu Yuan assentiu levemente. Duan Baiyue disse: “Que tipo de arma escondida é o Anel dos Mil Anéis? E como o sênior escapou de Lan Ji naquela época? O velho Mu Chi lembrou: “São duas perguntas”. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan não pôde deixar de rir. "Apenas dois." Felizmente, o velho Mu Chi não foi exigente e disse: "Os anéis de mil voltas não são armas escondidas. A bruxa da seita demoníaca nunca entendeu isso. Ela só sabe como sequestrar pessoas."

“Não é uma arma escondida, o que é?”, Perguntou Chu Yuan. “Também é um labirinto.” O velho Mu Chi disse: “Havia um demônio chamado Lan Yizhan no mundo das artes marciais. Ele foi espancado até a morte e preso na Montanha do Caixão de Jade. as pessoas não podem dizer o que querem. Chuang, mesmo que você dê ape nas alguns passos mais perto, temo que você seja ferido pela agulha venenosa. “Já que foram espancados até a morte, por que ainda estão detidos?” Chu Yuan ficou intrigado. "Vossa Majestade, você não sabe. Na Lan é muito malvado e dizem que ele voltará dos mortos. " O velho Mu Chi balançou a cabeça. Duan Baiyue tocou seu queixo e não pôde deixar de pensar em seu mestre. Mesmo depois de ter sido enterrado em um cemitério por vários anos e ainda conseguir escapar, deve ser que ele seja um aprendiz sênior. “Você pode me contar mais sobre esse assunto?” Chu Yuan ficou bastante interessado. O velho Mu Chi acenou com a cabeça: “Mais de cinquenta anos atrás, Na Lan Yizhan virou o mundo de cabeça para baixo. As pessoas nas artes marciais o cercaram e reprimiram muitas vezes, mas ainda não conseguiram subjugá - lo. velho amigo Qiu Ji, que estav a com ele em Jade. Três dias e três noites após a batalha na Montanha do Caixão, ele foi morto com um golpe. Acontece que eu estava por perto naquele momento. Quando Qiu Ji soube disso, ele me convidou para a montanha e colocou mil voltas na entrada da cav erna. Ele também me ordenou que destruísse o portão de formação e colocasse o povo preso na Montanha do Caixão de Jade para sempre, e mesmo que estejam realmente vivos, definitivamente não serão capazes para sair." Duan Baiyue balançou a cabeça: “Se você realmente tem medo da morte e da ressurreição, por que não queimar tudo com fogo?” “Já perguntei antes”, disse o velho Mu Chi, “mas afinal, Qiu Ji e Lan Yizhan eram bons amigos e, infelizmente, não suportarei que seu corpo seja destruído”. “Muitas pessoas no mundo estão cientes das Mil Reencarnações?”, Duan Baiyue perguntou novamente. “Já eram muito poucos, e depois de mais de cinquenta anos, restam ainda menos.” O velho Mu Chi disse: “Não sei como a bruxa da seita demoníaca sabia disso.” “Falando nisso”, disse Duan Baiyue, “Sênior não disse como escapou dos guardas da Seita Tiansha naquele dia, então quem ateou fogo na cabana do penhasco?” “Você realmente sabe muito.” O velho Mu Chi ficou surpreso a princípio, e depois reclamou depois de pensar sobre isso: “Já que você sabe, por que não veio ajudar antes? a empregada está atordoada. “Sênior acendeu o fogo sozinho?” Duan Baiyue riu. "O que mais eu poderia fazer? Um velho solteirão como eu, sem filhos, sem parentes e sem ninguém para me salvar. Se eu não pensasse em maneiras de me proteger, temo que teria morrido uma dúzia de vezes. " O velho Muchi cavou. Ele cavou as orelhas e dis se: "É só uma questão de queimar uma casa. Eu não queimei aquelas duas bruxas. Eu as joguei na ravina para se deitarem." “Agora que morei no palácio, o velho cavalheiro não terá mais que vagar por aí no futuro.” Chu Yuan disse: “Ninguém, incluindo o Culto do Demônio, teria coragem de invadir o palácio”. O velho estúpido sorriu feliz.

Chu Yuan ligou para Si Xi e primeiro o levou para descansar, e também lhe disse para tomar um suntuoso café da manhã preparado na sala de jantar imperial amanhã. " Duan Baiyue estava insatisfeito: “Por que só tenho vegetais e tofu para comer?” “Há muitos pepinos - do - mar e abalones nos restaurantes do lado de fora.” Chu Yuan disse: “Coma se quiser. “Isso é tão chato.” Duan Baiyue ergueu as bochechas: “Se você quiser comer, é só comer do chef imperial. Você pode se gabar para os servos da mansão quando voltar.” Chu Yuan bocejou: “Pobre”. “Está ficando tarde.” Duan Baiyue se levantou, “Devo levá - lo de volta para o seu quarto?” “Muito obrigado.” Chu Yuan olhou para ele sério. “Venha de novo.” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Não há necessidade de dizer obrigado entre você e eu, muito menos é apenas um pequeno esforço.” “Você ainda quer uma recompensa desta vez?”, Perguntou Chu Yuan enquanto caminhava. “Claro que quero, senão vou sofrer muito.” Duan Baiyue aproximou o rosto dela: “Huh?” Chu Yuan chutou a pessoa para longe. Duan Baiyue disse amargamente: “Achei que haveria pelo menos um tapa”. Chu Yuan não sabia se ria ou chorava, mas não conseguia carregá - lo e vencê - lo, então avançou sozinho, deixando os outros para trás. Duan Baiyue encostou - se na árvore, olhando para suas costas e sorrindo. Poucos dias depois, mais e mais pessoas se reuniram ao redor de Saipan'an no ringue na Taici Road. Havia jogadores de xadrez que queriam ganhar dinheiro, pessoas que estavam se juntando à diversão, e a maioria delas era o Exército Real da Floresta disf arçado. , bem como a Prefeitura do Sudoeste. Sai Pan'an não tinha poucas habilidades, então ele podia detectar naturalmente a estranheza, mas ele não parecia levar isso a sério. Ele apenas sentava no palco com os olhos fechados todos os dias e jogava um jogo. de xadrez quando alguém se aproximava . Seus movimentos eram firmes e poderosos, e seu humor era completamente imperturbável. Apenas um dia, depois de ouvir seu servo sussurrar algo em seu ouvido, seus olhos mudaram ligeiramente. Essa frase significa que se diz que o velho Mu Chi chegou à cida de real, mas não sabe onde está escondido. Duan Yao achava chato a pousada e queria sair correndo de vez em quando. Ela comprou muitos doces coloridos naquele dia. Quando ela passou pela Taici Road e viu muitas pessoas, ela quis dar uma olhada, mas Duan Baiyue pegou afaste - os diretamente. Volte . "O que você está fazendo de novo?", reclamou Duan Yao. "Essa pessoa não é simples. Fique longe dele no futuro." Duan Baiyue bateu em sua cabeça. "Se não for simples, não será simples. Existem tantas pessoas extraordinárias no mundo, por que você tem que evitá - lo? "Duan Yao não se importou. Duan Baiyue disse: “Porque você pegou a Estrela Ardente de outra pessoa.” Embora não esteja claro, de acordo com as pistas encontradas no Templo Dali nos últimos dias, havia um livro antigo que registrava que a única pessoa neste mundo que pode quebrar o Burning Star Bureau é Ele é o verdadeiro mestre do Burning Star.

Duan Yao apontou para o nariz dela: “Eu?” Como você ousa dizer isso! “Se não é você, ainda sou eu?” Duan Baiyue disse com naturalidade. Duan Yao sentiu - se triste e com raiva, e relembrou a trágica experiência em que ela trabalhou tanto para invadir os Nove Mistérios, apenas para tê - los confiscados sem sequer ver como era a Estrela Ardente. Era simplesmente demais para olhar para trás. “Ok, vamos tirar uma soneca.” Duan Baiyue pegou uma xícara de chá para si mesma: “O tempo está quente recentemente e o temperamento das pessoas também está irritado. “A propósito.” Duan Yao se levantou e caminhou até a porta, então se lembrou de algo: “Depois de amanhã, o Rei da Coreia virá à cidade real para encontrar o Espírito Santo. Os homens de Duan Baiyue congelaram. ele não sabe. “Eu também preciso levar minha irmã comigo”, acrescentou Duan Yao. Duan Baiyue: “...” Duan Yao continuou: “Sim, ela é a irmã com quem o Imperador Chu quer casar com você”. Duan Baiyue: “...” "Você não sabe?" Duan Yao estava muito confuso. Ela corria para o palácio todos os dias sem dizer uma palavra ao seu namorado. Era um grande negócio. Duan Baiyue também estava com um aperto no peito, sim, mas ela não sabia disso? Então, meia hora depois, o eunuco Sixi, que estava tirando uma soneca em frente ao palácio, foi acordado novamente. Como é cruel ser gordo e não poder tirar uma soneca. “Ei, por que o Rei do Sudoeste está aqui agora?” Depois de ver claramente quem era o visitante, o eunuco Sixi ficou assustado e disse em voz baixa: “Ainda não está escuro”. Duan Baiyue engasgou. Essas conversas muitas vezes podem ser ouvidas. No palco, o estudioso pulou o muro para ter uma reunião privada com a senhora, e a empregada reclamou assim. “Sua Majestade acabou de descansar.” O Eunuco Sixi continuou: “Mas eu quero esse velho escravo... oh, oh, o Rei do Sudoeste?” Ele não conseguiu avançar. Por que ele não pôde nem esperar pelo horário de notificação? e correr sozinho? O que fazer se você for derrotado.

Capítulo 30: Sapo Roxo Dizem que Nasai Panan está

doente. O dormitório é bastante grande, mas não há muitas decorações no interior, fazendo com que pareça um pouco vazio à primeira vista. Apenas um dos leitos de dragão, dourado com jade, é realmente atraente - originalmente era um leito de tesouros construído pelo rei da Dinastia Zhou. Para alertar as gerações futuras a serem diligentes e econômicas, os ancestrais do Chu Posterior A família manteve esta cama, que é considerada a única cama extravagante.

As habilidades de Chu Yuan em artes marciais não eram baixas, então ele naturalmente notou alguém se intrometendo, mas assim que segurava a adaga sob o travesseiro com a mão direita, ele ouviu Si Xi dizer apressadamente do lado de fora: “Rei do Sudoest e, pelo menos deixe - me entre primeiro." Envie uma mensagem." Vindo aqui? Chu Yuan franziu a testa e sentou - se, estendendo a mão e esfregando as têmporas. Sua primeira reação foi que ele havia dormido demais. Antes que eu pudesse vestir minhas roupas e sair da cama, alguém já havia invadido a casa. “Este...” O eunuco Sixi seguiu atrás, muito perdido. “Não importa.” Chu Yuan acenou com a mão: “Desça primeiro e diga ao Doutor Zhang para voltar mais tarde”. “Sim.” O eunuco Sixi concordou e, antes de sair de casa, lembrou a Duan Baiyue em voz baixa: “O imperador ainda está doente”. Chu Yuan recostou - se na cama, parecendo muito cansado. “O que há de errado?” Ao vê - lo assim, Duan Baiyue naturalmente não se importou se ele era o Rei da Coreia ou não. Ele se aproximou e sentou - se na beira da cama, colocou a mão na testa, que estava ligeiramente quente. "Não é nada. Fiquei muito cansado nos últimos dias e me senti um pouco tonto depois da sessão matinal desta manhã. " Chu Yuan tossiu duas vezes: "Entrei apressadamente no palácio, mas o que aconteceu lá fora?" Duan Baiyue: “...” “Fale.” Vendo seu silêncio, Chu Yuan ficou ainda mais confuso. “Só...” Duan Baiyue estava extremamente calmo, “Aquele que montou o anel, Sai Pan'an, parecia ter apenas um menino ao seu lado. Na verdade, ele secretamente trouxe muitas pessoas para a cidade real, e agora está procurando o paradeiro do velho Mu Chi." F elizmente, há mais uma coisa que pode ser feita. Caso contrário, seria um pouco... embaraçoso vê - lo trabalhando dia e noite em assuntos de Estado enquanto ainda se preocupa com a irmã mais nova do Rei da Coreia, que nem consegue vencê - lo. “É isso.” Chu Yuan recostou - se: “Parece que ele é provavelmente a pessoa que fez o acordo com Lan Ji naquele dia.” Um foi feito para o velho Mu Chi, e o outro foi feito para o velho Mu Chi. Milhares de loops, o propósito é quase o mesmo. Além disso, es tão todos na cidade real. “Mas não é grande coisa, não leve isso a sério.” Duan Baiyue o cobriu com suas roupas, “Cuidar bem de si mesmo é a principal prioridade.” “Não é grande coisa, então por que correr para o palácio com tanta pressa?” Chu Yuan olhou para ele divertidamente. Duan Baiyue não hesitou um momento desta vez e disse: “Quero ver você”. Chu Yuan: “...” “Foi preciso muito esforço para conseguir uma desculpa. Duan Baiyue sorriu e disse: “Caso contrário, se eu invadir quando não tiver nada para fazer durante a semana, temo ser levado embora por Sixi. " Chu Yuan encolheu - se novamente na colcha e murmurou: “Sixi não pode impedi - lo”. “Huh?” Duan Baiyue ergueu uma sobrancelha: “Então posso entrar de agora em diante?” “Ouse!” Embora a voz de Chu Yuan estivesse um pouco rouca, ele ainda não tinha menos poder como imperador.

Duan Baiyue sorriu e gentilmente o apoiou para que se deitasse: “Pare de criar problemas e durma bem”. “A propósito, há mais uma coisa que esqueci de lhe contar.” Chu Yuan disse enquanto estava deitado na cama: “O Rei da Coreia virá em alguns dias, e a Princesa da Coreia também.” Duan Baiyue disse: “Ah”. Chu Yuan se divertiu com sua expressão e estendeu a mão para empurrá - lo: “Você deveria se esconder melhor para evitar ser sequestrado por outras pessoas”. "Está tudo bem se o Rei da Coreia vier. Por que a Princesa da Coreia vem? " Duan Baiyue disse com uma cara amarga: "Não diga que você ainda quer se casar." “Eu não quero dar isso a você.” Chu Yuan escondeu o queixo sob a colcha, “Eu tenho uma boa princesa, mas não é como se ninguém a quisesse. não pode forçar, e ele já se apaixonou por outra pessoa." "Quem é?", Perguntou Duan Baiyue. “No início, eu queria me casar com o estudioso número um, mas depois ouvi que o estudioso número um já tinha mais de quarenta anos, então não queria me casar com ele e disse que queria me casar com o número dois.” Chu Yuan disse , “Mas o número dois er a uma marca novamente. Depois que o retrato foi enviado, a Princesa da Coreia também não se interessou. A mente de Duan Baiyue estava ativa e ela tocou o queixo de maneira cruel: “Não há outra que seja a terceira garota mais bonita?” O homem talentoso de Jiangnan é bonito e talentoso. Ele é proficiente na escrita coreana. Ele imediatamente ouviu que ele é muito adequado casar rapidamente e depois morar na Coreia. É melhor voltar apenas uma vez a cada dez ou oito anos. Se for esse o caso, a Southwest Mansion certamente lhe dará um presente generoso. Ou dois. ou mais. Chu Yuan balançou a cabeça: “Wen Aiqing não pode se casar com ela”. “Por quê?” Duan Baiyue acordou de um devaneio sem fim. "O nome desta princesa Goryeo é Jin Shu. Dizem que ela é extremamente feroz e capaz de algumas habilidades de boxe e chute. " Chu Yuan disse: "Wen Aiqing é tão fraco e fraco. Se nos casarmos, temo Vou sofrer uma perda, então não posso suportar me separ ar dela.” Duan Baiyue disse: “Então você está disposto a dá - lo para a Mansão Sudoeste?” “Originalmente, a princesa de outra pessoa se apaixonou por você.” Chu Yuan disse: “Posso impedi - la?” “Por que você não pode me impedir?” Duan Baiyue disse: “Neste mundo, você é o único mais qualificado para me impedir”. Chu Yuan apenas olhou para ele com dois olhos. “Vá dormir.” Duan Baiyue esfregou o rosto com as costas dos dedos, “É difícil ter algum tempo livre, e não há aqueles velhos meio mortos ajoelhados do lado de fora para advertir o céu e a terra.” Chu Yuan riu alto. “Então irei primeiro sem incomodar você.” A voz de Duan Baiyue era gentil. “Espere um momento.” Chu Yuan apontou para o armário ao lado dele, “Há uma caixa dentro. Duan Baiyue levantou - se e foi até o gabinete: “Isso?”

"Sim." Chu Yuan acenou com a cabeça: "São copos vitrificados para máquinas de tesouro. Xiaojin os quer, então mandei alguém para encontrar dois. Acho que Yao'er também vai gostar deles, então você pode pegar um." E prepare um presente para aquela criança. Duan Baiyue sentiu amargura no coração e disse: “Por que não pode ser dado a mim?” “Você não cria Gu”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue disse com firmeza: “Eu vou apoiá - lo”. Chu Yuan disse: “Então ainda tenho que entregá - lo a Yao'er”. Duan Baiyue sentiu um aperto no peito. Chu Yuan deu - lhe as costas e disse em tom preguiçoso: “Tudo bem, se você não tem mais nada para fazer, Majestade, por favor, ajoelhe - se e apresente seus respeitos”. Duan Baiyue ficou pasmo. Depois de voltar para a pousada, Duan Yao estava estudando o pequeno mecanismo na mesa e quando viu seu irmão entrando, antes que pudesse dizer olá, uma grande caixa foi colocada na sua frente com um “dong”. “Para você.” Duan Baiyue disse friamente. "Eu não quero isso." Duan Yao balançou a cabeça. Olhando para a expressão de cobrança de dívidas em seu rosto, você provavelmente não seria uma boa pessoa. “Ignorância!” Duan Baiyue sentou - se à mesa, “Abra e dê uma olhada.” Duan Yao estava cauteloso: “É venenoso?” “Você ainda tem medo de veneno?” Duan Baiyue franziu a testa. É claro que não tenho medo do veneno dos outros, mas é difícil dizer quando se trata do seu. Duan Yao abriu a tampa com cuidado, pronto para fugir a qualquer momento. Um copo de vidro incrustado com várias pedras preciosas coloridas está silenciosamente dentro, com luz colorida fluindo e clareza requintada. “Sim!” Duan Yao ficou surpreso: “Onde você encontrou isso?” Duan Baiyue bufou pelo nariz: “Você não tem medo de ser venenoso?” “Irmão.” Duan Yao pendurou - se de costas: “Um dia irei até Wang Zhuangyuan e escreverei um poema para você.” As palavras são lindas, o poema é cheio de elogios e é muito longo. Duan Baiyue ergueu a pessoa: “Fique bem. Se você perder, eu também perderei você. Duan Yao: “...” Realmente. “Não encontrei.” Duan Baiyue serviu - se de uma xícara de chá. Duan Yao pensou um pouco e entendeu a tempo o ponto - chave da questão: “Minha cunhada me deu?” Duan Baiyue concorda. “É verdade.” Duan Yao suspirou: “Minha cunhada é tão rica.” Isso é bom. Pelo menos meu irmão não sentirá fome depois de se casar. Sim, é o tipo de casamento onde você só volta para a Mansão Southwest a cada dez ou oito anos, ou até mais, não importa. Duan Baiyue: “...” Duan Yao olhou feliz para o copo de vidro por um momento, depois perguntou: “Você quer um presente em troca?” Afinal, o casamento ainda não foi concluído e não é considerado uma família, então a etiqueta deve ser minuciosa . Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Que tal mandá - lo ao palácio para servi - lo?”

Os olhos de Duan Yao se arregalaram de repente, ah? Duan Baiyue olhou para baixo: “Talvez fosse bom seguir Sixi como sogro”. Duan Yao saiu correndo segurando o copo de vidro. Duan Baiyue o pegou por trás e disse: “Acalme - se, ainda há algo a dizer”. "O que vamos fazer de novo?" Duan Yao não estava disposto a dizer isso rapidamente. Quero voltar para o meu quarto e usar um copo novo para criar insetos! Duan Baiyue disse: “Como você resolveu o mecanismo em Jiuxuanji naquele dia?” Embora o tenha seguido secretamente, foi apenas para evitar que ele sofresse um acidente e ele não fez muito. Eu sinto que a torre não é tão assustadora quanto os rumores. Ex istem armas escondidas, mas são apenas armas escondidas. Está longe de ser uma caverna mágica que pode engolir a vida das pessoas. Duan Yao disse silenciosamente: “Antes de invadir, eu nem sabia que havia um mecanismo ali”. Duan Baiyue tossiu duas vezes. “Se houver armas escondidas, esconda - as, se houver armadilhas, desmonte - as, caso contrário, o que mais você pode fazer.” Duan Yao disse: “Se você desmontar mais duas, poderá ganhar experiência”. Duan Baiyue olhou para ele pensativo. Pelo que disse o velho Mu Chi, ele não construiu sozinho a torre do mecanismo, mas foi responsável apenas por consertar parte dela. O verdadeiro portão dos Nove Mistérios está em Fenxing, e aqueles que conseguem quebrar a formação estão todos destinado s a Fenxing. Duan Yao segurou sua bochecha com uma das mãos: “Há mais alguma coisa?” “Livre - se do disfarce”, disse Duan Baiyue. Duan Yao de repente ficou amargo: “O que você está fazendo disfarçado?” Duan Baiyue disse: “Venha comigo para Taici Road e tente ver se você consegue quebrar o jogo”. Duan Yao pensou um pouco e perguntou: “Vá e quebre, eu te acompanho, certo?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Vá você”. Duan Yao: “...” Duan Baiyue disse: “O que você ainda está fazendo?” Duan Yao apontou para o nariz dela e disse com dificuldade: “Quando você me viu jogar xadrez?” Duan Baiyue disse: “Você nunca quebrou a formação antes”, mas ainda assim desmantelou os Nove Mistérios com as próprias mãos. Duan Yao foi bloqueado de volta. Duan Baiyue disse: “A Burning Star e o Burning Star Bureau serão conectados assim que você os ouvir. Já que você pode obter a Burning Star, você também poderá quebrar o Burning Star Bureau. Duan Yao continuou a hesitar. Duan Baiyue disse: “Além disso, depois que você mudar sua aparência, ninguém saberá quem você é.” Não há vergonha em perder. Duan Yao não teve escolha senão concordar. Claro, para cumprir o propósito desta viagem, Duan Yao se disfarçou de um pequeno estudioso. Ele era tão magro e frágil que poderia ser levado pelo vento com um simples olhar. Nasai Pan'an ainda estava tirando uma soneca enquanto se bronzeava ao sol. Quando ouviu alguém subindo no palco, ele abriu lentamente os olhos.

Duan Yao jogou um tael de prata na caixa ao lado dele e sentou - se em frente ao jogo de xadrez. As pessoas ao seu redor rapidamente se reuniram para assistir à diversão. Sai Pan'an acenou com a cabeça levemente: "Por favor, jovem mestre." Duan Yao pegou uma peça de xadrez, fingiu pensar muito e depois a deixou cair. Saipanan franziu a testa. Duan Yao estava tão feliz, poderia ser verdade? Sai Pan'an balançou a cabeça: “Se este jovem mestre não sabe nada sobre xadrez, ele não deveria causar problemas”. Duan Yao fugiu calmamente em meio às “vaias” dos espectadores. Duan Baiyue estava nas ruas secundárias e becos, rindo até doer o estômago. Depois de retornar à pousada, Duan Yao jogou a máscara de lado e bebeu três tigelas grandes de chá de ervas para aliviar o fogo. Duan Baiyue o confortou: “Também não é vergonhoso”. Duan Yao cantarolou e voltou para seu quarto. Duan Baiyue se recostou na cama e olhou em transe para as nuvens coloridas do lado de fora da janela. Ele não esperava poder resolver a situação tão facilmente, ele só queria tentar. Como o gato cego não conseguia tocar no rato morto, ele não teve esco lha a não ser pensar em outras maneiras. Depois de tomar uma xícara de chá, Duan Yao abriu a porta e entrou novamente. Duan Baiyue disse: “Há algo errado?” “O sapo roxo parece um pouco animado demais.” Duan Yao disse: “Ele continua pulando pela sala”. Duan Baiyue franziu a testa. Duan Yao continuou: "Acabei de alimentá - la ontem. É lógico que vou dormir até o próximo mês. "Mas agora é tão anormal que nove em cada dez vezes consigo sentir o cheiro da comida. Este sapo roxo come todos os tipos de insetos Gu desde que nasceu e nunc a encontrou mais nada. “Você quer dizer que há insetos venenosos no corpo de Sai Panan?”, Perguntou Duan Baiyue. Duan Yao acenou com a cabeça: “Todos os insetos que crio estão selados em potes. Não há como o sapo roxo notá - los”. “Isso é divertido.” Duan Baiyue tocou o queixo, “O inseto Gu conheceu o Rei Sapo, e estima - se que o ninho já tenha explodido.” Com certeza, os espiões vieram reportar no dia seguinte, dizendo que Sai Panan parecia estar doente e nem apareceu no ringue. Duan Baiyue se sentiu um pouco estranho por causa do acidente. Duan Yao disse: “Deveria ser que o vodu nele estava assustado e ele se recuperaria sozinho em alguns dias.” Afinal, nem todo tipo de vodu é como o fio dourado do bicho - da - seda, muito menos estar perto do sapo roxo, mesmo que seja uma mordida. Se você e ngoli - lo, provavelmente continuará dormindo preguiçosamente. “Bem na hora.” Duan Baiyue disse: “O rei de Goryeo entrará na cidade real nos próximos dias. Deixe - o ficar na cama por mais alguns dias para evitar causar problemas novamente.” Embora ele fosse apenas um rei fronteiriço de um pequeno estado vassalo, a etiqueta do Estado Chu ainda era bastante completa. No dia em que entrou na cidade, Chu Yuan liderou pessoalmente a multidão para cumprimentá - lo em frente ao Portão de Xuanwen. As pessoas de ambos os lados da rua também se levantaram

cedo para se sentarem, com medo de chegarem tarde demais e não assistirem. A excitação. Duan Baiyue estava sentada perto da janela do segundo andar da pousada, tomando chá com seu mestre. Nanmo Xie estalou a língua: “Veja o estilo das outras pessoas”. Duan Bai também lhe deu uma refeição. Nanmoxie continuou: “É magnífico e elegante, e há uma grande multidão esperando para recebê - lo. Logicamente falando, o país de Gaoli não é tão rico quanto a Prefeitura do Sudoeste. Duan Baiyue sugeriu sinceramente: “Por que o Mestre não quer dar um passeio na rua?” "Acho que o rei de Goryeo é muito bonito", disse Nammo, "e pode até ser capaz de fazer kimchi. Comparado a ele, você não é nada. Sem mencionar o namorado que você ainda não tem, você pode até mesmo ser seu professor., e não posso deixar de querer coloc á - lo sob sua proteção e se tornar seu irmão mais velho. Duan Baiyue ergueu o queixo: “Bem, esse é seu amado discípulo”. Nan Moxie olhou para baixo apressadamente e com atenção e viu oito homens fortes carregando o Rei da Coreia. Ele parecia ter cerca de quarenta anos, vestia - se de maneira estranha e não conseguia encontrar os olhos quando sorria. ... Nan Moxie disse calmamente: “Ele é realmente bonito e extraordinário”. Duan Baiyue teve preguiça de responder e apenas disse: “Achei que o palácio estaria muito animado hoje”. Nan Moxie começou a chorar: “Esta frase é muito triste, não importa como você a ouça”. Duan Baiyue: “...” O rei de Goryeo se chamava Jintai e era relativamente quieto entre os muitos reis vassalos. Ele também tinha uma aparência feliz, então Chu Yuan não o incomodava e ele recebia recompensas de vez em quando. Portanto, Jintai vem aqui quase todos os anos desde que assumiu o trono. Ele pode comer e beber e levar um pouco de volta quando voltar. Todo mundo gosta de fazer negócios sem capital. Desta vez ela estava ainda mais determinada e queria encontrar um marido para a irmã. Houve canto e dança no salão principal, criando um cenário de prosperidade. Chu Yuan ergueu uma taça para comemorar com os ministros, mas depois de terminar a bebida, sentiu que algo estava errado, então virou a cabeça e olhou. Si Xi esperava feliz - o imperador ainda estava doente, e o rei do Sudoeste e o médico imperial o alertaram para não beber álcool. Chu Yuan ergueu as sobrancelhas e pediu - lhe que lhe servisse um copo d'água. O Rei de Goryeo olhou em volta feliz e sentiu que todos os ministros eram adequados, especialmente Shen Qianfan, que estava sentado na frente, que era ainda mais bonito. “Velho Liu, acabou agora.” Mestre Taifu puxou a manga de Liu Dajiong, “Sua sobrinha parece ter sido alvo de outros.” “Isso não vai funcionar.” Liu Dajiong largou apressadamente seus pauzinhos, “Você tem uma mente rápida e pensa em quem mais nesta corte pode se casar com aquela princesa coreana”. Tao Rende disse casualmente: “Zhang Zhican?”

“Não seja imoral.” Liu Dajiong ainda tem a integridade de um casamenteiro: “Com a aparência e o caráter do Mestre Zhang, nem eu gostaria de me casar com uma princesa, muito menos com uma princesa.” “Aham.” Tao Rende engasgou com a sopa, “Com sua aparência e personalidade, se você quiser se casar, Mestre Zhang provavelmente preferiria ser exilado para o deserto do noroeste.” Liu Dajiong: “...” As duas pessoas do outro lado ainda conversavam, mas o Rei da Coreia do outro lado já estava sentado ao lado de Shen Qianfan. Chu Yuan viu isso em seus olhos e estendeu a mão para esfregar as têmporas de angústia, sem mencionar que queria se casar novamente. Wen Liunian não aguentou, e também não aguentou este. “General Shen.” Jin Tai sorriu amplamente. Shen Qianfan devolveu o presente rapidamente. “Quando cheguei aqui no ano passado, o General Shen ainda estava na fronteira nordeste e não pude encontrá - lo.” Jin Tai o elogiou: “Ele realmente tem o comportamento de um deus da guerra”. “O Rei da Coreia me deu o prêmio.” Shen Qianfan pegou a taça de vinho. "Oh? Isso é jade bluestone? ” Vendo a ponta de sua espada, Jin Tai tomou a iniciativa de encontrar um assunto. "Sim." Shen Qianfan acenou com a cabeça e disse sem mudar sua expressão: "Foi... um presente da minha namorada." Chu Yuan apenas pensou em descer para ajudá - lo, mas depois de ouvir isso, ele sentou - se calmamente na cadeira do dragão. Ele sabia muito claramente a origem daquela ponta da espada. Era claramente um dispositivo adquirido no campo de batalha. Os olhos de Jin Tai estavam cheios de decepção. Shen Qianfan disse modestamente: “O amor entre essas crianças faz o Rei da Coreia rir”. “Onde está?” Jin Tai acenou com a mão, tomou uma taça de vinho com ele e voltou ao seu lugar. Primeiro Duan Baiyue e depois Shen Qianfan bateram na parede duas vezes e Chu Yuan não aguentou. Então ele tomou a iniciativa e disse: “Eu me pergunto que tipo de marido o rei da Coreia deseja encontrar para a princesa quando vier para Dachu desta vez? ” Jin Tai disse: “Alto e bonito, forte nas artes marciais, trata bem os outros e, de preferência, também tem algum dinheiro”. Chu Yuan riu: “Este pedido é bastante direto”. Liu Dajiong pensou, é verdade, minhas doze sobrinhas não são suficientes para casar. Jin Tai perguntou: “Gostaria de saber se o Imperador Chu tem um candidato adequado?” Chu Yuan balançou a cabeça: “Por se tratar de um acontecimento para toda a vida, é natural que a princesa o escolha ela mesma. Em dois dias, haverá uma competição entre os guerreiros dos dois países. mestres de famílias aristocráticas com fortes habili dades em artes marciais, e talvez algo de bom possa acontecer." “Tudo bem.” Jin Tai assentiu repetidamente e olhou para Shen Qianfan com pesar novamente. Por que você tem um amor?

O banquete foi extremamente grandioso e, quando os convidados e anfitriões se dispersaram depois de se divertirem, já era tarde da noite. Chu Yuan recostou - se na liteira e esfregou as têmporas, sonolento. “Vossa Majestade, chegamos ao palácio.” O eunuco Sixi sinalizou aos carregadores para serem gentis ao sair da liteira, e então deu um passo à frente e abriu a cortina. Chu Yuan tossiu com voz rouca e sentiu dores por todo o corpo. O eunuco Sixi ajudou - o a entrar no palácio, mas ele se assustou ao entrar na sala. Duan Baiyue levantou - se da mesa, franziu a testa e avançou, pegando a pessoa nas mãos: “Por que você está tão doente?” “...” O eunuco Sixi não sabia o que fazer. “Desça primeiro”, disse Chu Yuan. O eunuco Sixi lembrou: “O imperador deve tomar um remédio antes de ir para a cama”. Chu Yuan acenou com a cabeça e sentou - se ao lado da cama. Depois que Si Xi saiu, Duan Baiyue agachou - se na frente dele: “Você está falando sério que não quer ser declarado médico imperial?” "Acabei de pegar um resfriado. Fiquei sentado no salão principal o dia todo hoje. Há uma saída de vento lá." A garganta de Chu Yuan estava seca e rouca. "Já prescrevi remédios antes." Duan Baiyue pegou uma pílula: “Abra a boca”. Chu Yuan foi muito cooperativo e não perguntou o que era, e engoliu obedientemente. Uma sensação fresca se espalhou pela ponta da língua, dissipando muita sonolência. “Quando poderei dormir bem por alguns dias?” Duan Baiyue suspirou: “Se eu soubesse como seria cansativo ser o imperador, não teria ajudado você a tomar o trono. " Chu Yuan tirou a seda, enxugou o nariz e disse com voz abafada: “Seja corajoso”. Duan Baiyue ficou com tanta raiva que teve vontade de rir e derramou água quente novamente. Chu Yuan perguntou: “Por que você está no palácio?” “Eu sei que você deve estar cansado há mais um dia e não comeu bem.” Duan Baiyue abriu a caixa de comida sobre a mesa e “trouxe um pouco de mingau. “O palácio não consegue nem cozinhar uma tigela de mingau?” Chu Yuan era um pouco engraçado. “É diferente.” Duan Baiyue entregou a tigela para ele. “É o mesmo arroz, a mesma água, mas é diferente.” Chu Yuan mexeu duas vezes com uma colher, “Você cozinhou?” Duan Baiyue parou por um momento e então disse: “Sim”. Chu Yuan tomou um gole. Era macio, suave e extremamente doce. A qualidade era realmente um pouco alta, então ele lembrou: “O crime de enganar o imperador é ser decapitado”. As consequências pareciam um pouco sérias, então Duan Baiyue teve que admitir: “O cozinheiro do restaurante cozinhou, se você quiser que eu cozinhe - ” “Eu não quero.” Chu Yuan tomou outro gole. Duan Baiyue: “...” O quarto estava muito silencioso, apenas com o leve som de colheres e tigelas de porcelana colidindo.

Depois de terminar uma tigela de mingau, minha energia voltou um pouco. O eunuco Sixi trouxe o remédio, observou - o tomá - lo, fez uma reverência e saiu. Duan Baiyue questionou: “Vou ficar com você esta noite?” Chu Yuan disse: “Não”. Duan Baiyue perguntou: “E se eu tiver febre novamente no meio da noite?” Chu Yuan disse: “Então deixe queimar”. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan espirrou de novo e disse com o nariz vermelho: “Quatro alegrias!” “Sua Majestade!” O eunuco Sixi entrou rapidamente. O rei do sudoeste levantou - se voluntariamente. “Vá para o Palácio das Fontes Termais”, ordenou Chu Yuan. Duan Baiyue ficou surpreso. Desta vez não fui “convidado” a sair?

Capítulo 31: A competição de artes marciais precisa

ser um pouco mais feia. Como ele não disse que estava indo embora, ele deveria ficar. Duan Baiyue ergueu o canto da boca e o seguiu alegremente. O palácio das fontes termais estava muito vazio. O eunuco Sixi dispensou as criadas do palácio primeiro. Quando os dois entraram, houve apenas o som de gotas de água caindo ao redor deles. Uma fonte termal branca e leitosa emite névoa e há uma leve fra grância medicinal quando você a cheira com cuidado. O eunuco Sixi arrumou rapidamente dois conjuntos de utensílios de banho e, vendo que Chu Yuan não tinha intenção de ser servido por ele, curvou - se e deu um passo para trás, fechando a porta suavemente. Duan Baiyue ficou ali e olhou para ele. Chu Yuan foi até a tela e trocou de roupa, entrou na água com os pés descalços, depois relaxou e encostou - se na parede da piscina, como se suspirasse confortavelmente. Depois de muito tempo, alguém pareceu agachar - se suavemente ao lado dele. “Devo acompanhá - lo?” Duan Baiyue perguntou suavemente. Ele se considera uma pessoa pouco paciente e raramente ouve a opinião dos outros, exceto de uma pessoa, sem falar na força, ele não suportará a menor queixa. Chu Yuan ainda não falou, como se não tivesse ouvido, ou como se... tivesse concordado. Então, depois de um tempo, houve uma onda na água. Os dois mergulharam juntos na água quente da piscina e olharam para as vigas de madeira no topo do corredor, mas nenhum deles falou primeiro. Chu Yuan fechou os olhos e parecia que estava prestes a adormecer. Duan Baiyue estendeu a mão e abraçou - o cuidadosamente. ... O eunuco Sixi estava pensando lá fora, já que tinha o rei do Sudoeste, alguém faria tudo por ele e ele teria menos tempo para conversar. Muito bom, muito bom.

Talvez porque estivesse muito cansado ou talvez porque a água da piscina estivesse muito quente, Chu Yuan não disse nada. Em vez disso, tomou a iniciativa de encontrar uma posição confortável sobre o peito e continuou a adormecer. O manto branco molhado estava encharcado de água e agarrado firmemente ao seu corpo. Sob a gola ligeiramente aberta estava seu corpo lindo e jovem. Ela não tinha a majestade habitual no Palácio Jinluan e parecia a mais indefesa. Duan Baiyue apertou os braços. Havia um hálito quente e úmido em seus ouvidos, Chu Yuan virou ligeiramente a cabeça e se escondeu, todo o seu corpo pareceu estremecer. “Não pense em nada.” Duan Baiyue disse: “Durma bem”. Chu Yuan soltou um “hmm” baixo. Duan Baiyue massageou seus ombros por um momento, sentindo que o corpo em seus braços havia relaxado gradativamente, e disse: “Levar você de volta ao palácio? Chu Yuan ficou em silêncio, sem saber se estava dormindo ou não queria conversar. “Vou acompanhá - lo esta noite e amanhã, quando os dois guerreiros competirem.” Duan Baiyue continuou a sussurrar em seu ouvido: “Se você estiver cansado, vou levá - lo de volta à Mansão Sudoeste para ficar um pouco. Se você não quiser voltar, então eu não voltarei. Se aqueles velhos gostam de protestar, deixe - os fazê - lo. Eles ficarão ajoelhados por dias e noites antes de descobrirem que o imperador não está aqui. você acha que ele vai ficar com raiva e ficar com raiva? "Ei!" Chu Yuan não sabia se ria ou chorava. Ele se virou e deu um tapa nele: "Você não precisa dizer isso ao Mestre Taifu." “Não é apenas Tao Rende.” Duan Baiyue olhou para ele: “Há muitos ministros neste tribunal dos quais não gosto”. “Há muitos ministros neste tribunal que não gostam da Mansão Sudoeste.” Chu Yuan colocou as roupas preparadas de lado. Duan Baiyue apenas sentiu que seus braços estavam vazios. Quando olhou para a pessoa novamente, ele já havia chegado à costa , envolt o em roupas. Ele estava vestindo um manto solto e suas bochechas estavam vermelhas. Ele estava muito melhor do que antes, "Vamos voltar." Duan Baiyue saiu da água. O rosto de Chu Yuan congelou, então ele se virou e saiu rapidamente. King Southwest pensou consigo mesmo: as roupas grudam naturalmente quando estão molhadas, e não fui eu quem as fez grudar. Além disso, quem está sendo observado deve ser quem mais sofre. O eunuco Sixi ficou bastante surpreso: acabara de pedir um bule de chá e planejava ficar aqui por duas ou três horas, mas não esperava sair tão cedo. Chu Yuan cobriu a boca e tossiu. “Ah, Sua Majestade.” O eunuco Sixi puxou - o apressadamente de volta para o palácio. Ele tinha acabado de sair da água e nem sequer se secou. Ele se enrolou em um manto molhado e saiu. O Rei Southwest não não me importo. "Saia!", Disse Chu Yuan. Duan Baiyue foi muito cooperativo. O eunuco Sixi secou o cabelo de Chu Yuan, vestiu roupas mais grossas, colocou uma capa e um chapéu para envolvê - lo bem e disse: “Vossa Majestade, pode voltar para o palácio?” Chu Yuan mostrou apenas dois olhos e disse: “São os dias de cachorro do verão”.

"Você não pode pegar um resfriado mesmo nos dias de verão. Temos que encontrar o rei da Coreia amanhã. " O eunuco Sixi insistiu: "São apenas dois passos. Você pode voltar ao palácio em dois passos." Chu Yuan não teve escolha a não ser puxar a capa em volta do pescoço e sair do palácio. Duan Baiyue estava esperando do lado de fora e ficou surpreso ao ver. Será que ele poderia ter outra insolação? Enquanto o Eunuco Sixi caminhava, ele piscou para o Rei do Sudoeste. Você viu que o imperador iria servi - lo assim? No futuro, não o deixe ir sem se molhar todo. Depois de mergulhar na fonte termal, todo o meu corpo relaxou. Chu Yuan estava deitado na cama, bocejando preguiçosamente. Duan Baiyue inclinou - se ao lado dele. Chu Yuan disse: “Volte”. “Eu não vou voltar.” Duan Baiyue disse calmamente: “O Rei do Sudoeste é ambicioso. Já que ele pode dormir na cama do dragão, não há razão para perdê - lo.” Chu Yuan fechou os olhos e recusou - se a falar mais com ele. Na segunda metade da noite, chovia forte lá fora, Duan Baiyue virou - se de lado para bloquear o vento frio e abraçou - o completamente. Ele naturalmente sabia que os dois tinham a mesma opinião, mas como eles tinham a mesma opinião, ele entendeu mais claramente que estava em uma situação difícil. Ele estava longe, no sudoeste, e o céu estava alto e ele estava despreocupado, mas era dif erente. Os dois frequentemente provocavam os antigos funcionários do tribunal, mas assim que esses antigos funcionários soubessem de seu relacionamento com ele, provavelmente sangrariam nos degraus de pedra em frente ao longo palácio. É apenas uma questão de bajuladores e ministros traiçoeiros. Hoje em dia, os únicos que restam no tribunal são todos ministros virtuosos que estão dispostos a morrer pelo grande Chu. A razão pela qual este país e o país podem ser tão inexpugnáveis é que pode não ser possível sem nenhum velho. Se eles puderem protestar com suas próprias vidas e respingar sangue no Palácio Dourado, as pessoas comuns irão fofocar e os inimigos estrangeiros também poderão fazer barulho por causa disso. Nessa altura, tem o que eles terão dor de cabeça. Os dois já estavam escondidos antes, mas quando se trata de amor, eles não conseguem esconder mesmo que queiram. Isso é bom agora, mas só pode ser assim pelo resto da minha vida. Duan Baiyue sorriu amargamente e estendeu a mão para beliscar suavemente sua bochecha. Se eu soubesse disso, deveria ter deixado Chu Lan, o imperador de cabeça gorda e orelhas grandes, se tornar o imperador. Ele seria capaz de irritar um grupo de velho s mortos em apenas três dias e poderia se sentir confortável não importa o que ele quisesse. “Huh?” Chu Yuan abriu os olhos atordoado. “Não é nada”, Duan Baiyue disse: “Continue dormindo”. Chu Yuan perguntou: “Que horas são?” Duan Baiyue respondeu: “É hora de dormir”. Chu Yuan não fez mais perguntas e adormeceu novamente. Ele ocasionalmente tossia duas vezes em seu sonho, o que o deixava ainda mais angustiado. O céu está ficando mais claro aos poucos. O eunuco Sixi está andando de um lado para outro com as mãos nas mãos do lado de fora. Está quase na hora da corte matinal. Quer entre e ligue ou não, o Rei do Sudoeste ainda está lá. Chu Yuan sentou - se na cama.

Duan Baiyue disse atrás dele: “Por que ainda consigo acordar sozinho?” Chu Yuan perguntou: “Você deixou Sixi sair?” Duan Baiyue disse: “Ele nem apareceu”. “Bobagem.” Chu Yuan vestiu - se e saiu da cama, “Sixi!” “Infelizmente!” O sogro de Sixi ficou aliviado e correu para ajudá - lo a lavar e trocar de roupa. Duan Baiyue não se levantou e ficou encostado na cama olhando para ele. “Depois da quadra matinal, conduzirei todos os árbitros ao campo de competição.” Chu Yuan pediu a Sixi que arrumasse suas roupas. Duan Baiyue disse: “Vou segui - lo disfarçado.” Desde que o médico milagroso Ye se casou com Shen Qianfeng, o jovem mestre mais velho da Villa Riyue, ele frequentemente treinava um grupo de novos guardas e os enviava para o palácio. O aparecimento de nov os rostos não era grande coisa. Chu Yuan acenou com a cabeça e saiu para comparecer ao tribunal matinal sem falar muito. Depois de um tempo, o eunuco Sixi voltou e trouxe o café da manhã nas mãos, dizendo que foi especialmente encomendado pelo imperador e pediu ao rei do sudoeste que o usasse com cautela. Naturalmente, ele foi muito atencioso, mas olhando para o prato cheio, Duan Baiyue sentiu que poderia encontrar uma oportunidade de dizer no futuro que sua ingestão de alimentos na verdade não era muito... incrível. Embora Chu e Goryeo sempre tenham se dado bem, a competição de artes marciais também trata da dignidade de um país e ninguém quer perder. Quando Chu Yuan voltou da sessão matinal, viu que Duan Baiyue havia mudado completamente seu rosto, mas ela também era muito bonita. Chu Yuan disse: “Isso não vai funcionar”. “Por que não?” Duan Baiyue se perguntou: “Você consegue reconhecê - lo?” Chu Yuan disse: “Não”. Duan Baiyue: “...” Por que? Chu Yuan olhou de soslaio: “Você está realmente planejando encontrar uma noiva?” Duan Baiyue: “...” Chu Yuan pegou uma xícara de chá na mesa. Duan Baiyue disse: “Sou apenas um guarda.” Isso pode ser levado pela princesa? Chu Yuan franziu a testa: “Depressa!” Duan Baiyue não teve escolha a não ser sentar em frente ao espelho, olhar em volta e colocar uma cicatriz no rosto. Chu Yuan disse: “Ainda não funciona!” Duan Baiyue não teve escolha a não ser continuar aplicando - o no rosto, transformando - se em um rosto cheio de cicatrizes. Chu Yuan olhou para ele com atenção. “É isso, certo?” Duan Baiyue disse com uma cara amarga: “Se você pode ser favorecido assim, então a Princesa Goryeo realmente tem um problema de visão”. Chu Yuan passou relutantemente e disse: “Você fica aqui hoje e não tem permissão para fazer nada”. "Isso é natural. É possível que você ainda queira que eu cante e dance?", Duan Baiyue disse eloqüentemente. Chu Yuan riu.

“Você ainda não disse nada, já se recuperou hoje?” Duan Baiyue colocou a palma da mão na testa, mas foi esquivado. “Fique longe”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue perguntou: “Por quê?” Chu Yuan disse: “Porque é feio”. Duan Baiyue: “...” Mas é muito feio. Quando o Rei de Chu apareceu no campo de competição com seus guardas, todos os cortesãos se assustaram e o Rei de Goryeo quase deixou cair sua taça de vinho. O rei do Sudoeste ficou triste porque as cicatrizes que Chu Yuan tinha antes não eram suficientes. Quando ele estava prestes a sair, pegou um pedaço de pano preto do nada e cobriu metade dos olhos. Chu Yuan estava muito calmo, não que ele fosse feio. Tao Rende balançou a cabeça repetidamente em sua mente, imaginando o que o jovem príncipe e o jovem mestre Shen estavam fazendo, enviando - os para o palácio assim, sem medo de perturbar o santo mestre. Depois que todos se sentaram, a Princesa de Goryeo também se adiantou para saudar. Embora ela não fosse bonita, ela era de origem nobre e tinha uma certa postura. Seus traços faciais eram eretos e seu comportamento era digno. Deveria haver algumas pess oas ela queria se casar. “Vamos, vamos.” O rei da Coreia estendeu a mão e chamou sua irmã até ele. Depois que Jin Shu se sentou, seus olhos pousaram em Duan Baiyue de vez em quando. Chu Yuan tossiu duas vezes, ergueu a cabeça e bebeu uma taça de vinho. O general Shen obviamente está sentado à mesa ao lado dele. Ele tem traços bonitos e um comportame nto bonito. Por que você não vai vê - lo? Duan Baiyue estava com dor de cabeça, seria estranho se outras pessoas não percebessem, certo? "Vossa Majestade, a competição deve começar?", Perguntou Shen Qianfan suavemente. Chu Yuan assentiu levemente. Todos se animaram e esperaram para ver o show. O rei da Coreia até sussurrou para Jin Shu: “Dê uma boa olhada. Basta dizer ao seu irmão de qual você gosta”. Na primeira rodada da competição, Chu State enviou Liu Wei, segundo filho de Liu Dajiong, e a Coreia também enviou Wang Sungongzi. Os dois lutaram mais de cem vezes. No final, Liu Wei percebeu uma falha e derrubou seu oponente no chão. chão. É uma vitó ria. Todos aplaudiram, e o Rei da Coreia também aplaudiu e aplaudiu, mas sentiu - se arrependido por já estarem casados. Mas Jin Shu também não gostava de Liu Wei. Ela tinha Duan Baiyue primeiro em seu coração. Nesse momento, não importa para quem ela olhasse, ela sentia que estava muito atrás. Na segunda rodada da competição, o jovem príncipe da Coreia foi Jin Min. Shen Qianfan cerrou os punhos e disse: “Estou ofendido”. Jin Tai sussurrou apressadamente no ouvido da irmã: “Isso não pode ser feito. Ouvi dizer que vamos nos casar em breve e a borla da espada é um presente da minha namorada. Jin Shu: “...” O cultivo de artes marciais da Sun Moon Villa é o melhor do mundo. Embora Shen Qianfan não seja tão talentoso quanto seu irmão mais velho, Shen Qianfeng, ele ainda

é um mestre de primeira linha. Ele usou apenas uma dúzia de movimentos para subjugar Jin Min. Chu Yuan sorriu levemente, embora o Rei da Coreia ainda aplaudisse, seu rosto já estava um pouco rígido. Mais tarde, Chu State venceu outro jogo. Embora tenha sido dito que Goryeo venceu a quarta competição, qualquer pessoa que praticasse artes marciais poderia dizer que foram os guerreiros Chu que secretamente fizeram concessões para evitar que os convid ados ficassem muito envergonhados. O Rei da Coreia ficou um pouco envergonhado, então se levantou e disse em voz alta: “Queremos mudar de guerreiro. Será que o Imperador de Chu concordará? "Huh?" Chu Yuan disse: "Claro, quem o rei da Coreia deseja substituir?" Jintai sinalizou para o príncipe e o neto que já haviam aparecido antes se afastarem. Ele sussurrou algumas palavras no ouvido do atendente. O atendente seguiu a ordem e saiu com pressa. Depois de um tempo, ele voltou com uma pessoa, mas os outros fica ram chocados. Vi que o homem era forte e alto, um homem comum parado ao lado dele, mal alcançando seus ombros. O cabelo parecia espinhos, amarrado aleatoriamente. O rosto estava lavado, mas as tatuagens eram ainda mais óbvias e ferozes. O chão tremia enqua nto ele caminhava, como se estivesse tentando cavar buracos profundos no chão. Os ministros do Estado de Chu se entreolharam confusos, sem entender o que isso iria causar. “Vossa Majestade”, disse o rei de Goryeo, “este homem é um escravo que resgatei do mercado de gado e cavalos. Assim que essas palavras foram ditas, todos murmuraram em seus corações. Esta competição foi originalmente para diversão, então as pessoas enviadas por ambos os lados tinham o mesmo status. Agora, o rei de Goryeo não sabia onde conseguir um escravo. Se o estado de Chu enviasse príncipes, netos, generais e ministros novamente, seria uma perda de autoestima se eles vencessem, mas seria ainda pior se eles vencessem. perdido. “Tsk, tsk.” Liu Dajiong sussurrou: “Este rei da Coreia é muito cruel. Receio que o imperador não me recompense desta vez. “Já faz tanto tempo e você ainda está pensando em me dar uma recompensa.” Tao Rende cutucou - o com o cotovelo: “Você deveria pensar em uma maneira rápida de resolver esse assunto.” "O que posso fazer? O primeiro - ministro Liu é o melhor nessas coisas complicadas", disse Liu Dajiong. Os dois olharam para Liu Yishui na mesinha lateral e o viram bebendo chá lentamente. ... “Olha, sua família Liu.” Tao Rende ficou enojado: “Você é pedreiro durante a semana, mas se torna uma figura de barro em momentos críticos.” “Você é capaz, então deveria falar.” Liu Dajiong disse: “Olhe para nosso imperador, seu rosto está ficando verde”. Duan Baiyue sussurrou em seu ouvido: “Eu irei”. Chu Yuan franziu a testa. “Não importa.” Duan Baiyue disse: “Você acredita em mim”. Chu Yuan pensou um pouco e acenou com a cabeça levemente.

Vendo Duan Baiyue no palco, todos no estado de Chu deram um suspiro de alívio. Aquele que veio da Villa Sun Moon não deve estar pior. Além do mais, ambos têm rostos ferozes, o que parece bastante adequado. Chu Yuan apertou secretamente a mão direita. O escravo coreano rugiu alto e pisou nele com os dois pés. De repente, a poeira voou por todo o seu corpo e até o chão ficou afundado com meio pé de profundidade. Liu Dajiong ficou surpreso. Duan Baiyue não tinha uma arma na mão, ela apenas olhou para ele com frieza. O escravo coreano deu um pulo e correu em sua direção como uma montanha. Shen Qianfan viu isso e franziu a testa de repente. Ele já havia pensado que essa pessoa era apenas uma força bruta, mas com apenas esse salto, parecia que ele havia aprendido kung fu. Juntamente com seu poder sobrenatural natural, ele estava com medo de que mesmo que esse guarda viesse da Villa Sun Moon, ele pode não ser capaz de vencer. Duan Baiyue se esquivou e chutou o oponente alguns passos para trás. Havia muita gente aqui, então para evitar ser notado, ele não utilizou as habilidades da Mansão Sudoeste. O escravo ficou furioso e tornou - se mais cruel e brutal. Duan Baiyue originalmente queria lutar rápido, mas sentiu que seria muito desrespeitoso com a Coreia – então ele teve que acompanhar a luta e lutar com ele por centenas de movimentos antes de pre nder a pessoa no chão e subjugá - la. Shen Qianfan ficou ainda mais confuso. Olhando para as habilidades de Kung Fu, ele definitivamente não poderia vir da Vila Riyue. Onde o imperador encontrou essa pessoa? “Eu concordo.” Duan Baiyue soltou sua mão e se levantou. O Rei de Goryeo sorriu sem jeito e aplaudiu algumas vezes: “Os guerreiros de Dachu são realmente poderosos”. Chu Yuan deu um suspiro de alívio. Ele sempre se arrependeu de ter que cobrir um olho ao sair. Ele nem conseguia ver claramente durante a competição. Os ministros também voltaram à alegria, mas antes de terminar o próximo lanche, o Rei da Coreia disse novamente: “Será que o Imperador de Chu pode conceder este guerreiro à Coreia?” Chu Yuan disse simplesmente: “Não”. ... O rei da Coreia não teve escolha a não ser sentar - se com um sorriso. Mesmo que uma recompensa lhe fosse recusada antes, ele normalmente pegaria um caminho indireto e encontraria um lugar onde não houvesse muitas pessoas para conversar. Ele ainda era tã o direto neste momento. tempo. Depois dessa competição, os demais guerreiros de ambos os lados souberam escolher e o clima ficou muito mais harmonioso. Depois de mais de uma dezena de competições, Jin Shu não gostava de ninguém e só estava interessado em Duan Baiyue – mas desta vez não era para pessoas, mas para kung fu. Ela pratica artes marciais desde criança, então há muito tempo ela percebe que Duan Baiyue tem cedido secretamente. Se ele realmente lutar muito, o escravo nunca será capaz de sobreviver a dez movimentos. Embora existam muitas pessoas do país Chu, pouc as são realmente excelentes no kung fu. Um é Shen Qianfan e o outro é o guarda com cicatrizes no rosto. Era obviamente impossível pedir um general ao imperador de Chu, mas ele não esperava que fosse tão mesquinho a ponto de se recusar a lhe dar um guarda - costas.

"Tenha cuidado." Jin Tai lembrou sua irmã em voz baixa: "Este é Dachu, não aja de forma imprudente." Jin Shu mordeu o lábio inferior, sem vontade de fazê - lo. Quando voltei ao palácio naquele dia, já era quase tarde da noite. Duan Baiyue tirou o disfarce, Chu Yuan olhou mais de perto e descobriu que não havia nada de estranho em seu rosto, então disse: “Pele grossa”. Duan Baiyue começou a rir: “Por que você está com tanto apetite hoje?” No jantar realizado no salão principal, ele comeu do primeiro ao último prato e também bebeu uma tigela de sopa de peixe. “Se alguém quiser você, naturalmente estou de bom humor.” Chu Yuan disse: “Amanhã farei uma lista e entregarei você a Jintai junto com ouro, prata, porcelana, folhas de chá e joias”. “No pequeno país de Goryeo, Jin Tai provavelmente não será capaz de me sustentar.” Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas: “O país Chu é vasto e rico em recursos, então é melhor tentar.” “Vossa Majestade”, disse o eunuco Sixi do lado de fora, “o rei da Coreia está aqui novamente, dizendo que tem algo para ver”. “Qual é o problema no meio da noite?” Duan Baiyue franziu a testa. “Acho que estou aqui para pegar você”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue: “...” “Vá e dê uma olhada.” Chu Yuan se virou e saiu. Duan Baiyue se sentiu muito deprimido, por que ele ainda era lembrado mesmo sendo assim? “Vossa Majestade.” Jin Tai estava tomando chá no corredor lateral. "O Rei de Goryeo veio aqui tarde da noite. Qual é a coisa importante?", Perguntou Chu Yuan. Jin Tai suspirou profundamente e disse como esperado: “Embora eu tenha dito isso uma vez durante o dia, não há outra maneira. Por favor, peça ao Imperador Chu para entregar aquela guarda a Goryeo”. Duan Baiyue esfregou a testa atrás da tela. “Por que o Rei de Goryeo o valoriza tanto?”, Perguntou Chu Yuan calmamente. “Não sou eu, é minha irmã.” Jin Tai abriu as mãos. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue: “...” "Imperador Chu, por favor, não me entenda mal. Ah Shu não está planejando se casar." Vendo a expressão rígida de Chu Yuan, Jin Tai disse apressadamente: "Acabei de ver que o guarda tinha habilidades extraordinárias em artes marciais e queria levá - lo de volta para ser seu mestre." Chu Yuan balançou a cabeça: “Isso é absolutamente impossível”. Absolutamente não? Jin Tai sentiu que estava muito ansioso. A irmã do outro lado clamava por ajuda, mas o Imperador Chu do outro lado recusou - se a desistir. Chu Yuan disse: “Fui enviado aqui pela Villa Riyue e retornarei à Villa Riyue em alguns anos”. “Acontece que ele é da família Shen.” Jin Tai percebeu de repente. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Se o Rei da Coreia realmente quer isso, então ele só pode ir a Jiangnan e perguntar pessoalmente ao Sr. Shen se ele está disposto a deixá - lo ir.” Pelo menos pare de falar sobre isso primeiro. “O tempo é limitado, infelizmente não poderei ir para Jiangnan.” O rei de Goryeo balançou a cabeça repetidamente.

Duan Baiyue pensou consigo mesma: está tudo bem se ela não puder ir. Chu Yuan disse com pesar: “Então não há realmente nada que possamos fazer”. O Rei da Coreia pensou muito por um longo tempo e então teve um lampejo de inspiração e disse: “O Imperador de Chu acabou de dizer que levará quantos anos até que ele retorne à Villa Riyue?” Chu Yuan: “...” "Isso é fácil de lidar." Jin Tai deu um tapa na perna: "Agora vou entregá - lo temporariamente à Coreia. Depois de um ou dois anos, vou mandá - lo pessoalmente de volta ao Imperador Chu. Está tudo bem?" Chu Yuan continuou: “Não”. JinTai: “...” Por que? Chu Yuan perguntou: “Se ele for embora, quem me protegerá?” Os cantos da boca de Duan Baiyue se ergueram, esta frase foi bastante cativante. Jin Tai ficou sem palavras. “Se a princesa quer guerreiros, há muitos no estado de Chu.” Chu Yuan disse: “Só este, não vou deixá - lo sair do palácio”. Duan Baiyue tocou o queixo. Se você não soltar, não sairá do palácio. Por que você não... fica aqui esta noite?

Capítulo 32: Você não é o único que tem

pensamentos e sentimentos profundos Depois de finalmente mandar Jin Tai embora, Chu Yuan sentiu uma dor de cabeça mesmo depois de retornar ao palácio. Duan Baiyue disse: “Outros irão cobiçar isso, mas não podem tirá - lo”. "Quem vai roubar você?" Chu Yuan serviu - se de uma xícara de chá, pensou por um momento e depois perguntou: "Que tipo de artes marciais você usou na competição de artes marciais hoje? Parece que você nunca viu isso antes. " “Um instrutor de boxe da Southwest Mansion.” Duan Baiyue disse: “Estudei com ele por alguns dias quando era criança”. "Apenas alguns dias?", Perguntou Chu Yuan. "Na verdade, foram apenas alguns dias. Mais tarde, o instrutor se casou com uma mulher da casa e foi para Nanyang." Duan Baiyue disse: "Antes de partir, ele me deixou um manual de boxe. Depois de pensar nisso por tantos anos, eu sempre consigo entender alguma coisa." “Não é de admirar, não se parece com o seu caminho anterior.” Chu Yuan largou a xícara de chá vazia, “É quase Haishi —— ” “Vou ficar esta noite.” Duan Baiyue o interrompeu. “Excessivo.” Chu Yuan se virou e caminhou em direção ao corredor interno, mas havia um toque de sorriso em seus olhos: “Eu não permito.” Se não for permitido, então não é permitido. De qualquer forma, você deve ficar. O rei do Sudoeste estava muito determinado. Depois de carregar o nome de conspirar para usurpar o trono por tantos anos, ele deveria sempre fazer algo que vai contra a vontade do Espírito Santo.

Ao ver os dois voltando, o padre Sixi cruzou as mãos alegremente e até trouxe porções duplas de sal verde para enxaguatório bucal. Ao ouvi - lo tomando banho atrás da tela, Duan Baiyue segurou seu rosto com as mãos e sentou - se à mesa para esperar. Chu Yuan ainda estava pensando antes, se essa pessoa iria invadir de repente. Depois de tomar banho, ele saiu e o viu assim, mas achou muito engraçado e não pôde deixar de rir alto. Duan Baiyue ficou intrigado: “Hein?” Chu Yuan contornou - o sem apertar os olhos e deitou - se na cama. Um momento depois, Duan Baiyue também estava deitado ao lado dele, com um toque de umidade após o banho. Restava apenas uma vela no corredor e estava muito escuro, apenas o suficiente para distinguir os contornos dos traços faciais das pessoas ao seu redor. Chu Yuan deu as costas para ele, segurando a colcha em transe. Duan Baiyue disse: “Se você não quer dormir, posso fazer um truque para você?” “Não olhe para isso.” Chu Yuan recusou sem pensar. Duan Baiyue baixou a cortina da cama. “Ei!” Chu Yuan franziu a testa e se virou para olhar para ele. “Do que você tem medo?” Duan Baiyue riu: “Mesmo que seja apenas um show de marionetes, deve haver uma cortina para cobri - lo”. Chu Yuan simplesmente sentou - se, afastou - se dele e avisou: “Se você se atrever a brincar, vou mandá - lo para a sala de purificação!” Duan Baiyue: “...” "Que truque?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue estendeu a mão na frente dele: “Hein?” Chu Yuan abraçou os joelhos: “Sim”. “Veja você mesmo.” Duan Baiyue riu. “Não.” Chu Yuan apertou os braços. Duan Baiyue abriu a palma da mão e encontrou uma pequena escultura de madeira. Chu Yuan franziu os lábios: “Já tive que lidar com tantos obstáculos antes e pensei que poderia invocar uma pessoa viva”. "Eu não sou estúpido. Qual é o sentido de invocar uma pessoa nesta formação?" Duan Baiyue colocou a escultura em madeira em sua mão, "Cheire e dê uma olhada." “Cheiro de remédio?”, Disse Chu Yuan. “Eu tirei a Burning Star mais cedo, então vou pagar uma para você”, disse Duan Baiyue. “Então perdi dinheiro.” Chu Yuan disse: “Obviamente, Burning Star é mais valioso”. "Esta é a madeira Xiangtuo. Só pode ser encontrada no sul. Coloque - a ao lado do travesseiro para acalmar sua mente." Duan Baiyue disse: "Mestre Ye Gu é realmente um médico milagroso, mas tomar muitos remédios é sempre ruim. Você poderia muito bem tenta r isso." "Você mesmo esculpiu?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue riu: “Você ainda consegue ver?” “É difícil não notar quando é tão feio.” Chu Yuan ergueu os lábios e segurou a escultura em madeira na mão: “Muito obrigado”. “Apenas uma palavra de agradecimento?”, Perguntou Duan Baiyue.

“Se você acha que uma palavra não é suficiente, convidarei uma trupe para vir ao palácio cantar uma peça para você amanhã.” Chu Yuan deitou - se na cama e aninhou - se sob a colcha: “Ok, chega de conversa”. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas, mas realmente não disse mais nada e, depois de muito tempo, abraçou - o por cima da colcha. A noite é tão suave quanto a água. Na manhã seguinte, Chu Yuan foi ao tribunal matinal, enquanto Duan Baiyue voltou para a pousada. Nan Moxie e Duan Yao estavam tomando café da manhã e, quando o viram entrando na sala, enfiaram os pães na boca e os engoliram com força, quase como um mestre e discípulo. Duan Baiyue foi engraçado: “Com medo de que alguém roube sua refeição?” Nan Moxie perguntou: “Como?” Duan Baiyue estava muito calmo: “Muito bom”. Os olhos de Duan Yao se encheram de lágrimas: “Quando será o casamento?” Duan Baiyue disse: “Não sei”. Duan Yao ficou instantaneamente desanimado. Nan Moxie repreendeu: “Isso não é ruim”. Duan Baiyue sentou - se à mesa: “O que eu acho que é bom é bom”. Fiquei duas noites no palácio, pensando que poderia fazer algum progresso, mas não esperava que continuasse igual. Nan Moxie acenou com a mão e mandou Duan Yao dizer ao garçom que não havia necessidade de preparar ovos vermelhos porque nada de feliz es tava acontecendo. Duan Baiyue: “...” “Então a Princesa Goryeo está aqui, mas você não aproveita a oportunidade?” Nanmo odiava o ferro. Duan Baiyue se perguntou: “O que isso tem a ver com a Princesa Goryeo?” “Claro que está relacionado.” Nan Moxie disse plausivelmente: “Como ele e Ye Jin são irmãos, então, como professor, também posso ter um vislumbre do temperamento do Imperador Chu. tome a iniciativa de ir até ele. Nomeado pela Mansão Sudoeste. "E você o bviamente está morando no palácio, mas não fez nenhum progresso. Você está realmente envergonhado dos ancestrais da família Duan. Duan Baiyue disse calmamente: “O quarto do mestre fica ao lado.” Se nada acontecer, saia rapidamente. “Vamos, vamos.” Nan Moxie tirou uma pilha de livros de histórias do armário, “Receio que você não saiba como, mas não importa. familiar repetidamente. Apenas certifique - se de mantê - lo. Deixe Yao'er ver se ele ainda é jovem. As veias de Duan Baiyue latejaram em sua testa e ele foi expulso diretamente. Nan Moxie agachou - se na porta e suspirou, foi um insulto à professora, foi um insulto à professora, foi um insulto à professora. Duan Baiyue descansou um pouco no quarto e depois voltou para a Taici Road. A arena foi montada novamente e Sai Pan'an ainda estava sentado no alto, com os olhos fechados e sonolento. Parece que os insetos Gu que estavam assustados antes recuperaram a compostura. Houve uma comoção à frente, mas era a princesa Jin Shu da Coreia quem caminhava pela cidade real com as pessoas. Duan Baiyue sempre se disfarçava quando saía, então ela não estava preocupada em ser reconhecida, só que ela teve dor de cabeça depois de v er isso, então naturalmente ela se virou e quis voltar.

“Pare!” Jin Shu disse por trás. O coração de Duan Baiyue congelou e ela secretamente pensou que tinha visto um fantasma, por que não importava a aparência dela, ela acabaria por impedi - la. Um grupo de oficiais e soldados deu um passo à frente e ficou na frente de Duan Baiyue. O líder era um pequeno líder do Exército Real da Floresta chamado Gao Yang. Ele cerrou os punhos e disse se desculpando: “Jovem Mestre, por favor, fique. dizer." Duan Baiyue sentiu - se impotente. Jin Shu deu alguns passos à frente, mas ficou desapontado ao ver sua aparência claramente. Agora mesmo vi uma figura familiar por trás e pensei que fosse o Rei do Sudoeste. “Princesa?” Vendo que ela não falava há muito tempo, Gao Yang não teve escolha a não ser lembrá - la. Duan Baiyue também tinha dúvidas. “Qual é o seu nome?” Jin Shu voltou a si. Duan Baiyue gesticulou para indicar que ela estava muda. Jin Shu de repente o atingiu no rosto. Duan Baiyue ficou imóvel, mas uma pequena pedra veio rapidamente e arrancou a mão do oponente. Jin Shu gritou de dor, ergueu a cabeça e olhou com raiva para a casa de chá à beira da estrada, mas não havia ninguém em lugar nenhum. Duan Baiyue virou - se decididamente e saiu. “Pare!” Jin Shu ainda queria perseguir, mas foi interrompido por Gao Yang. A cidade real sempre foi pacífica e pacífica, e mesmo que uma princesa de um país vizinho queira incomodar o povo sem motivo, ela não terá permissão para fazê - lo. Duan Baiyue deu alguns passos até o beco e disse: “Obrigado, Mestre”. Nan Moxie continuou a comer favas enquanto andava na parede e o lembrou: “Parece que a garota ainda não desistiu de você. Se você não gosta dela, mande - a embora o mais rápido possível”. “Como devo gastar meu tempo?”, Perguntou Duan Baiyue. Nan Moxie pulou no chão: “Você não pode deixar sua namorada lhe dar um casamento?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “É demais”. "Como pode haver tanto amor por você neste mundo? Quero ter o melhor dos dois mundos. " Nan Moxie disse: "Não vale a pena desperdiçar seus bons anos com uma pessoa indigna." Duan Baiyue estava desamparado: “O que exatamente o Mestre quer dizer?” Nan Moxie disse: “Não há problema em ser mais jovem. Se eu envelhecer no futuro, temo que não conseguirei nem escalar a muralha do palácio. Duan Baiyue disse: “Quando esse dia chegar, acho que haverá outra pessoa no comando deste país, então vou levá - lo embora”. “Então você também pensou no futuro.” Nan Moxie suspirou: “É melhor não pensar nas consequências.” Duan Baiyue sorriu e disse: “Caso contrário, como posso cumprir a palavra ‘Santo do Amor’ que o Mestre me deu?” “Vamos, vou ajudá - lo como professor”, disse Nan Moxie. Duan Baiyue perguntou: “Qual é o problema?” Nan Moxie disse: “Você sabe por que a corte imperial enviou pessoas para o país Feimian há alguns dias?”

Duan Baiyue encostou - se na árvore distraidamente: “Porque o Senhor de Feimian é muito bonito e alto.” Ele já havia dito isso uma vez, mas não esperava que fosse repetido uma segunda vez. Nan Moxie disse: “Porque dizem que existe cinábrio no Reino Feimian”. Duan Baiyue levantou de repente a cabeça. Nan Moxie disse: “Você sabe por que o Imperador de Chu queria encontrar o velho Mu Chi para estudar a Formação das Oito Desolações?” Duan Baiyue franziu a testa. Nan Moxie continuou: “Quebrando Liuhe e entrando nas Oito Terras Ermas, o fundador desta formação é o ancestral do Reino Feimian.” Duan Baiyue sentiu apenas que estava ouvindo uma história. “O Imperador de Chu parece ser muito afetuoso com você, como se tivesse decidido enviar suas tropas para o sul se o Reino Feimian não concordasse.” Nan Moxie deu um tapinha no ombro dele, “Isso não é como o habitual estilo. Se esse dia chegar e eu estiver disposto a invadir outros países só para você, será difícil para mim não ser infame. Duan Baiyue balançou a cabeça e se virou para ir ao palácio. “Qual é o sentido de ir para lá?” Nan Moxie disse por trás: “Se você não quer que ele faça coisas estúpidas, por que não simplesmente interromper e deixá - lo esquecer completamente de você, o que também é limpo”. Duan Baiyue parou de repente. “O rei de um país, você realmente tem medo de que ele não consiga sobreviver sem você?” Nan Moxie balançou a cabeça, virou - se e saiu do beco, sem dizer mais nada. Só quando o céu escureceu naquele dia é que Duan Baiyue entrou no palácio. Depois de ver isso, o eunuco Sixi sussurrou: “Por que o Rei do Sudoeste veio agora há pouco? O Imperador nem jantou e ficou esperando o tempo todo. Duan Baiyue sorriu, abriu a porta e entrou no corredor. Chu Yuan estava lendo à mesa e havia duas xícaras de chá à sua frente, uma das quais já estava fria. Ele nem levantou a cabeça quando ouviu alguém entrando. Ele apenas perguntou: "Aonde você vai de novo?" Duan Baiyue olhou para ele, sem saber se deveria ser doloroso ou doce. “Huh?” Vendo que ele não falava há muito tempo, Chu Yuan ergueu a cabeça. Um par de olhos parecia muito bonito sob a luz das velas, como se estivessem cheios de estrelas. Duan Baiyue ainda estava parado, sem se mover. “Ei, você está realmente possuído?” Chu Yuan deu um passo à frente e acenou com a mão na frente dele. Duan Baiyue segurou sua cintura e prendeu - o com força em seus braços. A força é tão forte que parece que nunca mais vou desistir nesta vida.

Capítulo 33: A estratégia não é tão boa quanto o

disfarce do mestre O salão estava muito silencioso. O sogro Sixi já estava pensando em distribuir a comida antes, mas então espiou pela fresta da porta e virou as costas em pânico, fingindo que não viu nada.

Se fosse normal, mesmo que Duan Baiyue estivesse um pouco mais perto, provavelmente levaria um tapa, mas desta vez foi uma exceção. Mesmo que os braços ao redor de seu corpo estivessem ficando cada vez mais apertados, e até mesmo seus ossos parecessem prestes a ser esmagados, Chu Yuan ainda permanecia imóvel, deixando - o enterrar a cabeça na lateral do pescoço. Depois de muito tempo, Duan Baiyue afrouxou ligeiramente a mão, mas não falou. Chu Yuan perguntou em voz baixa: “Você está indo embora?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Não vou embora”. Chu Yuan olhou para ele. “Acabei de pensar em uma coisa.” Duan Baiyue esfregou a bochecha com o polegar, “Está tudo acabado.” “Se você quiser ir embora, vá em frente.” Chu Yuan se separou dele e disse em um tom muito calmo: “Não vou impedi - lo”. “Sexi disse que você ainda não comeu.” Duan Baiyue segurou sua mão: “É chato neste palácio, posso levar você para comer fora?” Chu Yuan disse: “O Rei da Coreia voltará em breve”. “O Rei de Goryeo é mais importante que o Rei do Sudoeste?” Duan Baiyue queria fazê - lo rir. Chu Yuan desviaram o olhar um do outro e voltaram para o corredor interno. Duan Baiyue encostou - se na parede, sentindo um pouco de dor de cabeça. Falando francamente, ele nunca havia pensado claramente sobre o que queria. Fiquei no beco até escurecer, repetindo as palavras do Mestre centenas de vezes em minha mente. Meu coração ficou cada vez mais confuso, mas eu queria vê - lo cada vez mais. Se p ossível, ele preferiria protegê - lo secretamente, assim como fez na batalha para tomar a herança, e mais tarde na pacificação do sudoeste, para ajudá - lo a superar todos os obstáculos. Quando se trata de recompensas, basta um sorriso e um olhar. Mas nunca pensei no que aconteceria se eu não fosse o único profundamente afetuoso. Duan Baiyue abriu a porta, deixou Si Xi entrar no jantar e o seguiu até o salão interno. Chu Yuan estava parado perto da janela, olhando para a ameixeira no pátio. Duan Baiyue o abraçou por trás: “Você ainda está com raiva?” Chu Yuan não disse nada. “Se você estiver realmente com raiva, apenas me bata, ou então você será jogado no palácio frio.” Duan Baiyue disse em seu ouvido: “Não intimide aquela árvore. dez anos. Eu levantava no meio da noite para olhar. Tenho medo de não sobreviver.” Chu Yuan ainda olhava para longe com olhos indiferentes. Duan Baiyue suspirou e não teve escolha a não ser dizer: “Eu... à tarde, o mestre falou sobre as Oito Formações Desoladas e a Areia Tianchen”. Algo estranho finalmente passou pelos olhos de Chu Yuan. “Pequeno idiota, não preciso que você faça nada por mim.” Duan Baiyue o abraçou com mais força. Chu Yuan balançou a cabeça: “Não entendo do que você está falando”. “Você não entende do que estou falando bobagem.” Duan Baiyue sorriu: “Acredite ou não, se esse dia chegar, prefiro cometer suicídio”. Chu Yuan franziu a testa de repente.

“Então, seja bem o seu imperador.” Duan Baiyue disse: “Seja um rei famoso através dos tempos, para que você possa viver à altura deste país.” Tao Rende fala sobre as palavras todos os dias, e não custa nada usá - las eles ocasionalmente. Chu Yuan sentiu - se um pouco confuso em seu coração. Se ele não decepcionou o país ou o país, e ele? E ele mesmo? “Ok, não pense nisso.” Duan Baiyue virou o corpo, abaixou a cabeça e deu um leve beijo em sua testa, “Diga algo feliz.” “Por exemplo?” Chu Yuan olhou para ele. "Por exemplo, eu estava andando na rua hoje. Embora tenha mudado minha aparência, ainda fui bloqueado pela Princesa Goryeo", disse Duan Baiyue. Chu Yuan ficou realmente descontente: “Por quê?” “Quem sabe.” Duan Baiyue puxou - o para fora do salão interno e viu que o jantar já estava posto na mesa, então empurrou - o na cadeira e sentou - se: “Talvez ele pareça muito satisfeito comigo.” Chu Yuan largou os hashis com um estalo. “Ok, ok, não fale sobre ela.” Duan Baiyue foi muito sensato. “Vossa Majestade”, disse o eunuco Sixi do lado de fora, “o rei da Coreia quer ver você”. “Espere!” Chu Yuan disse com raiva. Duan Baiyue não pôde deixar de rir. O eunuco Sixi ficou chocado. O imperador estava sendo intimidado pelo Rei do Sudoeste novamente ou algo assim? Ele estava com muita raiva. A comida é meio leve e meio pesada, obviamente para atender ao gosto dos dois. Duan Baiyue deu - lhe um pedaço de carne de porco assada: “Só um”. Chu Yuan hesitou e comeu. Depois de um tempo, outro pauzinho saiu: “O último”. Chu Yuan: “...” Depois de um tempo. “É verdade que ele é um chef imperial e o pato está bem assado.” ... “Tudo bem.” Observando - o terminar sua refeição, Duan Baiyue apenas trouxe os vegetais verdes jogados para o outro lado, “Coma um pouco mais de comida vegetariana, verde e brilhante. Chu Yuan sentiu que se comesse dessa maneira, poderia evoluir para o corpo do Mestre Wang em menos de três meses. Jin Tai bebeu três bules de chá no palácio antes que houvesse qualquer movimento no pátio. Chu Yuan abriu a porta e entrou: “O Rei da Coreia está esperando há muito tempo”. “Não, não, é só por um momento.” Jin Tai levantou - se e saudou, sorrindo brilhantemente: “Não culpe o Imperador Chu por me perturbar tarde da noite”. “Qual é o problema com o rei da Coreia?” Chu Yuan sentou - se na cadeira do dragão. Jin Taiqi disse: “Ainda é para aquele guarda”. Duan Baiyue sentou - se na trave, querendo descer, cobrir a cabeça e espancá - lo. Chu Yuan ainda recusou: “Não!” “Imperador Chu entendeu mal.” Jin Tai disse rapidamente: “Quando voltei da última vez, disse a Ah Shu que o guarda não poderia sair do lado do Imperador Chu. ." Chu Yuan está insatisfeito, então por que você não volta!

Jintai acrescentou: “Mesmo que não possamos trazê - lo de volta para a Coreia, seria bom ensinar alguns movimentos pessoalmente durante este período. Ah Shu virá ao palácio todos os dias. Duan Baiyue: “...” A cabeça de Chu Yuan zumbia: “Não!” Jin Tai quase chorou de novo, por que isso não é suficiente? Chu Yuan disse inexpressivamente: “Aquele guarda aprendeu os segredos únicos da Vila Riyue e nunca os divulgou para estranhos, muito menos para a Coreia”. Há tantas coisas para prestar atenção. Jin Tai se recusou a desistir: “Que tal aprender alguns truques secretamente?” Os olhos de Chu Yuan ficaram frios: “Se o Rei de Goryeo mencionar este assunto novamente, ele estará em apuros”. “Imperador Chu, por favor, não fique com raiva.” Jin Tai também ficou surpreso. Na verdade, ele realmente não queria vir, mas não suportava os problemas constantes de Jin Shu, então ele teve que aguentar. Naturalmente, ele sabia que esse tipo de compor tamento era desagradável, mas não esperava que realmente ofendesse Tianwei. “O rei de Goryeo tem mais alguma coisa para fazer?”, Perguntou Chu Yuan friamente. Jin Tai balançou a cabeça rapidamente. “Quatro alegrias!” Chu Yuan levantou - se e disse: “Mande o rei da Coreia de volta para sua casa”. Duan Baiyue só pulou da viga do telhado quando tudo ao seu redor ficou quieto novamente. Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue disse cautelosamente: “Se você pensar bem, esse assunto na verdade não tem nada a ver comigo, certo?” Ela estava realmente injustiçada. Chu Yuan começou a rir. Duan Baiyue também tinha um sorriso nos olhos: “Voltar para o palácio?” “Nunca mencionei isso antes, por que a princesa de Goryeo se apaixonou por você?”, Perguntou Chu Yuan. "Eu realmente não sei." Duan Baiyue disse: "Mas ouvi dizer que Jin Shu sempre gosta de correr. Talvez ele tenha esbarrado nela acidentalmente." “Então ficou preso nos olhos dele e não conseguiu sair.” Chu Yuan cutucou seu ombro: “Isso atrai abelhas e borboletas”. “E daí?” Duan Baiyue disse calmamente: “De qualquer forma, ninguém mais pode tirar isso. “Jin Tai não poderá partir por cerca de meio mês.” Chu Yuan voltou ao palácio com ele, “Mas ele não é uma pessoa ignorante. “Você continuará a entretê - lo amanhã?”, Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan balançou a cabeça: “Haverá outras coisas amanhã. Esta não é a primeira vez que Jin Tai retorna à cidade real. Duan Baiyue riu: “Ser um rei da fronteira assim é bastante relaxante”. “Inveja?” Chu Yuan olhou para ele de lado. "Ele tem uma figura enrugada e feições pequenas. Por que eu o invejo?" Duan Baiyue balançou a cabeça: "Se eu fosse assim, você não se esconderia de mim quando eu tinha dez anos." Chu Yuan pensou um pouco e perguntou: “E se eu crescer e me tornar como Jin Tai?”

Duan Baiyue sorriu calmamente: “É claro que ainda tenho que cuidar dela pelo resto da minha vida”. “Pobre.” Chu Yuan o chutou. “É verdade.” Duan Baiyue estava muito sério. Os dois caminharam lentamente pelo caminho do jardim, com o chilrear das cigarras e o coaxar dos sapos. Era uma linda noite de verão. Mas há algumas pessoas que não são interessantes. Os dedos de Duan Baiyue o tocaram levemente algumas vezes e, antes que pudessem mantê - lo unido, vozes vieram da frente. O velho Mu Chi orientou o eunuco a puxar uma carroça com figuras de bronze enquanto conversava, dizendo que seriam transportadas para o complexo do carpinteiro. Duan Baiyue e Chu Yuan se abrigaram na árvore e esperaram até que o grupo de pessoas fosse embora antes de cair e dar tapinhas nos corpos um do outro. "Você ainda quer estudar a Formação das Oito Desolações?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan fez uma pausa e assentiu. Duan Baiyue franziu a testa. "Não é apenas por uma razão." Chu Yuan avançou sozinho, "A Formação das Oito Desolações é extremamente requintada. Também quero ver o quão poderosa ela será depois de restaurada." “Então concordamos, vamos apenas estudar a formação.” Duan Baiyue deu dois passos para segui - lo. Chu Yuan perguntou: “Então o que aconteceu com Sai Pan'an? Duan Baiyue balançou a cabeça. “Não é uma opção ser tão ignorante o tempo todo.” Chu Yuan pensou por um momento: “Por que não tirar a cobra do buraco?” "O que você quer dizer?", Perguntou Duan Baiyue. "Ainda não é certo. Só podemos especular que Sai Pan'an foi a pessoa que chegou a um acordo com o Culto do Demônio naquele dia." Chu Yuan disse: "É melhor deixar o velho Mu Chi aparecer na frente dele e ver qual será o próximo passo da outra parte. Iss o pode pelo menos deixar claro se o Velho Mu Chi é um de seus objetivos. “É viável.” Duan Baiyue disse: “Mas as artes marciais do velho Mu Chi são medíocres. Se Saipan tiver más intenções, ele inevitavelmente estará em perigo. alguém para se disfarçar." Chu Yuan perguntou: “Você?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Mestre”. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue disse: “Deixe esse assunto comigo”. Chu Yuan hesitou por um momento e acenou com a cabeça. Depois de um tempo, ele perguntou novamente: “Falando nisso, nunca vi a verdadeira aparência da Sênior Nan, mas só ouço falar do nome dele há muito tempo”. Duan Baiyue tossiu duas vezes: “Sim”. “Não sei por que, mas continuo cobrindo meu rosto.” Chu Yuan estava confuso. Duan Baiyue disse: “Talvez ele sinta que está horrível”. Chu Yuan: “...” “Yao'er gostou do copo de vidro da última vez.” Duan Baiyue mudou de assunto. “Contanto que você goste.” Chu Yuan sorriu: “Se Xiaojin quiser alguma coisa de agora em diante, terei uma cópia dupla.

Duan Baiyue estava cheio de ciúmes, por que ela deveria ser tão legal com aquele garoto? Chu Yuan perguntou novamente: “O que Yao'er gosta de comer?” Duan Baiyue não hesitou em nada: “Inseto!” Chu Yuan: “...” Realmente. “As estrelas são muito boas.” Duan Baiyue ergueu os olhos. Chu Yuan o chutou: “Você está falando bobagem, só gosta de comer insetos”. Duan Baiyue: “...” Dentro da pousada, Duan Yao estava sentada na cama, espirrando um após o outro, com os olhos cheios de lágrimas. Não sei quem poderia ser tão perverso, fofocando sem parar pelas costas. Padre Sixi preparou produtos de higiene pessoal duplos como sempre, dois travesseiros e duas colchas depois de hesitar. Antes de ir para a cama, Chu Yuan quis tomar o remédio tranquilizante, mas Duan Baiyue chegou primeiro e bebeu tudo de um só gole. ... “Ei!” O imperador Chu arregalou os olhos. Será que esse homem está com febre? King Southwest disse: “O que você disse antes não é prejudicial à sua saúde”. Chu Yuan: “...” então? “Agora você sabe, como você se sente quando depende disso para dormir todas as noites?” Duan Baiyue bateu no nariz: “Eu sei que tomar remédios não é bom, então usarei menos dessas coisas no futuro”. Chu Yuan sentou - se ao lado da cama, sentindo - se complicado por causa daquele homem. “Eu só quero tentar ver se consigo amanhecer com os olhos fechados.” Duan Baiyue estava deitado na cama. Chu Yuan não conseguia rir ou chorar: “Não mexa da próxima vez!” “Venha aqui.” Duan Baiyue deu um tapinha no lugar ao lado dele. As orelhas de Chu Yuan queimaram sem motivo, ele olhou para ele e deitou - se no canto. A luz das velas no corredor estava fraca. Cerca de meia hora depois, Duan Baiyue disse: “Parece que o médico milagroso nada mais é do que isso”. Chu Yuan cobriu a cabeça com a colcha. “Eu sabia que não estava dormindo de novo.” Duan Baiyue se aproximou dele, “Posso te contar uma história?” “Não.” Chu Yuan recusou debaixo da colcha. Duan Baiyue puxou - o um pouco à força: “Nos dias de verão, não tenho medo de ficar entediado”. Chu Yuan abriu os olhos, sem nenhuma sonolência: “Você paga pelo meu tranquilizante”. Duan Baiyue não sabia se ria ou chorava, ela se sentou e disse: “Dê - me sua mão”. Chu Yuan disse: “O que fazer?” Duan Baiyue segurou seu pulso e massageou lentamente seu braço. O ponto de acupuntura estava muito dolorido, mas depois que a dor passou, houve uma leve sensação de formigamento, que foi bastante confortável. “Não pense em nada.” Duan Baiyue disse: “Você vai adormecer depois de um tempo”.

Chu Yuan fechou os olhos ao ouvir a ordem e sentiu as mãos vagando pelos braços e depois pelos ombros. Quando quis seguir em frente, ele fez uma pequena pausa. Duan Baiyue hesitou por um momento, hesitantemente colocou as palmas das mãos nas roupas e pressionou seu peito magro. Chu Yuan empurrou a pessoa e se escondeu no canto. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan se envolveu na colcha: “Quatro alegrias!” Duan Baiyue: “...” Duan Baiyue: “...” Duan Baiyue: “...” Depois de um tempo, o Rei Southwest foi respeitosamente “convidado” a deixar o palácio e admirar a lua lá fora. ... “Não há necessidade de pressa.” O Sr. Sixi cutucou - o com o braço. Duan Baiyue disse: “Sim”. Padre Sixi trouxe uma cadeira e fez sinal para que ele se sentasse ao lado dele, confortando - o: “É bom estar lá fora, o cenário é lindo e é legal”. Duan Baiyue: “...Sim.” A brisa soprava e estava bem fresco. Na manhã seguinte, quando Duan Baiyue voltou para a pousada, Duan Yao ainda dormia profundamente, mas Nan Moxie acordou muito cedo, vestiu - se bem e parecia que estava saindo. Duan Baiyue se perguntou: “Onde você está indo de novo?” Ele ainda estava disposto a domar seu cabelo branco bagunçado. Você deve saber que quando eles estavam no Palácio Sudoeste, tia Jin e a empregada os perseguiam com pentes todos os dias, e eles po dem não ser capazes de domesticá - los. As pessoas conseguem segurá - lo. Nan Moxie disse: “Encontrei um intermediário e planejei comprar uma casa nesta cidade real”. Duan Baiyue: “...” Nan Moxie continuou: “Olhando para você assim, você terá que correr lá com mais frequência no futuro. Compre cedo e sinta - se à vontade”. "Tudo bem." Duan Baiyue tocou o queixo: "Mas não estou com pressa hoje. Posso comprá - lo com minha nota outro dia." Nan Moxie disse: “Então o que você vai fazer hoje?” Duan Baiyue respondeu: “Vá em frente e conheça aquele Sai Pan'an”. Nan Moxie ficou desanimado assim que ouviu isso: “Não vou, não vou. Estou olhando para ele há tantos dias, mas não fiz nenhum progresso. quase nos conhecendo." Se não encontrarmos outra diversão, temo que cogumelos cresçam na minha cabeça. Duan Baiyue disse: “Se você não quer ir, você tem que ir”. Nan Moxie ficou furiosa: “Traidor, você fala assim com meu mestre?” Duan Baiyue forçou - o a sentar - se na cadeira: “O Mestre estaria disposto a se disfarçar de velho estúpido para atrair Sai Pan'an para a isca”. Nan Moxie disse do fundo do coração: “Não quero fazer isso de jeito nenhum”. “Não importa se o Mestre está disposto ou não, eu só quero.” Duan Baiyue disse: “Não há espaço para discussão sobre este assunto. Se o Mestre não cooperar, então direi a Yao'er quem roubou seu cinco peças da última vez. Olhos esmeraldas.” Nanmoye: “...”

“Depressa.” Duan Baiyue colocou o disfarce em seus braços. Nan Moxie suspirou, sentindo que sua velhice era muito triste. Não sei quando morrerei novamente. Na estrada Tai Ci, Sai Panan arrumou uma mesa e sentou - se na hora certa, com um bule de chá à sua frente. As pessoas o observavam há quase um mês e, vendo que ele estava ganhando de forma constante, todos sentiram que essa pessoa provavelmente era um menti roso e que o jogo de xadrez era completamente insolúvel. Portanto, o entusiasmo se dissipou muito e os arredores estão vazios. De vez em quando passam carruagens altas e algumas pessoas acham que a arena ocupa muito espaço. Um velho trêmulo com barba e cabelos brancos avançou carregando um embrulho esfarrapado. Parecia que ia desmaiar no momento seguinte. Um jovem de bom coração o viu e ficou com medo de ser atropelado por uma carruagem, então o ajudou a sentar - se na esca da ao lado dele, comprou alguns pãezinhos cozidos no vapor e pediu água, deixando - o comer devagar. O velho agradeceu repetidamente e devorou - o em poucos goles. Parecia que estava com fome há muito tempo. “A casa do velho sofreu um desastre?” Outra pessoa apareceu e perguntou: “Sim, sim.” O velho assentiu vagamente. A cidade real era rica e havia muitas pessoas de bom coração, então logo um grupo de pessoas se reuniu e discutiu o envio do velho para um salão de caridade para ficar temporariamente. Sai Pan'an, que não estava longe, percebeu naturalmente o movimento nesta extremidade, ergueu ligeiramente a cabeça e olhou, e então seus olhos brilharam de alegria. Duan Baiyue sentou - se na casa de chá em frente e observou naturalmente sua expressão. Depois de um tempo sentado, o velho recusou a gentileza de todos, dizendo que procurava parentes e amigos, e continuou caminhando de muletas. Ao passar por um pequeno beco, alguém bloqueou meus olhos. “Socorro!” Nan Moxie cobriu o rosto e gritou, se virou e saiu correndo. Duan Baiyue segura a testa, sua postura pode ser mais exagerada. “Sênior, ande devagar!” Sai Pan'an rapidamente ficou na frente dele, “Sênior, você ainda me reconhece?” “Não sei, não sei.” Nan Moxie abraçou a sacola com força, virou - se e correu na outra direção. "Sênior." Sai Pan'an disse atrás dele: "Sênior, por favor, crie outro ciclo de mil voltas." “Se você não conseguir, não consiga.” Nanmo Xie balançou a cabeça e voou. Sai Pan'an disse: “Mas é muito provável que Nalan Yizhan tenha sido ressuscitado. Agora, existem muitas armadilhas na Montanha do Caixão de Jade. Só poderei descobrir o que está acontecendo se conseguir os Mil Anéis. Nan Moxie fungou: “Não entendo do que você está falando”. Os olhos de Sai Pan'an estavam cheios de sinistra: “Se Lan Yizhan retornar ao mundo das artes marciais, definitivamente haverá outra tempestade sangrenta no mundo. Nan Moxie hesitou. Na verdade, não foi porque quisesse hesitar, mas porque não tinha pensado em como formular o próximo passo.

Duan Baiyue estava com dor de cabeça e, quando olhou casualmente, ficou surpreso. Do outro lado da rua, vi um velho muito estúpido andando por aí, seguido por alguns guardas à paisana. Ele provavelmente saiu do palácio para comprar coisas. “Este velho senhor.” O jovem agora também percebeu isso e rapidamente se aproximou e disse: “Mas você está aqui para procurar seu irmão?” O velho estúpido ficou confuso: “Hein?” O jovem continuou: “Tem um velho que se parece exatamente com você e foi até lá”. Os olhos do velho estúpido ficaram cada vez mais confusos, exatamente iguais? Essa pessoa é realmente azarada e provavelmente será levada para a montanha como ela mesma em pouco tempo. “Espere, vou chamá - lo para você.” O jovem ficou muito entusiasmado e fugiu. Duan Baiyue piscou secretamente e Duan Nian abriu os braços para detê - lo na rua: “Este é Liu Dabao?” "Quem é Liu Dabao?" O jovem balançou a cabeça: "Irmão, você pegou a pessoa errada. Meu nome é Xie San." "Como é possível? É claramente o irmão Liu. Como posso admitir meu erro?" Duan Nian estava extremamente entusiasmado e conduziu a pessoa até a casa de chá. “Vamos, vamos, calculei o dinheiro que pedi emprestado ao irmão Liu da última vez tempo." ." O jovem ficou pasmo. Ele estava adivinhando na rua, dizendo que haveria uma sorte inesperada em um futuro próximo, mas não esperava que isso acontecesse. Enquanto caminhava suavemente, alguém iria querer pagar o dinheiro. dinheiro. O velho Mu Chi já havia conhecido Duan Nian na pousada antes, então ele naturalmente adivinhou que algo poderia ter acontecido, então ele se virou decididamente e saiu. Duan Baiyue deu um suspiro de alívio e olhou para o beco, mas já estava vazio. ... “Eu realmente não sou um velho estúpido.” Nan Moxie gritou, por que você me sequestrou? Saipan'an colocou - o na cadeira da pousada, com os olhos vermelhos: “Sênior, se você continuar fingindo ser um fantasma, não vai me culpar por ser rude!” Nan Moxie parou de chorar decididamente e começou a soluçar suavemente. Sai Pan'an também falou baixinho: “Quantos dias serão necessários para resolver os mil loops?” Nan Moxie disse casualmente: “Sete dias”. Sai Pan'an franziu a testa: “Quando montamos a formação antes, demorou apenas meio dia”. Nan Moxie disse: “Isso foi antes, agora estou velho e minha visão está ofuscada”. “Esqueça, sete dias serão sete dias.” Sai Pan'an perguntou novamente: “Os Nove Mistérios foram destruídos e a Estrela Ardente foi roubada. Nan Moxie balançou a cabeça. “Todo mundo está adivinhando.” Sai Pan'an franziu a testa, “Acho que ele deve ser um mestre.” Nan Moxie pensou consigo mesmo: ele é naturalmente um mestre. Eu pessoalmente ensinei isso aos seus ancestrais.

Capítulo 34: Southwest Cuisine Eu quero ir para Jade

Coffin Mountain “Não importa o que aconteça, verei Qianhuanhuan em sete dias”, disse Sai Pan'an, sem qualquer espaço para negociação. Nan Moxie levantou as mangas, agachou - se na cadeira e gemeu. “Sênior, você tem alguma dúvida?”, Perguntou Sai Pan'an. Nan Moxie disse: “Se eu quiser criar mil loops, ainda me falta uma ferramenta”. Sai Pan'an franziu a testa: “O que está faltando?” Nan Mo Xie fez uma bobagem: “Olhe para a lua”. Sai Pan'an ficou realmente intrigado: “O que é a lua?” “Isso não pode ser dito.” Namo Evil God disse: “O segredo não deve ser vazado.” Saipan perguntou pacientemente: “Onde posso encontrar essa coisa?” Nan Moxie disse: “Deixe - me sair e procurá - lo”. Sai Pan'an balançou a cabeça surpreso: "Não." “Então não há nada que possamos fazer.” Nan Moxie balançou a cabeça repetidamente: “Sem Wangyue, não podemos criar mil loops. “Tome este remédio.” Saipan'an pensou por um momento e tirou um pequeno frasco de porcelana de seus braços. “Haha!” Nan Moxie quase pulou da cadeira. Depois de viajar pelo mundo por tantos anos, ele viu muitos truques venenosos, mas nunca encontrou um tão simples. Basta tirá - lo e deixá - lo comê - lo! Isso é ser um tolo. Sai Panan disse: “Se o idoso insiste em não querer que ninguém o siga, então esta é a única maneira de sair”. Nanmoxie perguntou hesitantemente: “Esta é a pílula Dabu Shenantong?” Sai Panan disse: “Cinco pílulas venenosas”. Nanmoye: “...” “Depois de tomar este medicamento, levará três dias para que o ataque ocorra.” Sai Panan disse: “Sênior, se você puder voltar a tempo, vou lhe oferecer o antídoto com as duas mãos. " “Não vou comer se não quiser comer.” Nan Moxie fechou a boca com força. Saipanan apertou a garganta com uma das mãos, forçou a boca a abrir e enfiou o comprimido dentro. Nan Moxie tossiu desesperadamente. Sai Pan'an disse friamente: “Sênior, por favor, não se ofenda”. Nanmo Xie começou a chorar. Se você não vê coisas estranhas, você viu um fantasma. Após esse incidente, destruirei toda a sua família. Sai Panan disse: “Sênior, você pode ir embora”. Nan Moxie não gostou: “Você não me dá algum dinheiro?” Saipan fez uma pausa e tirou um lingote de prata de seus braços. Nan Moxie disse: “Não o suficiente”. Sepanan adicionou outro. Nan Moxie ofereceu: “Pelo menos mil taéis”. O rosto de Sai Pan'an congelou. Nan Moxie continuou: “Ouro”. As veias latejavam na testa de Sai Pan'an: “Sênior, comparado a décadas atrás, ele é realmente uma pessoa completamente diferente”.

“As pessoas sempre mudarão.” Nan Moxie fungou: “Se você não tem filhos, economize mais dinheiro para a aposentadoria”. Sai Panan jogou uma pilha de notas na sua frente. Isso mesmo, não é uma viagem que valha a pena. Nan Moxie enrolou a nota, colocou - a na manga e saiu da pousada. Depois de caminhar pelo beco por alguns dias, Duan Baiyue estava esperando debaixo da árvore e Duan Yao estava agachado ao lado dela. “Mestre!” Duan Yao levantou - se e pulou feliz. “Sim, Yi Wanrong ainda pode reconhecê - lo como seu professor.” Nan Moxie tirou a nota e deu a ele: “Leve - a para comprar doces”. “Obrigado, Mestre.” Duan Yao disse alegremente. “Não me diga que depois de tanto tempo, você acabou de receber algumas notas bancárias”, disse Duan Baiyue. Nan Moxie disse com raiva: “Quanto tempo?” Foi claramente menos de meia hora. Duan Yao rapidamente segurou seu braço: “Sem ver o Mestre, nossos dias são como anos”. Nanmo sorriu feliz. Duan Baiyue disse: “E daí?” “É possível que ele fosse o Qiu Ji naquela época”, disse Nan Moxie. “Qiu Ji, o Mestre está falando sobre Qiu Ji que lutou com Lan Yi naquele dia e depois a matou?” Duan Baiyue franziu a testa. Nan Moxie assentiu. "Mas isso foi há mais de cinquenta anos. Embora os dois tivessem acabado de completar vinte anos na época, eles agora estão na casa dos setenta. Mas olhando para as mãos de Saipan'an, fica claro que ele tem apenas vinte e poucos anos. "Duan Baiyue diss e. Nanmo Xie Duotou foi apenas um tapa na cara. Duan Baiyue: “...” Por que é isso? “Felizmente, ele veio da Mansão Sudoeste.” Nan Moxie suspirou repetidamente: “É simplesmente constrangedor para o velho príncipe”. "Mestre, o que você quer dizer é que Sai Pan'an depende dos insetos Gu para manter sua aparência?" Duan Baiyue disse: "Mas se ele realmente é Qiu Ji, ele deveria ser um herói honesto. Por que ele usaria um abuso tão vil? Um truque sinistro?" Além disso , uma vez que o inseto venenoso entra no corpo, ele prejudicará um pouco a própria vitalidade. Apenas para manter a aparência, mesmo a bruxa da seita demoníaca pode não estar disposta a fazê - lo. “Como posso levar os rumores a sério?” Nan Moxie semicerrou os olhos: “Então você não deveria estar aqui agora, mas deveria estar sentado no Palácio Dourado para homenagear seus ancestrais”. Duan Baiyue foi muito cooperativo: “O Mestre me ensinou isso”. “Além disso, você disse da última vez que ele tinha insetos venenosos em seu corpo, talvez apenas para manter sua aparência.” Nan Moxie acrescentou: “Quando saí agora, ele me forçou a tomar uma pílula de cinco venenos.” Duan Yao estava preocupado: “O Mestre não conseguiu se conter, ele deu um tapa na boca antes de terminar seus pensamentos?” Nan Moxie balançou a cabeça: “Não, não, estou fingindo ser lamentável”.

Duan Yao deu um suspiro de alívio: “Isso é bom.”Quando ele estava na Mansão Sudoeste, o mestre comia as Cinco Pílulas Venenosas como jujubas quando não tinha nada para fazer, e ninguém mais conseguia convencê - lo a impedi - lo. Nan Moxie continuou perguntando: “Você tem muitos amigos no mundo, já ouviu alguém dizer algo estranho sobre a montanha Jade Coffin recentemente?” Duan Baiyue disse: “O velho Mu Chi mencionou da última vez que enviei pessoas para perguntar sobre isso, e todos disseram que tudo estava normal lá e não parecia haver nenhum problema”. “Sem mencionar se Sai Pan'an é Qiu Ji ou não, seu propósito ao prender Mu Chi é criar mil voltas para que ele possa ir até a montanha Jade Coffin para descobrir.” Nan Moxie disse: “Determinando Lan Has Yizhan escapou?" “Já que Lan Yizhan é um demônio, não é surpreendente que haja tantas pessoas que desejam sua vida quanto uma carpa cruciana atravessando o rio.” Duan Baiyue disse: “Mas agora tudo está como sempre na Montanha do Caixão de Jade, e não há rumores no mund o, por que ele de repente? Você acha que Lan Yizhan pode ter voltado dos mortos e escapado da Montanha do Caixão de Jade? Nan Moxie tossiu duas vezes e disse: “Ouvindo o que ele disse antes, deve estar relacionado ao roubo dos Nove Mistérios. Sinto que deve ser Lan Yizhan”. Duan Baiyue: “...” Duan Yao: “...” Sim. “Você sabe qual é a tarefa mais urgente?” Nan Moye perguntou novamente. Duan Baiyue pensou um pouco e disse: “Siga as pistas e investigue, e pergunte a Sai Pan'an por que ele sozinho acreditava que Lan Yizhan havia roubado os Nove Mistérios, qual foi seu propósito ao estabelecer o Burning Star Bureau, e o que foi a relação entre o Burning Star Bureau e os Nove Mistérios? A relação entre Burning Star in Mystery. Duan Yao ficou tonto ao ouvir isso. Nan Moxie disse: “Nada disso é importante. A tarefa mais urgente é conseguir mil loops para mim o mais rápido possível.” Nunca ouvi falar disso, muito menos consegui. O que devo fazer se o segredo for exposto ? Duan Baiyue disse: “Amanhã à meia - noite, levarei o Mestre para a pousada”. Nan Moxie acenou com a cabeça e perguntou a Duan Yao: “Você trouxe o sapo roxo?” Duan Yao disse: “Pegue”. “Serei meu professor por alguns dias.” Nan Moxie tocou a barba e parecia malvado. No palácio, Chu Yuan finalmente resolveu o assunto em questão. O eunuco Sixi disse apressadamente: “Vossa Majestade, é hora do jantar”. “Vamos esperar um momento.” Chu Yuan pegou outra pilha de pastas sem levantar a cabeça. O eunuco Sixi estava profundamente preocupado e olhou para fora para ver por que o Rei do Sudoeste ainda não havia chegado. O Imperador havia esperado até agora. Se ele não precisasse mais comer, seria hora de ir para a cama. Cerca de meia hora depois, um trovão retumbou ao longe e parecia que ia chover forte. O eunuco Sixi pensou consigo mesmo: bem, o Rei do Sudoeste não virá esta noite. Chu Yuan também franziu a testa e se levantou, olhando pela janela. "Sua Majestade." O Eunuco Sixi sondou novamente: "Devemos passar a refeição?" Chu Yuan balançou a cabeça: “Não há necessidade por hoje”.

Eunuco Sixi: “...” O que você quer dizer com não precisamos disso hoje? Como é que não existe nenhum Rei do Sudoeste e nem comemos. Então, se o príncipe retornar a Yunnan no futuro, o imperador não perderá peso em três dias. Chu Yuan sentiu - se tonto e sem apetite, então se levantou e quis voltar para o palácio, mas Duan Baiyue já havia pulado no pátio, coberto de água. "Ah, meu senhor." O eunuco Sixi ficou surpreso e abriu a porta apressadamente: "Entre rapidamente." “Algo aconteceu no caminho e me atrasei.” Duan Baiyue enxugou a água no rosto. Chu Yuan entregou - lhe um lenço. "Você sabia que eu viria?", Perguntou Duan Baiyue: "Não vi muitos guardas até aqui." Chu Yuan disse: “O velho Mu Chi voltou hoje e disse que viu Duan Nian na rua. “É uma longa história.” Duan Baiyue disse: “Voltar para o palácio primeiro?” Chu Yuan acenou com a cabeça e disse a Si Xi para preparar uma sopa de gengibre para evitar resfriado. “Praticantes de artes marciais, esta chuva não é nada.” Duan Baiyue sorriu. O eunuco Sixi suspirou em seu coração, como é que o Rei do Sudoeste não conseguia nem fingir que estava doente? Ele sempre foi tão forte e saudável, e ninguém mais teve a chance de cuidar dele. Junto com o xarope de gengibre fumegante, havia também água quente para o banho no quarto, e dizia - se que o jantar seria servido mais tarde. O eunuco Sixi sorriu e assentiu. Só que os criados se perguntam por que o imperador tem que ficar no palácio hoje em dia, seja para tomar banho ou para comer, sem sair da porta. Ouviu - se o som de água correndo atrás da tela e Chu Yuan estava deitado na mesa, pensando distraidamente. Quando Duan Baiyue saiu enxugando o cabelo, ela não pôde deixar de rir ao ver sua aparência: “O que há de errado, Tao Rende está incomodando você de novo hoje?” Chu Yuan ergueu a cabeça e franziu a testa: “Vá se vestir”. “Está tudo molhado.” Duan Baiyue sentou - se ao lado dele vestindo apenas a calcinha dela, “Você tem alguma nova?” Chu Yuan fez uma pausa: “Por que o palácio precisa de suas roupas novas?” Duan Baiyue abriu as mãos: “Olha, eu quero usar, mas você não tem”. Chu Yuan: “...” “Você está com sono?” Vendo que ele estava deitado na mesa, Duan Baiyue disse: “Então descanse cedo e converse sobre algo amanhã”. Chu Yuan disse: “O jantar ainda não foi repassado”. “Por que você não comeu de novo?” Duan Baiyue franziu a testa como esperado. Chu Yuan bocejou e não quis se mexer. Duan Baiyue sentou - se ao lado dele novamente: “Não irei ao tribunal amanhã, ok?” Chu Yuan disse: “Não é bom”. Duan Baiyue disse: “Se você dormir o dia todo, eu lhe darei um bebê”. Chu Yuan disse: “Não”. Duan Baiyue segurou sua mão, levou - a à boca e beijou - a. Chu Yuan disse preguiçosamente: “Arraste - o e mate - o”. Duan Baiyue riu alto: “Se eu soubesse disso, teria feito algo mais extremo, caso contrário não seria uma grande perda”. “Você ousa!” Chu Yuan finalmente se sentou, sentindo um pouco de fome.

Sixi logo trouxe o jantar, mas não era a habitual refeição vegetariana e de meia carne, mas uma mesa de pratos do sudoeste. Duan Baiyue ficou um pouco surpreso. “Todos eles foram enviados da sua Mansão do Sudoeste”, disse Chu Yuan. “Enviei aqui para lhe dar mais pratos para mudar seu gosto, mas não disse que você só comeria isso em uma refeição.” Duan Baiyue disse: “Os pratos do sudoeste são mais azedos e picantes, e você não será capaz de aguentar." "Sério?" Chu Yuan tomou um gole de sopa. Duan Baiyue pegou a colher de volta: “Eu te disse, vai ficar picante”. “Então você não vai comer esta refeição?” Chu Yuan se divertiu. “Coma isso.” Duan Baiyue alimentou - o com uma colher de arroz, “É doce.” Chu Yuan engoliu em seco e disse: “Então você cresceu comendo flores”. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan disse: “Quero comer comida picante, do tipo que a Southwest Mansion costuma comer”. Duan Baiyue não teve escolha a não ser preparar uma pequena tigela de peixe para ele, adicionar folhas de louro secas e sementes de gergelim fritas: “Dê uma mordida e pronto”. Chu Yuan provou meia colherada e seu rosto mudou conforme o esperado. Duan Baiyue levou a mão à boca: “Diga isso”. Chu Yuan engoliu - o com relutância e depois bebeu por um longo tempo enquanto segurava um bule de chá. Duan Baiyue: “...” O rosto de Chu Yuan ficou vermelho e havia suor em sua testa. Duan Baiyue olhou para ele: “Você vai arrastá - lo e matá - lo de novo?” Chu Yuan trouxe a tigela de arroz doce glutinoso para ele e disse: “Vou te dar o resto”. Duan Baiyue ligou para Sixi e ordenou que ele preparasse alguns outros acompanhamentos refrescantes. No tempo seguinte, Chu Yuan segurou a tigela e observou o rosto de Duan Baiyue permanecer inalterado enquanto ele comia todos os pratos azedos e picantes. ... Duan Baiyue não sabia o que valia a pena exibir, mas vendo seus olhos cheios de surpresa, ela sentiu... não importa o quão picante fosse. Se Nan Moye soubesse disso, provavelmente começaria a chorar novamente. Como poderia um discípulo de três anos e meio ter a coragem de ver o velho príncipe no túmulo? Ele nem ousaria morrer . Chu Yuan perguntou: “É delicioso?” Duan Baiyue largou os hashis: “É uma delícia”. Chu Yuan: “...” “Tudo o que você preparou especialmente é delicioso.” Duan Baiyue sorriu: “É realmente delicioso”. O clima na casa é muito bom, sem falar nos relâmpagos, trovões e chuva lá fora, mesmo que se use faca o clima ainda é bom. Chu Yuan lembrou - se e perguntou: “Não mencionei isso antes, o que aconteceu com o velho Mu Chi na rua hoje?” Duan Baiyue disse: “Tenho medo de ser atingido e exposto”. Chu Yuan ficou intrigado: “Hein?” Duan Baiyue deu uma visão geral de Saipan'an.

Chu Yuan estava com um humor complicado: “Só porque Burning Star foi roubado, ele acha que Lan Yizhan voltou dos mortos?” Duan Baiyue disse: “Deveria ser”. Chu Yuan: “...” Mas pegamos o Burning Star e foi só por curiosidade. Duan Baiyue disse: “Embora seja um pouco espantoso, nem tudo é infrutífero. Pelo menos posso descobrir o segredo da Burning Star.” "Que tipo de colheita é essa?" Chu Yuan balançou a cabeça: "Eu não pretendia pegar a Estrela Ardente originalmente. Apenas esbarrei nela por engano. Não é uma surpresa que as pessoas no mundo queiram roubá - la. É possível que eu também queira usá - lo para pr aticar artes marciais? Serei o único no mundo das artes marciais no futuro? “Mas você é o único que pode fazer a Estrela Ardente brilhar.” Duan Baiyue disse: “Só por causa disso, preciso descobrir o porquê.” Chu Yuan ainda não estava disposto e nunca pensou que um comentário não intencional que fez quando era criança pudesse realmente levar a tal série de coisas. Duan Baiyue disse novamente: “A propósito, há mais uma coisa. Receio ter que incomodar o Velho Mu Chi para criar outro ciclo de mil voltas. e também quero ir dar uma olhada." “Não tenho certeza.” Chu Yuan franziu a testa: “Você não é um membro do mundo, então pode participar da diversão. Apenas fique na cidade real!”

Capítulo 35: Território Misterioso do Mar da China

Meridional de Chaoya “Só vou descobrir o que está acontecendo.” Duan Baiyue disse: “Podemos não nos encontrar abertamente”. “É só para Burning Star.” Chu Yuan balançou a cabeça: “Se você está realmente obcecado por isso, jogue fora. Duan Baiyue: “...” jogou? “De qualquer forma, você não tem permissão para ir.” Chu Yuan disse com firmeza: “Não há espaço para negociação sobre este assunto!” Duan Baiyue perguntou: “E se eu precisar ir?” Chu Yuan olhou para ele. ... Depois de um tempo, Duan Baiyue disse sabiamente: “Ok, ok, não irei”. Chu Yuan bufou friamente, virou - se e caminhou em direção ao corredor interno. A noite estava tranquila e o rei do Sudoeste inclinou - se para fora do palácio e olhou para a lua. Sixi cutucou - o com o cotovelo e disse: "É tarde da noite. Sua Majestade, por favor, entre rapidamente." Duan Baiyue hesitou. Si Xi continuou a sussurrar: “Se o príncipe nunca entrar, ele ofenderá Shengyan.” Acho que haverá problemas nos próximos dias, o que será uma verdadeira dor de cabeça.

Duan Baiyue levantou - se: “Muito obrigado, sogro”. O eunuco Sixi ficou muito feliz e o viu entrar no palácio. Chu Yuan já havia adormecido, ainda de frente para fora e imóvel. O cabelo preto estava espalhado para fora da colcha de brocado, um pouco bagunçado. Duan Baiyue encostou - se nele. Chu Yuan enterrou a cabeça na colcha: “Saia”. Duan Baiyue riu, mas em vez disso estendeu a mão para abraçá - lo: "Eu prometi que não iria segui - lo até a montanha Jade Coffin, por que você ainda está com raiva?" Chu Yuan não disse nada. Duan Baiyue puxou a colcha para baixo: “Por que não ignoro esses assuntos do mundo de agora em diante? O que quer que você queira fazer amanhã, irei acompanhá - lo disfarçado. “Não.” Chu Yuan se separou dele e deitou na cama. "Você está realmente com raiva?", Duan Baiyue fez uma careta: "Caso contrário, vou te dar algumas surras." Chu Yuan não sabia se ria ou chorava, então estendeu a mão e deu um tapa nele: “Amanhã, a Princesa Coreia escolherá seu consorte, então você não tem permissão para mostrar seu rosto”. atraída por ela, e acho que ela ainda se sentirá atraída por outro r osto. “Você ainda tem que escolher?” Duan Baiyue estalou a língua, “Quantas vezes isso aconteceu.” Sem falar na escolha de um jovem solteiro, mesmo que ele escolha um pai, acho que ele terá tempo suficiente. “Você sabe que tipo de pedido Jin Shu fez?”, Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue balançou a cabeça. "A origem familiar e o caráter são naturalmente um dos melhores, e há mais dois pontos. Ou ele tem fortes habilidades em artes marciais ou se parece com o Rei do Sudoeste", disse Chu Yuan. Duan Baiyue: “...” Realmente inocente. Chu Yuan olhou para ele e perguntou de repente: “Onde está o bebê?” “Que tesouro?” Duan Baiyue ficou confuso a princípio, mas então lembrou - se de que havia dito antes que se não fosse para a cama e dormisse bem amanhã, ele lhe daria um tesouro. Chu Yuan virou - se de lado para encará - lo, com apenas a cabeça exposta fora da colcha, e repetiu: “Onde está o bebê?” Ainda estou pensando sobre isso. Duan Baiyue achou graça e perguntou: “Você não vai ao tribunal amanhã?” Chu Yuan respondeu: “Suba”. Duan Baiyue ficou sufocado. Chu Yuan estendeu a mão. Duan Baiyue aproveitou para segurá - lo, levou - o à boca e beijou - lhe a palma da mão: “Guarde por enquanto. Quando eu for para o sudoeste no futuro, levarei você para ver”. “Eu sabia que estava falando bobagem.” Chu Yuan curvou os lábios e retirou a mão. “Claro que não.” Duan Baiyue perguntou: “Quando eu menti para você?” Chu Yuan fechou os olhos, pensando se queria mentir ou não era uma coisa. Ele não sabia quando ou em que mês poderia ir para o sudoeste. Ele disse isso, mas não disse. “Posso encontrar o Velho Mu Chi amanhã?”, Perguntou Duan Baiyue.

“Não.” Chu Yuan recusou preguiçosamente. Duan Baiyue: “...” "Eu já disse que você não tem permissão para interferir nos assuntos entre Sai Pan'an e Lan Yizhan. Por que Qian Huanhuan faria alguma coisa?" Chu Yuan disse: "Se ele realmente for um monstro ou um demônio, ele irá perturbe o mundo pelo bem das pessoas . É claro que o Templo Dali e a Aliança Wulin vão fazer uma cruzada, mas você, um rei do sudoeste, vai se juntar à diversão. Duan Baiyue disse obedientemente: “Tudo bem”. "Aprenda mais com Jin Tai. Se você não tem nada para fazer, vá comer em restaurantes e observe a paisagem. Depois venha e me peça uma recompensa de prata. Então você será chamado de rei da fronteira." Chu Yuan disse: “Não vá ver o velho Mu Chi de novo, senão vou te dar um tapa.” “Vamos lutar.” Duan Baiyue ergueu o canto da boca: “Ainda acho que vou ser jogado no palácio frio”. Chu Yuan engasgou e corou sem motivo. “Vá dormir.” Antes de ser expulso da cama, Duan Baiyue ajeitou o cabelo: “Não vou mais provocar você”. “Como está sua saúde ultimamente?”, Chu Yuan perguntou novamente. “Não importa.” Duan Baiyue disse: “Você também é um praticante de artes marciais. Naturalmente, você sabe que é comum praticar artes marciais e praticar.” “Bobagem.” Chu Yuan franziu a testa, “Mesmo o líder da seita demoníaca que pratica artes malignas nunca ouviu ninguém dizer que ele vomita sangue todos os dias.” “O que você quer dizer com vomitar sangue todos os dias?” Duan Baiyue não conseguia rir ou chorar: “Só algumas vezes no total, e você me bateu todas as vezes”. "De qualquer forma, se você não se sentir bem, volte para o sudoeste para se recuperar. Não espere." Chu Yuan disse: "Esta cidade real é inexpugnável e ninguém pode causar problemas." Duan Baiyue balançou a cabeça: “Quero ficar aqui porque você está aqui e não tem nada a ver com a agitação ou estabilidade desta cidade real”. Chu Yuan apertou o nariz: “E a Southwest, você não quer?” “Chega.” Duan Baiyue aproximou - se dele e disse com entusiasmo: “Que tal fazermos um acordo?” "O quê?" Chu Yuan retirou a mão. “Você envia Wen Liunian para o sudoeste para ser um grande oficial, e eu irei para esta cidade real.” Duan Baiyue disse: “Você não precisa de uma casa nova, apenas de um palácio frio”. Chu Yuan deu - lhe as costas: “Não suporto deixar Wen Aiqing”. “Então você está disposto a me deixar ir?” Duan Baiyue fingiu e o abraçou por trás. Chu Yuan disse preguiçosamente: “Sim”. Duan Baiyue alisou o cabelo e deu um leve beijo na nuca nua. Havia um sorriso nos lábios de Chu Yuan. Na segunda metade da noite, os dois entrelaçaram os dedos e em algum momento se deram as mãos. No sonho, o chão está cheio de flores. No segundo dia, Duan Baiyue não foi ver o velho Mu Chi, mas saiu direto do palácio. "Como está?" Nan Moxie ainda estava vagando pelo beco, comendo um saco de pãezinhos cozidos no vapor na mão, "Você conseguiu o Anel dos Mil Anéis?" “Não.” Duan Baiyue balançou a cabeça.

"Quanto tempo vai demorar?", Perguntou Nan Moxie. Duan Baiyue disse: “Não por muito tempo”. Nanmoye: “...” Duan Baiyue disse: “Xiao Yuan não me permite interferir neste assunto”. Os olhos de Nan Moxie se arregalaram: “E daí?” “Então este assunto termina aqui.” Duan Baiyue se virou e caminhou de volta, “Mestre pode continuar comendo pãezinhos cozidos no vapor.” Houve uma rajada de vento atrás dele e Duan Baiyue rapidamente se esquivou para evitá - la. Nan Moye deu um tapa forte na testa dele e disse com raiva: “Você nem discutiu isso, então me deixou fazer o trabalho?” Duan Baiyue disse: “Na verdade, se você pensar bem, este assunto não tem nada a ver conosco”. Nanmoye: “...” "Antes, eu só queria descobrir qual era o propósito de Sai Pan'an em encontrar o velho Mu Chi. Agora que sei disso, não há necessidade de desistir do plano." Duan Baiyue disse: "A menos que o Mestre também queira para ser um homem cavalheiresco, ajude a comunidade de artes marciais nas Planícies Centrais a eliminar o mal." “Eu não quero.” Nan Moye balançou a cabeça decididamente, mas não estava disposto a ceder. “Mas não me diverti o suficiente como professor.” Duan Baiyue sentiu uma dor surda na cabeça. Depois de um tempo. “Seu namorado não permitiu que você fosse, mas ele não disse para não ir como professor.” Nan Moxie enfiou o pãozinho na boca e decidiu: “Este assunto não terá nada a ver com você de agora." Duan Baiyue franziu a testa: “Não cause problemas”. “Isso é natural.” Nan Moxie deu um tapinha nas cinzas de seu corpo, pegou um pedaço de madeira podre do chão e voltou para a pousada cantarolando uma música. Duan Baiyue originalmente queria voltar para o palácio, mas depois de pensar sobre isso, ela ainda se sentiu desconfortável, então o seguiu. “Estou de volta.” Nan Moxie abriu a porta do quarto de hóspedes com um chute. “Por que você está fazendo tanto barulho?” O garoto ao lado de Sai Pan'an estava tirando uma soneca e estava assustado. “Procurando por Wangyue, você está feliz?” Nan Moxie reclamou insatisfeita. Depois de ouvir a conversa entre os dois, Sai Pan'an saiu da sala interna vestindo um casaco e seus lábios estavam um pouco pálidos sob a meia máscara. Apenas fique pálido. Depois que Nan Moxie voltou ontem à noite, ele encontrou uma desculpa para andar pela casa e aproveitou a oportunidade para jogar o grande e gordo sapo roxo em um vaso no canto. Ele estimou que depois de uma noite, aqueles insetos venenosos estavam causando o caos em o corpo, e bastaria que ele conseguisse ficar de pé. É boa sorte. "Onde está Wangyue?", Perguntou Sai Panan. Nan Moxie tirou rapidamente a vara de madeira. ... “Ousado!” O garoto estava insatisfeito. “Seu garotinho não sabe de nada.” Nan Mo Xie acenou com as mãos repetidamente: “O corpo dessa coisa é a árvore Lingxiao nº 1. Ela fica exposta ao vento e à chuva da

rua e absorve a essência do sol e a lua. Só então ele pode decair e se tornar espiritual. Caso contrário, por que você está fazendo isso? Você quer me chamar de Wangyue? " O menino ainda estava cheio de dúvidas. “Agora que Wangyue foi encontrado, vamos criar rapidamente mil loops.” Sai Panan disse: “Se algo acontecer de novo, não me culpe por ser rude!” “Claro que não.” Nan Moxie enfiou o pedaço de madeira podre em um saco de pano e foi até a porta ao lado sem pressa. Embora Nasai Panan estivesse vestindo um manto largo e mangas compridas agora, ele ainda podia ver vagamente suas mãos enquanto falava. Elas não se pareciam mais com as jovens que tinham antes, mas agora estavam cobertas de ravinas e veias. Com esse pouco de coragem moral, ele ainda tem coragem de agir como um fantasma. Nanmo estalou a língua e balançou a cabeça. Depois de beber um bule de chá, deitou - se na cama e gritou, sentindo - se despreocupado e feliz. "Senhor." O menino estava servindo Sai Pan'an há vários anos e nunca o tinha visto assim antes, então ele o segurou preocupado: "Você vai voltar para a cidade fantasma?" Sai Pan'an o arrastou e tropeçou na sala interna, forçando - se a meditar sobre sua sorte, tentando acalmar os inquietos vermes Gu em seu corpo. Mas há um sapo roxo agachado no vaso, sem falar no vodu comum, até mesmo um rei do vodu seria tímido e só queria fugir. Era como se houvesse dezenas de milhões de formigas roendo seu corpo. O sangue jorrou do canto da boca de Saipan'an e ele finalmente percebeu que as coisas não eram tão simples quanto ele pensava antes. Esses insetos Gu estão adormecidos no corpo há mu itos anos e foram integrados ao sangue. Agora eles estão lutando para correr. É óbvio que alguém está causando problemas em segredo. "Senhor." O menino trouxe água quente para ele, mas sua garganta estava engasgada. Ele arregalou os olhos de horror e olhou para as características faciais extremamente feias e desconhecidas à sua frente. A máscara caiu no chão, e o rosto de Saipan'an está coberto de veias vermelhas e seus olhos estão salientes, como se ele viesse do submundo dos espíritos malignos. “Aham.” O garoto corou e tossiu. “Você está adicionando remédio à água?” A voz de Saipan'an estava rouca. O menino ficou sem palavras e só conseguiu balançar a cabeça, sua consciência ficando embaçada. Saipan'an levantou a mão para atacar o topo da cabeça, mas foi interceptado no meio do caminho. Duan Baiyue estava na sala com o rosto coberto e o tom frio: “Quem é você?” Saipanan cobriu o rosto com as mangas e pulou pela janela. As pessoas na rua conversavam quando de repente viram alguém caindo do céu e todos se assustaram. Os Guardas Reais que estavam guardando perto da pousada sabiam que algo havia mudado quando viram isso, e os sinalizadores rugiram para o céu instantaneam ente, e eles também se reuniram em sua perseguição. O Qinggong de Saipan'an era extremamente bom. Embora os insetos venenosos estivessem furiosos dentro de seu corpo, ele rapidamente deixou a maioria de seus perseguidores para trás, e apenas uma pessoa permaneceu no final. Quando chegaram a uma floresta montanhosa, Duan Baiyue pegou um atalho e parou o homem, desembainhou a espada e colocou - a no pescoço. “Você, quem é você?” A voz de Saipan'an estava rouca.

“Não importa quem eu sou.” Duan Baiyue disse: “Você era o Qiu Ji daquela época?” “Eu não estou!” Sai Pan'an negou sem sequer um momento de hesitação. "Se não for, então não é. Não é importante para mim." Duan Baiyue disse: "Mas já que você conhece o jogo final do Burning Star e está tão preocupado com os Nove Mistérios, você deve saber o segredo entre o Burning Star Bureau e Estrela Ardente.” “Não há segredos.” Sai Pan'an respirava pesadamente, com a garganta inchada. “Esta é a grama azul da andorinha, que pode coma temporariamente os inquietos insetos Fu do corpo.” Duan Baiyue pegou uma garrafa, “Se eu fosse você, responderia a todas as perguntas, porque esta é a única maneira de sobreviver.” Sai Pan'an olhou avidamente para o vaso de porcelana: “É mesmo o rabo de andorinha azul?” Duan Baiyue puxou a rolha e derramou alguns comprimidos. “Ok, o que você quer perguntar?” Sai Pan'an é muito experiente. “O que exatamente é a Estrela Ardente?” Duan Baiyue disse: “E por que ela brilha?” “A Estrela Ardente está em suas mãos?” A expressão de Sai Pan'an mudou drasticamente quando ele ouviu isso. Duan Baiyue disse: “Isso não tem nada a ver com você”. “Impossível, todas as pessoas neste mundo que podem fazer a Estrela Ardente brilhar morreram em Chaoya.” Os olhos de Saipan'an estavam vazios, “Você está mentindo.” “Chaoya?” Duan Baiyue franziu a testa. "Impossível, impossível!" Saipanan acenou com a mão e o varreu. Como se estivesse muito estimulado, ele nem queria o antídoto, virou - se e se jogou na beira do penhasco. Duan Baiyue deu dois passos e só teve tempo de agarrar uma manga. No entanto, depois de cair do penhasco, Nasai Pan'an não caiu direto, mas sim agarrou algumas heras e desapareceu nas vastas nuvens. “Como vai?” Nan Moye o perseguiu. “Pular de um penhasco.” Duan Baiyue disse: “Mestre, você já ouviu falar de Tide Cliff?” "Já ouvi falar dela. Dizem que é uma terra de fantasia localizada no Mar da China Meridional. " Nan Moxie disse: "O ancestral é chamado de Ancestral Chaoya. Dizem que as pessoas que vivem lá não são humanos, mas imortais." Duan Baiyue: “...” "Então Sai Pan'an acabou de dizer que é de Chaoya?", Perguntou Nan Moxie. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Ele queria o antídoto antes. Depois de ouvir que a Estrela Ardente iria brilhar, ele enlouqueceu e disse que era impossível. penhasco, e então ele enlouqueceu. Eu pulei do penhasco como um louco, mas felizmente peguei a videira e não sabia se estava morto ou não. Nan Moye esticou o pescoço e olhou para o penhasco. "Onde está aquele garoto?", Perguntou Duan Baiyue. “Eles foram levados por Yao'er e temporariamente trancados na pousada.” Nan Moxie disse: “Os oficiais e soldados também foram à pousada para procurar, mas estavam apenas um passo atrás de nós”. “Vamos dar uma olhada primeiro.” Duan Baiyue disse: “Pelo menos podemos descobrir de onde vem esse incrível Sai Pan'an.” Dentro da pousada, Duan Yao segurava sua bochecha e olhava para o garoto sentado à mesa.

“Jovem mestre, por favor, poupe minha vida.” O menino gritou amargamente: “Não me atrevo mais a fugir”. "Bem, você mesmo disse. Não me culpe por ser rude se você fugir de novo. " Duan Yao estendeu a mão e tirou a aranha de sua testa. O menino estava obviamente aliviado. “Ainda é um trabalho, por que você não encontra um mestre melhor.” Duan Yao fez beicinho: “O que você está fazendo com aquele homem podre?” O menino continuou a se masturbar. Duan Baiyue e Nan Moxie abriram a porta e entraram. “Onde estão as pessoas?” Duan Yao olhou para trás dos dois, “Então Sai Pan'an, você não o trouxe de volta?” Duan Baiyue disse: “Morto”. "Por que ele morreu de novo?", Duan Yao estava insatisfeito, "Eu o persegui até a morte mesmo depois de persegui - lo." O menino sentiu febre na parte inferior do abdômen e de repente ficou muito feliz por não ter escapado agora. “Você pode dizer a si mesmo o que sabe.” Nan Moxie agachou - se na cadeira, “Caso contrário, seria desconfortável se ele fosse usado para refinar Gu”. O menino ficou tão chocado que quase deu um pulo. A trágica cena do verme Gu de Saipan'an entrando em seu cérebro ainda estava vívida em sua mente, e ninguém iria querer tentar novamente. Então ele despejou o feijão no tubo de bambu e contou tudo o que sabia. Nasai Pan'an morava em uma cidade fantasma em Suzhou. Dizia - se que era uma cidade fantasma, mas na verdade toda a vila sofria de uma praga incurável. Não fica longe das aldeias vizinhas e ninguém o incomoda durante a semana. Se você é corajoso e gosta de paz e sossego, é bastante adequado morar lá. O menino era originalmente um ladrão que acidentalmente invadiu a cidade fantasma enquanto era perseguido pelos moradores. Ele ficou tonto e foi envenenado pela névoa venenosa. Quando acordou novamente, seu corpo estava infestado de vermes e ele teve q ue ficar com Sai Panan para servi - lo por quatro anos. “Não há nada para fazer amanhã, seja praticando ou estudando jogos de xadrez?” Duan Yao franziu a testa. "Sim." O menino disse: "Parece que há muitas pessoas sob seu comando. Pessoas mascaradas costumam vir até minha casa e não sei onde conseguiram o dinheiro." “Ele alguma vez tirou a máscara nos últimos quatro anos?”, Perguntou Duan Baiyue. O menino balançou a cabeça: “Nem uma vez”. “Então ele já mencionou os nomes de Jade Coffin Mountain, Lan Yizhan ou Qiu Ji para você?” Duan Baiyue perguntou novamente. “Sim”, disse o jovem, “ele sempre se preocupou muito com a situação atual da Montanha Jade Coffin. ele me pedia para repetir que Qiu Ji é um herói indomável. Este é o artista marcial número um nas Planícies Centrais. Quanto a Lan Yizhan, ele raramente é mencionado." Duan Yao o admirou muito quando ouviu isso. Se essa pessoa fosse realmente Qiu Ji, ele ficaria doente mental se tivesse que ouvir os outros elogiando - o todos os dias. "Ele assiste aquele jogo de xadrez todos os dias, mas nunca o entende. Se ficar olhando para ele por muito tempo, ficará obcecado por ele." O menino continuou: "Desta vez, ouvi dizer que ele disse que viria para encontre alguém para quebrar o

jogo. Fiquei muito feliz. Senti que se o jogo de xadrez for quebrado, não haverá necessidade de se preocupar todos os dias no futuro. “Onde estão Burning Star e Chaoya?” Duan Baiyue disse: “Você já os mencionou?” O menino balançou a cabeça inexpressivamente. Duan Baiyue franziu a testa. “Não há necessidade de pressa.” Nanmoxie deu um tapinha no ombro dele, “Por que você não vai para a montanha Jade Coffin como professor?” Duan Baiyue hesitou. “Talvez Nalan Yizhan realmente tenha voltado dos mortos.” Nan Moxie disse: “Se isso for verdade, deveríamos ser capazes de descobrir muitos segredos. Duan Baiyue disse: “Irei primeiro ao palácio”. Nan Moxie acenou com a cabeça: “Vá em frente, Mestre e Yao'er estão aqui para assistir”. Duan Baiyue se virou e saiu da pousada. Duan Yao deixou o menino inconsciente e trancou - o na porta ao lado, depois continuou a perguntar: “Quem é a namorada do meu irmão?” Nan Moxie olhou de lado: “É isso, você ainda não consegue adivinhar?” Duan Yao balançou a cabeça honestamente. Nan Moxie suspirou e ergueu os dedos, gesticulando para que ele se aproximasse. Duan Yao ficou tão animado que rapidamente colocou o ouvido no ouvido. Nan Moxie disse palavra por palavra: “Shen, Qian, Fan”. Duan Yao bateu na mesa e disse aliviado: “Achei que fosse o General Shen!” Nan Moxie sorriu gentilmente e estendeu a mão para tocar sua cabeça. Aprendiz bobo. No palácio, Chu Yuan andava de um lado para outro inquieto à mesa, e o eunuco Sixi aconselhava ao lado dele: “Vossa Majestade, não se preocupe, o Rei do Sudoeste pode estar aqui em breve”. Chu Yuan sentou - se pesadamente na cadeira do dragão, com as sobrancelhas um pouco ansiosas. Tao Rende relatou imediatamente a fuga de Sai Pan'an pela janela e disse que alguém já o havia perseguido e ele sabia quem era sem sequer pensar. O eunuco Sixi serviu - lhe uma xícara de chá de ervas Qinghuo. “Venha para Xiang Lie.” Chu Yuan ordenou: “Quero tirar as pessoas da cidade!” “Ah?” O eunuco Sixi ficou surpreso. “O que você está fazendo fora da cidade?” Duan Baiyue abriu a porta e entrou. Vendo que ele estava são e salvo, o coração de Chu Yuan finalmente voltou ao estômago. O padre Sixi também sentiu muita falta de Amitabha, então rapidamente se curvou e empurrou - o para fora, fechando a porta para os dois. "Você disse que não se importava antes, então por que está perseguindo - o para fora da cidade de novo?", Perguntou Chu Yuan quando ele apareceu. Duan Baiyue disse fluentemente: “Porque é difícil desobedecer às ordens do professor”. Chu Yuan: “...” Nan Mo Xie espirrou na pousada. “Eu sei que você está preocupado comigo, mas pelo menos espere até terminarmos de falar sobre o negócio.” Duan Baiyue puxou - o para se sentar à mesa, “Então aceite o castigo e aceite o castigo, como desejar.” “Qual é o problema?” A atitude de Chu Yuan desacelerou um pouco.

Duan Baiyue destacou os pontos - chave sobre Saipan'an e perguntou novamente: “Talvez você já tenha ouvido falar de Chaoya?” Chu Yuan hesitou por um momento e acenou com a cabeça: “Já ouvi falar disso”. “Conte - me sobre isso”, disse Duan Baiyue. Vendo que seus lábios estavam um pouco secos, Chu Yuan primeiro entregou o chá de ervas e depois disse: “Quando eu tinha sete anos, vários deuses vieram ao palácio e afirmaram ser de Chaoya. e não pensei nisso. Quando me levantei, foi também depois que eles partiram que minha mãe ocasionalmente mencionava Burning Star, e acho que ela sabia disso daqui. “Por que um deus?” Duan Baiyue perguntou novamente. "Eu era jovem naquela época e não tinha muita memória. Eu só sabia que eles podiam observar o céu e prever o sexo do feto na barriga das concubinas de meu pai." Chu Yuan disse: "Eu não tenho muita memória depois disso. Só me lembro que em Antes de part ir, tirei muitos tesouros do palácio, e parece que sou muito valorizado pelo meu pai. “Alguém de Chaoya esteve aqui desde então?”, Duan Baiyue continuou perguntando. Chu Yuan balançou a cabeça: “Quando eles partiram mais cedo, concordaram em voltar dez anos depois. No entanto, dez anos depois, meu pai estava gravemente doente e não foi visto. Duan Baiyue acenou com a cabeça, pensativo. "Onde está a Estrela Ardente?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue voltou a si: “Na pousada”. “Jogue fora.” Chu Yuan disse: “Não parece um bom presságio”. Duan Baiyue sorriu, segurou sua mão e disse: “Há mais uma coisa. Você pode ficar com raiva depois de ouvir isso, mas ainda quero dizer. Chu Yuan franziu a testa: “Qual é o problema?” “Dê - me mil voltas.” Duan Baiyue disse: “Há um segredo na Montanha do Caixão de Jade. Não ficarei tranquilo se não descobrir.” Chu Yuan realmente fez o possível para se desvencilhar de sua mão. “Olha, acabei de dizer que ficaria com raiva.” Duan Baiyue disse desamparado: “Não fui lá pessoalmente. O interesse do mestre neste assunto parece ser um pouco maior.” “Por que a Nanã Sênior está interessada nisso?” Chu Yuan não acreditou, “Não fale bobagem”. “Por que você está mentindo para mim?” Duan Baiyue disse: “Talvez seja porque Nalan Yizhan, como ele, voltará dos mortos, então ele quer reconhecer seus parentes”. ... “Você realmente não vai?” Chu Yuan perguntou novamente depois de um momento. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Não vou a lugar nenhum, vou apenas ficar com você neste palácio, isso é possível?” Chu Yuan ainda estava hesitante. Duan Baiyue continuou: “Se não, não preciso que você me mande para lá. Irei sozinho para a sala de purificação”. Chu Yuan sentiu um aperto no peito. Você não consegue pensar em outros lugares?

Capítulo 36: Miyin conheceu um conhecido

“Não estou familiarizado com você agora, mas se você se dar bem comigo por muito tempo no futuro, saberá que o Mestre é realmente uma pessoa intrometida.” Duan Baiyue continuou: “Suas habilidades em artes marciais são extremamente altas, e ele esteve ocios o recentemente, então ele deveria apenas ir ao Caixão de Jade. Assistir a diversão na montanha. Chu Yuan: “...” "Então está resolvido?" Duan Baiyue segurou as mãos: "Iremos encontrar o Sênior Mu Chi à tarde. Se mandarmos o Mestre embora mais cedo, posso descansar por mais alguns dias." Os olhos de Chu Yuan estavam um pouco desamparados. "Huh?" Duan Baiyue se aproximou dele, "Se você concordar, vou lhe dar mais um tesouro." “Há muitos tesouros na Mansão Sudoeste.” Chu Yuan se divertiu ao ouvir isso. “Isso mesmo.” Duan Baiyue acenou com a cabeça e disse com uma cara séria: “Contanto que você diga uma palavra, sem mencionar que você é o tesouro da Mansão do Sudoeste, mesmo se quiser o Rei do Sudoeste, você pode vir em seu possua e traga um cavalo de fogo com você. Cloud Lion. "Parece um lucro certo sem perdas. “Pobre.” Chu Yuan estendeu a mão e deu um tapa nele, depois perguntou: “Você está procurando alguém para proteger secretamente a Nanã Sênior?” "Proteger?" Duan Baiyue riu estupidamente: "Não é fácil para os guardas imperiais, então pare de intimidá - los. Exceto Yao'er, ninguém no mundo pode ficar com o mestre por mais de três dias." ... Duan Yao estava animado e vagando pela rua. Nan Moye o seguiu a princípio, mas depois ele não resistiu ao aprendiz e teve que entrar e dar uma olhada em todas as lojas por um tempo, então bocejou e voltou para a pousada, planejando primeiro tirar uma s oneca e depois sair para jantar com ele. Os bolos doces na rua estavam fumegantes e tinham acabado de sair do forno. Duan Yao tirou a placa de cobre e estava prestes a comprá - la quando olhou para cima e viu... a Mansão de Shen não muito longe. Mansão Shen. “Jovem Mestre, esta é a residência do General Shen Qianfan.” Vendo que ele continuava olhando para ela, o garçom o apresentou com entusiasmo: “O Deus da Guerra de nosso grande país Chu, ele é poderoso, alto e bonito”. Enquanto ele for poderoso e alto, meu irmão não gostará dele se não for poderoso. Considerando que seu mestre acabara de lhe dar uma pilha de notas, Duan Yao pensou que talvez ela pudesse ir às lojas agora mesmo e comprar alguns presentes para sua futu ra... cunhada. Embora não deva faltar nada ao general, ele deve sempre fazer o melhor para que seja fácil de conviver no futuro. Pensando nisso, o Príncipe Duan alegremente se virou e continuou fazendo compras na loja. No palácio, Duan Baiyue e Chu Yuan foram juntos para a oficina de madeira, Sixi dispensou todos os guardas primeiro, então a viagem foi tranquila e pacífica. A porta de madeira do salão principal estava bem fechada e apenas os sons estridentes e estrid entes podiam ser ouvidos de dentro.

“O comandante Yan disse que o velho Mu Chi está trancado lá há mais de dez dias e não pode nem sair para comer.” O eunuco Sixi disse de lado: “Você quer que o velho escravo entre e passar a notícia?" “Não há necessidade.” Chu Yuan balançou a cabeça e estendeu a mão para abrir a porta do palácio. Centenas de facas voadoras vieram através do vento. Felizmente, Chu Yuan e Duan Baiyue eram ambos mestres e podiam se esquivar com rapidez suficiente - quanto ao Eunuco Sixi, ele foi mantido de lado pelos dois. "Ah!" O velho Mu Chi ficou chocado. Ele rapidamente largou o que estava fazendo e correu, dizendo repetidamente: "Você está bem?" Chu Yuan não conseguia rir ou chorar: “Sênior, por que você não me avisou com antecedência que este lugar é tão perigoso?” Eu disse isso, disse que ninguém pode entrar e disse isso mais de uma vez! O velho Mu Chi ficou muito triste, mas não se atreveu a refutar porque a outra parte era o imperador. Padre Sixi ainda estava em choque. Duan Baiyue ajudou - o a sentar - se debaixo da árvore no pátio e depois entrou no corredor com Chu Yuan. "Essa faca voadora é a Formação das Oito Desolações?", Perguntou Chu Yuan. "Não, não." O velho Muchi balançou a cabeça repetidamente: "São apenas alguns pequenos mecanismos comuns, construídos quando não tenho nada para fazer e não tive tempo de desmontá - los." "Apenas um pequeno mecanismo comum?", Duan Baiyue disse do fundo de seu coração: "Agora estou curioso para saber o que é a requintada Oito Formação Desolada que até os mais velhos elogiaram." “Receio que teremos que esperar um pouco para ver a formação das Oito Desolações.” O velho Mu Chi balançou a cabeça: “Os desenhos em minha mente estão incompletos. Só posso experimentá - los um por um. “Sênior, por favor, estude devagar e não se precipite neste momento.” Chu Yuan disse: “Vim aqui desta vez para pedir ao sênior que crie outro ciclo de mil voltas”. “Milhares de loops?” O velho Mu Chi ficou surpreso ao ouvir isso: “O imperador também quer prender alguém?” Chu Yuan olhou para o lado sem motivo. Duan Baiyue ergueu os lábios: “Se você realmente quer me aprisionar, por que se preocupar com milhares de reviravoltas?” Ele não disse a segunda metade da frase, e o palácio frio foi o suficiente. Chu Yuan: “...” “O Mestre quer visitar a Montanha do Caixão de Jade.” Duan Baiyue disse: “De acordo com rumores, Nalan Yizhan pode ter ressuscitado e saído da agência?” “É realmente possível morrer e viver novamente.” O velho Mu Chi ficou assustado a princípio e depois disse em dúvida: “Mas há muitas armadilhas no Círculo Qianhuan. Quando Qiu Ji estava presente naquele dia, ele viu o portão de formação sendo destruído . As pessoas lá dentro não tinham absolutamente nenhum motivo. Somente se você pudesse sair correndo. "É por isso que precisamos descobrir mais." Duan Baiyue disse: "Nalan Yizhan matou inúmeras pessoas. Se ele puder escapar, temo que haverá problemas novamente." “Tudo bem.” O velho Mu Chi disse: “Embora a formação de Mil Círculos seja excelente, não é difícil quebrá - la se o portão de formação puder ser reconstruído.

Sua Majestade e o Rei do Sudoeste só precisam esperar um dia, e eu pode reconstruir o portão de formação. "Obrigado, sênior." Chu Yuan acenou com a cabeça: "Então não vou incomodá - lo mais. Se eu voltar na próxima vez, com certeza me lembrarei de bater na porta primeiro." Caso contrário, se for uma faca voadora hoje, Não sei como será amanhã. Depois que os dois saíram, Duan Baiyue fechou a porta do palácio e perguntou: “Quer sair e dar uma olhada?” “Sair?” Chu Yuan franziu a testa. “Parece que o tempo está muito bom hoje.” Duan Baiyue disse: “Vamos sair para tomar uma xícara de chá e fazer outra refeição”. Chu Yuan balançou a cabeça: “Ainda há coisas para resolver”. “Quando seu estudo imperial teve um momento de silêncio?” Duan Baiyue deu um tapinha no peito, “Se sempre houver problemas, você nunca sairá?” Chu Yuan: “...” “Se você não gosta de carne, vou levá - lo para comer comida vegetariana.” Duan Baiyue disse: “Se não funcionar, coma alguns pãezinhos cozidos no vapor com picles, só para respirar um pouco de ar”. “Não é fácil simplesmente sair e comer picles e pãezinhos cozidos no vapor?” Chu Yuan se divertiu. “Dizem que o Rei do Sudoeste é ambicioso, mas ele não esperava que fosse mesquinho e cedesse muito. " "Não há nada que eu possa fazer a respeito. A Mansão Sudoeste é inferior a Goryeo. De vez em quando, o Imperador de Chu me dará uma recompensa." Duan Baiyue disse sério: "Se não vivermos uma vida com cuidado, eu' Receio que até o príncipe terá que trab alhar duro no palácio para ganhar a vida.” Chu Yuan o chutou e se virou para ir até o quarto. “O que você quer comer?” Duan Baiyue deu dois passos e o seguiu. "casual." "Pato assado?" "Não coma." "Shabu - shabu?" "Não coma." “Su Zhai?” "Não coma." "Então o que você quer comer?" "casual." “...” As ruas estão muito animadas, o sol escaldante desapareceu e a brisa fresca é refrescante. Chu Yuan deu um passeio e deu uma olhada, sentindo - se muito bem. Duan Baiyue o seguiu usando um chapéu de bambu e perguntou: “Por que você não consegue se disfarçar?” Chu Yuan disse sem pensar: “Tenho medo de ser aproveitado novamente.” Seria mais seguro encobrir. A outra parte estava tão confiante que Duan Baiyue não sabia como refutar. “Você gostaria de tomar chá aqui?” Chu Yuan parou. “Torre Xianzui, não parece uma casa de chá, mas sim um restaurante”, disse Duan Baiyue. "Não sei objetivamente. Isto é mesmo uma casa de chá." O garçom ouviu a conversa entre os dois na porta e disse com um sorriso: "Quem disse que só o vinho

pode embriagar as pessoas? Depois de beber o melhor chá, você também posso ficar bêbado. Um jogo.” “Vamos.” Chu Yuan disse: “Não me importa se o chá é bom ou não, pelo menos o cenário é bom”. “Bela vista?” Duan Baiyue o seguiu escada acima, sentou - se perto da janela e olhou para baixo, dizendo: “A rua está barulhenta e há tantas pessoas do outro lado que não sabem o que estão fazendo. lá para ver?" Chu Yuan disse: “Isso porque o Ministério da Guerra está recrutando jovens adultos”. “Vamos expandir o exército novamente?”, Perguntou Duan Baiyue. “Na verdade não, mas toda primavera um grupo de homens jovens e fortes é recrutado em todo o país e enviado para a Villa Riyue para praticar artes marciais e depois retornar à cidade real para se juntar ao exército.” Chu Yuan disse: “Este ano , devido aos outros assuntos complicados, já é tarde. Um pouco mais. “É isso.” Duan Baiyue continuou olhando para baixo, mas seu rosto congelou. "O que há de errado?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse: “Eu vi uma... pessoa familiar”. "Oh?" Chu Yuan seguiu seu olhar e perguntou: "Já que sou um conhecido seu, por que você não vai para a Mansão Sudoeste e vem para a Cidade Real para quê?" Duan Baiyue olhou para Tu Bujie da equipe com emoções complicadas e não sabia como explicar. O garçom serviu o chá rapidamente, mas Chu Yuan não estava com vontade de prová - lo com atenção e ainda perguntou: “Qual é? “Aquele com cabelo amarelo, corpo corpulento e gritando.” Duan Baiyue realmente não queria admitir que conhecia essa pessoa. Como esperado, Chu Yuan mostrou uma expressão como “Seu amigo parece estar confuso”. “Há mais de vinte anos, sua sogra, que sempre foi apaixonada por Ju'er, veio provocá - lo repetidas vezes. alguns dias atrás." Duan Baiyue disse: "Ainda acho que ele voltou para sua cidade natal., mas não esperava vir para a cidade real." "Você quer dizer olá?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue balançou a cabeça decisivamente. Chu Yuan olhou para ele de forma engraçada. “Embora seu temperamento seja um pouco imprudente, seu kung fu ainda é bom.” Duan Baiyue disse: “Quer você se junte ao exército, você pode enfrentar pelo menos trinta soldados em uma guerra, então não é uma perda”. Chu Yuan entregou - lhe uma xícara de chá. Duan Baiyue ergueu a cabeça e bebeu tudo de um só gole. Chu Yuan disse: “Vulgar”. “Eu não entendo chá.” Duan Baiyue sorriu: “Mas quando estou com você, estou de bom humor, não importa o que eu faça”. Chu Yuan pegou um pedaço de bolo de chá e provou o chá amargo com atenção - ele achou que era muito bom. Duan Baiyue continuou olhando para ele do lado oposto e sentiu - se muito relaxado e feliz. Depois de terminar três xícaras de chá, o céu lá fora ficou muito mais escuro. Chu Yuan disse: “Vai comer?” “Tudo bem.” Duan Baiyue disse: “Vamos comer no Restaurante Heyu”. Antes que Chu Yuan pudesse concordar, um grito de surpresa veio da escada.

“Bom sobrinho!” ... “Ahem.” Chu Yuan se virou para olhar pela janela. Duan Baiyue sorriu rigidamente: “Hein?” “Bom sobrinho, é você mesmo!” Tu Bujie avançou e sentou - se em frente a Duan Baiyue, quase empurrando Chu Yuan para fora do banco. “Sênior.” A atitude de Duan Baiyue foi considerada respeitosa, considerando que a outra parte foi enganada pela Mansão Sudoeste por décadas. “Nunca esperei encontrar meu sábio sobrinho aqui.” Tu Bujie olhou em volta, baixou a voz e disse: “Usando um chapéu de bambu para se cobrir, será que ele está aqui para usurpar o trono?” Chu Yuan inclinou a xícara de chá na mão e quase derramou o chá quente no colo. Duan Baiyue: “...” “Eu te disse antes.” Tu Bujie sentiu que o que ele disse devia ser verdade e deu um tapa forte na coxa: “Se eu soubesse que meu sobrinho iria fazer algo grande, não teria que vir até aqui para esta cidade real para ganhar a vida. Quando devemos agir? " Duan Baiyue riu secamente: “Sênior, você está brincando”. “Como pode ser uma piada?” Tu Bujie avisou novamente: “Mas ouvi dizer que o pequeno imperador é bom em artes marciais, então meu sobrinho deveria ser mais cauteloso. mas é roubado de todos os seus pertences." “Sênior, quem você quer matar?” Duan Baiyue disse casualmente, apenas querendo mandar a pessoa embora rapidamente. Tu Bujie disse: “Dizem que um grupo de homens em túnicas pretas são bruxos. O escritório do governo da província de Cangnan está oferecendo uma recompensa. Chu Yuan franziu a testa de repente ao ouvir isso: “Existe uma recompensa de cem taéis de ouro para o homem de túnica preta?” "Sim, seu irmão mais novo também quer ir?" Tu Bujie balançou a cabeça: "Não posso ir. Aqueles homens de túnica preta não sabem se são humanos ou fantasmas. Quando cantam de boca aberta, meu O cérebro dói e eu desmaio. Ele levou três dias para acordar na be ira da estrada.” Chu Yuan e Duan Baiyue se entreolharam, mas algumas palavras rapidamente passaram por suas mentes. O homem de manto preto, Chao Ya... O som misterioso de Chao Ya?

Capítulo 37: Outra pessoa destinada, King Southwest,

ficou com o coração partido Vendo a expressão de Chu Yuan, Duan Baiyue não sabia por quê, mas também sabia que ele devia ter ouvido algo, então tomou a iniciativa e disse: “O governo alguma vez disse de onde vieram aqueles homens vestidos de preto?” "Origem?", Tu Bujie pensou por um momento: "Não sei disso com clareza. Também recebi a notícia da Torre Fei Luan." “O governo não publicou uma lista?” Duan Baiyue franziu a testa. Tu Bujie balançou a cabeça: “Não”. Duan Baiyue olhou para Chu Yuan e viu que seu rosto estava muito feio.

A Torre Fei Luan é um edifício de inteligência em Jianghu. O proprietário do prédio se chama Jing Liutian. Ele geralmente dobra um leque, bebe chá, escreve poemas sobre vinho e parece mais uma pessoa talentosa do que um artista marcial. Ele também é mu ito bom em ser uma boa pessoa, sempre sorri quando nada acontece, o que faz com que as pessoas se sintam confortáveis só de olhar para ele. Ocasionalmente, quando vou e volto para a cidade real, não apenas as várias seitas correm para me convidar, mas também sou convidado de muitos ministros da corte. Não é surpreendente que tal pessoa ajudasse o governo local, mas como f uncionário da corte imperial, não é razoável prender fugitivos sem fazer uma lista ou denunciá - los, mas em vez disso ele encontrou um gangster para prendê - lo para assassinato. “Como o governo não divulgou a lista, as pessoas não sabem disso?”, continuou Duan Baiyue. Tu Bujie disse: “Isso é natural”. “Quando o veterano estava perseguindo o homem de preto, ele disse alguma coisa?”, Duan Baiyue perguntou novamente. Tu Bujie disse: “Havia uma mulher entre eles que disse que não eram pessoas más e me pediu para não cometer assassinato. Assim que hesitei, minha mente ficou confusa com a voz diabólica da outra parte”. ... Chu Yuan assentiu levemente. Duan Baiyue entendeu e disse: “Eu me pergunto onde meu pai ficará quando vier para a cidade real desta vez?” Tu Bujie coçou a cabeça: “Ainda não encontrei”. “Então vamos ficar na pousada que aluguei.” Duan Baiyue disse: “Do outro lado da rua fica a Pousada Yuelai”. “Isso é perfeito.” Tu Bujie sorriu de alegria e perguntou proativamente: “Onde devemos ir comer esta noite?” Chu Yuan: “...” Duan Baiyue colocou uma moeda de prata sobre a mesa e disse: “Sênior, por favor, sirva - se. Tenho outra coisa para fazer, então não irei acompanhá - lo”. Os olhos de Tu Bujie ficaram muito desapontados. Duan Baiyue levantou - se decididamente e desceu com Chu Yuan. Depois de se certificar de que ninguém o estava seguindo, ele deu um suspiro de alívio. "Todo mundo tem um bom sobrinho." Chu Yuan cutucou o peito: "Ele veio para usurpar o trono. Acho que ele geralmente faz muitos planos no sudoeste." Duan Baiyue está com problemas e não pode me contar, eu realmente não o conheço bem. “Vamos para a Torre Heyu”, disse Chu Yuan. Duan Baiyue ficou surpreso: “Achei que você fosse falar primeiro com aqueles homens de preto de novo”. “Eu quero dizer isso, mas não na rua.” Chu Yuan puxou - o e os dois entraram juntos no restaurante do outro lado da rua, pediram um quarto privativo e pediram comida deliciosa, e então disseram: “Se você adivinhou está certo, aquele grupo de homens de pr eto vem de Tide Cliff. Duan Baiyue não esperava: “Por que tem tanta certeza?” “Quando a tribo Chaoya entrou no palácio antes, eles também usavam capas pretas e eram altos.” Chu Yuan disse: “Chaoya é o nome de uma ilha. ... Algumas pessoas Muitos barcos de pesca que passam nas proximidades ficarão

temporariamente perdidos devido ao canto, por isso também é chamado de Tide Cliff Mystic Sound, que dizem ser capaz de capturar a alma. “É um pouco misterioso”, disse Duan Baiyue, “mas mesmo que tudo isso seja verdade, por que um grupo de Chaoya apareceria na província de Cangnan e por que o governo local seria tão hostil com eles?” Chu Yuan balançou a cabeça e perguntou novamente: “Já ouvi Xiaojin falar sobre a Torre Feiluan antes, mas não levei isso muito a sério. Você conhece o proprietário da Torre Feiluan?” Duan Baiyue disse: “Está cozido”. "Então podemos perguntar o que está acontecendo?" Chu Yuan disse: "Chao Ya nunca gostou de estar no mundo. Desta vez parece mais que ele está correndo para salvar sua vida. Algo deve ter acontecido." Duan Baiyue disse alegremente: “Tudo bem”. “Veja, toda vez que sairmos, haverá problemas.” Chu Yuan cutucou o peixe com os pauzinhos. “Se você não quiser cuidar disso, deixe tudo comigo.” Duan Baiyue sorriu, “A província de Cangnan não fica longe da cidade real. Partirei amanhã para descobrir pessoalmente. conheça a tribo Chaoya, darei todos eles a você. Traga - o de volta para interro gatório. Chu Yuan acenou com a cabeça, pensando em toda essa bagunça, ele sentiu como se não tivesse apetite algum. Duan Baiyue perguntou: “Alimentar você?” Chu Yuan: “...” “Se você não comer, eu realmente vou te alimentar.” Duan Baiyue pegou a colher. Chu Yuan se divertiu e pegou sozinho a tigela e os pauzinhos: “Sênior Nan está indo para a montanha Jade Coffin e você está indo para a província de Cangnan. “É claro que você vai me seguir”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan disse: “Se ele quiser, pode ficar no palácio”. “Ainda é desnecessário.” Duan Baiyue bebeu a sopa com calma, “Temo que não haja tantos vermes para ele comer no palácio”. ... Na pousada, Duan Yao estava olhando para um pingente de jade na mesa, sem falar que era uma cidade real, mas as habilidades do artesão eram boas e rápidas, e a palavra “Duan” foi esculpida em uma hora. Nan Moxie ficou bastante satisfeito ao ver isso. Quando seu aprendiz cresceu, ele até sabia comprar alguns pingentes de jade para pendurar, assim como aqueles jovens bonitos na rua lá fora. Duan Yao perguntou: “Seria muito grandioso se eu desse isso ao General Shen?” Afinal, o sobrenome de seu irmão estava gravado nele. À primeira vista, era apenas um pingente de jade, mas na pior das hipóteses, era... Sozinho! Nan Moxie sorriu amplamente e tirou o pingente de jade de sua mão: “É melhor para mim não me envolver em assuntos adultos”. Duan Yao: “...” “Fique longe do General Shen de agora em diante.” Nan Moxie tocou sua cabeça e ensinou gentilmente: “Este irmão e sua cunhada vão fofocar se outras pessoas os virem”. Duan Yao: “...” Nanmoxie perguntou novamente: “Em alguns dias, você irá para Jade Coffin Mountain com seu mestre?”

“Eu não irei.” Duan Yao recusou categoricamente: “Parece um espírito sombrio e maligno.” Nan Moxie não quis ceder: “Você está falando sério que não quer ir?” Duan Yao balançou a cabeça desesperadamente. Nan Moxie deu um suspiro de alívio: “Está certo, meu mestre não quer levar você comigo”. Duan Yao: “...” Por que! “Mestre Nan, jovem príncipe.” Duan Nian disse do lado de fora da porta: “Temos um visitante pedindo para ver você”. Nan Moxie tossiu duas vezes: “Mas General Shen?” Duan Yao ficou enérgico instantaneamente. Duan Nian disse: “É o Sênior Tu Bujie”. ... “Que diabos?” Duan Yao se perguntou: “O que ele está fazendo aqui?” Nan Moxie também ficou intrigada. “Tanto faz, vamos dar uma olhada primeiro.” Duan Yao estava tão ocupado que ela abriu a porta e foi para a próxima porta. Com certeza, ela viu Tu Bujie sentado à mesa tomando chá. Seu cabelo estava bagunçado e ele estava sujo ... Seu rosto não estava l avado, limpo. “Ei...” O tom de Nan Moxie era significativo. Que diabos. Duan Yaoxin disse, não é muito diferente de quando você acabou de sair da sepultura. “Sênior Nan!” Quando Tu Bujie viu os dois, ele imediatamente se levantou e saudou com as mãos de maneira cavalheiresca. “O que você está fazendo na cidade real?”, Perguntou Duan Yao. Tu Bujie baixou a voz e disse misteriosamente: “Claro que é para ajudar o príncipe a ter sucesso”. Duan Yao: “Hein?” “O que aconteceu?” Nan Moye ainda não entendia. “Tive uma conversa secreta com o príncipe na casa de chá agora há pouco.” Tu Bujie sorriu misteriosamente e disse em um tom que só você e eu podemos entender: “Claro que é para a pessoa no Palácio Jinluan”. ... Assim que as palavras saíram, não importa o que Duan Yao pensasse, Nan Moxie ficou chocada. Eu me pergunto se há algo errado com o cérebro do meu aprendiz. Ele não consegue falar com alguém há muito tempo. Ele apenas monta um palco para cantar sobre o amor. Mesmo que ele quisesse contratar um ajudante, por que ele contratou tal pessoa? Tu Bujie ainda estava complacente e não pôde deixar de imaginar um futuro esplêndido. "Então voltarei esta noite. Tu Bujie ainda está na pousada para evitar causar problemas." Duan Baiyue disse depois de mandar as pessoas de volta ao palácio: "Vá para a cama cedo esta noite e não pense mais em Chao Ya." Chu Yuan acenou com a cabeça: "Ok." “Irei ao palácio amanhã de manhã e ajudarei você a trazer carne recém - assada.” Duan Baiyue perguntou: “O que mais você quer comer?” Chu Yuan pensou um pouco e disse: “Pudim de tofu”.

“Tudo bem.” Duan Baiyue concordou, os lábios dela apenas chegaram perto do lado do rosto dele, mas ela se afastou novamente. Que temperamento esse homem tem... Olhando para as orelhas que estavam obviamente em sua maioria vermelhas, Duan Baiyue sorriu e balançou a cabeça, virou - se e saiu do dormitório. Já era tarde da noite quando voltamos para a pousada. Duan Yao já havia adormecido e Tu Bujie também roncava alto. Apenas Nan Moxie ainda estava sentada à mesa, tomando chá e esperando por alguém. “Hoje fui perguntar ao velho Mu Chi, e os Mil Anéis não estarão disponíveis até amanhã, no mínimo.” Duan Baiyue disse: “Mestre, não conte com isso, apenas descanse cedo”. Nan Moxie deu um tapinha na mesa e disse majestosamente: “Sente - se!” "O que há de errado?" Duan Baiyue está com dor de cabeça, "Tenho que acordar cedo amanhã." “Então Tu Bujie, você está falando sério?” Nan Moxie vem lutando há muito tempo. "Eu conheci você na rua. Tive medo de causar problemas, então mandei você de volta para a pousada primeiro. Por que você está falando sério?" Duan Baiyue serviu uma xícara de chá casualmente: "Você provocou o mestre?" “Como você pode contar tudo quando nos encontramos casualmente na rua?” Nan Moxie ficou ainda mais chocado ao ouvir isso: “Você realmente acha que sua namorada é uma garota esperando para se casar?” Se você gosta, você gosta e disse: Não importa. Duan Baiyue balançou a cabeça hesitante: “Não entendo do que o Mestre está falando”. “Você ainda diz que não sabe.” Nan Moxie reclamou: “Por que Tu Bujie sabe sobre você e o Imperador Chu?” “O quê?” Duan Baiyue franziu a testa de repente. "Você não sabe?" Nan Moxie também estava confuso, "Mas à tarde, ele disse pessoalmente que sabia sobre o assunto entre você e o homem no Palácio Jinluan." "Sério?", Perguntou Duan Baiyue. “Por que eu menti para você sobre isso?” Nan Moxie estava preocupado, sem perceber que tinha alguns mal - entendidos. “Se você não tivesse dito isso sozinho, temo que alguém no palácio teria visto as pistas e causaria dificuldade." Duan Baiyue pegou o sabre e foi direto para o quarto de Tu Bujie. Ele estava tentando silenciar alguém ou alguma coisa... Nan Moxie o seguiu rapidamente. Tu Bujie estava dormindo profundamente, quando de repente sentiu um frio arrepiante no pescoço e abriu os olhos em pânico. Sob a luz fraca das velas, Duan Baiyue olhou para ele com olhos frios. “O que você quer dizer com meu sobrinho?” Tu Bujie ficou chocado. Duan Baiyue disse friamente: “Diga - me, qual é o seu propósito?” "Olho, olho, propósito?" Tu Bujie tinha um brilho nas costas. Ele estava pensando em esconder antes, mas depois não aguentou a pressão, então disse com uma cara triste: "Meu bom sobrinho tem algo para disse, mas fiquei confuso por um momento. Não quero aquela pérola da noite. "Sim, vou devolver para você, vou devolver para você." ... A sala estava silenciosa. Nan Moxie sentiu que algo não estava certo.

Tu Bujie continuou tremendo: “Eu também andei na direção errada quando acordei à noite e foi por isso que entrei no quarto do meu sobrinho por engano. um momento." Pensei em roubar algum dinheiro particular. , para não dormir na rua no futuro. Afinal, as pessoas na Mansão Sudoeste são conhecidas por serem mal - humoradas e podem ser expulsas um dia. “Que pérola noturna?”, Perguntou Duan Baiyue. Tu Bujie enrijeceu o corpo, enfiou a mão debaixo do travesseiro e tirou uma leve conta azul. Estrela Ardente. Olhando para a cor azul quente, Duan Baiyue não sabia como deveria se sentir. Anteriormente, apenas Xiao Yuan poderia fazer a Estrela Ardente brilhar, e pode - se dizer que era um antigo objeto divino com aura. Mas agora Tu Bujie, os cinco principais e os três brutos, ainda consegue fazer as contas brilharem. Receio que não seja espir itualidade, mas... algo errado. “Bom sobrinho.” Tu Bujie ainda estava arrependido, então largou a faca primeiro. Duan Baiyue balançou a cabeça e puxou Nan Moxie para fora do quarto: “O que ele disse antes? Repita sem perder uma palavra!” “Isso não é possível, minha memória também não é boa.” Nan Moxie balançou a cabeça repetidamente. Duan Baiyue inseriu a faca no chão com meio metro de profundidade com uma das mãos, temendo que os que estavam abaixo dele desmaiassem se levantassem a cabeça. Nanmoxie não teve escolha a não ser tentar lembrar e recontar. Depois de ouvir, Duan Baiyue sentiu dor de cabeça. Nan Moxie desconhecia completamente o que aconteceu e ainda perguntava: “Por que você não fala?” “Quando eu tinha oito anos, um monge veio à Mansão Sudoeste para contar minha sorte. Ele disse que minha vida não seria boa até que eu tivesse trinta anos.” Duan Baiyue disse: “Meu pai o expulsou naquela época. e disse que ele era um mentiroso. Agora p arece, mas talvez ele seja realmente um monge sagrado. Ter um irmão mais novo estúpido, um mestre tão pouco confiável, e dormir no quarto com um cara rude que se envolveu com quem ele amava sem motivo aparente. Não importa como você pense sobre isso, esse destino não é bom. Nan Moxie estava preocupada: “E depois dos trinta anos?” “Eu não disse nada depois dos trinta anos.” Duan Baiyue disse: “Talvez eu fique chateado até a morte pelo Mestre primeiro, talvez.” Nanmoye: “...” Traidor!

Capítulo 39: Faça um acordo e a terra estará cheia de

ouro Jing Liutian ficou um pouco surpreso com a resposta e disse com um sorriso: “Só ouvi rumores antes, mas não esperava que o Rei do Sudoeste também fosse um interesse amoroso”. É mais do que apenas amor... Duan Yao respondeu em seu coração, é o tipo de santo do amor que pendura uma placa e dispara canhões. “Como?” Duan Baiyue perguntou: “Se cooperarmos, será bom para você e para mim”. “É difícil dizer se é bom ou ruim”, disse Jing Liutian, “mas estou muito disposto a tomar uma xícara de chá com o príncipe”. Duan Baiyue disse: “Tudo bem”. “Haverá um banquete na Torre Feiluan amanhã à noite e gostaria de pedir ao príncipe que mostre seu respeito.” Jing Liutian cerrou os punhos: “Tenho outras coisas para fazer hoje, então vou me despedir primeiro. " Duan Baiyue acenou com a cabeça e, depois de vê - lo sair, Duan Yao perguntou: “Você quer que eu guarde o escritório do governo?” “Com Fei Luan Lou aqui, temo que o assassino não se atreva a vir.” Duan Baiyue disse: “Volte para a pousada e descanse primeiro. Falaremos sobre isso amanhã à noite se você tiver algo para fazer. " “Olhando para o rosto sombrio do proprietário Fei Luan, ele pode estar de mau humor”, Duan Yao lembrou: “Tem certeza de que ele estará disposto a cooperar conosco?” “A razão do mau humor é que Yu Shu foi assassinado. O governo tinha um acordo com a Torre Fei Luan, e agora que algo assim aconteceu, Jing Liutian não pode escapar de seu envolvimento. um golpe." Duan Baiyue disse: "Se você pensar desta forma, se fosse eu, eu também não ficaria feliz." “Teria sido melhor se eu tivesse vindo um dia antes.” Duan Yao lamentou: “Talvez o prefeito não tivesse morrido e não estaríamos tão confusos como estamos agora”. “Existem tantas suposições no mundo.” Duan Baiyue esfregou a cabeça: “Vamos voltar a dormir”. No palácio, Chu Yuan ainda estava lendo o livro no escritório imperial. O eunuco Sixi estava servindo chá ao lado dele e ele não pôde deixar de suspirar em seu coração: sem o Rei do Sudoeste, o imperador deveria permanecer no escritório imperial até o amanhecer novamente - ninguém poderia convencê - lo.

Justamente quando tive esse pensamento em mente, alguém relatou do lado de fora que era Lorde Liu quem queria me ver. “Xuan.” Chu Yuan apenas olhou para ele e ficou tonto. Liu Dajiong entrou radiante de alegria. Chu Yuan brincou: “Qianfan concordou em se casar com Aiqing?” "Isso não é verdade. O general Shen tem estado muito ocupado recentemente. Ele não a conhece pessoalmente há algum tempo. " Liu Dajiong disse: "É a princesa da Coreia. Ela finalmente se apaixonou por alguém." "Oh?" Chu Yuan ergueu as sobrancelhas, "Por quem você se apaixonou?" Os dias de hoje realmente não são fáceis. Se for um jovem com qualificações medíocres, Jin Shu naturalmente não vai gostar. Mas se for um jovem que é um dos melhores da cidade real, ele pode não ser capaz de gostar esta princesa estrangeira. Chu Yuan n unca fez isso. Quando se trata de forçar alguém a se casar, não há como pedir - lhe que emita um decreto para conceder o casamento. Portanto, Jin Tai tem que trabalhar duro todos os dias para esse assunto , pensando que é apenas uma tentativa vã. Quem diria que no final eles realmente se tornariam iguais. “Eles são um grupo de empresários do Sudeste Asiático.” Liu Dajiong disse: “Há um homem entre eles. Dizem que ele é um dos jovens mais ricos do Reino do Sião. as características faciais são semelhantes às do Rei do Sudoeste." Mas não foi fácil. Chu Yuan: “...” As sobrancelhas e os olhos do Rei do Sudoeste são três terços semelhantes. “Vossa Majestade, o ministro veio aqui para informar ao Imperador que não haverá mais competições nos próximos dias para recrutar uma noiva.” Liu Dajiong disse: “O Rei de Goryeo ouviu falar disso ontem, e até o dote é pronto hoje." Chu Yuan riu estupidamente: “É uma coisa boa”. “Quem disse que não?” Liu Dajiong assentiu repetidamente. Depois de lutar por tanto tempo, ele finalmente se acalmou. “Isso é tudo, Aiqing, por favor, volte e descanse primeiro.” Chu Yuan disse: “Não se canse na sua idade”. Liu Dajiong aceitou a ordem de saída e o eunuco Sixi aproveitou a oportunidade para dizer: “O imperador também deveria voltar ao palácio para descansar, certo?” "Taifu Tao esteve doente recentemente e acumulou muitas coisas." Chu Yuan disse: "Todos no país estão esperando por uma resposta. Se demorarmos mais um dia, as pessoas poderão ter que se preocupar muito." “Então não podemos ignorar o corpo do dragão.” O eunuco Sixi continuou a persuadir: “A voz do imperador me deixa mudo.” "Ele pediu para você olhar para mim?", Perguntou Chu Yuan com um sorriso. O eunuco Sixi ficou assustado, ajoelhou - se apressadamente e disse: “Não me atrevo, velho escravo”. “Se você ousa, é sério, e se não, significa que não.” Chu Yuan entregou a informação casualmente: “Você está comigo há quase vinte anos e sabe que não importa o que aconteça você diz, eu não vou puni - lo, então por que você está tremendo tanto? O eunuco Sixi não teve escolha senão se levantar sozinho. “Huh?” Chu Yuan olhou para ele. O Eunuco Sixi respondeu honestamente: “O Rei do Sudoeste não disse nada antes de partir.” Ele simplesmente saiu. Chu Yuan: “...” Eunuco Sixi: “...” Depois de um tempo.

bufar! “Vossa Majestade, Vossa Majestade, por favor, ande mais devagar.” No caminho do jardim, o eunuco Sixi o perseguiu com a barriga cheia e ofegante. Ele também disse que não ficaria bravo e nem aprovaria os erros. “Por que você está rindo?” Dentro do Ziyuan Inn, Duan Baiyue estava com dor de cabeça. “Irmão.” Duan Yao realmente precisava compartilhar, então ela disse: “Eu sei quem é sua namorada, o Mestre disse isso.” “...” Como poderia haver tal mestre? “Achei que você estivesse procurando um guarda - costas antes, mas não esperava que você estivesse em uma posição tão elevada e poderosa.” Duan Yao estalou a língua: “Você tem muito bom gosto.” Duan Baiyue estava com dor de cabeça: “Se você sabe, você sabe. Não fale bobagens em todos os lugares”. “Claro, não sou estúpido.” Duan Yao se espremeu e sentou - se na frente dele, “Quando você planeja propor casamento?” “Diga mais uma coisa, irei assistir ao funeral de Yu Shu esta noite.” Duan Baiyue se levantou. Duan Yao: “...” Por que você é tão mesquinho que nem consegue falar sobre isso? Duan Baiyue deitou - se na cama depois de se lavar e, pouco depois, Duan Yao bateu na porta novamente. ... “Ei, estou aqui para devolver algo por gentileza.” Duan Yao entregou uma pequena caixa, “Sua Estrela Ardente está na minha bagagem.” Duan Baiyue disse casualmente: “Coloque sobre a mesa”. “Só colocar na mesa?” Duan Yao estava confuso. Anteriormente, eles tinham que dormir juntos debaixo do travesseiro. Duan Baiyue não respondeu à pergunta. Eu carreguei essa coisa perto de mim antes porque apenas uma pessoa poderia fazê - la brilhar, e sempre senti como se ela guardasse uma parte de sua alma. Agora Tu Bujie apareceu de repente, o que indiretamente provou que o orbe não tinha nada a ver com a pessoa que ele amava, mas estava inextricavelmente ligado a Chao Ya, então naturalmente ele perdeu o interesse. Se não fosse o fato de eu querer explorar os segredos, quase não gostaria de levá - lo comigo. Estranho. Duan Yao balançou a cabeça e fechou a porta para ele. O tempo estava bom no dia seguinte. Todos os hóspedes da pousada se levantaram muito cedo. O salão do primeiro andar estava barulhento, todos estavam discutindo sobre Yu Shu. “Todos eles falam muito a sério.” Duan Yao disse: “Vou tratá - los como se os tivesse testemunhado com meus próprios olhos”. “Parece que Yu Shuguan não fez um trabalho muito bom.” Duan Baiyue disse: “Do contrário, se ele fosse honesto e correto, vários garçons não teriam tais expressões”. “Como pode haver tantos funcionários honestos neste mundo.” Duan Yao deu uma mordida no pão, “Se você não quiser saber das novidades, então irei ao Peony Club.” Ficando na pousada é chato, então é melhor sair para passear. Duan Baiyue disse: “Não cause problemas”.

“Boca de Corvo.” Duan Yao enfiou metade do pão na boca, deu um tapinha em sua bunda e saiu da pousada, e só voltou à noite. Com Duan Nian seguindo - o, Duan Baiyue não estava preocupado. Quando escureceu, ele foi à Torre Feiluan na hora certa para o banquete. Jing Liutian sorriu e disse: “Agora mesmo estou me perguntando por que o príncipe ainda não veio”. “Mestre Jinglou está esperando há muito tempo.” Duan Baiyue disse: “Acabei de encontrar um interrogatório oficial no caminho, então cheguei um pouco atrasado”. “Algo aconteceu recentemente e houve muita turbulência na cidade.” Jing Liutian serviu duas taças de vinho, “Mas eu realmente não adivinhei quem é o assassino”. “Então Mestre Jing está disposto a cooperar?”, Perguntou Duan Baiyue. Jing Liutian disse: “Depende de quanta ajuda o príncipe pode ajudar”. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas: “Se este assunto não puder ser investigado com clareza, não retornarei à cidade real”. "Posso perguntar quem é a namorada do príncipe?", Sondou Jing Liutian. Duan Baiyue riu: “O Edifício Feiluan é um edifício de inteligência, mas é necessário verificar essas coisas com clareza?” “Se você conhece Chao Ya, sua identidade deve ser bastante complicada.” Jing Liutian disse: “É que Chao Ya é um sinal ameaçador e qualquer pessoa envolvida com isso não terminará bem. querido, é melhor não interferir.” Duan Baiyue disse: “Não acredito nisso. A chamada retribuição significa que existe uma causa antes de haver um efeito”. “Posso cooperar com o príncipe.” Jingliu Tiandao, “Mas há uma condição, uma coisa por uma.” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Gostaria de ouvir os detalhes”. Jingliu Tiandao: “Gostaria de saber o que é o Sutra do Coração de Bodhi.” Duan Baiyue disse: “Será que Mestre Jinglou quer praticar?” “Claro que não.” Jing Liutian balançou a cabeça: “É que todo mundo está falando sobre isso, mas ninguém nunca viu. A Torre Fei Luan também está curiosa sobre isso há muito tempo. “Como é possível que ninguém nunca tenha visto isso?” Duan Baiyue brincou: “Você pode comprá - lo em qualquer lugar no sudoeste, e novos movimentos serão lançados de vez em quando”. Jing Liutian disse teimosamente: “Se o Sutra do Coração de Bodhi não pode ser explicado, então posso fazer alguns movimentos com o Sênior Nanmoxie”. Duan Baiyue ficou muito feliz desta vez: “Ok, está resolvido”. “Então este assunto deve ser resolvido rapidamente.” Jing Liutian beliscou seu queixo, “Caso contrário, Nan sênior rastejará de volta para a cova e não sairá por sabe - se lá quanto tempo.” “Podemos falar sobre Chao Ya agora?” Duan Baiyue disse: “Por que isso está relacionado à ganância?” “Parece que o Rei do Sudoeste realmente não sabe.” Jingliu Tiandao, “A Ilha Chaoya é uma ilha do tesouro. Dizem que há pedras preciosas e ouro por toda parte.” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Nove em cada dez das supostas montanhas de fadas no exterior são assim.” “Mas apenas Chaoya foi massacrado e saqueado muitas vezes.” Jing Liutian disse: “Outras ilhas não recebem este tipo de tratamento”. "Então, algumas pessoas do povo Chaoya escaparam?", Duan Baiyue disse: "Se isso for verdade, em vez de protegê - los, o governo quer matá - los. Por quê?"

"Chaoya é apenas uma ilha isolada. Não produz ouro nem especialidades preciosas. Logicamente falando, só consegue viver da pesca. É raro conseguir sobreviver e muito menos acumular enormes riquezas." Jingliu Tiandao , “E muitos barcos de pesca que passavam por aquela área relataram aos funcionários que ficaram enfeitiçados pelos sons misteriosos da ilha e perderam carga e dinheiro”. “Então o governo pensa que elas são bruxas negras?” Duan Baiyue franziu a testa. “Eu pensei que isso era muito arbitrário antes, mas meu irmão mais novo foi para o Mar da China Meridional não muito tempo atrás e também foi roubado e até ferido.” Jingliu Tiandao, “De acordo com o que ele disse, a tribo Chaoya é de fato Todos eles sã o feroz e malvado, e a Ilha Chaoya está realmente coberta de ouro."

Capítulo 40: Encontrar você não é tão importante

“Mais de dez anos atrás, pessoas do clã Chaoya visitaram o palácio uma vez.” Duan Baiyue disse: “Mestre Jinglou, você sabe qual era o propósito?” Jing Liutian balançou a cabeça: “Gostaria de ouvir os detalhes”. “Eu também não sei, mas ouvi dizer que quando eles partiram, esse povo Chaoya pediu ao Imperador Chu muitas joias de ouro e prata.” Duan Baiyue disse: “Se a ilha está realmente coisa?" Jingliu Tiandao: “A ganância é infinita.” “É difícil dizer se você é ganancioso ou não, mas sempre há maneiras razoáveis e irracionais de as pessoas fazerem as coisas.” Duan Baiyue disse: “Se a tribo Chaoya realmente tem uma montanha de ouro, então mais uma caixa e uma caixa a menos não fará muita diferença. Fui até o palácio para trabalhar para o Imperador de Chu, mas apena s para trazer de volta duas caixas de ouro dispensável. Seria melhor não levar nada e ganhar a reputação de ser honesto e honesto. vertical para que eu possa solicitar outros favores no futuro." Jing Liutian franziu a testa: “Vossa Majestade, você quer dizer que meu irmão está mentindo?” “Esta frase foi dita por Lord Jing.” Duan Baiyue sorriu: “Só posso adivinhar. Quanto a ser verdadeiro ou falso, temo que apenas Lord Jing possa dizê - lo sozinho. Jing Liutian ficou pensativo ao ouvir as palavras. “Como está Yu Shu?” Duan Baiyue serviu - se de uma taça de vinho. "Bom ou mau, temo que 80% dos funcionários em Dachu sejam como ele." Jingliu Tiandao, "Alguns são gananciosos, mas não maus. Eles conspirarão com a pequena nobreza para fazer algumas coisas vergonhosas e também construirão estradas e calçadas para o po vo. Qiao resolve crimes e entrega comida.” “Onde estão aquelas pessoas Chaoya?” Duan Baiyue perguntou: “Para onde eles foram?” Jingliu Tiandao: “No início, Yu Shu disse que este grupo de pessoas era do clã Wu e queria matá - los sem piedade. A Torre Fei Luan arrecadou dinheiro para fazer coisas e notificou muitas pessoas no mundo. , mas ninguém veio ao governo para receber a rec ompensa. Jin, não houve notícias recentemente e ele pode ter escapado. “Para onde escapar?” Duan Baiyue perguntou novamente: “Sul ou norte?” "Vá para o norte." Jing Liutian respondeu: "É difícil dizer por que Yu Shu morreu. Mas provavelmente não foi feito pelo próprio povo Chaoya. Além de serem capazes

de usar sons enganosos para confundir as pessoas, suas habilidades não são muito boas ... Yu Shuhou A ferida era muito profunda e sua garganta foi selada com uma espada. A hora da morte foi à tarde. Os servos que patrulhavam o pátio só tiveram tempo de ver uma sombra negra brilhar na frente deles, e a concubina em o escritório começou a gritar, esperando que a porta fosse arrombada. Yu Shu morreu sentado na cadeira. “Há outra concubina no escritório?” Duan Baiyue tocou seu queixo. "É uma garota trazida do bordel em Wangcheng. O nome dela é Cuigu." Jing Liutian disse: "Ela não tem formação e sua aparência é medíocre, mas ela tem uma voz doce e encantadora. É por isso que Yu Shu gastou dinheiro para resgatá - la." “Como proprietário de Jinglou, não deve haver problema em se envolver na investigação.” Duan Baiyue disse: “Você pode fazer algumas perguntas à concubina para mim?” “Claro.” Jing Liutian assentiu. Antes que os dois terminassem a garrafa de vinho, um criado veio relatar novamente, dizendo que alguém pediu para vê - lo, alegando que o jovem patrão da casa estava com problemas. “Jovem Mestre?” Jing Liutian olhou para Duan Baiyue. Depois de sair, quem veio foi de fato Duan Nian. "O que aconteceu?" Duan Baiyue franziu a testa, "Por que você está sozinho, onde está Yao'er?" “De volta ao príncipe, o jovem príncipe fugiu com alguém.” Duan Nian ofegou. Duan Baiyue: “...” Fugiu com alguém? " “À noite, o jovem príncipe queria comer iguarias do rio, então fomos procurar um restaurante.” Duan Nian disse: “Acontece que encontramos pessoas da Villa Riyue lá. subordinados voltaram depois de pagar suas contas, A pessoa desapareceu." Depois de per guntar ao garçom, ele apenas disse que havia saído da cidade e o perseguiu por dezesseis quilômetros sem ver ninguém. Ele não teve escolha a não ser voltar e relatar primeiro. “Você é mesmo da Sun Moon Villa?”, Perguntou Duan Baiyue. Antes que Duan Nian pudesse falar, Jing Liutian disse ao lado: “Recentemente, ouvi dizer que Mestre Shen enviou algumas pessoas para Luozhou. Se você quiser voltar para a Villa Riyue, você deve passar por aqui. não deveria haver ninguém no território d e Lou que fosse ousado o suficiente para fingir ser a Villa Sun Moon.” “Se for esse o caso, então deixe - o ir.” Duan Baiyue disse: “Se você se divertir o suficiente, você voltará naturalmente. Se você não se divertir o suficiente, siga - o até Jiangnan. não seja mesquinho com um par de pauzinhos e uma tigela de arroz." Jing Liutian riu: “Vossa Majestade é bom em fazer negócios”. Duan Nian ficou cheio de tristeza e acenou com a cabeça para aceitar a ordem. Na estrada da montanha do outro lado, o guarda secreto da Villa Riyue apontava o dedo: “Esta é a direção. Quando entramos na cidade naquele dia, vimos com nossos próprios olhos um homem de preto subindo a montanha, mas não pensamos muito sobre isso. Se soubéssemos que era Chaoya. Todo o clã o seguiu. “Obrigado.” Duan Yao disse: “Vou dar uma olhada”. “Jovem príncipe, é melhor esperar até o dia amanhecer.” O guarda secreto disse: “Há muitos perigos neste lugar. Dizem que nove fantasmas descem da montanha. a estrada é muito escorregadia e lamacenta e há pedras caindo. Se você for sozinho à noite, tem o que haverá alguns perigos. Perigo.

“Não importa.” Duan Yao disse teimosamente: “Se atrasarmos por mais um dia, não sei onde encontrá - lo.” Foi difícil encontrar pistas. Os guardas secretos da Vila Riyue se entreolharam, sentindo - se um pouco desamparados e incapazes de derrotá - lo, então não tiveram escolha a não ser caminhar atrás dele e entrar na montanha - caso contrário, se estivessem feridos, seria muito difícil. e xplique para a Mansão Sudoeste. Há rajadas de vento nas montanhas e, se você ouvir com atenção, também há crianças chorando, o que é realmente assustador. Vendo Duan Yao caminhando sem dizer uma palavra, todos os guardas secretos da Vila Riyue tiveram dores de cabeça. Sem mencionar q ue os nove fantasmas se espalharam pela montanha em uma área muito ampla. Apenas neste céu escuro e meia - noite, seus olhos estavam completamente preto. Eles queriam encontrá - los com apenas algumas tochas. Cara, é simplesmente impossível. “Quack!” Purple Toad gritou em seus braços. Guarda secreto da Villa Sun Moon: “...” Que diabos. O ritmo de Duan Yao acelerou ainda mais. “Quack, quack, quack!” o sapo roxo gritou alegremente. Depois de um tempo, um farfalhar veio de ambos os lados da estrada, e dezenas de cobras rastejaram para fora em um piscar de olhos, com cores variando entre vermelho, branco, preto e verde. “Não os machuque.” Duan Yao se virou e avisou. O guarda secreto da Vila Riyue não teve escolha senão inserir a espada de volta. Pequenos insetos zumbiam no topo da minha cabeça e logo se transformaram em um dragão de névoa negra, que não tinha medo de tochas. Todos os insetos ao longo do caminho pareciam ter acordado de um sonho e avançaram agressivamente juntos. Olhando para os insetos coloridos ao redor de Duan Yao, o guarda secreto da Villa Sun Moon ficou arrepiado. Comparados com isso, os insetos Gu que o Mestre do Vale Ye havia criado na villa antes não valiam a pena mencionar. Dizem que a Mansão Sudoeste é um ninho de insetos venenosos, eu não acreditava antes, mas agora acredito mesmo. O som dos insetos ficou cada vez mais alto e, no final, toda a montanha estava fervilhando de atividade. Todos escalaram a rocha mais alta. Duan Yao colocou o sapo roxo em um pequeno saco e disse: “Olhe ao redor, deve haver luz de fogo em breve. Tenha cuidado para não machucar ninguém e tome cuidado com a maré.” Yamiyin.” Os guardas secretos da Vila Riyue assentiram e começaram a olhar em todas as direções. “Ali!” Alguém logo descobriu o fogo, que parecia um riacho nas montanhas. “Vamos!” Duan Yao imediatamente desceu a montanha correndo. Inúmeros insetos zumbiam e se enterravam na caverna, e cobras venenosas assobiavam e cuspiam. A mulher de preto segurava o bebê nos braços, os olhos cheios de pânico. Uma dúzia de homens vestidos de preto a cercavam, segurando tochas nas mãos, afastando co nstantemente as cobras, insetos, ratos e formigas que corriam em sua direção. "Há muitos insetos venenosos aqui. Não há necessidade de lutar muito. " A mulher disse com urgência: "Vamos embora."

"Vamos? Aqueles ladrões de cães do governo lá fora ainda estão esperando para matar pessoas." Um dos homens disse asperamente: "Não sei qual seita maligna está usando métodos tão desprezíveis. Santa senhora, não entre em pânico, nós definitivamente pro tegerá você. Você e Xiaonan vão à cidade real para ver o Imperador de Chu e pedir sua recompensa e bênção. O bebezinho ficou assustado e começou a chorar a plenos pulmões. O som era especialmente triste no escuro. A mulher rapidamente cobriu a boca com medo de atrair perseguidores. Duan Yao saltou de cima e havia sete ou oito guardas secretos da Vila do Sol e da Lua. A mulher entrou em pânico e deu dois passos para trás, quase caindo no chão. “Irmã, não tenha medo.” Duan Yao disse rapidamente: “Não somos pessoas más”. “Bah, seus ladrões malvados que são gananciosos por dinheiro, quem quer oferecer uma recompensa para nos matar?” O homem de preto tirou a espada da bainha. “Eu também quero saber quem quer matar você.” Duan Yao abriu as mãos: “Então por que não volta para a pousada e fala devagar?” “Você criou esses insetos venenosos?”, o homem perguntou impacientemente: “Quem é você?” Duan Yao não respondeu à pergunta, mas apontou para trás e disse: "Esta é uma pessoa da Villa Riyue. Você já ouviu falar da Villa Riyue? " Bo Yuntian é a pessoa mais justa do mundo. “Você é o Mestre de Ye Valley?” O homem estava desconfiado. Duan Yao rapidamente balançou a cabeça: “Não sou.” Aquele médico milagroso é muito cruel, quem fingiria ser? “O jovem mestre é amigo do meu segundo jovem mestre.” O guarda secreto da Villa Riyue explicou: “Nós o encontramos no caminho, então o acompanhamos até a montanha para procurar por você. e eles não estão causando problemas deliberadamente. É só que sen ão, senhor, não se preocupe, a umidade nesta montanha é forte e se o bebê ficar aqui por muito tempo, ele pode pegar a raiz da doença. “O que você quer de nós?” o homem continuou a perguntar. Duan Yao disse: “Não sei”. homem:"......" O bebezinho desta vez parou de chorar, mordendo os dedos e olhando para as pessoas ao seu redor. Duan Yao disse: “O imperador está procurando por você”. “Imperador Chu?” O homem ficou surpreso a princípio quando ouviu isso, mas depois ficou desconfiado novamente. Duan Yao disse: “Por que você está mentindo para mim? Também estou fazendo coisas pelos outros. Yu Shu está morto lá fora e não sei quem o matou. veio procurar na montanha. Você realmente não quer ir embora.” “Yu Shu está morto?” O homem de preto ficou muito feliz. Duan Yao disse: “Fui morto com uma espada. Agora as pessoas estão dizendo que foi porque eu ofendi você”. “Você nos ofendeu?” O homem de preto riu com raiva: “Se realmente houvesse uma maneira de matá - lo, por que estaríamos nesta bagunça?”

"Então você saiu?" Duan Yao bocejou: "Meu irmão também está aqui. O imperador ordenou que ele investigasse esse assunto minuciosamente. Ele está na cidade neste momento e não é do mesmo grupo de Yu Shu." “Por que deveríamos acreditar em você?” a mulher perguntou bruscamente. “Depende de você acreditar ou não, mas se você não acredita, teremos que deixá - lo inconsciente e tirá - lo de lá.” Duan Yao disse: “É preciso muito esforço e prejudicará sua paz , então é melhor não fazermos isso se pudermos. Quanto aos fãs de Chaoya, Yi n, Riyue Villa é uma pessoa que praticou a Técnica Mental Yueyang, temo que seja inútil mesmo se você quebrar sua voz. Assim que ele terminou de falar, alguém cantarolou baixinho. O guarda secreto da Villa Riyue realmente não reagiu, mas Duan Yao rapidamente estendeu a mão e cobriu os ouvidos porque era muito desagradável ouvir. No mundo das artes marciais, Yue Yang é de fato a única habilidade interna que pode manter os três reinos e os seis desejos fora do corpo. O homem de preto em Chaoya parecia acreditar muito. “Vamos.” Duan Yao disse: “Caso contrário, já amanhecerá e os problemas acontecerão novamente”. Vendo que todos ainda hesitavam, o guarda secreto da Villa Sun Moon não teve escolha a não ser dizer: “Pelo menos um de nós irá conosco. nossos companheiros." “Eu irei com você.” A mulher entregou o bebê nos braços para um dos homens de preto. "Santa Tia." O homem tentou dissuadi - la: "Como podemos fazer com que a Santa Tia corra o risco? Basta me pedir, Ah Si, para segui - la." "Depende de você. Não há necessidade de roubá - lo." Duan Yao disse: "Quando todas as dúvidas forem esclarecidas, os outros poderão entrar na cidade." A mulher acenou com a cabeça, ainda havia dúvida em seus olhos, mas não havia nada que ela pudesse fazer: “Tudo bem”. “Vamos.” Duan Yao saltou pela estrada da montanha, deu um tapinha na terra e avançou. O homem chamado Ah Si também seguiu atrás. Os guardas secretos da Vila Riyue estavam esperando na caverna junto com o outro povo Chaoya. Duan Yao não falava muito e não gostava muito dessas pessoas - talvez por ter sido perseguido há muito tempo, ele ficou um pouco vigilante demais, olhando para todos com um olhar feroz, até a mulher estava mesmo assim, era um segredo. Como um estranho, ele naturalmente não tinha qualificações para dizer nada sobre isso, mas estava com preguiça de se comunicar e só queria levar a pessoa até seu irmão rapidamente. Havia muito poucas pessoas na cidade e Duan Yao era bom em Qinggong, então ela rapidamente o levou de volta para a pousada. Ah Si deu um soco forte na parede e olhou para Duan Yao com muita maldade nos olhos. Duan Yao tinha ainda mais certeza de que esse grupo de pessoas estava doente – ele era muito ruim em qinggong, mas gentilmente o trouxe de volta e parecia ter sido muito insultado, então ele realmente não tinha um bom cérebro. Duan Baiyue ouviu o barulho, levantou - se e abriu a porta. Duan Yao sentiu - se aliviado: “Apresse - se e traga a pessoa que você deseja para dentro de casa”. Duan Baiyue: “...” Ah Si olhou para ele com cautela.

Aquele olhar morto em seus olhos novamente... Duan Yao se virou e caminhou até o quarto dela. Não tinha nada a ver com ela, então é melhor ela ir para a cama cedo. Duan Baiyue o pegou pelo colarinho: “Você não quer explicar?” “Se houver mais alguma coisa para explicar, você pode ver apenas olhando para ela.” Duan Yao disse: “Esta é a tribo Chaoya que você está procurando. Eu e os guardas secretos da Vila Riyue os encontramos nas montanhas. não acreditou em mim e só concordo u em primeiro mandar uma pessoa para seguir de volta para ver, o resto está nas montanhas, cerca de dez homens, uma mulher e um bebê nos braços. Duan Baiyue riu: “Você faz as coisas muito rapidamente”. "Isso mesmo, todo mundo é como você. Você só sabe como se casar com o mestre de Fei Luan." Duan Yao se espreguiçou. Mas a expressão de Ah Si mudou e ele tirou a espada da bainha: “Você está no mesmo grupo que Jing Liutian?” Duan Yao: “...” “Não é realmente uma gangue, mas bebemos juntos”, respondeu Duan Baiyue. "Bah, não pense que não sabemos. Aquele Jing Liutian é quem ordenou que fôssemos caçados. Ele não é uma boa pessoa. "Ah Si chutou o queimador de incenso que estava bem empilhado no corredor e foi prestes a ser trocado, e então cortado com sua faca. Por ta - é uma coisa boa que ninguém viva lá dentro, caso contrário eu provavelmente morreria de medo. Duan Yao suspirou ao ver. Se você quiser matá - lo, vá em frente e mate seu irmão. O que você está fazendo para matar a porta? Você está intimidando a porta e não sendo capaz de revidar, ou seus olhos não estão muito bom? "Diz - se que a tribo Chaoya é independente do mundo. Agora parece que é melhor que mais pessoas saiam e andem por aí. Pelo menos eles não serão míopes." Duan Baiyue balançou a cabeça: "Por que O mestre Feiluan matou você? Alguém gastou muito dinheiro pa ra matá - lo. A Torre Fei Luan comprou a vida de Chao Ya. Bebi com o Mestre Jing Lou para descobrir o motivo e tirar você do redemoinho. Tudo bem se você não me agradeça. Você nem sabe o que a Torre Fei Luan faz. Você descobriu, mas está gritando aqui, não e stá corando? Ah Si disse duramente: “Fale direito e não insulte meu povo cuspindo merda!” “Além disso, se eu realmente quisesse matar você, por que precisaria falar tantas bobagens?” O tom de Duan Baiyue era um pouco frio. Duan Yao ficou muito satisfeito, ele era realmente seu irmão e não parecia desgostar muito dele. “O que você quer fazer conosco?” Ah Si foi bloqueado por ele e não sabia como discutir, então ele só pôde perguntar ferozmente. “Vá buscar uma vassoura para ele.” Duan Baiyue disse: “Primeiro varra as cinzas que você chutou sem motivo, e então poderemos começar a trabalhar.” Duan Yao pulou escada abaixo e correu de volta segurando uma vassoura e uma pá de lixo. "Não vou varrer, deixa o garçom fazer isso, senão o que ele vai fazer? Essa pousada não pertence a você!" Ah Si sentou - se no chão, "Se você quer que o governo me mate, não deixe - me fazer isso se tiver coragem. Entre na sala! "Yao'er." Duan Baiyue disse friamente: "Vá ao governo e diga a ele que o pegamos, mas ele foi envenenado acidentalmente." “Tudo bem!” Duan Yao se virou e pulou escada abaixo. “Tch.” Ah Si olhou com desdém. Duan Baiyue abriu o queixo e despejou um frasco de remédio nele.

Ah Si ainda parecia indiferente. Duan Baiyue carregou - o para o quarto vazio ao lado e fechou a porta atrás dele. Ah Si sorriu com desdém: “Você não me deixa varrer o chão?” Duan Baiyue disse: “Temo que você perca sua vida”. Ah Si bufou levemente, estendeu a mão para pegar o bule e quis servir o chá, mas sentiu uma dor aguda no estômago. Seus intestinos pareciam ter sido cortados por uma faca afiada. Ah Si se ajoelhou no chão, com os olhos vermelhos. “Não vai demorar muito.” Duan Baiyue disse: “É apenas meia hora. Se você passar por isso, poderá ver o Rei do Inferno.” Ah Si abriu a boca e engasgou. “O que mais odeio nesta vida são pessoas como você, que são ignorantes e arrogantes, incultas na fala e no comportamento, ingratas e que consideram natural causar problemas aos outros.” Duan Baiyue disse: “Se você estiver interessado, aproveite Como vo cê ainda pode se mover agora, vá lá fora e arrume suas coisas e volte para pegar o antídoto!" Ah Si quase se arrastou para fora. Duan Baiyue balançou a cabeça, se possível, ele não queria que Chu Yuan visse esse grupo de pessoas. Depois de uma xícara cheia de chá, Ah Si entrou, com os lábios azuis, roxos e secos: “Antídoto”. Duan Baiyue não o envergonhou desta vez. Ah Si bebeu o conteúdo da pequena garrafa de um só gole, sentou - se no chão e respirou fundo. Depois de um longo tempo, ele finalmente recuperou o fôlego. Duan Baiyue perguntou: “Posso te contar?” Os olhos de Ah Si não queriam ceder: “O que você quer saber?” “O que aconteceu com Chaoya?” Duan Baiyue disse: “Além disso, por que você quer ir para o norte, para o palácio?” "O imperador Chu sabe que estamos com problemas?", Perguntou Ah Si. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Adivinhei”. “Todos na ilha estão mortos.” Ah Si disse: “Só restam alguns de nós.” "Para quê?", Perguntou Duan Baiyue. Ah Si disse: “Montanha Dourada”. Duan Baiyue sorriu: “Você ainda quer salvar a cara desta vez? A julgar por suas palavras e ações, não parece que você tem uma montanha dourada. Ah Si: “...” "O Imperador de Chu queria encontrar você só porque estava curioso. Ele também se lembrou de que já tinha visto você no palácio antes e ouviu dizer que o governo local estava perseguindo o povo Chaoya, então enviou alguém para dar uma olhada." Baiyue d isse: “Gostaria de aconselhá - lo: é melhor não se levar muito a sério, porque você realmente não é importante”. Ah Si foi exposto novamente e seu rosto ficou ainda mais vermelho. Duan Baiyue perguntou: “Você ainda não planeja contar a verdade?” Ah Si disse amargamente: “Para... competir por dinheiro”. “Isso mesmo.” Duan Baiyue sorriu: “Conte - me tudo em detalhes, e mesmo que o rei não goste de você, posso garantir que você tenha uma viagem tranquila para a cidade real e não terá que sofrer de sendo deslocado e sendo assediado por outros. A dor da caç a é um bom negócio.”

Capítulo 41: Por que as ameixeiras desapareceram

novamente quando volto ao palácio? Como Duan Baiyue havia previsto antes, a Ilha Chaoya não era de fato uma ilha dourada. Se os ancestrais tivessem acumulado alguma riqueza, ela teria sido desperdiçada pelas gerações futuras em mais de cem anos. As ilhas não são melhores do que as áreas do interior. Os alimentos podem ser produzidos enquanto houver terra. O povo Chaoya se considera muito bem e não está disposto a depender do mar para ganhar a vida pescando e pescando camarão como outras ilhas. Portanto, para ganhar a vida, eles têm que d eixar a ilha secretamente. Os homens contam com Eles usam alguns métodos de preservação da saúde transmitidos por seus ancestrais para tratar as pessoas, enquanto as mulheres confiam em suas vozes graciosas para ganhar dinheiro como cantoras, para que eles mal conseguem sobreviver. “Você saiu para ganhar dinheiro suficiente e depois voltou?” Duan Baiyue perguntou: “Então por que não ficar em Chu?” A terra é vasta e próspera, e as pessoas na maioria dos lugares também são muito amigáveis com os estrangeiros. Falando logicamente , mesmo que vivam apenas no campo, como turista, a vida pode ser mais agradável do que em uma ilha, então por que ficar em uma ilha deserta? Ah Si disse: “O povo Chaoya não deixará sua terra natal facilmente”. “Então por que você saiu de novo desta vez?”, Disse Duan Baiyue. Os olhos de Ah Si estavam cheios de raiva: “A ilha está dividida em duas facções. Para expulsar o resto da população da ilha, um deles conspirou com gangsters do Sudeste Asiático e os trouxe para a ilha para matar pessoas. sabia que os gangsters tinham más intenções e não se importavam nem um pouco? A qual facção pertenciam as pessoas da ilha? Matamos todos que vimos vivos. No final, apenas alguns de nós sobraram, escondidos em um barco velho .Conseguimos salvar nossas vidas e escapamos enquanto estava escuro." “Qual é a identidade do gangster de Nanyang?”, Perguntou Duan Baiyue. Ah Si balançou a cabeça: “Não sei”. “Então toda a Ilha Chaoya deveria ter sido ocupada por bandidos Nanyang agora?” Duan Baiyue pensou pensativo. Ah Si disse: “Deveria ser, mas fugimos em pânico e não nos importamos”. “Por que Yu Shu está oferecendo uma recompensa para caçar você de novo?”, Duan Baiyue continuou perguntando. “Eles também deveriam estar conspirando com os ladrões de Nanyang.” Ah Si disse: “Aquele grupo de ladrões queria destruir toda a Ilha Chaoya sem deixar sobreviventes. descubra nosso paradeiro.” “Para sua cooperação, farei a última pergunta hoje, e então você poderá fazer uma boa refeição e descansar.” Duan Baiyue disse: “Qual é a relação entre Fenxing e Chaoya? de repente brilha?" “A Estrela Ardente está em suas mãos?” Ah Si ficou chocado. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Acabei de ouvir rumores”. Ah Si deu um suspiro de alívio e disse: “A Estrela Ardente é um objeto sagrado de Chao Ya, mas nunca a vimos. Quanto ao brilho, nem sabemos.” Duan Baiyue sorriu e levantou - se da mesa: “Muito bem, você pode ficar. Quanto ao resto dos seus companheiros, quer reuni - los novamente? Ah Si disse: “Natural”

Duan Baiyue ligou para Duan Nian e ordenou que ele fosse às montanhas para buscar o resto das pessoas secretamente com Ah Si. Depois que os dois saíram, Duan Yao espiou pela fresta da porta e perguntou: "Como vai?" “Talvez ele tenha dito a verdade, mas a maior parte eram mentiras, ou ele disse apenas metade da verdade”, disse Duan Baiyue. Duan Yao estalou a língua: “Acabei de dizer que essas pessoas não conseguem acreditar”. "Mas pelo menos eles são do povo Chaoya. Eles são os mais próximos da Estrela Ardente neste mundo." Duan Baiyue disse: "É sempre bom encontrá - los. Vamos trazê - los de volta para a cidade real primeiro." "General Shen quer isso?", Perguntou Duan Yao significativamente. Duan Baiyue balançou a cabeça: “O Imperador Chu quer isso”. A mesma coisa, o Imperador Chu deixará o assunto para o General Shen, e o General Shen deixará isso para você. Duan Yao sorriu abertamente: “Irmão, vamos, a Mansão Sudoeste pode realizar casamentos a qualquer hora. Tia Jin até terminou de puxar a seda vermelha e o cetim. "Qual é a sua expressão?" Duan Baiyue bateu em sua cabeça, "Vá dormir." “Sem recompensa?” Duan Yao estava insatisfeito, mas pelo menos ele fez uma contribuição. Duan Baiyue riu: “O que você quer?” Duan Yao imediatamente ficou enérgico e disse: “Bodhi Heart Sutra!” Duan Baiyue balançou a cabeça. “Pelo menos deixe - me ver.” Duan Yao abraçou a coxa de seu irmão. Duan Baiyue disse: “É para o seu próprio bem que não deixe você saber que estou prejudicando outras pessoas”. “Mentiroso, se isso realmente machuca as pessoas, por que o mestre deixaria você praticar?” Duan Yao não acreditou. “Eu pratico para curar meus ferimentos.” Duan Baiyue agachou - se no chão e estendeu a mão para dar um tapinha em sua bochecha: “Talvez um dia eu possa descobrir uma maneira de restringir o Sutra do Coração de Bodhi e então ensinarei você.” Duan Yao curvou os lábios e gozou novamente. “Além disso, acredite ou não, eu realmente não pratico há muito tempo.” Duan Baiyue o colocou de pé: “Mas você teve grandes conquistas hoje e é realmente digno da recompensa.” Duan Yao perguntou: “E daí?” As notas também são aceitáveis. Duan Baiyue disse: “O Sutra do Coração de Bodhi não pode ser dado a você, mas a Faca Divisor de Nuvens pode”. “Faca que quebra nuvens?” Duan Yao ficou surpreso: “Essa é a sua arma.” “Você é mais adequado para isso do que eu.” Duan Baiyue tirou o sabre da cintura e o entregou: “Você tem quinze e quase dezesseis anos, então é mais do que suficiente para você.” "Eu não quero isso." Duan Yao balançou a cabeça repetidamente: "Eu não quero nenhuma recompensa. Foi o que meu pai deixou para você. Leve de volta rapidamente." “Meu pai me deu porque você ainda era jovem na época.” Duan Baiyue disse: “A técnica Splitting Cloud Blade é leve e etérea e é perfeita para você.” "E você?", Perguntou Duan Yao. Duan Baiyue tirou uma espada cega da sala.

Duan Yao: “...” "Como?", Perguntou Duan Baiyue. Duan Yao perguntou: “Este é o pedaço de ferro quebrado que o Mestre disse para você enterrar no chão por alguns anos antes de morrer da última vez?” Duan Baiyue assentiu. “Acredite em mim, este é realmente apenas um pedaço de ferro quebrado.” Duan Yao disse seriamente: “Não importa o quão brilhante você polir com uma lixa, será apenas um pedaço de ferro quebrado mais brilhante, no máximo.” Duan Baiyue riu e entregou a faca divisora de nuvens em sua mão: “Leve - a bem com você”. O humor de Duan Yao estava complicado. “Ok, vá dormir.” Duan Baiyue deu um tapinha na cabeça e voltou para o quarto. Duan Yao segurou a faca Cloud Splitter por um tempo antes de subir na cama. Eu queria muito essa faca quando era criança, mas meu irmão a carrega consigo há tantos anos, mas ele disse que daria para si mesmo... Não consegui dormir depois de pensar nisso, então me levantei da cama novamente, puxou a lâmina e olhou para ela sob a luz de velas durante a maior parte da noite. No meio da noite, Duan Nian também trouxe o resto das pessoas de volta. Os guardas secretos da Vila Riyue o escoltaram secretamente por todo o caminho e não partiram até terem certeza de que haviam chegado em segurança. Felizmente, Duan Baiyue reservou a pousada inteira, então era mais do que suficiente para acomodar mais sete ou oito pessoas. Depois de tanto lance, já estava ficando um pouco claro lá fora. O povo Chaoya estava escondido no Tibete e mal dormiu uma noite inteira. Desta vez, eles foram finalmente apanhados pelo povo do Imperador Chu e trazidos de volta para a pousada. Eles não se importaram com mais nada e adormeceram assim que suas cabeças toquei nos travesseiros. Eles adormeceram até o segundo dia. Ainda não acordei ao meio - dia. Duan Baiyue não o apressou e foi sozinho para a Torre Feiluan. “Ouvi dizer que o príncipe encontrou aquele povo Chaoya?”, Perguntou Jing Liutian. “Mestre Jinglou está muito bem informado.” Duan Baiyue sorriu: “Mas agora que as pessoas estão em minhas mãos, não é fácil para alguém querer suas vidas.” Jingliu Tiandao: “As regras do mundo são que, mesmo que o comprador morra, as coisas confiadas durante sua vida ainda devem ser cumpridas.” Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Claro que sei. Vim aqui só para dizer ao Lorde Jing que a pessoa está em minhas mãos, só isso. Lorde Jing gosta." Jing Liutian sorriu e disse: “O príncipe é uma pessoa de mente bastante aberta”. "Tenho assuntos importantes. Eu disse anteriormente que queria investigar o assunto de Yu Shu, mas infelizmente não posso fazer isso sozinho." Duan Baiyue disse: "Mas já que concordei com o Mestre Jinglou, naturalmente deixarei alguns mão de obra para ajudar a Torre Feiluan." Jing Liutian acenou com a cabeça: “Obrigado, Majestade. Vou mandá - lo não muito longe”. Duan Baiyue se virou e saiu. Só quando viu suas costas desaparecendo na esquina da rua é que Jing Liutian acenou para seus confidentes. Então, naquela tarde, pessoas de todas as esferas da vida souberam de outra notícia: o grupo de magos Chaoya foi sequestrado e seguiu para o norte, para a cidade real. Quanto à duração da primeira etapa, não há explicação detalhada.

De repente, a estrada oficial ficou cheia de fumaça e todos correram para o norte. Embora Yu Shu estivesse morto, o ouro foi pago antecipadamente a Fei Luan Lou, então a transação ainda foi realizada. Só três dias depois é que Duan Baiyue liderou suas tropas e retornou à cidade real pelo beco. Embora tenha demorado alguns dias extras na estrada, tudo correu bem e não houve nenhum problema. Só o bebezinho chorava de vez em quando, e a mulher não tinh a leite para alimentá - la. Felizmente, Duan Yao era uma pessoa bonita e com boca doce, então encontrou cereal de arroz e leite em várias aldeias ao longo do caminho, então ele mal conseguia alimentá - la. Já era tarde da noite quando chegamos à cidade real. Duan Baiyue primeiro acomodou todos na pousada. A mulher ficou insatisfeita e disse: “Por que não entramos no palácio?” “No meio da noite, você tem alguma boa notícia em mãos que possa fazer o Imperador Chu se levantar da cama?”, Perguntou Duan Baiyue. A mulher quis falar a princípio, mas engoliu em seco. Duan Baiyue sorriu, foi tomar banho na casa ao lado, trocou de roupa e saiu. Duan Yao encostou - se na porta e estalou a língua. Duan Baiyue deu um tapa na cabeça dele, desceu as escadas e foi direto para o palácio. Chu Yuan estava lendo no quarto e não sentia sono. Si Xi já havia voltado para descansar, e apenas os passos ocasionais dos guardas em patrulha podiam ser ouvidos, aumentando o silêncio. Duan Baiyue caiu no pátio por um caminho familiar – escalar um muro é algo com o qual você se familiarizará depois de fazer isso algumas vezes. Chu Yuan ficou ligeiramente surpreso. Duan Baiyue estendeu a mão e abriu a porta. Chu Yuan se virou para olhar para ele. Duan Baiyue sorriu: “Estou de volta”. “...Tão rápido.” Foi um pouco surpreendente que Chu Yuan demorasse muito para falar. “Você acha que é rápido, mas eu acho que é lento.” Duan Baiyue se aproximou e sentou - se ao lado da cama, “O povo Chaoya foi encontrado. Eles estão na Pousada Yuelai. Vou trazê - los para você amanhã à noite.” "Por que você quer isso amanhã à noite? Vou trazê - lo hoje à noite. " Chu Yuan calçou os sapatos e quis sair da cama, mas Duan Baiyue segurou seu tornozelo nu. ... Chu Yuan bateu com a palma da mão. Duan Baiyue não se escondeu e enfiou os pés de volta na colcha: “Faz muito tempo que não nos vemos e você não tem nada a me dizer?” Chu Yuan sentou - se no canto segurando a colcha: “Não”. Sentia um pouco de vento frio na sala, Duan Baiyue levantou - se e quis fechar a janela, mas ficou surpreso quando se aproximou: “Onde está a flor de ameixeira?” Chu Yuan disse: “Cave”. Duan Baiyue não sabia se ria ou chorava: “É uma injustiça desta vez. Eu não fiz nada, então por que desenterrei de novo? Chu Yuan olhou para cima da cama. Cave se quiser, você me controla. Voce cuida de mim!

Capítulo 42: Querida do irmão, irmão fica chocado

Desde que Duan Baiyue passou a noite na última vez, sempre houve dois travesseiros na cama do dragão. Originalmente, o camareiro queria levá - los embora durante a troca, mas foi impedido pelo Eunuco Sixi, dizendo que o imperador estava acostumado com is so e pediu - lhe para guarde - o, e ele faria o mesmo no futuro. Duan Baiyue encostou - se nele. Chu Yuan não disse nada, ficou deitado de frente para a parede por um tempo, depois olhou para ele quando ele voltou. Duan Baiyue naturalmente não adormeceu. Chu Yuan disse: “O velho Mu Chi pesquisou a Formação das Oito Desolações. Você quer ir vê - la amanhã?” “Claro.” Duan Baiyue ficou surpreso: “Achei que fosse algo encontrado apenas em livros antigos, mas nunca pensei que pudesse realmente reaparecer no mundo.” “Na verdade, é a Formação do Homem de Bronze.” Chu Yuan disse: “Mas dizem que o Reino Feimian substituiu os homens de bronze na formação por soldados mortos, por isso é mais difícil de quebrar e é muito interessante.” “Por que você ainda está pensando no País Feimian?” Duan Baiyue suspirou e esfregou a bochecha com o polegar, “Sem mencionar que o cinábrio era apenas um boato naquele dia. uma maneira de conseguir isso sozinho. Não há necessidade. Você faz alguma cois a, lembra? "Toda a recente série de incidentes começou em Nanyang." Chu Yuan disse: "Existem muitos países insulares lá. Pode não ser o Reino Feimian que está causando problemas, mas pode não ser o caso." Duan Baiyue franziu a testa ligeiramente. “Não importa o que aconteça, não custa nada saber mais sobre a formação.” Chu Yuan disse: “Esteja preparado para qualquer perigo”. Duan Baiyue só conseguiu dizer: “Tudo bem”. "A Sênior Nan foi para a Montanha Jade Coffin há alguns dias. Há algum movimento do outro lado?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse: “Não”. “Haverá algum problema?” Chu Yuan estava um pouco preocupado. "Não se preocupe, Nalan Yizhan não será o oponente do mestre. Na verdade, não há muitas pessoas neste mundo que possam ser seu inimigo", disse Duan Baiyue. “Tão misterioso?” Chu Yuan ficou surpreso: “É por causa do Sutra do Coração de Bodhi?” Duan Baiyue riu: “Você nunca ouviu falar disso”. ... Chu Yuan ficou sem palavras. Havia muitos registros semelhantes nos livros de histórias que Sixi comprou quando foi para o sudoeste. Mas era obviamente um pouco impróprio para um majestoso rei de um país ver essas coisas, então Chu Yuan disse: “Sim”. Felizmente, Duan Baiyue não se importou com o significado da palavra “um” e continuou: “O mestre de kung fu não tem nome nem facção. como seu pai. Após sua morte, ele foi para várias seitas para aprender artes marciais, mas sempre foi expulso dentro de um ano porque era muito teimoso e malvado. Depois de viver dessa forma por mais de dez anos, ninguém dominou o kung fu, e ninguém deixou de dominar o kung fu. reunião."

Chu Yuan sorriu e disse: “Esse temperamento combina com a pessoa dos boatos”. “Depois de ser expulso do mestre pela última vez, o mestre foi caçado por muitos inimigos. Ao lutar contra o inimigo, ele descobriu um conjunto de kung fu. Mais tarde, ele passou cinco anos em reclusão no sudoeste antes de finalmente desenvolver um prá tica de artes marciais." Duan Baiyue disse: "É que embora este kung fu seja incrivelmente poderoso, ele também tem muitas desvantagens, e o mestre não ousa ensinar a todos nós. Portanto, as artes marciais que Yao'er e eu aprendemos, exceto as rotinas fixas das técnicas de espada da família Duan, os outros movimentos têm poderes internos diferentes., para quem está de fora, eles não pensariam que os dois são da mesma seita.” “Sênior Nan é realmente incrível.” Chu Yuan virou - se e deitou - se na cama e continuou a perguntar: “E o Sutra do Coração Bodhi? não existe tal habilidade?" Duan Baiyue disse: “O Sutra do Coração do Bodhisattva é muito sinistro. Depois que o mestre estudou o método da força interior, ele originalmente queria me pedir para praticá - lo, mas sentiu que seria difícil explicar ao meu pai se eu morresse depois de praticá - lo - " “O que você quer dizer com praticar até a morte?” Chu Yuan o interrompeu sem saber se ria ou chorava. “Estas são realmente as palavras verdadeiras do Mestre.” Duan Baiyue sorriu, “O Sutra do Coração de Bodhi foi selado mais tarde. “É isso.” Chu Yuan entendeu e acrescentou: “É que, por algum motivo, Nan sênior continua cobrindo a cabeça na minha frente, caso contrário, eu realmente gostaria de tomar uma bebida com ele”. Duan Baiyue disse: “Ele é um velho envenenador bem conhecido no mundo e ninguém mais pode evitá - lo. Você é provavelmente a única pessoa no mundo que quer beber com ele”. Chu Yuan ficou descontente: “Como você pode falar sobre o veterano desse jeito?” Duan Baiyue sorriu: “É simplesmente a verdade. Se realmente tivermos a oportunidade de beber juntos, temo que você morra de raiva dele. Chu Yuan: “...” É mais como ficar chateado com você. “Vá dormir, temos que ir ao tribunal amanhã.” Duan Baiyue o ajudou a passar a colcha. Chu Yuan balançou a cabeça: “Estarei de folga amanhã”. “Por quê?” Duan Baiyue perguntou: “Aconteceu alguma coisa e aqueles velhos começaram a protestar com o céu e a terra novamente?” Chu Yuan riu alto: “Não desta vez, foi o rei de Goryeo que finalmente se cansou de viver na cidade real e quis ir embora. De qualquer forma, Jin Shu também recrutou sua consorte na cidade real, então eu dei ele algumas recompensas e levará os oficiais a mandá - lo de volta amanhã de manhã. Goryeo.” “Falando nisso, Jin Shu também vai se casar em Nanyang.” Duan Baiyue perguntou: “Anteriormente, eu apenas disse que a outra parte era um empresário. “Tão preocupado?” Chu Yuan olhou para ele. “Claro que estou preocupado.” Duan Baiyue disse: “Você estava dizendo antes que a fonte de tantos problemas recentemente vem de Nanyang, e Jin Shu também é casado com Nanyang. lugar pequeno. Você está com medo, mas também será uma dor de cabeça se estr anhos o usarem para lidar com você. Chu Yuan disse: “Você está preocupado que alguém queira usar Jin Shu para controlar Jin Tai?”

Duan Baiyue disse: “É realmente possível”. Chu Yuan disse: “Jin Tai também é o rei de um país. Se ele quer se casar com sua amada irmã, como pode não descobrir primeiro os detalhes da outra parte? “Não seja descuidado.” Duan Baiyue apertou - se em sua direção: “Afinal, não existem muitos reis da fronteira que sejam tão fáceis de apoiar quanto eu, e o coração das pessoas é imprevisível.” Chu Yuan estendeu um dedo para afastá - lo: “Vamos conversar sobre negócios, vamos usar isso como um limite e você não tem permissão para vir”. Duan Baiyue: “...” "Yao'er vai voltar com você?" Chu Yuan perguntou novamente: "Amanhã Jintai partirá e o palácio ficará quieto. Deixe Yao'er vir jantar conosco? Da última vez, só vi um na pousada fora de Qionghua Valley. Ele não disse nada quando respondeu, porque o inc idente aconteceu tão de repente que tive medo de que ele estivesse assustado. “Por que você sempre pensa naquele garoto?” Duan Baiyue estava insatisfeito, “Não”. “Por que você não me deixa ver Yao'er?” Chu Yuan também estava insatisfeito: “Se não, então volte”. ... Olhando para o homem que lhe deu as costas novamente, o Rei do Sudoeste estava perdendo o juízo: “Ok, ok, vou trazê - lo aqui amanhã à noite. Vamos fazer uma refeição juntos antes de conhecer o povo Chaoya. Que... dor de cabeça. Como não precisava ir ao tribunal matinal, Chu Yuan levantou - se um pouco mais tarde do que de costume, quando acordou e abriu os olhos, viu o rosto perto do travesseiro, então não pôde deixar de recuar. . Duan Baiyue: “...” Por que não nos unirmos? “Finja.” Chu Yuan deu um tapinha em seu rosto, “Acorde”. Duan Baiyue disse: “Não consigo acordar”. “Então deixe o Exército Real da Floresta prender você em Tianlao como um assassino.” Chu Yuan o sacudiu. Duan Baiyue suspirou, segurou sua mão e levou - a à boca para um beijo: “É realmente como disse a cartomante cega, meu destino é ruim. sala de limpeza. Há outro na programação desta vez. "Prisão Celestial." Chu Yuan encolheu - se na colcha: “Quem lhe disse para não ficar no sudoeste?” “Se você estiver na Mansão Sudoeste, não deixarei Yunnan nem até a morte.” Duan Baiyue beliscou o nariz: “Você não virá comigo.” Chu Yuan sentou - se. Duan Baiyue disse por ele: “Quatro alegrias”. “Aí vamos nós!” Padre Sixi entrou alegremente. Chu Yuan: “...” “Vossa Majestade, é hora de se lavar.” O eunuco Sixi o ajudou a sair da cama. “Todos os oficiais civis e militares chegaram um após o outro e estão esperando no corredor lateral. O rei Jintai da Coreia também chegou. muito feliz e diz que estará lá nov amente no próximo ano. Venha." Duan Baiyue perguntou: “Quantas irmãs ele tem no total?” O eunuco Sixi respondeu rapidamente: “Apenas um, apenas um”. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Isso é bom”.

Não tente se casar uma vez por ano. Chu Yuan era tão engraçado que nem se preocupou em se envolver na conversa entre os dois. Depois de se lavar, foi ver Jin Tai fora do palácio. Ela havia dito anteriormente que iria ver o Velho Mu Chi e a Formação Bahuang, então Duan Baiyue não estava c om pressa de voltar para a pousada. Pouco depois, o Padre Sixi trouxe o café da manhã, que incluía mingau de arroz, acompanhamentos, pãezinhos dourados e um porco assado inteiro. Os cascos e facas estavam todos inchados e oleosos. ... Duan Baiyue achava que, embora ela normalmente comesse muita carne e peixe, isso era muito bom tão cedo pela manhã. Dentro da pousada, Duan Yao mastigava um saco de frutas silvestres enquanto embalava a menina no berço. Ela era rosa e branca, com olhos grandes e inteligentes. Nos últimos dias na estrada, talvez por causa do leite e da comida extra, ganhei muito mais peso do que quando estava nas montanhas antes e estou muito atraente. Pelo contrário, o rosto da mãe estava sempre pálido e ela parecia estar gravemente doente. Portanto, depois de ficar na pousada, Duan Yao simplesmente trouxe o bebê para seu quarto para cuidar dela. O povo Chaoya não teve nenhuma objeção e prontamente concordou com a cabeça. Que tipo de mãe é essa... Duan Yao curvou os lábios. Lembrei - me que quando estava na Mansão Sudoeste, o segundo irmão resgatou a mulher da boca do tigre. Ela ficava com o bebê o dia todo e a levava para casa para amamentá - la quando ela estava com fome. É assim que uma mãe deve se comportar . A menina riu quando estava cheia. Duan Yao beliscou seu braço e pensou que ela ganharia peso em apenas alguns dias. Ela não sabia que tipo de vida ela vivia antes. Só ao meio - dia Chu Yuan voltou ao palácio. Quando ela entrou em casa, Bai Yue estava parada perto da janela, olhando para o grande buraco no quintal. Chu Yuan: “...” Duan Baiyue perguntou: “Você vai plantar de volta?” Chu Yuan respondeu: “Depende do seu humor”. Duan Baiyue sorriu: “Como posso estar de bom humor ou posso cantar uma estrofe?” “Pobreza.” Chu Yuan disse: “Vamos para o Salão de Carpintaria”. Duan Baiyue franziu a testa: “Você esteve ocupado a manhã toda e acabou de voltar. Você nem bebeu uma xícara de chá? “Há muitas coisas hoje.” Chu Yuan disse: “Fui ver a Formação das Oito Desolações. O Taifu e os outros adultos têm outras coisas para conversar. com Yao'er mais tarde, e conheça o pessoal do Tide Cliff. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Só de ouvir isso me dá dor de cabeça. Se estivermos muito ocupados, não jantaremos juntos naquela noite. Não morrerei por um tempo, então vou ficar com eles. "Sim, não será tarde demais para vê - lo novamente quando estive r livre." “Não, as coisas só vão continuar se acumulando.” Chu Yuan sorriu e deu um tapinha em seu ombro: “Vamos, o céu azul está brilhando no jardim imperial em plena luz do dia, vamos ver se alguém consegue descobrir que o Rei do Sudoeste está no Palácio." Na sala de carpintaria, o velho louco por madeira estudava um xilofone. Quando o tocava, parecia água gorgolejante, e o som era muito doce.

Desta vez, as duas pessoas do lado de fora ganharam experiência e lembraram - se de bater primeiro na porta. “Vossa Majestade, Rei do Sudoeste.” O velho Mu Chi abriu a porta e disse com um sorriso: “Acabei de conectar a última corda, que coincidência”. "Acabei de ouvir do lado de fora da porta. Foi muito elegante. " Chu Yuan pegou casualmente o xilofone, "Não esperava que fosse tocado por um instrumento tão pequeno." “Também é uma arma escondida?”, Perguntou Duan Baiyue. "Isso não é verdade. Acabei de ver que a madeira era tão boa que não suportava dar as sobras para lenha, então fiz um xilofone." O velho Mu Chi disse: "A maioria dos dispositivos criados pelo Os artesãos da cidade de Dayan são para crianças pequenas. B rincar, mesmo que você não entenda a melodia, soará bem se você mexer nela algumas vezes. “Sênior é realmente...” Duan Baiyue não conseguiu encontrar palavras para descrevê - lo, então ela apenas disse: “Seria uma pena se recusar a aceitar aprendizes para um artesanato tão requintado”. "O que você aceita como discípulo depende do destino. Você não pode forçar." O velho Mu Chi balançou a cabeça e disse: "Sua Majestade e o Rei do Sudoeste estão aqui para ver a Formação Bahuang, certo?" Chu Yuan disse: “Exatamente”. O velho Mu Chi levou os dois para uma sala vazia no Salão de Carpintaria. Havia dezoito figuras de bronze de trinta centímetros de altura no chão. Cada figura de bronze tinha uma base de mecanismo aos pés e uma pequena caixa de madeira pendurada em tor no de sua cintura. “O lugar não era grande o suficiente, então encolhemos tudo várias vezes.” O velho Mu Chi disse: “É só dar uma olhada na formação, que é mais conveniente. Se for hora de realmente marchar e lutar, substitua as figuras de bronze por reais pessoas, quanto ao número de pessoas, basta dobrar de dezoito para dezoito, quanto mais pessoas houver, mais poder não pode ser subestimado. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Sênior, você pode começar”. O velho estúpido disse: “Espere um minuto.” Depois de dizer isso, ele se virou e saiu correndo pela porta, sem saber para onde estava indo. Ele voltou depois de um tempo, segurando três ratos grandes nas mãos esquerda e direita, latindo descontroladame nte. Chu Yuan: “...” Chu Yuan: “...” Chu Yuan: “...” Duan Baiyue avançou calmamente e bloqueou - o um pouco. O velho estúpido jogou o rato grande na Formação das Oito Desolações. O homem de bronze começou a se mover lentamente, não muito rápido, mas os ratos pareciam moscas sem cabeça. Mesmo que houvesse uma porta aberta ao lado deles, eles não sabiam como sair correndo. Em vez disso, continuaram vagando na formação , como se e stivessem enfeitiçados. Chu Yuan franziu a testa ligeiramente. Depois de um tempo, um dos ratos parecia extremamente ansioso. Ele abriu a boca e mordeu o homem de bronze ao lado dele. No entanto, antes mesmo de chegar perto, um jato de sangue jorrou de sua garganta. O resto da mesma espécie sentiu o cheiro de sang ue e imediatamente se lançou sobre ele e o comeu. O chão estava coberto de órgãos internos, pelos e sangue de peixe.

Chu Yuan sentiu como se estivesse prestes a... vomitar. Duan Baiyue podia ver isso muito claramente. Justamente quando o rato estava prestes a atacar, o braço do homem de bronze se moveu rapidamente e ele o matou de forma limpa e selou sua garganta com a lâmina entre os dedos. “Esta é apenas uma pequena formação.” O velho Mu Chi desligou o mecanismo na base. “O propósito da verdadeira formação das Oito Desolações não é apenas prender o inimigo, mas também perturbar sua mente. aparecerão, matando uns aos outros.” Chu Yuan disse: “Sênior é realmente admirável”. "O imperador não está se sentindo bem hoje?", Perguntou o velho Mu Chi, por que seu rosto estava tão pálido. Duan Baiyue tirou a pessoa da sala de máquinas e sussurrou: “Você está bem?” Chu Yuan acenou com a mão: “Não importa.” Ele não se preocupou em tomar café da manhã. Bebeu mais algumas taças de vinho ao se despedir de Jin Tai, o que o deixou desconfortável. Desta vez, testemunhei um grupo de ratos mordendo uns aos outros com meus próprios olhos e senti um azedo no estômago e uma dor surda no estômago. “Vamos primeiro aqui para a Formação Bahuang.” Duan Baiyue disse ao velho Mu Chi: “O sênior também trabalhou duro ultimamente. “O Rei do Sudoeste é tão educado.” O velho Mu Chi balançou a cabeça repetidamente: “É a minha vez de agradecer ao Imperador.” Havia bastante peixe e carne todos os dias, a cama era grande e macia e não havia necessidade se preocupar em ser caçado. Um g rupo de pequenos artesãos não era como a cidade de Dayan. As intrigas e intrigas aqui são irritantes, e o chamado de “Grão - Mestre, Grão - Mestre” é tão doce que ele pode viver por mais oitenta anos! Chu Yuan disse: “Sênior, vamos descansar primeiro. Tenho algumas coisas para fazer quando voltar para a sala de estudo”. "Sim, sim, sim." O velho Muchi abaixou a cabeça para aceitar a ordem e provocou secretamente Duan Baiyue - por que ele deveria ir para a sala de estudos imperial se ele é assim? Leve - o de volta ao palácio para descansar. Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas e voltou primeiro para sua residência com Chu Yuan. “Você vai voltar para a pousada desta vez?”, Perguntou Chu Yuan enquanto estava sentado à mesa. “Olhando para você assim, por que você está indo para uma pousada?” Duan Baiyue serviu - lhe uma xícara de chá quente, “Não pense nisso, apenas termine o chá”. Chu Yuan também sentiu que... o imperador foi pessoalmente ao campo de batalha para matar o inimigo antes, e ele não sentiu nada de errado com o incontável sangue derramado por seus homens. Por que ele está tão enojado hoje? Depois de pensar sobre isso , só posso culpar o fato de que era realmente nojento – nunca vi isso algumas vezes desde que era criança e estava muito longe da formação de ratos gigantes no noroeste. Afinal, essa coisa é cinza e cinza, com cauda fina, sobrancelhas astutas e olhos de ra to, fedorenta, suja, suja, suja. Infelizmente...... Duan Baiyue se divertiu com sua expressão e estendeu a mão para dar um tapinha em seu rosto: “No que você está pensando? O chá está esfriando”. Chu Yuan recobrou o juízo e bebeu o chá de um só gole. Como resultado... seu estômago ficou ainda mais desconfortável.

"Vossa Majestade, você quer ir ao estudo imperial?", Perguntou o eunuco Sixi com cautela do lado de fora. Chu Yuan levantou - se. “Por que você não vai para a Sala de Estudos Imperial?” Duan Baiyue o interrompeu: “Um suor frio começou.” Chu Yuan apertou o estômago e recostou - se à mesa. Duan Baiyue pediu a Si Xi que entrasse e disse: “Vá e anuncie que o médico imperial virá”. “Ah, Majestade, o que está acontecendo?” O eunuco Sixi ficou surpreso. “Vá contar ao Taifu e vamos esquecer isso por hoje.” Chu Yuan franziu a testa e disse: “Não é nada sério, só me sinto um pouco desconfortável”. O eunuco Sixi mandou chamar apressadamente o médico imperial, enquanto ele rapidamente corria para o escritório imperial. Duan Baiyue ajudou a pessoa a se deitar na cama e perguntou: “Você não tomou café da manhã de novo?” Chu Yuan disse: “Sim”. Duan Baiyue suspirou, não havia nada que ele pudesse fazer. O médico imperial chegou rapidamente e Duan Baiyue naturalmente ficou temporariamente atrás da tela. Felizmente, o médico imperial não tinha forças internas e não notaria que havia mais uma pessoa na sala. Depois de verificar o pulso, perguntou sobre a refeição desta manhã, prescreveu uma receita de decocção e perguntou se poderia precisar de alguns injeções para aliviar a dor. "Não há necessidade." Chu Yuan disse: "Está muito melhor do que antes. Será melhor se você descansar um pouco." O médico imperial concordou com a cabeça, curvou - se e recuou, depois fechou a porta para ele. Duan Baiyue saiu de trás da tela e disse: “Tudo bem não tomar café da manhã, mas você ainda bebe?” “Apenas três xícaras.” Chu Yuan se inclinou na cama e tirou o manto externo, vestindo apenas uma roupa interna amarela brilhante. “Vou primeiro colocar essa dívida na cabeça de Jin Tai.” Duan Baiyue disse: “Da próxima vez que tiver uma chance, vou recuperá - la para você”. Chu Yuan o chutou: “Não é razoável causar problemas”. Duan Baiyue se aproximou: “Sinto pena de você”. Chu Yuan se virou: “Sente - se!” Duan Baiyue sorriu: “Você ainda é tão feroz quando está doente”. Chu Yuan disse: “Está certo. Não quero ver o Taifu e aqueles ministros”. “Se você não quiser me ver da próxima vez, não zombe do seu corpo.” Duan Baiyue disse: “Apenas deixe comigo. A Southwest Mansion tem muita experiência em bater em pessoas. dias de lazer, vou deixá - los deitar na cama por quatro dias.” “Venha de novo.” Chu Yuan agarrou seu rosto com as duas mãos, “Por que você sempre vai contra o Tai Tu?” “Ele pode não gostar de mim, então por que eu deveria gostar dele?” Duan Baiyue disse com naturalidade. A outra parte foi tão convincente que Chu Yuan nem se preocupou em discutir mais, deitou - se na cama e semicerrou os olhos por um momento. Depois de um tempo, o padre Sixi trouxe o mingau medicinal preparado e saiu novamente. Duan Baiyue abriu a tampa d a caixa de comida e sentiu um forte cheiro de remédio. “Mingau é mingau e remédio é remédio, isso é muito —— ” Antes de Duan Baiyue chegar ao lado da cama e terminar de falar, Chu Yuan já havia pegado a colher e começado a comê - la sozinho.

“Não é delicioso?” Duan Baiyue sentiu uma dor de dente só de olhar para ele. Chu Yuan perguntou: “Como o remédio pode ser delicioso?” Duan Baiyue: “...” Mas não é incomum que seja tão desagradável. Depois de engolir o último gole de mingau, Chu Yuan entregou - lhe a tigela vazia. O eunuco Sixi entrou prontamente para pegá - lo e depois lavou a boca e trabalhou muito rapidamente. Duan Baiyue disse: “Não invejo Jin Tai, mas invejo Si Xi”. Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue: “...” "Você quer ir?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue balançou a cabeça. “Quando você quiser ir, é só me dizer.” Chu Yuan deu um tapinha no ombro dele, “Vou colocar você na fila, não precisa esperar”. Duan Baiyue disse calmamente: “É melhor deixar esse tipo de bênção para o Rei da Coreia. Ele quer tirar vantagem de tudo de qualquer maneira”. Chu Yuan sorriu e deitou - se na cama, sentindo - se muito mais confortável com o estômago. Duan Baiyue inclinou - se ao lado dele: “Ainda dói?” Chu Yuan disse: “Sim”. Duan Baiyue perguntou: “Amassar para você?” Chu Yuan disse: “Não”. Duan Baiyue puxou a pessoa à força para seus braços. Chu Yuan não resistiu, mas deu - lhe um tapa simbólico. As palmas quentes foram pressionadas suavemente no abdômen através de uma fina camada de roupa, que era bastante confortável. Chu Yuan moveu - se e encontrou uma posição confortável: “Não fale”. Duan Baiyue disse: “Tudo bem”. Chu Yuan fechou os olhos e planejou dormir mais um pouco. O cinto da vestimenta interna estava bem frouxo, e depois de um momento se desfez, revelando a pele nua - afinal, era seda da cidade real, de boa qualidade e macia. Duan Baiyue estava muito calmo. Chu Yuan também estava muito calmo. Pelo menos ele parecia calmo. Duan Baiyue sentiu que seria capaz de ficar assim pelo resto da vida. Cerca de meia hora depois, Chu Yuan caiu em um sono profundo. Duan Baiyue cobriu - o com uma colcha e beijou - o com relutância antes de se levantar e sair do palácio. Duan Yao também está dormindo profundamente. “Levante - se.” Duan Baiyue bateu no nariz. “O que há de errado?” Duan Yao bocejou desesperadamente e abriu os olhos atordoado. Duan Baiyue disse: “Há algo bom”. Os olhos de Duan Yao já estavam entreabertos, mas eles os fecharam decisivamente ao ouvir isso. Afinal, as coisas boas que meu querido irmão disse provavelmente não foram boas. Duan Baiyue disse: “Leve você para o palácio”.

Huh? Duan Yao sentou - se: “O que você está fazendo no palácio? Vendo a Formação das Oito Desolações?” Duan Baiyue disse: “Coma”. Duan Yao: “...” Duan Baiyue disse: “Xiao Yuan quer ver você”. Duan Yao se perguntou: “Quem é Xiao Yuan?” Duan Baiyue olhou para ele. Duan Yao ficou ainda mais confuso. Como seu irmão mais novo era tão estúpido, Duan Baiyue não teve escolha a não ser dizer: “Imperador Chu”. “O imperador quer me convidar para jantar?” Duan Yao sentiu que estava muito chocada. Duan Baiyue disse: “Lembre - se de não envergonhar a Mansão Sudoeste”. Duan Yao: “...” Por que? Duan Baiyue continuou: “Vá e troque suas roupas amassadas e siga - me até o palácio mais tarde”. “Xiao Yuan?” Duan Yao ainda estava confuso sobre que tipo de nome ruim era esse. Duan Baiyue ficou furioso: “Você também me chamou de Xiaoyuan,” Duan Yao sentiu que tinha acabado de acordar, então seu cérebro não estava cheio. Mingli, da Mansão Sudoeste, é muito ambicioso e tem ajudado o tribunal. Ele também pode ver algumas pistas sobre isso, mas não é tão afetuoso quanto “Xiaoyuan”, é um codi nome? Portanto, uma vez que uma pessoa fica encurralada, é difícil sair novamente. Tanto que depois de uma hora inteira, Duan Yao ainda estava pensando: que nome feio é esse? Não diga que o imperador chama seu irmão de Xiaoyue, parece o cantor do rio Qinhuai . “Mas por que o imperador quer jantar comigo?” Duan Yao fez essa pergunta pela oitava vez. Duan Baiyue realmente queria alimentá - lo com um pacote de remédios idiotas. Duan Yao segurou sua bochecha e pensou: será porque ela encontrou o povo Chaoya? Quando escureceu naquele dia, Duan Baiyue levou Duan Yao para o palácio. Embora não tenha havido um grande banquete, Chu Yuan ainda preparou uma mesa cheia de pratos, metade dos quais eram do sabor da cidade real e a outra metade eram pratos picantes, azedos e salgados da Prefeitura do Sudoeste. “Não tenha vergonha”, Duan Baiyue avisou novamente ao entrar no palácio. “Claro!” Duan Yao pigarreou, sorriu como uma flor e estendeu a mão para abrir a porta. “Yao'er.” Chu Yuan se levantou e avançou com um sorriso. Duan Yao ficou um pouco chocado. Majestade, ele é a pessoa que conheceu antes na pousada fora do Vale Qionghua? Etc etc. ... ... Duan Baiyue secretamente estava com dor de cabeça, que tipo de estupidez é essa! "Yao'er?", Chu Yuan também ficou confuso.

Fragmentos passaram pela mente de Duan Yao. Quando eles se conheceram na pousada, ele pensou que esta era a namorada de seu irmão. Mais tarde, o mestre disse que era o General Shen, então ele naturalmente pensou nessa pessoa como o assistente do Genera l Shen. Mas mas mas mas na verdade é o imperador? ... “Duan, Yao.” O rei do Sudoeste espremeu as palavras entre os dentes. “Não há necessidade de ser contido.” Chu Yuan sorriu: “É simplesmente comum.” O que está acontecendo! Duan Yao estava prestes a chorar, mas sentiu que sua fé havia desmoronado e o mundo inteiro ficou estranho. Duan Baiyue simplesmente o carregou e o colocou diretamente na cadeira. Chu Yuan também estava um pouco inseguro, pois já ouvia há muito tempo que o jovem príncipe da Mansão Sudoeste era inocente e inocente. Duan Baiyue também mencionou isso várias vezes, e ele é realmente inteligente e adorável, mas por que ele parece um pouco... chato agora? Duan Baiyue perguntou: “Existe alguma bebida forte?” Ele bebeu dois copos e ficou completamente bêbado. “Yao'er ainda é jovem, por que ela deveria beber vinho forte?” Chu Yuan pegou um copo de leite de cabra da mesa, “Isso é feito especialmente pelo chef imperial. isso. É doce e perfumado." Duan Baiyue balançou a cabeça: “Você é tão velho e ainda se especializa em fazer essas coisas. “O que isso tem a ver com você?” Chu Yuan olhou para ele. Duan Yao engoliu em seco. Duan Baiyue estava com um humor complicado porque ela havia sido envenenada por alguém. O mestre fica com o rosto coberto o dia todo, e o irmão mais novo é um idiota. A família o está segurando e sinto que não há esperança de me casar nos próximos trinta anos. Neste momento, na mente do meu querido irmão, milhares de tambores cantam, milhares de cavalos murmuram, milhares de flechas disparam e milhares de pessoas cantam. Olhando para a conversa entre os dois à mesa, ficou claro que eles estavam flertando. Pense nisso de novo, General Shen, o Mestre disse isso, o Mestre disse isso, o Mestre disse isso. Você perdeu a cabeça? Por que você acreditaria no que seu mestre disse? Afinal, ele é um homem que pode se tornar Mo Xie com uma lâmina de serra. Seu irmão ainda tem um pedaço de ferro quebrado pendurado na cintura! Mas nunca esperei que a namorada do meu irmão fosse o imperador, o imperador, o imperador. Isso Isso isso... Duan Yao bebeu um copo de leite de cabra violentamente e largou o copo com um som de “dong”, deixando um círculo branco em sua boca. Chu Yuan foi surpreendido por sua ação. Duan Baiyue: “...” Houve silêncio na casa. Chu Yuan sentiu que era melhor parar de falar e apenas abaixar a cabeça para comer.

Capítulo 43: Discutindo por que as pessoas deveriam

ser mantidas no palácio Estava muito silencioso à mesa de jantar, tão silencioso que até o som de comer legumes e tomar sopa tornou - se extremamente óbvio. Chu Yuan queria falar, mas tinha medo de assustar Duan Yao, então olhou para Duan Baiyue com dúvida - o que você disse antes de vir e por que conseguia assustar as pessoas assim. O rei do sudoeste suspirou em seu coração, quão inocente ele era. Ele realmente não sabia o que aconteceu, mas apenas concluiu com base na intuição que devia estar relacionado ao seu mestre que enganou seu aprendiz. “Coma mais disso.” Vendo que Duan Yao não mexia seus pauzinhos, Chu Yuan encheu - o com uma pequena tigela de sopa de peixe e disse gentilmente: “Com os temperos enviados pela Prefeitura do Sudoeste anteriormente, é muito picante e azedo , que é muito de licioso nesta cidade real. Sem um bom restaurante do sudoeste, é difícil sentir o gostinho da cidade natal. “Muito obrigado, Majestade.” Duan Yao rapidamente largou os hashis e se levantou. Duan Baiyue: “...” "Do que você tem medo? Dissemos que estamos apenas nos reunindo para uma refeição casual." Chu Yuan sorriu e disse: "Sente - se rapidamente. Se você acha que a comida não é do seu agrado, peça ao chef para sair e cozinhe de novo." “Yao'er.” Duan Baiyue olhou para ele levemente. Duan Yao estava sufocada pelos soluços, sentindo como se tudo o que ela fez estivesse errado. Por que é tão azarado? Simplesmente não consigo entender. “Faça uma boa refeição primeiro.” Chu Yuan puxou - o de volta para a cadeira, “Depois de comer, vou levá - lo ao Hospital Imperial”. Duan Yao perguntou nervoso: “Por que você está indo para o Hospital Taiyuan?” Duan Baiyue disse friamente: “Vamos ver se seu cérebro pode ser salvo”. Duan Yao: “...” “Bobagem.” Chu Yuan não sabia se ria ou chorava e continuou a explicar a Duan Yao: “Há um jardim de rabanete verde lá, cheio de flores e plantas exóticas que coletei em vários lugares para Xiaojin. Vamos ver juntos mais tarde para ver se há alguma cois a. Seu favorito. Sim? Duan Yao de repente começou a chorar. Por que o imperador é tão bom? Ele é muito melhor que seu irmão. Chu Yuan continuou a servir - lhe pratos e sopa sem dizer uma palavra. Depois de terminar três ou cinco pratos, Duan Yao finalmente se acalmou um pouco e finalmente conseguiu usar os pauzinhos para pegar os pratos. Duan Baiyue sentou - se de lado, sentindo como se tivesse recuperado a alegria que sentiu ao vê - lo usando os p auzinhos pela primeira vez quando criança. ... Após a refeição, Chu Yuan serviu a Sixi outro bule de chá Pu'er. Duan Baiyue perguntou: “Quando você planeja conhecer aquele povo Chaoya?” “Não há pressa.” Chu Yuan disse: “Espere um pouco mais, caso contrário, temo que você se considere muito importante”.

Duan Yao sentou - se na cadeira ao lado dele, segurando a xícara de chá nas mãos. Minha cunhada é o imperador. Minha cunhada é o imperador. Minha cunhada é o imperador. ei ei. “O que Yao'er pensa daquele povo Chaoya?”, Perguntou Chu Yuan. “Huh?” Duan Yao recuperou a consciência e olhou para seu querido irmão inconscientemente. “O que você quiser dizer, apenas diga.” Duan Baiyue assentiu. “Eu não gosto muito dessas pessoas.” Duan Yao disse: “Eles são sinistros, egoístas e brutais. Quando chegaram à pousada, eles comandaram os assassinos na Mansão Sudoeste. irmão mais velho, eles se tornaram um pouco mais contidos. Se fosse um irmão mais novo, segundo, você não deve ser intimidado até a morte. Além disso, você não se importa com aquele bebezinho e só vem olhar para ele uma vez por dia. ” "É difícil dizer se é minha mãe ou não. Talvez ela tenha sido uma criança sequestrada. " Chu Yuan balançou a cabeça. Duan Yao franziu a testa, ele não tinha pensado nisso antes. Duan Baiyue disse: “Durante a fuga, não esqueci de segurar esta criança. Se não for seu filho biológico, significa que ela tem alguns segredos”. “Eu era jovem e não tinha muita impressão do povo Chaoya.” Chu Yuan disse: “Só não pensei que eles pudessem ser tão desagradáveis”. "A razão pela qual o povo Chaoya entrou no palácio há mais de dez anos foi para pedir recompensas ao falecido imperador. Naturalmente, eles sabem como falar e agir." Duan Baiyue disse: "Talvez quando eu te ver mais tarde, essas pessoas vão faça a mesma coisa. Pareça respeitoso." “Não importa o que aconteça, vamos ver o que eles querem fazer primeiro.” Chu Yuan disse: “Quase terminei o chá, mas quero ir ao Hospital Imperial?” Duan Yao estava um pouco animado, “Ok, ok!” O Jardim Green Luo está localizado na parte mais profunda do Salão Médico Imperial. Ninguém vai lá durante a semana. Afinal, há venenos por toda parte. Se você acidentalmente encontrá - lo, o Divino Doutor Ye está em Jiangnan e não pode correr para a cid ade real para salvar vidas. Há apenas um guarda na porta, cercado por árvores verdes, e o ambiente é muito isolado. “É Wang Tianluan.” Duan Yao sentiu um aroma familiar assim que entrou no pequeno pátio. “A última vez que Xiao Jin veio aqui, ele plantou uma flor, dizendo que quando as flores desabrocham, elas podem salvar as almas dos mortos.” Chu Yuan disse: “Este lugar costumava ser um grande lago. às pressas, muitas concubinas inocentes foram mortas . Ele se afogou e morreu. Desde então, os rumores de assombração não pararam, e alguns até dizem que testemunharam o fantasma de uma pessoa inocente flutuando por aí. Duan Yao beliscou seu irmão por trás. Você ouviu isso? Este é o destino de se casar em um palácio profundo. Você tem que pensar sobre isso com cuidado. Duan Baiyue planejou encontrar uma oportunidade para vendê - lo depois de retornar ao sudoeste desta vez. Um tael de prata era dinheiro, ou até menos seria bom. “Vá em frente, deve haver coisas que você goste lá dentro.” Chu Yuan disse: “Pegue o que quiser”.

Olhando para os armários de remédios cheios no corredor, Duan Yao teve vontade de esfregar as mãos, sentindo - se exultante. O que é uma sorte inesperada? Mesmo que meu irmão se afogue no futuro. Isso também vale a pena. Você deve correr com passos alegres. “Quando eu estava no Palácio Sudoeste antes, meu mestre o mimava, minha tia e minha sogra o mimavam, e meu segundo irmão e irmãos mais novos também o mimavam.” Duan Baiyue disse: “Nunca pensei que você iria mimá - lo desta forma no palácio." “Ainda não perguntei, o que você disse a Yao'er antes?” Chu Yuan disse: “Por que você ficou tão assustado quando veio aqui pela primeira vez?” Duan Baiyue disse: “Eu não disse nada”. Chu Yuan não conseguiu rir ou chorar ao ouvir isso, mas não disse nada? Pelo menos deveria ser... "Huh?" Duan Baiyue ergueu os lábios e olhou para ele: "Por que você não me ensina o que dizer?" Chu Yuan ficou sem palavras. Olhando para as orelhas cada vez mais vermelhas, Duan Baiyue mudou de assunto como se nada tivesse acontecido: “Ninguém virá aqui à noite?” Chu Yuan o chutou com raiva. Duan Baiyue ergueu as mãos e admitiu a derrota. No salão principal, Duan Yao sentiu como se tivesse encontrado um tesouro, olhou aqui e ali, querendo tudo, mas sabendo que não poderia pedir tudo. Depois de muito tempo escolhendo aqui e ali, só consegui uma caixinha de pó de madeira azul para criar G u. “Só estes?” Chu Yuan ficou surpreso. Duan Yao disse: “Bem, obrigado, Majestade”. "Como podemos agradecer a uma caixa de pequenas coisas?" Chu Yuan sorriu: "Esqueça, se quiser alguma coisa da próxima vez, basta ir ao palácio. Se não houver nada no palácio, enviarei pessoas para procurar entre os pessoas. Sempre posso encontrar para você. Duan Yao começou a chorar e ficou muito emocionado. Southwest King é muito pantotênico. Maldito pirralho. Depois de deixar o Hospital Taiyuan, Duan Baiyue e Duan Yao retornaram primeiro à pousada, planejando levar o povo Chaoya secretamente para o palácio mais tarde. Assim que saiu para a rua, Duan Yao começou a correr rapidamente com a cabeça entre os bra ços. Mas Duan Baiyue foi mais rápido que ele. Quase num piscar de olhos, Duan Yao foi levantado pelo colarinho. “Você ainda se atreve a correr?” Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas. Duan Yao ficou chocado e começou a chorar: “Quando seu Qing Kung se tornou tão bom?” Será que ele aprendeu isso secretamente com Riyue Villa pelas costas? Também é possível. Afinal, a família Shen é a melhor em Qinggong. O jovem mestre mais velho Shen é Shen Qianfeng. A pessoa com quem ele é casado é Lord Ye Gu. O irmão de Lord Ye Gu é o imperador, e o imperador está tendo um caso com seu querido irmão. Duan Baiyue perguntou: “O que aconteceu hoje!”

Você tem a coragem de me perguntar. Duan Yao reclamou com sangue e lágrimas: “Por que você não deixa claro antes de partir que tem esse tipo de relacionamento?” “Você já sabia o que disse.” Duan Baiyue bateu em sua cabeça. "Isso foi o que o Mestre disse. O Mestre disse que a pessoa de quem você gosta é o General Shen!" Duan Yao estava triste e zangado. Duan Baiyue foi atingido por um trovão: “Quem?” “General Shen!” Duan Yao estendeu a mão e apontou. Não muito longe ficava a Mansão do General. Era feita de tijolos verdes e telhas pretas, mas era alta! Duan Baiyue: “...” Duan Baiyue: “...” Duan Baiyue: “...” “Isso me assustou até a morte!” As pernas de Duan Yao ainda estavam fracas ao relembrar a cena do início do jantar. “Você acredita no que o mestre disse?” O Rei do Sudoeste cerrou os dentes, querendo intimidar seu mestre, destruir seus ancestrais e bater em seu irmão mais novo. "Por que não consigo acreditar? Você também não acredita?" Duan Yao colocou as mãos na cintura e disse: "Segurando um pedaço de ferro quebrado como um tesouro." Estava manchado de ferrugem, então por que "Você tem coragem de pendurá - lo na cintura? Foi simplesmente uma vergonha para a Southwest Mansion. Então o irmão mais velho bateu no irmão mais novo. Duan Yao se levantou para resistir, mas não conseguiu vencê - lo. Afinal, seu irmão havia praticado o Sutra do Coração de Bodhi, então ele chorou e tossiu, imaginando se conseguiria. Quando eu voltar para o sudoeste, com certeza irei reclamar com todas as minhas sogras e tias, e continuarei falando sobre isso por pelo menos meio mês! Dentro da pousada, aqueles Chaoya esperavam impacientemente, andaram de um lado para o outro no quarto mais de dez vezes e, finalmente, não puderam deixar de querer abrir a porta e sair, quando finalmente ouviram passos vindos de fora. Duan Yao estava de mau humor e correu para o quarto ao lado para dormir como o vento assobiando. Duan Baiyue estava de bom humor e disse ao grupo: “Quem quer entrar no palácio comigo?” A outra parte ficou chocada e disse: “Não vamos todos?” “Claro que não.” Duan Baiyue disse: “O palácio é fortemente guardado e todos vocês têm habilidades de destreza medíocres. “Por que o Imperador Chu não pode ser convidado para sair?”, Perguntou a mulher. Duan Baiyue riu: “Excelência, você é tão ousado que pediu ao atual Sacro Imperador que deixasse o palácio especificamente só para vê - lo?” "Quando eu, o Clã Chaoya, cheguei ao palácio antes, o falecido Imperador me tratou com cortesia. Por que agora nos tornamos tão secretos e obscuros? " A mulher estava insatisfeita. "Mais de dez anos atrás, o clã Chaoya vivia de maneira majestosa. Eles entraram no palácio pela estrada oficial em liteiras e cavalos. Naturalmente, o falecido imperador os tratou abertamente e abertamente." Duan Baiyue ergueu as sobrancelhas, "Por que vocês não fazem o mesmo de novo? Nesse momento, o imperador Naturalmente, abrirei a porta do palácio e darei as boas - vindas a todos vocês.

A mulher foi bloqueada de volta. "Já que estamos no mesmo caminho, por que nos preocupar em nos separar? Apenas respondemos a algumas perguntas do imperador, e então talvez possamos entrar no palácio abertamente juntos, por que deveríamos nos ater a este momento?" Duan Baiyue encostou - se a porta e lembrou: “Se acontecer de novo, se continuarmos, já amanhecerá lá fora. Deixe o imperador esperar a noite toda, e quando Long Yan ficar furioso, essa única chance desaparecerá. " As poucas pessoas se entreolharam e disseram: “Precisamos discutir isso em particular”. Duan Baiyue sorriu, virou - se e saiu do quarto de hóspedes. A julgar pelo olhar hesitante agora, este grupo de pessoas provavelmente não confia completamente uns nos outros. Eles suspeitam muito um do outro depois da vida ou da morte. Esta Ilha Chaoya é realmente escura. Depois de um tempo, a mulher saiu e disse: “Entrarei no palácio com você”. O resto do povo Chaoya estava atrás dela e, embora não quisessem fazê - lo, ficaram indefesos e observaram os dois descerem. Já era quase meia - noite e Chu Yuan estava tomando chá no corredor lateral. O eunuco Sixi veio transmitir a notícia de que o Rei do Sudoeste estava aqui com seus homens. “Xuan.” Chu Yuan largou a xícara de chá. “Vá em frente.” Duan Baiyue disse no pátio: “É melhor pensar com clareza sobre o que você sabe e o que quer dizer, caso contrário, temo que será contraproducente”. A mulher olhou para ele ao ouvir isso, mas sem dizer mais nada, abriu a porta e entrou no corredor. Duan Baiyue deu a volta e pulou no telhado. “A filha do povo conhece o imperador.” A mulher se ajoelhou e saudou. “Levante - se.” Chu Yuan disse: “A garota é realmente de Chaoya?” “De volta ao imperador, isso mesmo.” A mulher assentiu. “Ocasionalmente, também recebia notícias de que Yu Shuguangluo, um membro da comunidade de artes marciais, estava caçando um grupo de membros da tribo Chaoya em todos os lugares. Fiquei confuso e enviei pessoas para ver o que aconteceu. " Chu Yuan disse: " É lógico. Quanto aos funcionários imperiais e ao povo Chaoya, eles deveriam manter distância do rio. Por que isso está acontecendo? A garota deveria ser capaz de me dar uma explicação." “A Ilha Chaoya foi destruída.” A mulher disse. Chu Yuan franziu a testa ligeiramente: "Por quê?" "Havia um homem chamado Xuantian na ilha. Ele conspirou com bandidos de Nanyang para ir para a ilha e matou todos, até ele mesmo. " A mulher disse: "Foi uma sorte que alguns de nós escapamos." Chu Yuan perguntou: “O motivo?” “Desde sete ou oito anos atrás, a ilha foi dividida em duas facções, o norte e o sul. Xuantian é o líder da facção do norte. " A mulher disse: "Mas eu não esperava por isso. Pessoas da facção sul serão aproveitadas. Pessoas da facção sul estão mortas e a facção norte não está imune. Há mais de cem famílias no ilha, e agora só restam sete de nós tentando escapar." “Onde estão esses bandidos de Nanyang agora?”, Chu Yuan continuou perguntando. “Ainda deveria estar na Ilha Chaoya.” A mulher respondeu.

“Existe realmente um tesouro de ouro na ilha?” Chu Yuan olhou para ela com interesse. A mulher fez uma pausa e disse: “Sim, só não sei onde fica”. Chu Yuan acenou com a cabeça e fez sinal para que ela continuasse. "Há ouro enterrado no subsolo da Ilha Chaoya. É um legado deixado pelos nossos ancestrais." A mulher disse: "Mas os descendentes têm procurado por ele, mas não há vestígios dele." Duan Baiyue balançou a cabeça no telhado, parecia que o ancestral de Chaoya e seu mestre eram irmãos, ambos incompatíveis. “Então aquele grupo de bandidos de Nanyang ficou na ilha para continuar cavando ouro?” Chu Yuan pensou pensativamente. “Nove em cada dez vezes, esse é o caso.” A mulher acenou com a cabeça, “Xuan Tian não deveria ter outro motivo para persuadi - los a pegar um barco para o norte.” “Eu realmente não esperava que Yu Shu fosse parente de Nanyang.” Chu Yuan largou a xícara de chá, “Então o que a garota e seus companheiros querem quando vierem me ver desta vez?” “A filha do povo quer implorar ao imperador que retome a Ilha Chaoya para nós.” Disse a mulher. “Chaoya não é cidadão de Chu, então não é razoável”, respondeu Chu Yuan. "Vossa Majestade." A mulher se ajoelhou, "Agora que o clã Chaoya está em perigo, apenas o Imperador pode nos salvar do fogo e da água. Nossos membros do clã podem prometer que, enquanto recuperarmos nossa terra natal, se realmente encontrarmos o tesour o um dia no futuro, todos nós prestaremos homenagem a Da Chu. Absolutamente nenhum centavo será poupado.” "A experiência do clã Chaoya é certamente deplorável, mas Dachu e Nanyang sempre mantiveram a paz. Se isso causar problemas, temo que o povo de Nanhai sofrerá como resultado." Chu Yuan disse: "A jovem pode entender , não é que eu não queira. Ajuda, mas não posso ajudar. “Aquele bandido de Nanyang é tão ambicioso que seu objetivo não é apenas a Ilha Chaoya.” Havia algo nas palavras da mulher: “O Imperador está à vontade?” "E daí?" Chu Yuan sorriu: “Chaoya não é uma fortaleza de trânsito, muito menos um campo de batalha para estrategistas militares. Há a Ilha Tianwu na frente dela, a Ilha Nanshui atrás e o Décimo Sexto Anel Viário de Baisha no passado ... Todo lugar está coberto de Há tropas pesadas, e isso não inclui a guarnição no Mar da China Oriental. Se houver uma guerra real, quer o penhasco da maré exista ou não, e quem está no topo, isso não significa nada para mim e Da Chu. Use isso para me ameaçar, a garota pare ce se levar muito a sério. Duan Baiyue curvou os lábios. “Majestade, me perdoe, mas a filha do povo não ousa.” O rosto da mulher ficou um pouco pálido, “Eu só estava com pressa, então falei abertamente”. “Não enviarei tropas para Chaoya, muito menos interferirei nos assuntos de outros países.” Chu Yuan disse: “Pelo bem de meu pai, posso no máximo dar - lhe uma casa nesta cidade real. , Depende de você ou não. A mulher abriu a boca e disse: “Sempre tem gente nos perseguindo”. Chu Yuan sorriu: “Quer ficar no palácio?” Duan Baiyue: “...” A mulher disse: “Sim”. Chu Yuan disse: “Tudo bem”. Duan Baiyue franziu a testa.

"Posso prometer." Chu Yuan disse: "É que há muitas pessoas neste palácio. Se você mora aqui, temo que não conseguirá se movimentar." A mulher acenou com a cabeça: “As meninas sabem”. Chu Yuan disse: “Por hoje é tudo. Alguém irá à pousada buscar o resto das pessoas no palácio durante o dia de amanhã. A mulher se ajoelhou para agradecer e seguiu Sixi até sua residência. Duan Baiyue perguntou: “Por que essas pessoas deveriam ficar no palácio?” "Caso contrário?" Chu Yuan caminhou lentamente até o palácio com ele, "Não sei qual é o propósito. Se for colocado na cidade real, as pessoas não se sentirão à vontade." “Não consigo me sentir à vontade mesmo estando no palácio”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan sorriu e disse: “Eles estão em prisão domiciliar no palácio. Veremos se um dia eles mostram suas falhas. não posso me sentir à vontade?" “Nos últimos dias, muitas pessoas entraram em contato com esse povo Chaoya.” Duan Baiyue disse: “Somente aqueles que podem fazer Fenxing brilhar, mas você e Na Tubujie ainda são os únicos.” Eu realmente não sei quiser. Mencione o nome. "Nem mesmo Yao'er?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue estava insatisfeito: “Não mencione aquele pirralho de novo”. Chu Yuan cutucou - o: “Você é muito corajoso e ousa desobedecer ao imperador”. “Como ouso desobedecer você.” Duan Baiyue balançou a cabeça, “Se este for realmente o caso, então - ” “Huh?” Chu Yuan olhou para ele de lado. Duan Baiyue estava muito calmo: “Não faça cotoveladas amanhã de manhã, óleo”. Chu Yuan sorriu: “Não como vegetais nem carne. O rei do sudoeste é realmente difícil de servir. “Não vou ficar esta noite”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan franziu a testa: “Onde você vai de novo?” Duan Baiyue respondeu: “Irmão”. Chu Yuan fez uma pausa. Duan Baiyue riu: “É realmente um bordel. O irmão Gu voltou para a cidade real há alguns dias. ele iria dar uma olhada esta noite." “Qual é o problema, você tem que me contar no meio da noite?” Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue: “...” Porque só há tempo no meio da noite. “Vá, vá, ninguém vai te deixar.” Chu Yuan disse levemente e avançou sozinho. Duan Baiyue percebeu o que estava fazendo e o perseguiu alguns passos e continuou andando lado a lado com ele: “Eu não vou”. “Você não tem medo de que outros esperem em vão?” Chu Yuan olhou para ele. “Vou esperar, não estou familiarizado com ele de qualquer maneira.” Duan Baiyue disse muito calmamente. Chu Yuan se divertiu e estendeu a mão para empurrá - lo: “Pare de criar problemas. Se você realmente tem algo para fazer, vá e não demore”. “Está tudo bem.” Duan Baiyue pegou sua mão, “Apenas finja que não disse nada agora e esqueci.” O luar estava forte, tornando as costas das duas pessoas cada vez mais longas. Na Torre Ranyue, Gu Yunchuan estava sentado no quarto de Qin Niang, levantando a cabeça e bebendo outra taça de vinho, ouvindo uma musiquinha sem interesse. Isso está chegando ou não.

Na segunda metade da noite, senti muito sono, então simplesmente me levantei e fui pessoalmente para a pousada. Depois de perguntar ao guarda secreto que estava vigiando a noite, ele disse que o rei não estava lá o tempo todo, e que o jovem príncipe er a o único na sala. Caramba. Gu Yunchuan pensou que eles haviam se perdido na estrada, então ele se virou e encontrou duas pessoas na rua. “Sênior Nan?” Nan Moxie estava seguindo Tu Bujie e ficou surpresa ao vê - lo: “O que você está fazendo vagando pela rua no meio da noite?” Gu Yunchuan contou a história de como tinha um encontro marcado com Duan Baiyue, mas esperou e esperou sem ver ninguém, e então disse: “Receio que o príncipe já tenha chegado à Torre Ranyue, não perca no caminho. " Nan Moxie disse: “Vou dar uma olhada com você”. Gu Yunchuan: “...” Os três voltaram juntos para a Torre Ranyue, mas ninguém estava esperando. Nanmo Xie imediatamente sorriu. Gu Yunchuan ficou intrigado: “O sênior parece estar muito relutante em me deixar conhecer o príncipe”. “Se você quiser alguma coisa, não é tarde demais para vê - lo durante o dia.” Nan Moxie deu um tapinha em seu ombro: “Você entenderá no futuro”. Gu Yunchuan franziu a testa: “Mas este assunto é um tanto importante”. "Você também disse que é apenas 'um pouco importante'." Nan Moxie disse: "O que ele está fazendo agora é extremamente urgente e não pode esperar nem por um momento." Gu Yunchuan estava em dúvida. Tu Bujie estava confuso. Nan Moxie voltou cantarolando uma musiquinha. Agora que ele cresceu, ele pode ficar no palácio todas as noites. Deste ponto de vista, o dia em que a Mansão Sudoeste realizará um evento feliz não está longe. No palácio, a ameixeira foi removida e fertilizada novamente para armazenar nutrientes e planeja - se florescer outra árvore no inverno, para que possa ser escavada com menos frequência no próximo ano. Duan Baiyue se apoiou na cabeceira da cama e deu um tapinha gentil em suas costas. Chu Yuan adormeceu rápida e profundamente. Em primeiro lugar, estava cansado e, em segundo lugar, sentiu - se aliviado. Olhando para o céu cada vez mais brilhante lá fora, Duan Baiyue suspirou em seu coração. Eu só estava deitado há muito tempo quando percebi que era hora de ir ao tribunal novamente. Cada vez que o vejo meio acordado pela manhã, fico um pouco irritado p or não ter tido coragem de levá - lo embora com ele, então não sei o quão feliz e confortável ele estaria agora. Chu Yuan perguntou atordoado: “Que horas são?” Duan Baiyue estendeu a mão e cobriu os olhos: “Zi Shi”. Chu Yuan curvou os lábios e disse: “Está causando problemas de novo”. “Não vá ao tribunal, ok?” Duan Baiyue o segurou nos braços, “Só por este dia, finja que está doente, ok?” Chu Yuan olhou para ele: “Bobo”.

"Você é estúpido." Duan Baiyue segurou sua mão: "Como alguém pode ser assim como imperador? Ele só se preocupa com sua família, seu país e o mundo. O que mais é ser estúpido?" Chu Yuan fez uma pausa e não disse nada. Duan Baiyue puxou a colcha e envolveu - o novamente: “Feche os olhos”. Ouviram - se passos suaves do lado de fora e Si Xi enfiou a cabeça cautelosamente. Duan Baiyue disse: “Diga a esses malditos velhos que vocês vão descansar hoje. O eunuco Sixi ficou atordoado. Chu Yuan sorriu abafado em seu peito. “Sim.” O eunuco Sixi rapidamente fechou a porta para eles. O ambiente voltou ao silêncio e Chu Yuan beliscou seu queixo. “Durma.” Duan Baiyue segurou sua mão, “Não se levante antes do almoço.” Chu Yuan deu as costas para ele e varreu a maior parte da colcha. Enquanto o eunuco Sixi corria para o salão principal em um sedã macio, ele suspirou em seu coração, parece que ele iria apenas preparar uma colcha esta noite. Afinal, quando olhei para dentro agora há pouco, a outra colcha estava jogada no chão. Os adultos já estavam esperando no corredor lateral, conversando e esperando para ir ao tribunal, mas foram informados que o corpo do dragão do imperador não estava em boas condições, então o tribunal foi fechado hoje. Tao Rende franziu a testa: “O imperador ainda não está bem?” Ele não o viu ontem na sala de estudos imperial. "Sim." O Sr. Sixi disse honestamente: "A dor de estômago não está melhorando. Tomei o remédio e depois descansei." “Obrigado por me informar, sogro.” Tao Rende acenou com a cabeça. Os outros adultos se dispersaram. Liu Dajiong se aproximou e cutucou - o: “Quer comer carne de burro no fogo?” Tao Rende balançou a cabeça: “Vou ver o imperador. Não fique gravemente doente”. "Bah, bah, bah, nosso imperador está com boa saúde. Do que você está falando?" Liu Dajiong disse: "Ocasionalmente, vento, frio, calor cerebral, dor de estômago, trauma de pele, quão grande pode ser, vamos veja como você está preocupada, sogra." “Você, uma pessoa que pensa em casar o dia todo, como ousa falar da minha sogra?” Tao Rende ficou chocado. Liu Dajiong estava insatisfeito: “O que há de errado com o casamento? Dos seus cinco genros, três deles foram propostos por mim, e todos permitiram que você tivesse seu neto em um ano. ?" Tao Rende: “...” "Vamos comer no fogo. Você paga o dinheiro. Eu não tenho dinheiro." Liu Dajiong colocou as mãos em concha e o segurou. “Você disse que você, um oficial de segundo escalão da corte imperial, tem que receber todas as refeições.” Tao Rende balançou a cabeça repetidamente, e os dois saíram sem nem mesmo sentar na liteira. , eles se perguntaram: “Desde que o imperador subiu ao trono, a menos que ele esteja ausente, No palácio, caso contrário eu iria ao tribunal todos os dias. Da última vez que estava caçando, machuquei acidentalmente meu braço, e no dia seguinte ainda aprovei o jornais do dia no livro imperial. O que está ac ontecendo ultimamente, não consigo ver ninguém de vez em quando. "

Liu Dajiong disse: “Não fale comigo, minha mente está cheia de fogo agora”. Tao Rende: “...” Passando pela Pousada Yuelai, houve um estrondo no segundo andar e as pessoas na rua ergueram os olhos. “Saia!” Duan Yao agachou - se no canto e recusou - se a se virar. "Yao'er." Nan Moxie sorriu amplamente e se agachou ao lado de seu pequeno aprendiz, "Você está realmente com raiva?" “Você sabe mentir para mim!” O nariz de Duan Yao ficou vermelho. Você realmente chorou? Nan Moxie se arrependeu infinitamente, pegou - o no colo e colocou - o em uma cadeira: “O mestre está errado, não é? Você diz o que quiser, o mestre vai cavar um metro de chão para encontrar para você. “Eu não quero nada, quero mudar meu mestre!” Duan Yao soluçou. “Isso não vai funcionar, não suporto fazer isso.” Nan Moye deu um tapinha em sua cabeça: “Por que não lhe ensino dois movimentos do Sutra do Coração de Bodhi?” "Eu não quero aprender!" Duan Yao continuou a engasgar com todas as suas forças: "Quem sabe se é verdade ou não? Você pode dar ao seu irmão um pedaço de sucata como espada!" “O desgraçado disse que era sucata?” Nan Moxie estava com tanta raiva que seu nariz estava torto, mas ainda assim deu um sorriso gentil e continuou a persuadir o pequeno discípulo: “Então o Mestre vai levá - lo para visitar um bordel? " Dar um passeio. Duan Yao chorou mais alto depois de ouvir isso. Que tipo de mestre ruim é esse?

Capítulo 44: Retornando da Montanha Jade Coffin,

Nalan Yizhan parece estar realmente morto Só ao meio - dia Duan Baiyue voltou do palácio para a pousada. Tu Bujie estava agachado na porta do quarto de hóspedes, comendo um pêssego na mão. Quando o viu chegando, piscou rapidamente - Mestre Nan estava de mau humor e meu sobrinho não deve deixar o azar acontecer. Duan Baiyue ficou surpreso: “Quando você voltou?” Tu Bujie se levantou e disse: “Acabei de voltar ontem à noite”. Duan Baiyue acenou com a cabeça e perguntou novamente: “Por que o veterano não volta para casa para descansar e se agachar aqui?” Tu Bujie apontou para a sala e murmurou: “Estamos discutindo”. Apenas brigar. Duan Baiyue não ficou nem um pouco surpreso com isso, ele estava apenas vendo um fantasma se não fizesse nenhum barulho. Depois de abrir a porta e entrar, descobriu - se que Nan Moye estava sentado à mesa suspirando e não levantou a cabeça ao ouvir qualquer movimento. Duan Yao não estava aqui, então provavelmente foi dormir em seu quarto ao lado ou saiu com raiva para faze r compras. “Infelizmente.” Nan Moxie suspirou profundamente novamente. “É inútil, não importa o que aconteça.” Duan Baiyue serviu - se de uma xícara de chá, “Quando o Mestre persuadir Yao'er a dormir, falaremos sobre o General Shen.” Nanmoye: “...” Obviamente é a mesma coisa, então por que há uma segunda vez?

“Você encontrou alguma coisa durante esta viagem à Montanha Jade Coffin?”, Perguntou Duan Baiyue. “Não.” Ao mencionar isso, Nan Moxie balançou a cabeça repetidamente: “Não sei de onde veio o boato. Depois que cheguei à Montanha do Caixão de Jade, quebrei facilmente a formação com mil voltas. Entrei na caverna para dar uma olhada, descobri que o cai xão de Lan Yizhan ainda está bem colocado na plataforma alta, com dezoito pregos de madeira firmemente no lugar e a espessura de um dedo de poeira caindo ao redor dele, então não parece que veio de volta à vida." “É que o caixão está bem, mas onde estão as pessoas lá dentro?”, Duan Baiyue perguntou novamente. “A pessoa também está aqui, mas há muito tempo foi reduzida a ossos. Algumas marcas de faca podem ser vistas, que devem ser os ferimentos que ele sofreu durante a batalha com Qiu Ji naquele dia.” Nan Moxie disse: “É realmente inapropriado perturbe o faleci do sem motivo. Will. Depois que o caixão foi selado novamente, encontramos o monge e cantamos sutras no sopé da montanha por três dias antes de voltarmos. " Duan Baiyue balançou a cabeça: “Este não é o estilo do Mestre.” Ele realmente sabia como selar o caixão e encontrar um monge para salvá - lo. Se tivesse sido antes, eu teria preguiça de me importar. Nan Moxie pensou, mas agora que tem dois pirralhos, ainda precisa acumular virtudes, não tem medo da morte e seu aprendiz não deve cometer erros. “Depois de tantos anos, poucas pessoas no mundo sabem quem é Lan Yizhan.” Duan Baiyue disse: “Falando na Seita Demoníaca, só podemos pensar em Feng Jiuye, que foi destruído pelo Palácio Zhuiying há algum tempo. com paz de espírito. Assim que soube que os Nove Mistérios haviam sido destruídos, ele imediatamente pensou que era Lan Yizhan quem havia retornado dos mortos. Ele não hesitou em cooperar com a Seita Tiansha e até veio para a Seita Real cidade para criar um Burning Star Bureau e fez um grande ala rde apenas para atraí - lo para aparecer. Não sei de onde vem a base. “Se ele for pego no futuro, iremos interrogá - lo.” Nan Moxie disse: “Você o viu segurando as vinhas e descendo o penhasco, e ele provavelmente ainda está vivo”. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Obrigado pelo seu trabalho árduo, Mestre.” “Eu sei que é um trabalho árduo como professor, então fui fazer Yao'er feliz”, encorajou Nan Moxie. Duan Baiyue estava muito calmo: “O Mestre disse as palavras e, naturalmente, é o Mestre quem persuadiu você”. Se eu puder persuadi - lo, o que mais você quer? Nan Moxie sugeriu: "Por que você não tenta outra pessoa? Acho que o General Shen é muito bom. " Dessa forma, ele não estava mentindo, estava apenas calculando o futuro. Duan Baiyue deu um tapinha no ombro dele e disse do fundo do coração: “O Mestre realmente não é nada simpático”. Seu pequeno aprendiz, apenas convença - o a se afastar lentamente. Mais tarde naquela noite, Chu Yuan enviou guardas para trazer o povo Chaoya disfarçado para o palácio. Duan Baiyue não tinha nada para fazer, então ele naturalmente o seguiu - mesmo que tivesse algo para fazer, ele ainda tinha que segui - lo. Um grupo de adultos esperava no corredor ao lado da Sala de Estudos Imperial, todos esperando para entregar os papéis. Duan Baiyue encostou - se na árvore e

olhou à distância, sentindo sua cabeça doer. Quando viu que Tao Rende estava na frente, sua cabeça doeu ainda mais. Por tantos anos, o agente secreto do Palácio Sudoeste no palácio enviava notícias de vez em quando, dizendo que o Grande Tutor estava instando o Imperador a escolher uma concubina e estabelecer uma rainha, ou então ele repreenderia o Imperador por ser muito indulgente com o Sudoeste, e então ele iria listar todos os assuntos do Sudoeste.Os oito principais crimes do governo fizeram com que os funcionários ficassem indignados - era como se Deus o tivesse enviado especificamente para se opor a ele. Portanto, mesmo que ela soubesse que o velho era um ministro leal e um bom general, Duan Baiyue ainda iria querer alimentá - lo com um verme toda vez que ouvisse as palavras Tao Rende. Os adultos vieram um após o outro, e as coisas aconteceram uma após a outra. O último foi Liu Dajiong. Não foi por motivos oficiais, mas ele disse alegremente que seu neto teria lua cheia em dez dias e queria pedir ao imperador um mensagem. Chu Yuan disse: “Esta tarde, algo de bom aconteceu. Agora mesmo, Mestre Taifu ainda estava dizendo que iria para casa beber vinho da lua cheia em dez dias. “Acho que Lao Tao sabia que o que ele disse era impopular, então ele deliberadamente disse outra coisa para evitar a culpa do imperador.” Liu Dajiong balançou a cabeça repetidamente, “Eu realmente não esperava que nem mesmo o neto de Wei Chen, com meno s de um mês de idade, seria Também será usado pela velha raposa." Isso não pode ser resolvido com um fogo de carne de burro, pelo menos dois. Chu Yuan riu, levantou - se e disse: “Vou mandar alguém entregar a mensagem em sua casa mais tarde. Gostaria que eu ficasse com você para jantar?” "Obrigado, Majestade. É que tenho algo para fazer esta noite e há convidados em casa", disse Liu Dajiong. “Então não vou ficar.” Chu Yuan deu um tapinha no ombro dele, “Quando eu sair para ver o Grande Tutor mais tarde, lembre - se de pedir algum dinheiro a ele. Se eu não tivesse feito essa oferta agora, não vou aprová - la.” "Sim." Liu Dajiong acenou com a cabeça, "Wei Chen definitivamente irá chantageá - lo." “Vossa Majestade.” Depois que todos saíram, o eunuco Sixi entrou e disse: “Você quer voltar ao palácio para descansar?” “Dormi a manhã toda, então não estou cansado desta vez.” Chu Yuan balançou a cabeça e perguntou: “Aqueles Chaoya já entraram no palácio?” “De volta ao imperador, vim aqui há duas horas e os trouxe pessoalmente ao comandante Xiang.” O Sr. Sixi disse imparcialmente: “Eles foram todos colocados no Palácio Yixin”. “Nada mal.” Chu Yuan acenou com a cabeça e disse: “Vamos voltar para o palácio”. O eunuco Sixi estava se perguntando em seu coração: ele disse que não estava cansado agora, então por que voltou ao palácio agora, quando pensou que iria ver o povo Chaoya. O quarto não ficava longe do escritório imperial. Depois de abrir a porta, Duan Baiyue estava sentado à mesa esperando por ele. Ah, ei! O eunuco Sixi deu um tapa forte na testa no coração. Que tipo de cérebro ele era? Se o povo Chaoya viesse, o Rei do Sudoeste viria naturalmente também. O imperador não tinha permissão para voltar correndo para o palácio.

Duan Baiyue disse: “Olhando para tantas pessoas fora do escritório real, pensei que não poderia voltar antes da noite”. “Há muitas pessoas, mas as coisas não são grandes.” Chu Yuan sentou - se à sua frente: “Enquanto não pudermos criar problemas, será fácil falar sobre todo o resto”. “Você não foi ver aquelas pessoas de Chaoya?”, Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan balançou a cabeça: “Deixe secar alguns dias antes de falar”. “Vou ver.” Duan Baiyue disse: “Um grupo de pessoas está reclamando na sala, dizendo que é um palácio frio que ninguém limpa”. "Não é que não haja ninguém para limpá - lo, é que não há ninguém para cuidar dele." Chu Yuan disse: "Há vassouras e bacias. Se você quiser estar limpo, limpe você mesmo." Duan Baiyue sorriu: “Ouvindo a conversa, há duas pessoas lá dentro que entraram no palácio há mais de dez anos e parecem ser bastante valorizadas pelo falecido imperador”. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Irei vê - los novamente em três dias. “Então não vamos falar sobre isso por enquanto.” Duan Baiyue disse: “O Mestre voltou da Montanha do Caixão de Jade.” "Sênior Nan?", Perguntou Chu Yuan: "Você descobriu alguma coisa?" Duan Baiyue balançou a cabeça e deu uma visão geral da situação na Montanha do Caixão de Jade. “Com certeza.” Chu Yuan disse: “Eu escrevi uma carta para Riyue Villa antes, e Qian Feng disse que não era verdade. Além de Senior Nan, parece não haver outra pessoa no mundo que possa voltar dos mortos . " “O Mestre não ressuscitou dos mortos, mas não está morto. Acontece que ele praticou kung fu demais e muito complicado, o que inevitavelmente danificará seu coração. para curar seus ferimentos. Pode levar apenas um mês ou vários anos no subsolo. " Duan Baiyue disse: "Embora Na Lan Yizhan já tenha sido um demônio, isso foi há décadas. Como diz o ditado, as dívidas são exterminado após a morte, e as seitas que foram ofendidas por ele não guardarão rancor por muito tempo. Se falarmos de alguém que nunca pod erá esquecê - lo, temo que seja apenas meu ex - bom amigo Qiu Ji. "É Sai Pan'an?", Disse Chu Yuan. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Não tenho certeza se Sai Pan'an e Qiu Ji são a mesma pessoa. É apenas meu palpite”. “Lan Yizhan morreu nas mãos de Qiu Ji naquela época. Os dois cresceram juntos. Eles deveriam saber exatamente que tipo de kung fu o outro praticava e se ele poderia fingir a morte e ressuscitar. de um Nove Mistérios." Chu Yuan disse: "Isso é um pouco c onfuso." “Se você não consegue descobrir, não pense nisso.” Duan Baiyue disse: “Apenas cuide dos assuntos do tribunal e deixe os assuntos do mundo comigo”. “A intromissão do Rei do Sudoeste na arena das Planícies Centrais foi descoberta pelo Grande Tutor, então é hora de bater em seu peito novamente.” Chu Yuan olhou para ele com um sorriso. “Eu gostaria de poder mijar aquele velho até a morte.” Duan Baiyue moveu - se para se sentar ao lado dele, “Você quer sair e relaxar? Vejo que você ficou entediado na sala de estudos imperial a tarde toda.” "Haverá uma exibição de lanternas de lótus na cidade real esta noite. Há pessoas por toda parte, então não irei. " Chu Yuan disse: "Caso contrário, haverá problemas novamente."

“Lanterna de apreciação de lótus?” Duan Baiyue disse: “Nunca ouvi falar disso antes”. "Não é nada de especial. Estamos apenas nos divertindo juntos." Chu Yuan disse: "Tao Taifu também levará seu neto para lá, assim como muitos adultos na corte. Se eles virem o Rei do Sudoeste aparecer, temo eles vão desmaiar no local." “Eu apenas me disfarço.” Duan Baiyue segurou sua mão. "Você não pode nem me tocar." Chu Yuan disse: "Foi preciso muito esforço para lidar com eles. Não faz sentido sair correndo e esbarrar neles novamente." Se isso não funcionar, também não funcionará. Duan Baiyue ergueu as bochechas e disse: “É chato”. “Vá para o bordel quando estiver entediado.” Chu Yuan ergueu uma sobrancelha para ele. “Eu sabia que você sentiria tanto a minha falta, então não teria dito nada ontem à noite.” Duan Baiyue não conseguia rir ou chorar: “Para ser honesto, se você não tivesse dito isso, eu teria esquecido completamente isso." Também sinto muito pelo irmão Gu. “Não é tarde para ir agora”, disse Chu Yuan. "Não, irei amanhã. Quero acompanhá - lo hoje." Duan Baiyue disse: "Que tal eu ir com você ao Jardim Imperial? É muito chato neste palácio." Chu Yuan disse: “Por que você não vai para a pousada onde está hospedado?” “Huh?” Duan Baiyue endireitou - se, um pouco surpreso. Chu Yuan disse: “Você também pode ver lanternas de lótus lá”. Embora seja um pouco longe, ainda é uma bela vista observar a luz das velas balançando no rio à noite. Dentro da pousada, Duan Yao perguntava: “Sério?” "Claro que é verdade. Quando eu voltar para o sudoeste, vou cavar a sepultura para você. ” Nan Moxie ergueu a mão e praguejou. Duan Yao fungou: “Não minta para mim desta vez”. “Claro.” Nan Moxie assentiu repetidamente. Duan Yao entregou - lhe um punhado de espetos de carne em sua mão: “Feito”. Nanmo sorriu maldosamente, com o rosto cheio de rugas, pegou e comeu. Houve passos na escada, Duan Yao franziu a testa: “Por que você ouviu que há duas pessoas?” Nan Moye disse casualmente: “Talvez ele seja o imperador”. Duan Yao deitou - se na fresta da porta para olhar e disse surpreso: “Ele é realmente o imperador”. “Sério?” Nan Moxie ficou interessada e rapidamente se juntou a ele para dar uma olhada. Duan Baiyue e Chu Yuan entraram juntos no quarto. Nan Moye e Duan Yao coincidentemente se moveram da porta para a parede em um instante e continuaram a se deitar e ouvir atentamente. Até suas posturas eram exatamente as mesmas. Eles queriam entrar pela parede. Um olhar e eles sabiam que estavam eram.. . seu mestre e discípulo.

Capítulo 45: Já nos beijamos durante o passeio,

então por que não passar a noite? “Se eu soubesse que você viria ver as lanternas, deveria ter ficado do lado oposto.” Duan Baiyue disse: “A vista seria mais ampla”. "Não é como se uma criança estivesse assistindo ao show das lanternas. Você deve se espremer na frente para ter uma visão clara. " Chu Yuan olhou para ele com um sorriso: "Você mesmo disse, está muito abafado no palácio, então venha sair e tomar um pou co de ar fresco." Esta é a rua mais movimentada da cidade real. Mesmo com as janelas entrecerradas, você ainda pode ouvir o barulho abaixo. Assim que os bolos de açúcar fumegantes são fritos na panela, o aroma se espalha imediatamente para o segundo andar. Tudo são doce s. "Você quer comer?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Sim”. “Espere por mim.” Duan Baiyue se levantou e saiu. Duan Yao disse ansiosamente da casa ao lado: “Eu também quero comê - lo.” Por que tem um cheiro tão delicioso? “Seja obediente e paciente.” Nan Moxie continuou deitado na parede e estendeu a mão para acariciar sua cabeça: “O Mestre vai levá - lo lá embaixo para comer algo quente mais tarde.” Chu Yuan ficou perto da janela e observou Duan Baiyue atravessando a rua, amontoando - se com um grupo de crianças para comprar bolos doces e depois entrando na confeitaria ao lado. Quando finalmente voltou, não se esqueceu de trazer um alguns sacos de c arne.Sabor misto refogado. "Experimente." Duan Baiyue disse: "Todos os dias vejo pessoas fazendo fila para comer comida refogada neste restaurante. Deve ser muito bom." “O dono desta loja era o chef imperial do palácio.” Chu Yuan não usava pauzinhos e beliscava um pedaço de fígado bovino com as mãos para comer. “Mais tarde, ele acidentalmente quebrou a perna, então parou de trabalhar em o palácio e fui para Moro em mi nha cidade natal, Jiangnan, há três anos, mas sinto falta do meu filho e da minha nora que moram em Wangcheng. Eles voltaram há alguns anos e não puderam deixar de abrir este Bafang restaurante de comida refogada. “Lembra tão claramente?” Duan Baiyue ficou surpreso. “Experimente e veja.” Chu Yuan disse: “Você vai gostar”. Duan Baiyue casualmente pegou um pedaço de tendão de boi e jogou - o na boca, balançando a cabeça: “É realmente bom”. “É simplesmente bom?” Chu Yuan olhou para ele. "Huh?" Duan Baiyue pensou um pouco: "Que tal eu elogiá - lo mais? É crocante, mas não podre, moderadamente gordo e fino, de cor vermelha e derrete na boca." Duan Yao e Nan Moxie engoliram a saliva juntos na casa ao lado, com um pouco de fome. Chu Yuan balançou a cabeça e disse: “Quando você tinha oito anos, você entrou no palácio e disse que gostava de comer isso. Você também disse que no futuro enviaria um cozinheiro da Mansão Sudoeste para aprender com isso. Duan Baiyue: “...” “Eu sabia que você tinha esquecido.” Chu Yuan disse vagarosamente: “Como punição, você não tem permissão para comer hoje”.

“Não é um pecado imperdoável esquecer um prato de comida refogada de mais de dez anos atrás, certo?” Duan Baiyue moveu a cadeira e sentou - se ao lado dele, “Bem, não esqueci nada importante.” "Por exemplo?", Perguntou Chu Yuan. “Por exemplo, eu disse que um dia voltaríamos juntos para o sudoeste.” Duan Baiyue disse: “Você me prometeu então”. "Huh?" Chu Yuan o imitou e ergueu as bochechas: "Não consigo me lembrar, esqueci." “Contanto que eu não esqueça.” Duan Baiyue o ajudou a soprar o bolo de óleo frio, “Está um pouco quente, coma devagar”. “O que é isso?” Chu Yuan viu uma pilha de sacos de pano espalhados no canto. Duan Baiyue disse: “É um disfarce.” Afinal, a cidade real não é diferente de outros lugares, e há muitos funcionários que a conhecem. Para evitar problemas, é melhor ter cuidado. Chu Yuan olhou mais de perto para seu rosto. Duan Baiyue riu: “Não importa, tenho pele grossa e pele grossa, ao contrário de você”. "Vale a pena?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse: “Vale a pena”. Chu Yuan olhou para ele, mas por um momento não soube o que dizer. Ele também era um rei da fronteira, mas até mesmo andar abertamente na rua era um luxo. Vale mesmo a pena? “Estou pensando loucamente de novo.” Duan Baiyue suspirou, estendeu a mão para beliscar seu queixo, “Eu disse para você não se arrepender do que aconteceu naquela época.” A voz de Chu Yuan era muito baixa: “Hoje em dia, quando você é mencionado no mundo, você ganha uma má reputação”. "Quem disse isso? Não havia uma princesa que quisesse se casar comigo há algum tempo." Duan Baiyue não levou isso a sério. "Além disso, o que posso dizer? As idas e vindas nada mais são do que ambição e más intenções . Se eu me importo com isso, então sou realmente um verme. comi demais." Chu Yuan não disse nada, ainda perdido em pensamentos. Nos últimos dez anos, os dois usaram um ao outro e dependeram um do outro para a vida e a morte. Eles disseram muitas palavras e fizeram muitas coisas. Eles não sabem mais o que está em seu coração . Mesmo agora, ocasionalmente ainda me sinto em transe, sentindo que não consigo ver claramente a pessoa à minha frente, nem consigo ver claramente o caminho futuro. “Por que está tão quieto na casa ao lado?” Duan Yao se sentiu inseguro. Nanmoxie “calou - se” com ele, abriu a porta com cuidado, foi na ponta dos pés até a porta da casa deles e continuou a ouvir. Duan Baiyue também franziu a testa e olhou para ele preocupado: “O que há de errado?” Chu Yuan tocou sua bochecha com uma das mãos e beijou - o com os olhos fechados. Do lado de fora da porta, o rosto de Duan Yao estava cheio de excitação e ela se arrastou como seu mestre. Ela estava prestes a ouvir o canto, mas Nan Moxie a agarrou de seu pescoço e arrastou - a à força de volta para o quarto. O bebezinho não suporta ver, se beijar aprenderá coisas ruins.

O toque em seus lábios era muito real e algo pareceu quebrar em sua mente. Duan Baiyue ficou atordoado por um momento, e então ela segurou sua cintura e o pressionou fortemente contra a parede. Chu Yuan apenas olhou para ele e não falou. Os olhos de Duan Baiyue estavam injetados e ela não sabia o que pensar. Mas nunca pensou que um dia tomaria a iniciativa e cruzaria a frágil fronteira que os dois esconderam cuidadosamente durante tantos anos. Mesmo que seja só por este momento, não há problema em não pensar no país, no país, no país. Sabendo que um impulso pode levar ao desastre eterno, não quero mais me preocupar com isso. Duan Baiyue abaixou a cabeça e beijou profundamente a pessoa em seu s braços novamente. Os cílios de Chu Yuan tremiam e a ponta de sua língua era macia e quente. Era como se esquivar, mas mais como servir. Ela não sabia quanto tempo demorou para que Duan Baiyue afrouxasse um pouco seu braço, mas ela não queria deixá - lo ir e se inclinou para um beijo. Chu Yuan estendeu a mão e o empurrou, com as orelhas um pouco vermelhas. A sala estava silenciosa. Depois de um tempo, Chu Yuan disse: “Vou voltar para o palácio”. Duan Baiyue disse: “Você não me quer mais?” Chu Yuan: “...” Duan Baiyue riu, deu um passo à frente e puxou a pessoa em seus braços: “Sente - se um pouco mais e eu o levarei de volta”. “Vá conhecer Gu Yunchuan esta noite.” Chu Yuan disse: “Talvez ele realmente tenha algo importante para lhe perguntar”. “Ok.” Duan Baiyue concordou. As risadas das pessoas podiam ser ouvidas do lado de fora da janela, e havia pelo menos centenas de lanternas de lótus flutuando no rio, balançando e enrolando - se em um cordão. Chu Yuan ficou ao lado da cama, olhando para a luz em transe. “Faça um desejo?” Duan Baiyue o abraçou por trás, “Talvez isso se torne realidade.” Chu Yuan disse: “Desejo - lhe saúde e felicidade nesta vida”. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Não sou eu, somos nós”. Chu Yuan colocou a mão em volta da cintura, entrelaçou lentamente os dedos e recostou - se em seus braços. À beira do rio, Liu Dajiong estava comendo bolinhos de arroz glutinoso osmanthus com aroma adocicado e Tao Rende. Naturalmente, o Tutor pagou por isso. “Da próxima vez, se você pedir aprovação ao imperador, poderá usar seu próprio neto como um tesouro.” Liu Dajiong reclamou: “Não implique pessoas inocentes”. "Não é novo para você? Você acabou de nascer e o imperador ainda não viu, então ele está pensando nisso. "Tao Rende disse:" Meu neto causa problemas no palácio todos os dias, e o imperador fica dor de cabeça toda vez que ele vai lá." "Você cometeu um grande crime." Liu Dajiong disse: "Nosso imperador originalmente não estava disposto a aceitar concubinas para o recrutamento. Se ele vir um bebê fofo, pode mudar de ideia. Agora fica ainda mais desesperador." “É tão constrangedor falar comigo.” Tao Rende deixou cair a colher de bolinho de arroz, “Você fala com as pessoas todos os dias sobre casamentos, mas nunca fala com o imperador”. "Esse é o nosso imperador. Como as pessoas comuns podem merecê - lo?" Liu Dajiong disse plausivelmente: “Quando você aceita uma concubina pela primeira

vez, você deve ter uma aparência notável e um nascimento nobre, e deve saber como avançar e recuar. Que tal você me dizer, há muitas pessoas nesta cidade real. Quantos são dignos disso? Tao Rende balançou a cabeça repetidamente: “Se você não encontrar na cidade real, vá procurá - lo lá fora. Acontece que irei ao Palácio de Beixing daqui a pouco. Minhas pálpebras têm se contraído recentemente. Talvez haja um casamento. "Ouça meu conselho, suas pálpebras estão tremendo porque você fez muitas coisas ruins. Como você pode escapar do casamento?" Liu Dajiong disse com desgosto no rosto: "Além disso, olhe para esta mancha em sua testa, não' Não deixe nosso imperador fazer isso por você. "Aqui está um cara com o rosto marcado pela varíola." Tao Rende sentiu que, mais cedo ou mais tarde, ficaria furioso com a morte deste casamenteiro. Duan Baiyue também perguntou: “Palácio de Pequim?” “Sim.” Chu Yuan acenou com a cabeça: “Todos os anos, nesta época, irei lá para morar um pouco. É a regra estabelecida por meu pai ir ver as pessoas ao longo do caminho e mudar o mundo para ampliar meus horizontes. " Depois de falar, ele fez uma pausa e depois riu: "Mas sempre achei que ele achou que estava muito quente na cidade real, então ele encontrou uma maneira de escapar do calor." Duan Baiyue disse: “A cidade de Yunde está localizada nas profundezas das montanhas, então é realmente muito mais frio do que aqui”. "E você?", Chu Yuan perguntou: "Você quer voltar para o sudoeste?" Duan Baiyue disse: “Não vou voltar”. “Você está fora há tanto tempo, não tem medo do caos na fronteira?” Chu Yuan se virou para olhar para ele. Duan Baiyue disse: “Quando você vir com seus próprios olhos, saberá que a fronteira sudoeste é provavelmente a fronteira mais estável em Dachu e depende de mais do que apenas força para suprimi - la. na fronteira de Miao estavam em campos separados, e to dos os dias eles se envenenavam em intrigas, apenas para competir pelas pequenas rações da casa. Agora, depois da reunificação, todos têm casas para morar e campos para cultivar, e o governo do sudoeste dará recompensas de vez em quando, então a vida é boa . Eles não são tão ambiciosos e inteligentes quanto aqueles bandidos implacáveis em Mobei. Mesmo se nos unirmos, não poderemos evitar uma grande tempestade e nem mesmo poderemos sair do sudoeste, muito menos a cidade real, então por que se preocupar em procurar problemas? “Você tem um dia em que fala sobre as ambições de outras pessoas.” Chu Yuan tocou o peito com a nuca. "Quando vou fazer com que eles levantem uma bandeira? Você acha que a notícia vai assustar Tao Taifu quando chegar à cidade real?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan não conseguia rir ou chorar: “Isso também pode envolver o Mestre Taifu?” “Ele me repreende todos os dias, mas você não me deixa bater nele.” Duan Baiyue apoiou o queixo em seu ombro, “Só posso falar de fofoca.” Ela ficou muito magoada. Mais tarde, naquela noite, as pessoas que observavam as lanternas de lótus começaram a se dispersar gradualmente, e Duan Baiyue também enviou Chu Yuan de volta ao palácio. Nan Moye e Duan Yao estavam deitados no parapeito da janela, Yin Yin observou os dois irem embora, quase inclinando a maior parte do corpo para fora. Você deve ficar no palácio esta noite!

Sr. Sixi estava tirando uma soneca em frente à porta do palácio, quando ouviu o barulho, abriu os olhos e deu um suspiro de alívio ao ver que os dois haviam retornado. “Durante este período, alguém veio me ver?”, Perguntou Chu Yuan. “Não, está muito quieto.” O eunuco Sixi sorriu, e o imperador se sentiu livre para sair para dar um passeio a partir de agora. “Então descanse bem.” Duan Baiyue disse: “Vou ver o que está acontecendo com o irmão Gu e então - ” “Então voltaremos para a pousada para descansar.” Chu Yuan deu um tapinha na lateral do rosto, “Você não dormiu bem nos últimos dias. não podem mais correr por aí." “Tudo bem.” Duan Baiyue sorriu: “Então irei ver você amanhã à noite.” Chu Yuan acenou com a cabeça e sentiu vontade de rir ao vê - lo pular o muro do pátio e sair. Os movimentos estão se tornando cada vez mais habilidosos. “Vossa Majestade.” Vendo que estava de bom humor, Si Xi também ficou feliz e disse de lado: “Quer um pouco de água quente para o banho?” “Vamos mais tarde, ainda é cedo.” Chu Yuan disse: “Vou dar uma olhada no livro novamente”. Seis: “...” Chu Yuan olhou para ele com um sorriso: “Eu sei, voltarei a dormir mais cedo”. Si Xi disse repetidamente que sim e ajudou - o a chegar à sala de estudos imperial. As notícias ainda eram as mesmas de antes e ainda havia algumas coisas acontecendo. O humor de Chu Yuan estava muito melhor do que ontem e ele até manteve um sorriso no rosto. O eunuco Sixi estalou a língua ao lado dele, parecia que o Rei do Sudoeste ainda era necessário. Meia hora se passou em um piscar de olhos, Chu Yuan largou o pêlo de lobo em sua mão e o eunuco Sixi disse apressadamente: “O imperador quer voltar para o palácio?” Chu Yuan pressionou a barriga e disse: “Passe um pouco de comida aqui”. O eunuco Sixi não reagiu a princípio ao ouvir isso, mas depois se recuperou e disse rapidamente: “O que o imperador quer usar?” “Está tudo bem, quanto mais cedo melhor.” Chu Yuan apoiou o queixo na mesa do dragão, “Estou morrendo de fome.” Embora tenha comprado muita carne assada com bolos de óleo na pousada, ele não comeu muito mesmo. Ele acabou de voltar para o palácio. Eu nã o percebi isso na época, mas depois de ler alguns livros, meu estômago roncou e meu peito parecia estar pressionando minhas costas. O padre Sixi desceu trotando para dar ordens e, pouco depois, um garçom trouxe uma caixa de comida. Ao abri - la, encontrou o mingau e os acompanhamentos que Chu Yuan costumava comer antes, bem como uma sopa doce e sabor de chá. lanches. “Vossa Majestade, por favor, use - o quando quiser.” Sixi arrumou as tigelas e os pauzinhos para ele. Chu Yuan perguntou: “Tem carne?” Seis: “...” ah? O chef da sala de jantar imperial rapidamente acendeu o fogo, cortando as costelas com um barulho alto, o caldo borbulhava de aroma e todos os pequenos eunucos ao seu redor engoliam a saliva. Os pratos quentes foram levados às pressas para a sala

de estudos imperial. O chef imperial ficou assustado e disse que estava sem tempo e não tinha tempo para cozinhar os pratos grandes, então pediu perdão ao imperador. Chu Yuan deu uma mordida na boca do peixe em uma bolsa e disse: “É muito bom. Recompensa”. O chef imperial instantaneamente sorriu de alegria, agradeceu e seguiu o camareiro para fora do escritório imperial. Si Xi estava esperando ao lado dele, observando Chu Yuan comer o peixe e depois a carne, ele roeu sete ou oito costelas sem parar com os pauzinhos e disse que queria comer pés de veado assados. Então me perguntei por que o rei do Sudoeste não lhe dava comida quando levava as pessoas para passear, só para mostrar que o imperador estava com fome. ... Esta noite, Chu Yuan comeu sozinho a refeição mais apetitosa. Na Torre Ranyue, Gu Yunchuan tocava piano contra a grade, enquanto Duan Baiyue se apoiava no pilar e dizia: “Olhando para a habilidade do irmão Gu, acho que demorará um pouco até que ele possa receber convidados”. Os homens de Gu Yunchuan fizeram uma pausa e uma das cordas quebrou. Duan Baiyue sentou - se à sua frente. Gu Yunchuan tinha dúvidas nos olhos e olhou para sua cintura: “Onde está a faca corta - nuvens do príncipe?” “É para Yao'er.” Duan Baiyue serviu uma taça de vinho sozinha. Dê para Yao'er, mas por que você deveria pendurar um pedaço de ferro tão quebrado na cintura? Gu Yunchuan não pôde mais evitar e perguntou: “Posso pegar emprestada esta... espada para dar uma olhada?” Duan Baiyue disse simplesmente: “Não”. Gu Yunchuan: “...” "O que você quer de mim?", Perguntou Duan Baiyue. “Tem algo a ver com a seita Tiansha”, respondeu Gu Yunchuan. Duan Baiyue fez uma pausa e olhou para ele. "Vou voltar ao continente Menglan para visitar velhos amigos. Passei pelo sudoeste quando voltei." Gu Yunchuan disse: "Depois que Lan Ji morreu, a Seita Tiansha era como uma pilha de areia espalhada. Escusado será dizer que o outros jovens discípulos já ha viam arrumado suas bagagens e encontrado seu próprio caminho. A seita. Os quatro guardiões lá dentro não tinham intenção de ficar mais. Depois que cada um tomou suas propriedades, eles incendiaram o Templo Tiansha. Achei que o assunto iria acabar lá, mas e u não esperava que há algum tempo, os quatro guardiões foram todos mortos. "Por quem?", Perguntou Duan Baiyue. Gu Yunchuan disse: “Lan Ji”. Duan Baiyue franziu a testa de repente. “Ou talvez sejam as almas injustiçadas de Lan Ji.” Gu Yunchuan disse: “Os outros três foram todos mortos por um movimento. Depois que a notícia foi divulgada, as pessoas no mundo sabiam que algo estava errado, então queriam salvar o quarto protetor pri meiro, mas já era tarde demais e só tiveram tempo de ouvir suas últimas palavras, dizendo que a pessoa que levou sua vida era Lan Ji. Duan Baiyue disse: “Ela ficou gravemente ferida e caiu do penhasco naquele dia. Ela ainda está viva?” “É por isso que eu disse, talvez seja um fantasma.” Gu Yunchuan ergueu as sobrancelhas, “Todas as seitas Jianghu no sudoeste estão investigando. Ouvi dizer

que até mesmo a Villa Riyue tem que enviar pessoas para lá, então não participei da diversão e voltei para te contar sobre isso." Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Muito obrigado”. “Se ela não tivesse provocado a Mansão Sudoeste, o príncipe teria ficado fora deste assunto.” Gu Yunchuan disse: “Eu também perguntei desta vez. Embora o Continente Menglan esteja localizado no Mar da China Meridional, poucas pessoas ouviram falar de T ianchensha ... Isso pode ser feito? Você pode até encontrá - lo. O fio dourado do bicho - da - seda é tão venenoso, então não seja descuidado. Duan Baiyue sorriu: “Agora me sinto uma pessoa doente. Quando todo mundo chega em um lugar novo, sempre quer me pedir remédio”. "Você não tem muitos amigos interessantes como o príncipe. Se você puder viver mais alguns anos, é melhor viver mais alguns anos." Gu Yunchuan encheu uma garrafa de vinho para ele, "Se nada acontecer esta noite, podemos fique na Torre Ranyue e tome uma bebida. Não é tão bom quanto o vinho feito pelo próprio príncipe, mas está guardado na adega há mais de dez anos. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Gu Yunchuan brindou com ele: “Case - se logo”. Duan Baiyue: “...” “Aham.” Gu Yunchuan disse: “Para ser honesto, quando passei pela Mansão Sudoeste desta vez, tia Jin me abraçou e conversou por um longo tempo, dizendo que estava ansiosa para que o príncipe conseguisse uma esposa todos os dias, e um de seus olhos ficou cego de tanto chorar. Duan Baiyue: “...” Na pousada, Duan Yao estava com tanto sono que ainda se recusava a dormir e queria ouvir a história de seu mestre sobre seu irmão ser um santo do amor. O vigia passou na rua batendo seu gongo e Nan Moxie bateu palmas com força. Ele não voltou desta vez, então obviamente ficou para trás. Finalmente, ele não desonrou seu mestre. Na manhã seguinte, Duan Baiyue voltou para sua residência e viu Nan Moxie e Duan Yao deitados na mesa, dormindo profundamente. ... “Irmão.” Ao ouvir o barulho, Duan Yao levantou - se atordoado. “Por que você quer dormir aqui?” Duan Baiyue franziu a testa. “Conversamos por muito tempo e adormecemos sem perceber.” Duan Yao bocejou fortemente. “Do que você está falando mesmo?” Duan Baiyue sentou - se à mesa. Duan Yao e Nan Moxie disseram em uníssono: “Vamos conversar sobre o quão grandioso você será quando se casar no futuro.” Afinal, ele é o imperador. Duan Baiyue enfiou uma colher na boca do irmão. Duan Yao bah bah: “Isso caiu no chão ontem à noite!” “Bobagem.” Duan Baiyue se levantou, “Volte a dormir.” Nanmoxie perguntou com expectativa: “Você gostaria de um ovo vermelho cozido?” O rosto de Duan Yao estava vermelho e ela estava pronta para informar o garçom com entusiasmo a qualquer momento. Duan Baiyue sentou - se ao lado da cama: “Estive na Torre Ranyue ontem à noite”. “Ranyue Tower é ótima, tudo está completo.” Nan Moxie deu um tapinha em sua coxa.

Duan Yao cobriu os ouvidos conscientemente. Ela não sabia o que era um objeto. Ela nunca havia espiado o livro de histórias, mas era pura. Duan Baiyue disse: “Esteja com o irmão Gu”. Duan Yao disse desapontado: “Hein?” O sorriso maligno de Nanmo congelou em seu rosto. Duan Baiyue estava com preguiça de dizer qualquer coisa, então ela tirou o ferro quebrado da cintura e expulsou os dois. Duan Yao agachou - se no corredor, segurando o rosto com as mãos, suspirando junto com seu mestre. "bem!" Alguns dias depois, Chu Yuan realmente saiu do palácio e seguiu para o leste, para o palácio norte da cidade de Yunde. Como queria vivenciar o sentimento das pessoas ao longo do caminho, naturalmente não tive pressa, parei e parei no caminho e levei três dias para chegar à próxima cidade. A carruagem parou no correio. Chu Yuan abriu a porta de seu quarto e viu um grand e buquê de flores sobre a mesa. Ele não sabia de onde elas vinham. Duan Baiyue apoiou - se na viga do telhado, olhou para ele e sorriu. “Desça.” Chu Yuan estendeu a mão. Duan Baiyue se virou e pulou no chão: “Por que é tão tarde? Passei o dia vagando pela cidade”. “Está quente na estrada, então pedi a todos que descansassem um pouco.” Chu Yuan enxugou o suor com as mangas. “Também está quente nesta sala. Vai demorar um pouco para que os cubos de gelo sejam entregues. não sei esperar lá fora." Duan Baiyue riu: “Eu realmente estava na árvore antes, mas então um grupo de macaquinhos veio subir na árvore e quase fui descoberto”. “O majestoso Rei do Sudoeste está se escondendo de um bando de crianças.” Chu Yuan deu um tapinha no peito, “Que vergonha.” Duan Baiyue segurou sua mão e estava prestes a se aproximar para beijá - lo quando alguém de fora da sala disse: “Vossa Majestade”. Chu Yuan imediatamente o empurrou. Duan Baiyue perguntou: “Posso sair e vencê - lo?” Chu Yuan disse: “Não”. Se você não conseguir, será derrotado. O rei do Sudoeste agachou - se na viga e observou Tao Rende entrar na casa. Eu deveria ter devedo muito a esse velho na minha vida anterior. “Foi uma jornada cansativa e Mestre Taifu nunca descansou.” Chu Yuan disse: “Você tem algo a ver comigo?” “De volta ao imperador, sim.” Tao Rende disse: “Há um Templo Yuelao perto deste posto —— ” “Mestre Taifu.” Chu Yuan o interrompeu descontente. “Vossa Majestade, ouça o que o velho ministro disse.” Tao Rende falou mais rápido: “Este mês o antigo templo é muito milagroso, e depois de amanhã é o Festival Qiao Qiao, então há muitos lenços de brocado pendurados em frente à árvore de casamento, que são das casas das filhas que aguardam o casamento. Ponto por ponto — " “Quatro alegrias!” Chu Yuan disse em voz alta. “Sua Majestade.” O eunuco Sixi entrou trotando. “Mande o Mestre Taifu de volta”, ordenou Chu Yuan.

Tao Rende queria dizer mais alguma coisa, mas Chu Yuan já havia entrado na sala interna. "Mestre Taifu, vamos." O eunuco Sixi sussurrou em seu ouvido: "Não deixe o imperador infeliz. Falaremos sobre qualquer coisa mais tarde." Tao Rende suspirou interiormente, agradeceu e saiu. Liu Dajiong estava assistindo ao show debaixo da árvore com as mãos cruzadas. Apenas saiba que ele definitivamente será expulso. Huansheng disse que suas pálpebras estavam tremendo e que algo de bom estava acontecendo. Que merda. “Olha, você não me deixou vencê - lo.” Duan Baiyue se agachou na frente dele. Chu Yuan sentou - se ao lado da cama, olhando para ele sem saber se devia ficar com raiva ou rir. Duan Baiyue perguntou: “Você gostaria de ir ao Templo Yuelao? “Não.” Chu Yuan retirou a mão. Duan Baiyue levantou - se e sentou - se ao lado dele: “Eu disse que é muito eficaz. Vamos secretamente e voltamos depois de dar uma olhada”. “Você gosta tanto de assistir a emoção?” Chu Yuan agarrou sua orelha. “Talvez possamos realmente encontrar um casamento.” Duan Baiyue segurou a pessoa em seus braços, “Pelo menos podemos amarrar um fio vermelho, hein?” Chu Yuan apoiou o queixo no ombro e disse preguiçosamente: "Sim."

Capítulo 46: Mestre, vá e faça algo por mim.

Naturalmente, temos que ir ao Templo Yuelao à noite, ainda falta algum tempo para o jantar e ainda está claro lá fora. Duan Baiyue perguntou: “Durma um pouco primeiro? Acho que estou cansado de viajar o tempo todo. Chu Yuan balançou a cabeça: “Não estou cansado, mas está muito abafado na carruagem. É muito melhor se eu sair para aproveitar a brisa”. “Você quer comer?” Duan Baiyue perguntou novamente. Chu Yuan achou graça: “Por que você está dormindo ou comendo?” Duan Baiyue disse: “Claro que é porque sinto pena de você”. “Não estou com fome, estou com sede.” Chu Yuan disse: “A sopa de ameixa azeda será entregue em um minuto. esta cidade é muito famosa e também há bolos de inverno. "Pãezinhos fritos, você quer?" Duan Baiyue olhou para ele e sorriu. Chu Yuan ficou intrigado: “Do que você está rindo?” “Não é nada.” Duan Baiyue disse: “Só gosto de ver como você estava falando agora.” Ao contrário do imperador, ele falava sobre coisas triviais e era um pouco irritante, mas estava extremamente relaxado e confortável, o que fazia as pessoas sinta - se confort ável. Levante - se. A sopa de ameixa azeda foi rapidamente resfriada e servida junto com panquecas e vários outros petiscos especiais. Chu Yuan não tinha apetite, então apenas sentou - se à mesa e observou - o comer, então não pôde evitar e disse: “Você não comeu o dia todo?” Duan Baiyue disse: “Sim”.

Chu Yuan: “...” “Estava esperando você vir.” Duan Baiyue disse: “É tão delicioso”. Chu Yuan não sabia se ria ou chorava e entregou - lhe outro pãozinho. Depois que os dois terminaram de comer, eles conversaram um pouco na sala. Vendo o céu escurecer lá fora, eles saíram da pousada pela porta dos fundos e caminharam lentamente até o Templo Yuelao - não havia necessidade de pedir informações, apenas segu ir as pessoas na rua. Basta ir, o Templo Yuelao é o lugar mais movimentado esta noite, todo mundo quer ir cedo para conseguir um bom lugar e buscar um bom casamento. “Bem, é a frente.” Duan Baiyue disse: “Mas dependendo da postura, é difícil dizer se podemos nos espremer.” “Isso é tudo, vamos dar uma olhada aqui.” Chu Yuan parou e disse: “A mesma coisa.” Caso contrário, se dois homens adultos fossem adorar a árvore do casamento, mesmo que ninguém reconhecesse sua identidade, isso inevitavelmente chamaria a atenção. Duan Baiyue acenou com a cabeça, enganchou o dedo e disse: “Está tudo bem, mesmo se você estiver mais longe, Yue Lao ainda pode ouvir o que você deveria ouvir”. Chu Yuan sorriu e não disse nada, apenas olhou para frente. As pessoas estavam aglomeradas em frente à Árvore do Casamento, e as cordas vermelhas quase cobriam os galhos. Tao Rende se espremeu até a frente e enrolou uma corda vermelha em volta da árvore. Ele estava ofegante de exaustão e entoou a bênção de Yue Lao em seu coração. pedindo ao imperador que se levante rapidamente. Ao escolher uma concubina, não continue brincando assim. Caso contrário, se eu fechar os olhos no futuro, ficarei com vergonha de ir à fonte para ver o falecido imperador. As pessoas ao seu redor não sabiam o que estava acontecendo e todos murmuraram em seus corações. Esse velho que veio do nada também é teimoso, já tem idade para ser avô, mas vem aqui em busca de casamento e não tem medo que os outros riam dele. Liu Dajiong ficou do lado de fora, bebendo uma grande tigela de chá e estalando a língua. Ele também disse que adorava ser casamenteiro e como poderia ser melhor do que este? Ele tinha que se envolver em tudo. Se o imperador ainda se recusar a se casar em mais dois anos, o Sr. Tao pode enlouquecer. “Espere por mim um momento”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Sim”. Duan Baiyue se virou e saiu, voltando um momento depois com uma corda vermelha na mão. Chu Yuan perguntou: “De onde você roubou?” “Shh, não fale bobagem na frente dos deuses.” Duan Baiyue segurou seu pulso e enrolou suavemente a corda vermelha, “Encontrei uma bonequinha e comprei na frente do Templo Yuelao. cabeça e uma cabeça de tigre. Cara, Yue Lao também deveria gostar depois de ver, para que ele possa nos proteger por mais algum tempo. "Só por um tempo?", Perguntou Chu Yuan. “De vez em quando, viemos implorar a Yue Lao, para que ele possa esquecer isso, mesmo que queira.” Duan Baiyue interlocou com ele: “Você acha que isso é bom?” Chu Yuan sorriu: “Tudo bem”. As pessoas ao seu redor ainda estavam correndo, dizendo que o imperador estava na cidade ultimamente, então eles perguntaram apressadamente a Yue Lao, talvez

eles pudessem deixar suas filhas, sobrinhas e sobrinhos entrarem no palácio para se tornarem imperatrizes, o que seria ser uma grande coisa para os ancestrais. Duan Baiyue disse: “Aham”. "Vamos." Chu Yuan deu um tapinha no peito, "Fiz uma reverência para Yue Lao e comi os doces e o mingau. Fiz tudo o que deveria fazer. Volte e descanse." Duan Baiyue disse: “Devo ficar no correio esta noite?” Chu Yuan olhou para ele: “Caso contrário, para onde mais você gostaria de ir?” Duan Baiyue quase teve um sorriso estampado em seu rosto. Os dois acharam que havia gente demais, então não pegaram a estrada principal, então vagaram devagar pelo beco, quase se perdendo, e finalmente voltaram para o correio à meia - noite. Durante o banho, King Southwest agachou - se fora da tela conforme ordenado, apoiando o rosto nas mãos e suspirando. Chu Yuan apoiou o queixo na beirada da banheira e sorriu para a figura borrada do lado de fora. A cama era muito grande, com dois travesseiros e uma colcha, Duan Baiyue segurava a pessoa nos braços: “Durma bem”. Chu Yuan agarrou um de seus cintos: “Huh?” Duan Baiyue disse: “Temo que você me tire da cama”. “Finja ser lamentável.” Chu Yuan se envolveu em uma colcha, expondo apenas os olhos. Duan Baiyue se virou e o suprimiu. “É um crime enganar o rei.” Chu Yuan agarrou seu rosto com as duas mãos, “arraste - o para fora e dê - lhe vinte paus”. “Há mais enganadores, você quer tentar?” Duan Baiyue mordeu o lábio inferior e perguntou. Os olhos de Chu Yuan estavam cheios de sorrisos. O beijo foi paciente e gentil. Duan Baiyue entrelaçou os dedos e lambeu os lábios macios centímetro por centímetro. Sentindo o cuidado da outra pessoa, seus movimentos tornaram - se cada vez mais devassos. Depois de muito tempo, Chu Yuan empurrou a pessoa, corando das orelhas às costas. Duan Baiyue disse: “Este é o fim?” Chu Yuan fez uma pausa e disse: “Sim”. “Huh?” Duan Baiyue esfregou a orelha. Chu Yuan não conseguia se esconder, mas não conseguia. Ele queria ligar para Sixi, mas sentia que não estava com muita roupa. Eu não aguentava mais, então ele segurou sua mão e fez algo... algo que eu nunca tinha feito antes. Duan Baiyue respirou pesadamente. Chu Yuan fechou os olhos com força, realmente sem querer pensar na situação ao seu redor. Desta vez demorou bastante, ainda mais do que da última vez que estive no sudoeste, quando fui envenenado pelo Acacia Gu. Não sei quanto tempo demorou até que Duan Baiyue soltasse um suspiro de satisfação. O rosto de Chu Yuan ficou vermelho, ele tirou o lenço duas vezes para enxugar as mãos e depois se enrolou com força na colcha, deixando apenas a nuca para fora, quase se espremendo no espaço entre a cama e a parede. Duan Baiyue inclinou - se com cuidado e disse: “Vou ajudá - lo”. Chu Yuan disse em voz abafada: “Ouse!”

Duan Baiyue: “...” Chu Yuan simplesmente envolveu toda a cabeça para dentro. São os dias de cachorro do verão, então não se preocupe em ficar entediado. Duan Baiyue puxou a colcha à força: “Eu —— ” “Não fale!” As orelhas de Chu Yuan quase ficaram vermelhas como sangue. A julgar por sua postura, se ele dissesse mais uma palavra, seu cabelo explodiria. Duan Baiyue calou a boca. A palma de sua mão estava sempre quente, como se nunca fosse embora. Chu Yuan mordeu o lábio inferior com raiva e esfregou - o com força nos lençóis mais duas vezes. Duan Baiyue não sabia se ria ou chorava: “Que tal eu pegar um pouco de água quente para lavar as mãos?” Você ousa dizer isso! Chu Yuan sentou - se e usou um travesseiro para tirá - lo da cama. O rei do Sudoeste não teve escolha senão colocar o chão. Mas também é confortável dormir no chão. Olhando para o luar pela janela, Duan Baiyue pensou consigo mesma: o Templo Yuelao aqui é realmente eficaz. Desta vez, quando eu voltar para o sudoeste, devo alocar uma quantia em dinheiro para fazer uma boa oferta. Na manhã seguinte, foi o eunuco Sixi quem veio acordar Chu Yuan. Duan Baiyue havia saído em algum momento. As colchas usadas para fazer o chão estavam cuidadosamente dobradas, com um travesseiro por cima. O eunuco Sixi pensou consigo mesmo: eles dormem em camas separadas. Isso nunca aconteceu no palácio, deve ter sido uma briga. Chu Yuan tossiu. O eunuco Sixi recobrou o juízo, sorriu rapidamente e esperou que o imperador se lavasse e trocasse de roupa - ele tinha que continuar seu caminho hoje. O resto da viagem correu bem - na verdade, havia guardas imperiais e mestres Ouchi em ambos os lados, por isso era difícil imaginar que não correria bem. Duan Baiyue chegou à cidade de Yunde com dois dias de antecedência e, depois de encontrar uma pous ada para ficar, foi sozinho ao Palácio de Beixing, pensando que seria bom dar um passeio tranquilo. O imperador está chegando, então o palácio deve estar bem preparado. Tem gente por toda parte, parecendo que vai trabalhar a noite toda. Duan Baiyue olhou ao redor do hall de entrada, depois foi até o quarto para sentar - se um pouco, depois pegou a espa da e quis voltar, mas viu uma luz fraca vindo de um pequeno pátio, e a área ao redor estava silenciosa e escura, em comparação com a agitação de outros lugares., parece um pouco deslocado. Duan Baiyue estava curioso, então ela se aproximou para ver o que estava acontecendo, mas antes que alguém se aproximasse, uma velha voz veio do pátio: “Quem é Vossa Excelência?” Duan Baiyue ficou ligeiramente surpreso. “Saia.” O velho continuou: “O som de passos não parece alguém deste palácio.” Duan Duan Baiyue não teve escolha a não ser estender a mão e abrir a porta do pátio e disse corajosamente: “Com licença”. “Ei, Xuanming Hantie parece ser alguém com uma boa formação.” O velho olhou para a espada em sua cintura, continuou a jogar xadrez consigo mesmo e parou de falar com ele.

No mundo das artes marciais das Planícies Centrais, Duan Baiyue disse sinceramente: “Quando vi as luzes brilhando através das estrelas aqui, vim dar uma olhada. você pode me perdoar." "Você não pode chamar isso de Yaxing", disse o velho. "Jogo xadrez há trinta anos e ou minha mão esquerda vence ou minha mão direita vence. Mas recentemente, minha mão esquerda parece estar falhando, e estou perdendo há um mês inteiro." O coração de Duan Baiyue comoveu - se e perguntou: “Sênior, você gosta de jogar xadrez?” O velho balançou a cabeça: “Só matando o tempo”. Duan Baiyue disse novamente: “O sênior sabe sobre o Star Burning Bureau?” O velho ficou um pouco surpreso e suspirou: “Jovem, não me diga que você também quer encontrar ouro. Não há realmente nada na ilha”. Duan Baiyue ficou muito feliz e sentou - se à sua frente e disse: “Sênior, não se preocupe, este júnior não tem interesse em ouro e joias, nem se importa com Chaoya. brilha?" “A Estrela Ardente está em suas mãos?” O velho finalmente ergueu a cabeça e olhou para ela por um longo tempo: “Dizem que os Nove Mistérios foram destruídos. “Sênior.” Duan Baiyue perguntou novamente: “O que exatamente é Burning Star?” O velho acenou com a mão: “Primeiro você faz algo para mim, e então eu lhe contarei o segredo dentro do Burning Star”.

Capítulo 47: Os assuntos passados e a ganância de

Chao Ya são a raiz do desastre "Qual é o problema?", Perguntou Duan Baiyue. “Vá para Fuming Village e veja o que uma pessoa chamada Feng Gu está fazendo e se ela está bem.” O velho disse: “Quando eu voltar, direi por que a Estrela Ardente brilha”. Duan Baiyue concordou: “Tudo bem”. O velho disse: “Ao longo dos anos, algumas pessoas vieram até mim para perguntar secretamente sobre coisas, mas você é quem acena com a cabeça mais prontamente. Você nem pergunta quem é Feng Gu, então você é não tem medo de ser enganado?" Duan Baiyue sorriu: “Sênior e eu não temos inimizade ou inimizade. Não acho que haverá armadilhas esperando por mim na Vila Fuming. não importa." "Então vá." O velho acenou com a mão: "Lembre - se, não a perturbe." Duan Baiyue se virou e saiu, em vez de retornar para a pousada, ele saiu direto da cidade. Os dois eram estranhos, então naturalmente ele não confiaria completamente no velho. Mas a outra parte poderia reconhecer que sua espada era Xuanming Hantie à primeira vista, e sua identidade não deveria ser simples. Talvez ele pudesse realmente desven dar o segredo da luminescência da Estrela Ardente. Só por isso, vale a pena fechar o negócio de qualquer maneira. Fuming Village não fica longe da cidade de Yunde, e Fire Cloud Lion é um cavalo incomparável. O gênio brilhou vagamente e Duan Baiyue já havia chegado à entrada

da aldeia. Vários jovens pareciam ter acabado de sair das montanhas, carregavam alguns faisões nas mãos e caminhavam por aqui conversando e rindo. “Irmãos”, disse Duan Baiyue, “posso perguntar se há uma pessoa chamada Feng Gu nesta aldeia?” “Sim, sim, essa é a casa da frente, aquela que tem fumaça saindo pela chaminé.” Um deles disse com um sorriso: “Você também está aqui para comprar bolinhos de arroz para ele, certo?” Duan Baiyue sorriu. "O negócio está muito bom. Temos clientes chegando à nossa porta tão cedo." O jovem ficou com bastante inveja e disse: "Isso mesmo. Depois de um tempo, as lojas do lado de fora virão buscar as mercadorias. Se você quiser comprar em dessa vez, você terá que comprar mais." Basta ir à cidade para gastar seu dinheiro. Os doces de bolinho de arroz de Feng Gu são tão deliciosos que as pessoas de fora estão dispostas a pagar o dobro do preço por eles. ” Acontece que era uma família que fazia bolinhos de arroz. Depois que Duan Baiyue agradeceu, ele foi até a casa e bateu na porta. O cachorro no quintal latiu alto e então foi repreendido pelo dono. A porta de madeira se abriu com um rangido e uma velha de cabelos grisalhos viu Duan Baiyue ... Ele perguntou em dúvida: “Este jovem mestre está procurando alguém da minha família?” Duan Baiyue disse respeitosamente: “Passei por aqui e ouvi que um membro da família fazia bons bolinhos de arroz. Minha esposa é gananciosa e gosta de comê - los, então ela veio dar uma olhada. Feng Gu?” "Sou eu." A velha sorriu: "Acontece que todos os doces foram recolhidos nas lojas da cidade e não tenho permissão para vendê - los a mais ninguém. Mas se o jovem mestre quiser dá - los para sua esposa, não há mal nenhum em levar dois ou três pacotes. Não h á necessidade de pagar pelo dinheiro e não é uma refeição valiosa.” “Obrigado, sogra.” Duan Baiyue disse: “Estive viajando a noite toda, você pode entrar e pedir um copo d'água?” A velha acenou com a cabeça e pediu - lhe que se sentasse no pátio, depois pediu ao lojista que saísse para cumprimentá - lo. "Esta é a primeira vez que um convidado chega tão cedo." Um velho de rosto vermelho saiu do quintal, sem camisa e de cabelos grisalhos, com uma risada calorosa. "Acabei de preparar a calda. Eu quero para comprar um pouco de açúcar, mas tenho medo de te r que fazer isso de novo. "Espere uma hora." “Não importa.” Duan Baiyue também sorriu: “Contanto que você não perturbe os dois idosos, posso esperar o quanto você quiser”. “Bem na hora, vamos ficar e tomar café da manhã juntos.” A velha disse: “Meu filho e minha nora foram para as montanhas, e minha filha e meu genro também estão trabalhando na cidade. só voltarei depois de amanhã. Ontem o vizinho nos deu muitos pãezinho s cozidos no vapor. Neste dia quente, nosso velho Nós dois não conseguimos terminar de comer, então é hora de desmoronar. Duan Baiyue levantou - se: “Vou ajudar minha sogra a limpar a cozinha”. "Não, ele parece o jovem mestre de uma família rica. Ele pode apenas sentar e tomar chá. " A velha acenou com as mãos repetidamente: "Minha cozinha é pequena e há muitas pessoas para virar." Duan Baiyue recostou - se novamente. Os pãezinhos eram fritos rapidamente na frigideira e servidos com mingau e picles. Naturalmente era grosseiro, mas também tinha um sabor que não se podia comer em nenhum outro lugar. Na mesa de jantar, o velho casal continuou rindo e

conversando com Duan Baiyue. Depois que os bolinhos de arroz ficaram prontos, eles arrumaram dois sacos grandes para ele e se recusaram a aceitar o dinheiro. O velho sorriu e disse: “Sou uma velha. Gosto quando o jovem mestre viaja para longe assim. meus d oces, e não me importo com dois pacotes. Além disso, eu prometi a você. As lojas da cidade não podem ser vendidas a terceiros, e se você insistir em dar dinheiro, estará infringindo as regras. “Então não tenho escolha a não ser aceitar isso descaradamente.” Duan Baiyue disse: “Muito obrigado a ambos. Estou com pressa, então vou sair primeiro.” A velha acenou com a cabeça, mandou - o sair junto com o marido e depois voltou ao pátio para continuar trabalhando. Duan Baiyue olhou para trás, virou - se e foi embora. Desta vez, quando voltamos ao Palácio de Beixing, já era meia - noite novamente. O velho ainda estava jogando xadrez consigo mesmo. O vento noturno soprava forte. Quando o ouviu entrar, ele apenas levantou a cabeça. Duan Baiyue disse: “Feng Gu está vivendo uma vida boa agora”. O velho perguntou: “Quão bom é isso?” Duan Baiyue disse: “O marido e a mulher são amorosos e têm filhos. Administramos um pequeno negócio em casa e as vendas são muito boas. O velho sorriu e disse: “Eles ainda estão vendendo doces zongzi”. Duan Baiyue colocou dois pacotes de doces no tabuleiro de xadrez: “A velha é muito simpática, então dei para você”. “Isso é bom, isso é bom.” O velho assentiu e fechou os olhos novamente, como se o velho monge tivesse entrado em transe. Duan Baiyue também não o apressou. Depois de muito tempo queimando incenso, o velho abriu os olhos e disse: “Esqueci que prometi ontem que falaria sobre estrelas ardentes”. Duan Baiyue disse: “Para ser honesto, tenho um amigo que pode fazer a Burning Star brilhar”. “Isso não é uma coisa boa.” O velho balançou a cabeça. Duan Baiyue franziu a testa de repente. “Aquela Ilha Chaoya não é um bom lugar.” O velho disse: “Em outras palavras, costumava ser um bom lugar, mas depois foi arruinado depois de ver o mundo colorido lá fora”. Duan Baiyue disse: “Gostaria de ouvir os detalhes”. "Diz - se que o ancestral de Chaoya conduziu seu povo para o leste a fim de encontrar um lugar para praticar o ascetismo. Se você pensar bem, saberá onde morar. Caso contrário, como pode ser chamado de prática ascética." o velho disse: “No início, naquel a época, os membros da tribo eram capazes de suportar a solidão, cultivar - se, cantar sutras e recitar as escrituras budistas. vi a prosperidade do interior e acidentalmente visitei a ilha. Resgatei um empresário que se perdeu no mar e fui com ele para a Il ha Dourada. Duan Baiyue ficou surpreso: “Existe realmente uma ilha dourada?” “Todo mundo sabe que Tide Cliff é a Ilha Dourada, mas não sabem que todo o ouro de Tide Cliff foi transferido de outra ilha.” O velho disse: “Originalmente era um lugar onde os piratas empilhavam seus bens roubados. Pode ter sido um naufrágio mais tard e. Aquela ilha se tornou uma ilha vazia. Depois que o empresário soube da notícia por acaso, ele levou vários descendentes do clã Chaoya de um lado para outro mais de uma dúzia de vezes, mas não conseguiu evacuar a Ilha Dourada. Vendo que o período de temp estade estava chegando, ele também não podíamos mais sair para

o mar, então combinamos de voltar juntos para pegá - lo no futuro. Antes de partir, todos desenharam uma carta de navegação, o empresário pegou metade dela e as pessoas da tribo Chaoya ficaram com a outra metade." Duan Bai também acenou com a cabeça: “É isso”. “Quando o povo da tribo Chaoya ficou rico, eles começaram a desperdiçá - lo. Aos poucos, os navios mercantes que iam e vinham sabiam que a ilha estava cheia de ouro, então se dispuseram a ir até lá para vender mercadorias e se gabar de todas as maneiras possíveis. maneira. Chaoya era originalmente um asceta puro. As pessoas também se tornaram gananciosas, vaidosas, indolentes e não mais o que eram quando o ancestral de Chaoya reencarnou." O velho suspirou: "A ganância é prejudicial às pessoas." “O que aconteceu depois?” Duan Baiyue continuou perguntando. “Mais tarde, o empresário tornou - se um rico empresário, mas também um louco.” O velho disse: “Acontece que sete pessoas descobriram acidentalmente a Ilha Dourada com ele. nas proximidades, eles não sabiam se havia algum pirata por perto. As pessoas não tocaram nas riquezas da ilha, mas depois de evitar o vento e as ondas, navegaram rapidamente para longe. No entanto, ninguém conseguia ver as deslumbrantes montanhas de ouro e prata. No caminho de volta, o nome O comerciante matou o resto de seus companhe iros, um por um, apenas para manter esse segredo para si mesmo. Duan Baiyue balançou a cabeça. "É que o segredo foi guardado. Quando fui para o mar pela segunda vez, consegui o dinheiro com a ajuda do povo Chaoya, mas os demônios internos também foram plantados." O velho disse: "Aqueles eram sete malditos vidas. Depois que o empresário enlouquec eu, Chaoya Os membros da tribo também entraram em pânico e queriam pegar dele a outra metade da carta de navegação, mas a casa do empresário já havia sido totalmente queimada e o homem havia sido decapitado pelos oficiais. ” “Então a única coisa que resta agora é metade da carta de navegação nas mãos da tribo Chaoya?” Duan Baiyue disse: “O que isso tem a ver com a Burning Star?” “O povo Chaoya considera a metade da carta náutica um tesouro, então naturalmente quer escondê - la no lugar mais seguro.” O velho disse: “As estrelas ardentes podem brilhar e acordar os peixes de fogo azul no mar. Só seguindo o cardume é que podemos enc ontrar aquele lugar, a ilha que guarda as cartas náuticas.” Duan Baiyue disse: “É apenas meia folha”. “Sim, é apenas metade de uma carta náutica.” O velho suspirou: “Mas apenas esta metade de uma carta náutica pode fazer as pessoas em uma ilha enlouquecerem. Algumas décadas atrás, havia um grupo de idosos que insistia em defender justiça. Mais tarde, o s idosos desapareceram, deixando apenas a geração mais jovem, e a ilha tornou - se cada vez mais enfumaçada. Eles lutaram internamente o dia todo, pensando que se conseguissem encontrar a metade da carta de navegação, seriam capazes de encontrar o Golden Mon tanha." “Qual metade você encontrou, a metade do empresário?”, Perguntou Duan Baiyue. O velho balançou a cabeça: “A metade da Ilha Chaoya”. Duan Baiyue ficou intrigado. O velho explicou: “Para permitir que as gerações mais jovens vivessem em harmonia, os mais velhos da tribo Chaoya finalmente decidiram destruir metade do

mapa do tesouro para que pudessem parar de pensar nisso. decisão e cercaram o velho com tochas durante a noite. Eles pediram que entregassem o Moon Ming Gu. " Duan Baiyue disse: “Você não entregou Burning Star?” “Existem dezenas de contas como a Estrela Ardente na ilha. Aquela entre os Nove Mistérios é considerada um tesouro pelas pessoas das Planícies Centrais que não sabem disso.” O velho disse: “A Estrela Ardente não é importante. Pode tornar a Estrela Arde nte um tesouro." A lua estrelada cantando Gu é o que todo o povo Chaoya deseja. No entanto, depois de uma noite de impasse, vendo que os descendentes de Chaoya perderam o sentido, os velhos engoliram o Gu em desespero e desembainharam suas espadas para com eter suicídio. Burning Star se tornará uma pilha de lixo monótono. Duan Baiyue não pôde evitar cerrou as palmas das mãos: “Então as pessoas que conseguem fazer a Estrela Ardente brilhar estão todas infectadas com o Moon Crying Gu?” “Então eu disse no início, não é uma coisa boa, e se você encontrar metade do mapa do tesouro?”, o velho disse: “É melhor ir tratar seu amigo rapidamente”. "O que é Yue Ming Gu? É perigoso?", Duan Baiyue franziu a testa. O velho balançou a cabeça: “Você tem pelo menos sete ou oito tipos de venenos em seu corpo. problemas, caso contrário você será ganancioso. Prejudicando as pessoas. “Quem é o mais velho?”, Perguntou Duan Baiyue. O velho acenou com a mão: “Vá em frente e destrua Chao Ya completamente. Era originalmente uma ilha isolada e não haverá necessidade de pessoas no futuro. Destrua - a e eu lhe direi quem eu sou”. “Obrigado, sênior.” Duan Baiyue disse: “Depois de resolver o Yue Ming Gu, voltarei ao sênior para discutir o assunto em detalhes”. O velho acenou com a cabeça, fechou os olhos novamente e logo abaixou a cabeça e caiu em um sono profundo. O céu estava ficando um pouco mais claro e o palácio ficava cada vez mais animado. Na estrada oficial fora da cidade, o eunuco Sixi sorriu e disse: “É aqui, Majestade, você pode ver o portão da cidade à frente”. Chu Yuan abriu a cortina da carruagem e olhou para fora, vendo que as autoridades locais já estavam ajoelhadas para recebê - lo e suas cabeças estavam cheias de gente. Embora soubesse que Duan Baiyue não poderia estar lá fora, ele ainda estava um pouco... desapontado. Padre Sixi viu isso e sorriu ainda mais feliz. “Velho Tao.” Liu Dajiong desceu do sedã e disse: “Este oficial local na cidade de Yunde é seu discípulo e é seu território. O dente de Tao Rende doeu: “Quando você pode se aposentar e voltar para casa?” “Ainda é cedo.” Liu Dajiong endireitou as costas, “Não irei embora até que pelo menos o Tutor esteja cultivando a terra há dois anos!” Tao Rende o empurrou e não se preocupou mais em discutir. Embora desta vez não haja nada para fazer ao visitar o palácio, ainda é muito mais tranquilo do que estar na cidade real. Trouxe o tabuleiro de xadrez, o chá e o tordo comigo, então tenho que de scansar bem por um poucos dias. Depois que as autoridades locais se curvaram três vezes e se curvaram nove vezes, eles ainda falavam eloqüentemente. Chu Yuan parecia frio e majestoso, mas em seu coração ele pensou em algo que Duan Baiyue costumava dizer.

Eu realmente quero colocar um verme na boca dessa pessoa. Depois de finalmente receber a todos e voltar ao palácio, já estava quase na hora de almoçar. Depois de abrir a porta, Duan Baiyue estava realmente sentado à mesa. Padre Sixi percebeu seu interesse e saiu. "O que há de errado?", Perguntou Chu Yuan: "Você parece infeliz. Quem provocou você?" “Não estou infeliz, estou preocupado.” Duan Baiyue levantou - se e puxou - o para seus braços, “Não se mexa”. “Huh?” Chu Yuan ficou confuso. “Não se mova.” Duan Baiyue repetiu novamente, a mão dela movendo - se lentamente pela nuca dele. “Ei!” Chu Yuan se separou dele e olhou furioso: “O que você está fazendo em plena luz do dia!” “Parece que sei por que a Estrela Ardente brilha”, disse Duan Baiyue. Chu Yuan ficou surpreso: “Hein?” “Deixe - me dar uma olhada nas suas costas, não tenha medo, está tudo bem.” Duan Baiyue segurou sua mão: “Depois que eu olhar, direi o motivo.” Chu Yuan: “...” Duan Baiyue ajudou - o a sentar - se à mesa. Chu Yuan duvidou, mas não fez mais perguntas, desamarrou a roupa e tirou a camisa para mostrar. O eunuco Sixi ainda estava pensando se deveria mandar alguma comida porque o imperador estava dizendo que estava com fome no caminho, mas ele espiou por uma fresta e entrou em pânico e rapidamente ficou de costas para a porta e afastou o servo que veio para trazer chá. Ele foi enviado e os guardas imperiais foram chamados para vigiar do lado de fora. Ninguém foi autorizado a entrar. Duan Baiyue pressionou o polegar nas costas brancas, centímetro por centímetro. Chu Yuan franziu a testa. Quando estava prestes a perguntar o que estava fazendo, de repente sentiu uma dor. "silvo." Duan Baiyue parou e pressionou suavemente. Com certeza, havia um pequeno caroço duro. Se você não tomasse cuidado, ninguém notaria. "Você está me picando com uma agulha?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue vestiu - se e disse: “Eu disse para você não ter medo. Não é grande coisa. Depois que Yao'er e o Mestre vierem, esse veneno será naturalmente resolvido. As sobrancelhas de Chu Yuan estavam cheias de dúvidas. “A Estrela Ardente brilhará quando encontrar o Yueming Gu.” Duan Baiyue disse: “Deve ser o povo Chaoya quem lhe deu o veneno quando entrou no palácio há mais de dez anos”. "Eu?" Chu Yuan franziu a testa e inconscientemente estendeu a mão para tocar o lugar que doía agora. “Não posso te dizer o motivo, mas não é nada.” Duan Baiyue pegou sua mão e repetiu em detalhes o que o velho disse antes. Chu Yuan se sentiu um pouco inacreditável. “Ele está no pátio lateral do palácio, mas prometi ao Sênior que não vou incomodá - lo se nada acontecer.” Duan Baiyue disse: “Você sabe quem ele é?”

Chu Yuan balançou a cabeça: “Venho a este palácio quase todos os anos desde que era criança, mas nunca ouvi falar de um estranho morando lá. o empresário da história é." Duan Baiyue ficou surpreso: “Hein?” “Ele é o ancestral da família Shen, que agora é a Villa Sun Moon.” Chu Yuan disse: “O nome do empresário era Shen Liu. O líder da aliança de artes marciais naquela época tinha alguma amizade com ele. Não suporto vê - lo sendo executado pelo governo, entã o ele o resgatou. Seu filho Shen Luo. Mais de vinte anos depois, o mundo estava um caos. Shen Luo ajudou os ancestrais da família Chu a conquistar este país, e os Shen Luo família foi capaz de se desenvolver e crescer novamente." Duan Baiyue disse: “É isso”. "Isso não é segredo no mundo, mas Sun Moon Villa é agora a maior seita, então ninguém se atreve a fofocar. Afinal, mais de cem anos se passaram. " Chu Yuan disse: "Naquela época, depois de Shen Liu enlouqueceu, ele só Eles disseram que havia uma ilha d ourada abandonada por piratas no exterior, mas não mencionaram o penhasco da maré, então, naturalmente, ninguém iria conectá - lo. “Não conte a ninguém sobre isso ainda.” Duan Baiyue disse: “Tirar o Yue Ming Gu do seu corpo é a principal prioridade.” “O que acontecerá se você não retirá - lo?”, Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue pensou um pouco: “Vai ficar chato”. Chu Yuan: “...” “Estou brincando com você, não deveria ser grande coisa.” Duan Baiyue sorriu, “É que não importa que tipo de verme Gu eles sejam, todos eles se alimentam de sangue e não são coisas boas. você continua criando eles?" “Você também sabe.” Chu Yuan tocou o nariz, “E o fio dourado do bicho - da - seda?” “O fio do bicho - da - seda dourado deveria ser melhor e só acordar uma vez por ano.” Duan Baiyue respondeu fluentemente: “Então não importa.” Chu Yuan não conseguia rir ou chorar. “Mestre e Yao'er estimam que chegarão amanhã.” Duan Baiyue disse: “Vou ajudá - lo a eliminar o Yue Ming Gu amanhã à noite”. "Sim." Chu Yuan assentiu e então se perguntou: "Por que Nan e Yao'er se separaram de você?" Duan Baiyue disse: “Porque não os deixei seguir”. Mas mesmo que você não me deixe segui - lo, não posso deixar de insistir em segui - lo. Duan Yao seguiu alegremente o mestre com uma pequena bagagem nas costas. Nan Moxie comprou alguns pães cozidos no vapor na beira da estrada e, enquanto os comia, distribuiu - os aos seus jovens discípulos, dizendo: “Tenha cuidado e não deixe seu irmão nos descobrir”. “Isso é natural.” Duan Yao disse: “Vamos para a cidade de Yunde amanhã, então vamos nos disfarçar agora!” “Tudo bem!” Nan Moxie aprovou. Os dois estavam sentados de pernas cruzadas à sombra de uma árvore. Antes que pudessem desfazer as malas, alguém veio cavalgando de longe. Duan Yao rapidamente cobriu o rosto. A língua de Nanmo Xie ficou para fora por um longo tempo e seu rosto ficou horrível e deformado. Com características faciais tão completamente diferentes, ninguém deveria ser capaz de reconhecê - lo.

O visitante desceu do cavalo e disse: “Mestre Nan, jovem príncipe”. ... “Aham.” Nan Moxie voltou à sua expressão normal e deu um tapinha na cabeça de seu pequeno aprendiz. Duan Yao perguntou: “Você quer chorar alto?” O visitante rapidamente o interrompeu e disse: “Vossa Majestade não ficou zangado. Em vez disso, pediu a seus subordinados que se apressassem e pedissem ao Mestre Nan e ao jovem príncipe que entrassem na cidade rapidamente”. Nan Moxie de repente ficou enérgica: “Sério?” O visitante disse: “O príncipe parece estar muito ansioso”. Nanmo Xie deu um tapa forte na coxa. Estar ansioso significava que algo estava acontecendo. Era bom ter algo acontecendo. Ele esteve muito ocupado recentemente. O sol se põe aos poucos. No Palácio de Beixing, Duan Baiyue está comendo com Chu Yuan. Viva o Imperador veio pessoalmente, então as autoridades locais naturalmente queriam oferecer um banquete, mas o Eunuco Sixi sabia que o imperador nunca comeria nada nessas ocasiões, então pediu especialmente à cozinha que preparasse alguns acompanhamentos favoritos e os entregou. para a sala após o banquete, onde foi acrescentada muita carne de peixe, para melhor atender ao apetite do Rei do Sudoeste. Chu Yuan deu uma mordida na carne de porco refogada e misturou - a com óleo para comer arroz. Duan Baiyue perguntou: “Você quer peixe?” Chu Yuan assentiu. Duan Baiyue alimentou - o com um pauzinho e disse com um sorriso: “Por que seu apetite está tão bom?” Chu Yuan disse: “Não é que eu tenha bom apetite, é que se eu não comer você vai me incomodar por muito tempo”. Duan Baiyue não conseguia rir ou chorar: “Irritante?” “Eu realmente não tenho apetite, mas minha falta de apetite é por causa do clima quente, não por causa do Moonstruck Gu.” Chu Yuan disse: “Mesmo que haja um, já se passaram mais de dez anos e eu não notei nada." “É melhor se você pensa assim.” Duan Baiyue deu - lhe outro pedaço de costela de porco, “Mas o arroz ainda tem que ser delicioso. Chu Yuan ficou muito curioso: “A Mansão Sudoeste come vegetais durante a semana?” Parecia que Hui Yao'er era o mesmo, ele só comia carne e não incluía vegetais. Duan Baiyue disse: “Se você estivesse aqui, eu encontraria dezoito cozinheiros e cozinharia vegetais de maneiras diferentes todos os dias”. Chu Yuan bateu nele com a ponta dos pauzinhos: “Pobre!” “Se você não acredita, lembre - se primeiro desta frase.” Duan Baiyue disse: “Veremos no futuro se consigo fazer isso”. Chu Yuan lentamente deu uma mordida nas costelas e disse: “Tudo bem”. Depois de uma viagem cansativa, finalmente chegamos ao palácio e pudemos finalmente descansar por um mês. Deitado na cama grande naquela noite, Chu Yuan nem queria se mexer. Duan Baiyue segurava a pessoa nos braços e pressionava as mãos nas costas dele de vez em quando. Chu Yuan a princípio não se importou com ele, mas depois começou a se esconder atrás dele: “Pare!”

Duan Baiyue disse: “Não consigo evitar”. “Coça e dói.” Chu Yuan disse: “Eu não sabia que estava melhor antes, mas agora me sinto desconfortável quando toco nele”. “Mestre e Yao'er virão amanhã.” Duan Baiyue disse: “Vamos dormir assim esta noite”. “Sênior Nan, você quer usar máscara de novo?”, Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue fez uma pausa e disse: “Tudo bem se você não usar, mas deixe - me dizer uma coisa primeiro. Chu Yuan franziu a testa: “Esse não é necessariamente o caso”. Duan Baiyue: “...” “Diga - me, o que você está escondendo de mim?” Chu Yuan agarrou seu colarinho. Duan Baiyue realmente estava com dor de cabeça, mas não conseguiu esconder isso para sempre, então não teve escolha a não ser dizer: “O Bai Laicai que você conheceu no Vale Qionghua antes é o professor da família”. Chu Yuan ficou realmente chocado. Duan Baiyue contou - lhe aproximadamente o que aconteceu. Chu Yuan olhou para ele calmamente na escuridão e disse: “Já estava planejado”. “Eu sou realmente inocente.” Duan Baiyue disse: “O Mestre saiu correndo do túmulo desta vez e nem voltou para a Mansão Sudoeste. Aquela vez no Vale Qionghua.” Chu Yuan o chutou por baixo da colcha. “Posso esconder meus pensamentos sobre você de outras pessoas, mas não posso escondê - los do Mestre.” Duan Baiyue segurou sua mão, levou - a à boca e beijou - a: “Ele está mais ansioso do que eu e pensa nisso todos os dias. dia. Quando há um acontecimento f eliz, tenho que ferver ovos vermelhos de vez em quando. " Chu Yuan riu. “Temperamento do Mestre, você saberá depois de conviver com ele por muito tempo. Ninguém consegue ver claramente o que está em seu coração. ” Duan Baiyue disse: “Mas ele é muito gentil comigo e com Yao'er, e isso é bom arriscar sua vida." Chu Yuan disse: “É claro que não ficarei zangado com o sênior”. Duan Baiyue disse: “Isso é bom”. Chu Yuan disse: “Estou com raiva de você”. Duan Baiyue se sentiu injusto: “Por quê?” Chu Yuan disse: “Sem motivo”. Duan Baiyue: “...” Chu Yuan deu - lhe as costas. Duan Baiyue se inclinou, puxou a pessoa para seus braços e esfregou - a com o queixo. Chu Yuan ergueu o canto da boca e disse preguiçosamente: “Sonolento”. “Vá dormir.” Duan Baiyue disse: “Quando você acordar amanhã de manhã, não poderá ficar com raiva de novo”. “Talvez.” Chu Yuan fechou os olhos. Duan Baiyue sorriu, abaixou a cabeça e deu um beijo em seu cabelo. Chu Yuan se enrolou em seus braços e não quis se separar por um momento. A razão pela qual ele estava com frio e frio antes era porque tinha medo de se meter em problemas ainda mais profundos e também por causa de sua atitude cínica de estar perto e longe. É que durante esse período de convivência dia e noite, consigo enten der cada vez mais o coração dele. Tem algumas coisas que não consigo mais esconder e não quero mais escondê - las.

Mesmo que você ainda não se atreva a olhar para o futuro, seria bom ter um momento de estabilidade agora. Quanto ao futuro, você só pode dar um passo de cada vez. Os dois entrelaçaram os dedos e nunca se separaram a noite toda. Durante o dia seguinte, ainda havia um fluxo interminável de autoridades locais, querendo relatar isso e aquilo. Duan Baiyue estava sozinho no palácio, dormindo sem nada para fazer, e não se levantou até que Chu Yuan voltasse. “Preguiçoso”, disse Chu Yuan. “Com o imperador me criando, naturalmente tenho que ser preguiçoso.” Duan Baiyue disse: “Tenho roupas para vestir, mãos para comer e preciso abrir a boca”. Chu Yuan disse: “Hoje, outra autoridade local participou do seu livro”. Duan Baiyue contraiu o canto da boca: “Você não pode se esconder aqui, quem é? Diga e bata nele”. Chu Yuan disse: “Tao Li é compatriota do Mestre Taifu”. “Olha, ainda é ele quem vai e volta.” Duan Baiyue disse: “O velho já está velho. Quando ele poderá se aposentar e voltar para sua cidade natal?” Chu Yuan sorriu: “Antes de meu pai morrer, ele confiou a mim e a este país a ele. Três gerações da família Tao foram leais. Receio que o Taifu não vá embora." É fácil dizer que a Dinastia Qingming foi próspera e havia muitos herdeiros... Duan Baiyue perguntou: “Você ou eu?” Chu Yuan deu um tapa nele: “Cale a boca!” O rei do sudoeste segurou o rosto, sentindo - se muito magoado. Não posso dar à luz. “Quando a Sênior Nan e Yao'er virão?”, Perguntou Chu Yuan novamente. “É quase isso.” Duan Baiyue disse: “Não se preocupe, os guardas deste palácio são inúteis para eles”. Chu Yuan olhou para ele com um sorriso: “É apenas no nome, como você pode ter certeza?” “Vou enviar para você alguns assassinos da Mansão Sudoeste no futuro.” Duan Baiyue disse muito sabiamente: “Vou protegê - lo se for necessário, mas se não fizer isso, vou fingir ser um fantasma para assustar Tao Rende." Chu Yuan tapou os ouvidos: “Você não tem permissão para mencionar o Mestre Tufu novamente dentro de três dias.” Caso contrário, nesta idade, o que devo fazer se essa pessoa realmente pensar que está doente? Duan Baiyue pensou consigo mesma: bem, se eu não mencionar isso por três dias, continuarei mencionando no quarto dia. "Sua Majestade", disse o Eunuco Sixi suavemente do lado de fora do pátio, "A pessoa que você estava esperando está aqui." Chu Yuan disse: “Por favor, entre rapidamente”. O eunuco Sixi abriu a porta e disse com um sorriso: “Por favor”. Nan Moye ainda usava uma máscara com rosto verde e presas. Duan Yao sorriu abertamente, olá cunhada! “Yao'er.” Chu Yuan estendeu a mão, chamou - o para o seu lado e disse: “Sênior Nan, tire a máscara. “Não há necessidade.” A voz de Nan Moxie era afiada. Duan Yao sentiu dor de dente. Duan Baiyue ficou tão envergonhado que ela deu um passo à frente e tirou a máscara.

Nan Moxie exclamou e rapidamente cobriu o rosto com as mãos, deixando apenas metade dos olhos expostos entre os dedos. Duan Baiyue disse: “Já sei quem você é”. Nan Moxie deu um suspiro de alívio, baixou a mão e disse com um sorriso: “Vossa Majestade”. Chu Yuan serviu - lhe uma xícara de chá: “Salvei minha vida na cidade de Yunshui. É minha vez de agradecer, sênior”. “É um assunto trivial, não vale a pena mencionar.” Nan Moxie rapidamente acenou com a mão: “Sua Majestade é abençoada com grande fortuna, suas estrelas da fortuna estão brilhando alto e grandes bênçãos estão no céu. Depois de dizer isso, ele olhou para seu aprendiz novamente. Se ele viu, ele perguntou. Desta vez, se você seguir a persuasão de Mao, poderá se casar mais cedo. Duan Baiyue: “...” “Qual é o problema de vir até mim e o Mestre com tanta pressa?” Duan Yao está curioso há muito tempo. Duan Baiyue perguntou: “Você trouxe o sapo roxo?” “Traga.” Duan Yao tirou uma pequena cesta de bambu da bagagem, abriu - a, pulou para cima e para baixo, grasnando! Uma camada de cabelo apareceu de repente nas costas de Chu Yuan. Duan Baiyue deu um tapinha em sua mão e disse: “Não tenha medo, não vou fazer sopa para você comer”. Duan Yao: “...” Fazer sopa? !

Capítulo 48: O que devo fazer se não consigo nem

lavar o arroz? “O imperador foi envenenado?” Nan Moxie franziu a testa. Duan Baiyue disse: “Mestre, ele sabe o que é Yue Ming Gu?” Nan Moxie acenou com a cabeça: “Eu vi quando era jovem, mas não era interessante e não liguei para isso”. “Há um velho neste palácio.” Duan Baiyue disse: “Ele sabe muitas coisas antigas sobre o clã Chaoya e parece ter estado lá”. “Ah?” Nan Moxie disse: “Então ele sabe sobre o Burning Star?” Duan Baiyue acenou com a cabeça, olhou para Chu Yuan e disse: “Mooncall Gu pode fazer a Estrela Ardente brilhar, e a Estrela Ardente brilhante pode acordar os peixes de fogo azul no mar. , você pode encontrar os membros da tribo Chaoya. Metade de um ma pa do tesouro no qual venho pensando há muito tempo. “Só por meio mapa do tesouro?” Nan Moxie estalou a língua e balançou a cabeça: “Vale a pena lutar até a morte”. “Falaremos sobre isso mais tarde, não há pressa.” Duan Baiyue disse: “O Mestre viu Yue Ming Gu e sabe como forçá - lo a sair”. "O Moon Crying Gu não é tão perigoso quanto o Fio do Bicho - da - Seda Dourado e não fará mal a ninguém. Sem falar em você, até o farmacêutico da Mansão Sudoeste pode retirá - lo facilmente. " Nanmo disse maldosamente: "Estou um professor que é cego. Essas c oisas, você ainda precisa fazer isso sozinho.

Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Duan Yao deu um suspiro de alívio. Acontece que ele estava apenas pegando um verme Gu, não fervendo o sapo roxo. Depois de deixar o sapo roxo para trás, Nan Moxie saiu com Duan Yao. O Sr. Si Xi estava esperando no pátio. Quando viu os dois, cumprimentou - os alegremente: “Pequeno Príncipe Duan, Nan Sênior”. Acontece que que o rei do sudoeste é o mestre é Bai Laicai , que o resgatou na cidade de Yunshui naquele dia. Se sim, seria ótimo, vamos nos casar. “Para que você vai usar isso?” Chu Yuan apontou para a mesa. “Sapo roxo não é um sapo comum.” Duan Baiyue abriu a caixa de remédios. Chu Yuan disse: “Você não precisa me dizer, você pode dizer olhando para ele.” Como pode um sapo comum crescer dessa cor, roxo e preto, com um corpo liso que parece que vai matar suas mãos se você tocá - lo. “Não vou deixar isso tocar em você.” Duan Baiyue disse: “Apenas tome um pouco de veneno”. Chu Yuan disse: “Ah”. "Afinal, os insetos vodu não são insetos comuns. Depois de permanecerem no corpo por mais de dez anos, eles terão algum impacto." Duan Baiyue disse: "E ao remover o vodu, o veneno do sapo roxo é usado. Até mesmo embora a quantidade seja muito pequena, ainda tem alguns efeitos. "É veneno. Se você somar dois ou dois, poderá ter febre e desconforto nos próximos dias. Supere isso e você ficará bem." Chu Yuan acenou com a cabeça: “Não importa”. “Eu sempre estarei com você.” Duan Baiyue segurou sua mão, levou - a à boca e beijou - a: “Não tenha medo”. Chu Yuan olhou para ele e sorriu. Duan Baiyue pegou uma agulha de prata, pegou o sapo roxo, cutucou - o nas costas e tirou um pouco de veneno. “Quack!” O sapo roxo ficou muito insatisfeito e esticou suas quatro patas gordas. Chu Yuan recuou inconscientemente. “Não vai doer, só um pouco de dormência.” Duan Baiyue disse: “Vai ficar tudo bem em no máximo uma hora”. Chu Yuan acenou com a cabeça, tirou a camisa, deitou - se na cama e olhou de soslaio para ele. Duan Baiyue sentou - se ao lado da cama, abaixou a cabeça e beijou - o na testa. Chu Yuan se esquivou preguiçosamente e disse: “Um médico como você pode ser afastado do governo”. Duan Baiyue sorriu, tirou uma agulha de prata com a mão direita e pressionou suavemente a lateral da protuberância em suas costas com o polegar esquerdo. Chu Yuan fechou os olhos. Duan Baiyue pegou um pouco de veneno de sapo roxo com uma agulha e inseriu - o lentamente ao longo da pele. Realmente não dói, pelo contrário, é fresco e confortável. Só de pensar naquele sapo grande e gordo fez Chu Yuan tremer inconscientemente. “Huh?” Duan Baiyue parou o que estava fazendo. "Está tudo bem." Chu Yuan apoiou o queixo nas costas da mão, "Está um pouco dormente." Duan Baiyue sentiu - se aliviado, pegou outra agulha de prata, girou - a suavemente e inseriu - a.

Com medo de sentir dor, os movimentos de Duan Baiyue eram sempre gentis e gentis. Duan Yao no quintal bocejava sem parar, se perguntando por que ainda não havia acabado, algo havia acontecido. Mas pensando bem, parece que ele não deveria - afinal, se a lgo realmente acontecesse, seu irmão deveria ter saído correndo com um olhar de vergonha e definitivamente não deveria estar tão quieto. Nan Moxie explicou de lado: “Ao enfrentar quem você ama, é preciso ter mais cuidado”. Duan Yao acenou com a cabeça quando ouviu as palavras, e então ficou triste e com raiva depois de pensar sobre isso. Então por que quando ele acidentalmente pegou o veneno, seu mestre e irmão pareciam não ter paciência alguma. Não há passos para ferime ntos! “Ok, depois de uma xícara de chá, a agulha de prata será retirada.” Duan Baiyue se ajoelhou ao lado da cama, “É desconfortável?” Chu Yuan balançou a cabeça: “Não sinto nada”. “O veneno do sapo roxo tem efeito anestésico e você ficará bem em três ou dois dias.” Duan Baiyue disse: “Se não doer, tudo bem”. Chu Yuan segurou a mão que estava no travesseiro, depois de um tempo, puxou - a para mais perto e apoiou o queixo nela. Duan Baiyue sorriu e ficou com ele em silêncio. A hora de pegar um bastão de incenso passou rapidamente. Depois de retirar as agulhas de prata, havia de fato sete ou oito minúsculos vermes prateados enrolados em volta delas, tão finos quanto cabelos. Chu Yuan desviou o olhar. Duan Baiyue pegou um pequeno pote de porcelana branca e selou firmemente os insetos Gu dentro. Chu Yuan franziu a testa ao ver isso: “Você não vai queimar?” "Os assuntos do clã Chaoya ainda não foram completamente resolvidos. Vamos ficar aqui por alguns dias." Duan Baiyue o ajudou a se levantar. "Não é tarde demais para começar a ter febre depois disso." Chu Yuan pensou um pouco e acenou com a cabeça: “Depende de você”. "Você não terá permissão para ir a lugar nenhum nos próximos dois dias amanhã. Deixe assuntos importantes para outras pessoas resolverem. " Duan Baiyue o ajudou a vestir a cueca, "Deite - se e descanse por dois dias." “Não sinto nenhuma sensação na cintura, para onde mais posso ir?” Chu Yuan se inclinou ao lado da cama e perguntou novamente: “Antes, você disse que Tu Bujie também pode fazer a Estrela Ardente brilhar, o que significa que ele também tem esta lua soa e m seu corpo. insanidade?" Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Nove em cada dez vezes”. “É possível que ele seja de Chaoya?”, Perguntou Chu Yuan, “ou já esteve lá antes”. “Não é muito realista.” Duan Baiyue disse: “Sênior Tu é natural do estado de Chu. Ele também é da mesma cidade natal do irmão Gu. Sua casa ancestral é Jiangxi. Ele foi preso no Palácio Sudoeste por mais de dez anos. anos. Ele não sabe nadar e nunca est eve no mar. É ainda menos provável que eu tenha estado em Tide Cliff. "Essa é apenas a última vez. Ele foi matar pessoas pela recompensa de Xu Zhiqiu e teve um breve contato com a tribo Chaoya." Chu Yuan disse: "Ele foi envenenado durante a luta?" Duan Baiyue disse: “É possível”. Chu Yuan ainda franziu a testa.

Duan Baiyue esticou um dedo, pressionou suavemente as sobrancelhas e disse, desamparado: “Acabei de tirar o verme Gu e não vou descansar por um tempo”. “Não estou com sono.” Chu Yuan olhou para ele: “Se isso for verdade, pode pelo menos explicar uma coisa. Quando o velho da tribo Chaoya cometeu suicídio, ele não conseguiu destruir todos os Yue Ming Gu. o povo Chaoya que entrou no palácio, pelo menos um de les ainda tinha o Moon Ming Gu em suas mãos, e foi por isso que ele o plantou no corpo de Tu Bujie intencionalmente ou não quando ele estava lutando com ele naquele dia. E os outros podem saber sobre isso., ou é possível ficar completamente no escuro.” Duan Baiyue disse: “Não é incomum que eles fiquem intrigados um com o outro”. "Tu Bujie está aqui?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Ele ainda está na Pousada Wangcheng. Vou mandar alguém de volta para buscá - lo. Então veremos se ele tem o mesmo Yue Ming Gu em seu corpo que você. Chu Yuan assentiu. “Vou pedir a Sixi para preparar um pouco de água quente, limpar o rosto e enxaguar a boca.” Duan Baiyue disse: “Então durma bem. Se você tiver alguma coisa para fazer, conversaremos sobre isso amanhã de manhã, ok? " Chu Yuan disse: “Ainda é cedo”. "Não consigo nem me mexer. Não importa quão cedo seja, se eu não dormir, ainda terei que criticá - lo. " Duan Baiyue esfregou a cabeça, virou - se e saiu. Três pessoas no pátio levantaram - se em uníssono. Duan Baiyue: “...” Muito arrumado. "Como está o imperador?", Perguntou o eunuco Sixi. Duan Baiyue disse: “Está tudo bem, acabei de pegar um pouco de veneno de sapo roxo e minha cintura e pernas estão dormentes. Ficarei bem depois de uma noite de descanso”. O eunuco Sixi assentiu repetidamente. “Por favor, sogro, prepare um pouco de água quente.” Duan Baiyue disse: “Quanto mais quente, melhor”. O eunuco Sixi correu para dar instruções. Duan Baiyue devolveu o sapo roxo para Duan Yao e disse: “O quintal ao lado está vazio, vá descansar mais cedo”. Nan Moxie olhou para ele com um olhar significativo. Duan Baiyue disse calmamente: “Mestre, se não quer descansar, dê um passeio rápido na rua e ninguém vai te impedir”. Nan Moxie perguntou em voz baixa, no tom de um vendedor ambulante que vende secretamente pílulas Dali: “Que oportunidade dada por Deus, não me diga que você ainda quer viver à altura dela, você quer Acacia Gu?” Duan Baiyue se virou e voltou para a sala. Os olhos de Nan Moxie estavam cheios de esperança sincera de que seu aprendiz voltaria no meio do caminho. Duan Baiyue fechou a porta com o backhand. Nanmoye: “...” Quanto ao motivo pelo qual ele ensinou um santo do amor tão correto, mesmo que ele morresse sete ou oito vezes, ele poderia não ser capaz de encontrar uma resposta razoável.

O eunuco Sixi rapidamente trouxe água quente. Duan Baiyue torceu a toalha, aplicou compressas quentes em todos os locais onde as agulhas foram inseridas e aplicou pomada antes de largar as roupas. “Minhas mãos estão vermelhas”, disse Chu Yuan. “Será mais eficaz se for aquecido para evitar hematomas e desconforto amanhã.” Duan Baiyue sentou - se na beira da cama e disse: “A pele é áspera e a carne é grossa, então não será danificada pela queimadura ." Chu Yuan segurou sua mão, levou - a à boca e beijou - a. Os lábios de Duan Baiyue se curvaram: “Vale a pena queimar”. "Mestre Taifu tem algo a dizer amanhã. Se ele me vir deitado na cama, incapaz de me mover, temo que ficará chocado novamente. " Chu Yuan disse: "Há muitos médicos imperiais nos acompanhando. Pense nisso rapidamente. Precisamos encontrar um." Que descul pa existe para enganá - los?" "Existem tantas doenças estranhas neste mundo. Sem mencionar o médico imperial, mesmo Lorde Ye Gu pode não saber tudo." Duan Baiyue o ajudou a enxaguar a boca e disse: "Deixe Si Xi contar aos outros. Vamos apenas dizer que você aprovou o desconto a noi te toda e na manhã seguinte acordou com dormência na cintura e nas pernas e febre alta. Vamos ver se ele se atreve a usar o falecido imperador para oprimi - lo o tempo todo no futuro. Chu Yuan pensou um pouco e aprovou: “Bem, essa é uma boa desculpa”. “Já que é bom, há alguma recompensa?”, Perguntou Duan Baiyue. “Não.” Chu Yuan colocou o dedo na ponta do nariz, “Não venha.” "Sério?" Duan Baiyue segurou seu pulso e ameaçou: "Cuidado com a rebelião do Rei da Fronteira." Chu Yuan sorriu e se esquivou, mandou a pessoa lavar o rosto e se inclinou na cabeceira da cama para olhar para ele. Depois de se lavar com o restante da água quente, Duan Baiyue deitou - se ao lado dele e deixou alguém colocar o travesseiro em seu braço. Chu Yuan perguntou: “A Sênior Nan e Yao'er descansaram?” “Sexi já os levou para o pequeno pátio ao lado.” Duan Baiyue disse: “Não se preocupe”. “Vamos tomar café da manhã juntos amanhã de manhã?” Chu Yuan olhou para ele. “Ok.” Duan Baiyue concordou. “O que Nan e Yao'er gostam de comer?”, Chu Yuan continuou perguntando. Duan Baiyue disse: “Insetos”. Chu Yuan deu um soco nele: “Que tipo de inseto é esse? Fale!” “Você se preocupa muito com os outros, mas nem me perguntou o que eu gosto de comer.” Duan Baiyue se virou e suprimiu Renxu. "Você quer perguntar?" Chu Yuan entrelaçou os dedos com uma mecha de cabelo: "Pés de porco vermelho bêbado, pato de oito tesouros, costela de porco com molho de feijão preto, carne quente e azeda, sopa de peixe três iguarias, tofu quente e azedo , este é o seu único amor. Um prato vegetariano para comer. O coração de Duan Baiyue estava quente: “Você...” “Aqui, você sabe o que eu gosto de comer?” Chu Yuan deu um tapinha no peito Duan Baiyue pensou um pouco, sentindo - se culpado, mas calmo: “Vegetais verdes”. Chu Yuan olhou para ele e sorriu: “Vegetais verdes?”

“Não é que eu esteja errado.” Duan Baiyue tossiu duas vezes e segurou sua mão: “Amanhã vou perguntar a Sixi o que você gosta de comer e depois vou aprender tudo com seu professor, hein?” Chu Yuan disse: “Não está fazendo seu trabalho direito”. "Como você pode não fazer seu trabalho direito?", Duan Baiyue disse: "Olha, você não sabe cozinhar. Quando você envelhecer no futuro, serei eu quem segurará a colher e você lavará o arroz." Chu Yuan confessou: “Não sei lavar arroz”. O rei do Sudoeste ficou muito preocupado ao ouvir isso, ele havia se casado com uma esposa estúpida e até comer seria um problema no futuro. Os dois estavam inclinados juntos antes, sem dizer uma palavra. Mais tarde, Chu Yuan lentamente se sentiu um pouco tonto, então fechou os olhos e enterrou o rosto nos braços. Duan Baiyue não dormiu muito a noite toda. Suas mãos pressionavam a testa del e de vez em quando, e a temperatura em suas palmas ficava cada vez mais quente. Embora ela soubesse que era uma reação normal e esperada, ela ainda estava inevitavelmente preocupada. Na manhã seguinte, Sixi foi chamado e solicitado a preparar alguns cubos de gelo e toalhas de mão grossas. Chu Yuan estava enrolado em uma colcha e tossiu. Duan Baiyue embrulhou três ou quatro camadas de cubos de gelo e colocou - os na testa para ajudá - lo a esfriar. A voz de Chu Yuan estava um pouco rouca e parecia que ele havia pegado um resfriado. Depois que Tao Rende tomou o café da manhã, ele foi até a sala de estudos reais do palácio para esperar, preparando - se para continuar a discutir assuntos políticos com o imperador. Inesperadamente, o eunuco Sixi veio com pressa para comunicar que o imp erador estava doente e deitado na cama. “Você está doente de novo?” Tao Rende estava preocupado: “Você pediu ao médico imperial para verificar?” “Mestre Tao, já verificamos.” Si Xi disse imparcialmente: “O médico imperial disse que o imperador estava preocupado com assuntos políticos recentemente e estava muito cansado. Ele estava infectado com o frio e todo entorpecido. Tome acupuntura e reméd ios na hora certa e você ficará bem depois de apenas mais dois dias de sono. “Será que posso ir com meu sogro visitar o imperador?” Tao Rende ficou ainda mais preocupado ao ouvir isso. Era apenas um resfriado, mas ele ainda estava entorpecido. "Claro." O eunuco Sixi curvou - se: "Meu senhor, por favor, venha por aqui." No quarto, Chu Yuan tomava o remédio que Duan Baiyue lhe dera, colherada por colherada. Devido ao efeito do sapo roxo, seus braços estavam um pouco doloridos quando ele acordou esta manhã, mas não era que ele não pudesse se mover. Porém, era muito difí cil se vestir e se lavar, então ele simplesmente se deitou desceu e foi esperado, experimentando o que é ser um tolo. Duan Baiyue disse: “É doloroso?” Chu Yuan disse: “Está tudo bem”. Duan Baiyue perguntou: “Comer doces?” Chu Yuan acenou com a cabeça: "Ok." Duan Baiyue se levantou e foi até a porta ao lado, voltando depois de um tempo segurando um pequeno saco de papel. Chu Yuan ficou intrigado: “Há frutas cristalizadas na mesa”.

“Este é o doce de bolinho de arroz que comprei da tia Feng quando saí da cidade há alguns dias.” Duan Baiyue abriu um e deu - lhe de comer: “Diz - se que é muito delicioso”. Chu Yuan tomou um gole com a ponta da língua: “Bem, não é muito doce, tem aroma de gergelim”. “Originalmente eu queria dar todos eles ao veterano do Palácio de Beixing. Embora eu não saiba o que aconteceu naquele ano, posso dizer que ele deve ter gostado da velha Feng, então este doce deveria ser dado a ele.” Baiyue disse: “Mas então pensei sob re isso, quando comprei o doce, disse que ia levar para casa para persuadir minha esposa, então tenho que deixar você experimentar de qualquer maneira, certo?” O rosto de Chu Yuan congelou. Duan Baiyue perguntou: “É fofo?” Chu Yuan agarrou suas bochechas com as duas mãos e torceu - as com força. A expressão do Rei do Sudoeste de repente ficou distorcida, e ele gritou e ergueu as mãos para implorar por misericórdia. Por que você é tão cruel...

Capítulo 49: Assombrações acontecem uma após a

outra Era difícil mover meus braços, então naturalmente não poderíamos tomar café da manhã juntos. Depois que Chu Yuan terminou de comer dois bolinhos de arroz, ele perguntou: “Sênior Nan e Yao'er acordaram?” “Saímos para passear há muito tempo.” Duan Baiyue disse: “Nenhum de nós esteve aqui antes. Se ficarmos interessados, talvez não consigamos voltar à noite”. Chu Yuan sorriu e disse: “O local usado para o palácio de cultivo naturalmente não é muito diferente. Embora a cidade de Yunde não seja tão linda e próspera quanto a cidade real, ela ainda tem belas montanhas e rios para ver. Julho e agosto são a época certa. A época mais bonita nas montanhas.” “Então melhore logo.” Duan Baiyue segurou sua mão, “Então vamos ouvir a chuva e apreciar as flores.” Chu Yuan acenou com a cabeça: "Ok." Duan Baiyue estendeu a mão para endireitar as roupas, mas o padre Sixi saiu para informar que o Sr. Tao queria vê - lo. "Sim", Duan Baiyue disse: "Você está realmente certo. Venha aqui de manhã cedo." "Fique longe." Chu Yuan disse: "Mestre Taifu é bem velho. Não me deixe ficar doente de tanto medo de você." Duan Baiyue pulou na trave. Depois que Tao Rende entrou na casa, ele viu Chu Yuan deitado na cama com uma expressão doente no rosto, então disse preocupado: “Acabei de conhecer o Dr. Zhang no caminho para cá e disse que o imperador estava doente por causa do excesso de trabalho. Amanheceu de novo ontem à noite." Acabei de ir para a cama, por favor, não faça isso de novo." Duan Baiyue tocou o queixo, essas palavras soaram mais agradáveis aos seus ouvidos. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Obrigado, Mestre Taifu”.

“Há um homem cego na cidade de Yunde. Embora seja cego, ele é muito bom em acupuntura e massagem. Se o imperador ainda estiver com as mãos e os pés paralisados, você pode me pedir para convidá - lo para diagnóstico e tratamento? Rende perguntou novamente . "Não há necessidade." Chu Yuan balançou a cabeça, "Doutor Zhang também disse que está tudo bem. Você ficará bem depois de um bom descanso. É raro para mim ter alguns dias de paz. Se estranhos não puderem me ver, eu é melhor desaparecer." “Sim.” Tao Rende baixou a cabeça e aceitou a ordem. “Mestre Taifu está me procurando, há mais alguma coisa?”, Perguntou Chu Yuan. Tao Rende disse repetidamente: “Vossa Majestade, por favor, descanse em paz e descanse, apenas deixe alguns assuntos insignificantes neste lugar para os ministros. Se houver um grande evento, não será tarde demais para os ministros virem e reportarem a o Imperador." Chu Yuan acenou com a cabeça: “Então há o Mestre Lao”. Tao Rende renunciou ao palácio. No caminho, ele conheceu Liu Dajiong, que acabara de voltar do mercado matinal. Ele carregava várias gaiolas de pães cozidos no vapor, dizendo que eram especialidades e os enviou ao imperador para experimentar. “O Imperador acabou de tomar o remédio e descansou.” Tao Rende tirou o saco de papel de sua mão, “Não me incomode”. “O imperador está doente de novo?”, perguntou Liu Dajiong. Quando ele subiu ao trono pela primeira vez, ele trabalhava duro todos os dias e não havia problema em ficar no escritório real até o amanhecer. Ora, quando o mundo se tornou pacífico recenteme nte, ele fica acamado de vez em quando. “Acho que foi devido ao excesso de trabalho anterior, que causou a causa raiz da doença.” Tao Rende disse: “O médico imperial também não lhe disse da última vez que o imperador dependia do Nono Príncipe para preparar remédios à noite, então que ele mal conseguia adormecer. Ele era assim quando era jovem, e não era como nos dias anteriores. Já faz muito tempo. “Então este pão deve ser dado ao imperador.” Liu Dajiong pegou o saco de papel de volta, “E você, nosso imperador finalmente veio a este palácio para descansar por alguns dias, então deixe - o desfrutar de paz e sossego. Gente, não peçam uma audiência co m um monte de papéis sem avisar." Embora a família Liu tenha caído, as facções no tribunal ainda estavam divididas em três ou cinco. Tao Rende era um homem honesto e seus subordinados também tinham um temperamento teimoso. Na Dinastia Jin, quando o debate começou no salão, não apenas Chu Yuan, mas até mesmo Liu Dajiong sentiu que queria arrastar essas pessoas para fora e jogá - las fora. Seu rosto está vermelho, seu pescoço é grosso, ele é barulhento, não é muito bonito e é muito chato. No quarto, Duan Baiyue massageava Chu Yuan. Não importa quão bom seja o cego desta cidade, ele não pode ser melhor que o Rei do Sudoeste. Ele sabe o que é fácil e o que é importante. De vez em quando, ele dirá algumas palavras de amor para animá - lo. El e também é muito bonito e alto. Resumindo... ele não consegue encontrar nenhum defeito. Chu Yuan perguntou: “Você quer ir para a montanha Yulang?” "Onde?", Perguntou Duan Baiyue. “Não muito longe do palácio, há um pico isolado.” Chu Yuan disse: “Eu fui lá uma vez quando era criança. Eu acidentalmente me perdi, então fiquei lá a noite toda. a

paisagem da montanha é como agora, mas no meio da noite, encostado debaixo da árvore e ouvindo o vento e a chuva, nunca esquecerei esse estado de espírito.” “Quando eu era jovem, quantos anos eu tinha?” Duan Baiyue amarrou suas roupas para ele, “Crianças comuns se perdem nas montanhas no meio da noite. Como alguém pode se importar em ouvir o som do vento e da chuva?" "Você vai?", Perguntou Chu Yuan. “Vá naturalmente, Montanha Yulang, o nome parece bom.” Duan Baiyue disse: “Quando o veneno em seu corpo diminuir um pouco, irei acompanhá - lo montanha acima”. Nos dias seguintes, os ministros do tribunal realmente não voltaram a relatar. Chu Yuan raramente ficava relaxado e à vontade e nunca saía da porta do palácio. Só que depois de ficar muito tempo deitado na cama, fico com mais sono, posso adormecer de v ez em quando e minha cabeça fica tonta o dia todo. Naquela noite, Duan Baiyue segurou - o nos braços, examinou - o e suspirou: “Por que você não tem capital para ser um rei fraco? Dormi apenas alguns dias e perdi toda a energia”. Chu Yuan não quis dizer uma palavra e bocejou. “Vou levá - lo para a montanha Yulang amanhã de manhã, dar uma volta e apreciar a paisagem.” Duan Baiyue disse: “Caso contrário, se você continuar a dormir assim, você realmente terá enjôo do sono”. Chu Yuan puxou a colcha, cobriu a cabeça e continuou a dormir. Duan Baiyue não sabia se ria ou chorava, então ela se deitou ao lado dele e deu um tapinha nele. Na sala ao lado, Duan Yao se perguntou se os ovos vermelhos poderiam ser fervidos, afinal, seu irmão estava hospedado no palácio do imperador nos últimos dias. O cetim vermelho preparado pela tia Jin será usado imediatamente, o que é muito emocionante. Chu Yuan nem abriu os olhos e disse: “Corte suas mãos!” Duan Baiyue retraiu o braço calmamente, por que ele não conseguia ganhar peso? Chu Yuan bocejou e continuou a adormecer. Assim que fechou os olhos, sentiu - se tonto até o amanhecer - se Duan Baiyue não o tivesse puxado à força no dia seguinte, ele realmente ainda não queria se mover. “Vamos para a montanha Yulang para ouvir o som do vento e da chuva.” Duan Baiyue o ajudou a se vestir. Chu Yuan disse: “Sim”. “Vamos, abra os olhos e me mostre.” Duan Baiyue disse: “Não se deixe enganar pelo sono”. “Bobagem.” Chu Yuan bateu nele com a palma da mão, calçou seus sapatos macios e cambaleou para se lavar. Si Xi ficou assustado, perguntando - se o que o Rei do Sudoeste havia feito para deixar o imperador tão apático que ele não conseguia nem andar com firmeza. Duan Baiyue olhou para suas costas, perguntando - se se ela concordaria ou não se tivesse que ficar acordada até tarde para revisar o artigo novamente. Embora eu quisesse que ele descansasse cedo, parecia que dormir demais não era bom nessa hora. Fácil de ficar. Depois de se lavar e tomar café da manhã, Chu Yuan finalmente recuperou as energias. O Leão da Nuvem de Fogo atraiu muita atenção e Duan Baiyue não o destacou durante a viagem. No entanto, os cavalos alugados na cidade também eram muito fortes. Embora não pudessem viajar milhares de quilômetros por dia, eles

eram mais do que capaz de subir colinas e caminhar em estradas montanhosas. Havia uma brisa suave nas montanhas, Chu Yuan espreguiçou - se e sentiu - se... completamente acordado. Duan Baiyue deu um suspiro de alívio ao ver isto: “Felizmente.” Ele não dormiu estupidamente. Chu Yuan olhou em volta e disse: “Faz pelo menos dez anos que não venho aqui”. “Não é nada mais do que uma montanha.” Duan Baiyue o abraçou por trás e deixou o cavalo andar lentamente na estrada: “Você gosta de ver, há muitos no sudoeste.” “Vamos dar um passeio.” Chu Yuan disse: “Não adianta andar a cavalo o tempo todo”. Duan Baiyue o conduziu a descer do cavalo. Embora fosse meio - dia, ainda estava agradavelmente fresco nas montanhas, nem um pouco quente. Os dois caminharam de mãos dadas por um tempo, Duan Baiyue pegou algumas frutas silvestres da árvore, enxugou - as e entregou - as a ele: “Coma ou não, está azedo ”. Chu Yuan deu uma mordida e franziu a testa: “Você é tão rude.” Estava tão azedo que seus dentes estavam prestes a cair. Duan Baiyue segurou a mão dele, abaixou a cabeça e provou o lugar onde estavam os dentes, e sorriu: “Ainda não está maduro, senão deveria estar doce e azedo”. Chu Yuan olhou para as árvores, tentando encontrar uma vermelha, mas um bando de pássaros voou ao longe, como se estivessem assustados. “Existe uma fera nesta montanha?” Chu Yuan deu alguns passos à frente, subiu em uma pedra e olhou para baixo. Duan Baiyue disse: “Você não pode dizer com certeza sobre os animais selvagens, mas deve haver animais selvagens. Chu Yuan balançou a cabeça: “Os lanches e panquecas que trouxe comigo podem ser aquecidos para satisfazer meu estômago”. Duan Baiyue disse: “Economiza dinheiro para criar você”. Chu Yuan achou graça: “Você, me apoia?” Duan Baiyue disse fluentemente: “Você apoia a Mansão do Sudoeste e o Rei do Sudoeste irá apoiá - lo”. Chu Yuan estava com preguiça de conversar com ele, então sentou - se em uma pedra para descansar e pegou algumas frutas silvestres mais doces de sua mão para comer. Quando os amantes estão juntos, o tempo sempre passa mais rápido. O céu escureceu inconscient emente e choveu por um tempo. Duan Baiyue encontrou uma caverna escondida para acender uma fogueira, espalhou grama limpa e seca na entrada da caverna e sentou - se com ele ouvindo o vento e aproveitando a chuva. Nenhum deles falou primeiro. Ocasionalmente, eles se entreolhavam com simpatia e o sorriso se espalhava dos olhos para o coração. Na segunda metade da noite, Chu Yuan adormeceu apoiado no ombro de Duan Baiyue, segurando suas mãos suavemente. Também choveu na cidade de Yunde e nem o vigia saiu. Havia apenas alguns bêbados cambaleando na rua e se gabando, e eles foram para casa quando chegaram em suas casas. Um deles se chamava Zhou Da. Ele estava acostumado a ser preguiçoso e suas mãos e pé s não estavam limpos. Ele foi torturado e enviado ao governo, onde foi espancado e preso por meio ano. Ele foi libertado há pouco tempo. Vendo que a chuva parecia estar ficando mais forte, Zhou Da praguejou, jogou no chão a garrafa de vinho vazia que tinha na mão e deu alguns passos para correr para

casa, mas uma figura apareceu vagamente na sua frente. Se ele olhasse de perto, era uma mulher. Beber torna o sexo ousado, sem falar que ele não é uma pessoa gentil. Zhou Da ficou radiante, deu um passo à frente e arrotou por causa do vinho: “Mocinha, aonde você vai tarde da noite?” A mulher abaixou a cabeça, sem olhar para ele nem falar. “Moça, não seja tímida.” Zhou Da sorriu brincando e segurou a mão dela para tirar vantagem, mas sentiu que algo estava errado... Não parecia uma mão viva, era rígida e dura, e ali não havia nenhum vestígio de calor. A mulher levantou lentamente a cabeça e sob o cabelo preto molhado havia um rosto pálido e olhos vermelho - sangue. Zhou Da ficou horrorizado. Antes que pudesse gritar, sentiu uma dor surda no topo de sua cabeça e então ele caiu na escuridão sem limites. Na manhã seguinte, enquanto Tao Li, o magistrado do condado de Yundecheng, ainda dormia, o mestre apareceu apressadamente à porta e disse que algo havia acontecido novamente. "O quê?" Tao Li ficou tão chocado que nem teve tempo de vestir o manto externo, então deu um passo à frente para abrir a porta vestindo apenas o casaco interno. “Senhor, algo está errado.” O mestre disse com urgência: “Há outro cadáver no beco da cidade. É o ladino Zhou Da. Ele também é o mesmo que o vigia de alguns dias atrás. os olhos estão esbugalhados e ele está rígido." “Aqui, o que devo fazer?” Tao Li estava ansioso. A cidade de Yunde não fica longe da cidade real, então naturalmente não é tão pobre. Embora o costume popular seja não pegar coisas na estrada, eles ainda são educados e cumpridores da lei. O maior caso durante a semana nada mais é do que fugir e fugir. Quem poderia imaginar que assim que o imperador chegasse, alguns dias atrás, um vigia da cidade morreu tragicamente na rua. Felizmente, o patrulheiro descobriu cedo e não foi notado pela população. Com med o de ser culpado e punido, Tao Li planejou originalmente suprimir o assunto primeiro e esperar que o imperador retornasse ao palácio antes de tentar novamente. No entanto, ele nunca esperou que apenas alguns dias depois, outro caso de assassinato aconteces se, e foi exatamente igual a antes.. “Senhor, não podemos atrasar mais.” O mestre o consolou cautelosamente. Tao Li pensou muito e finalmente se decidiu e bateu o pé, dizendo: “Apresse - se e venha comigo ao palácio para prestar homenagem ao seu mentor, Sr. Havia uma leve névoa nas montanhas, Chu Yuan respirou fundo e disse: “Vale a pena passar a noite neste momento de cenário”. “Depois de assistir o nascer do sol, desceremos a montanha e levaremos você para comer macarrão frito no Edifício Fude.” Duan Baiyue disse: “Caso contrário, estarei morrendo de fome”. “É por isso que digo que você é vulgar.” Chu Yuan cutucou o peito com o dedo: “Se você fosse um estudioso, deveria estar bêbado com o vento e a paisagem, então do que você está falando sobre macarrão Zhajiang?” "Vamos, seja vulgar. Não suporto deixar você tomar um gole de vento pela manhã. " Duan Baiyue colocou o braço em volta dos ombros dele, "No máximo, posso esperar por uma xícara de chá." Chu Yuan disse: “A propósito, recebi ontem uma carta de Jin Tai. O Reino da Coreia recebeu o presente de noivado e enviou Jin Shu para Nanyang. “Isso conta como casamento?” Duan Baiyue disse: “Se o homem for realmente um empresário honesto, será uma coisa boa”.

"Jin Tai é um homem rude, mas também um bom homem. Como ele está disposto a concordar, ele deve tê - lo investigado claramente." Chu Yuan disse: "Na verdade, isso não é uma coisa ruim. Goryeo e Dachu sempre estiveram bem. termos. Se a fronteira for realm ente instável no futuro, ter esse relacionamento é realmente bom para nós.” "A fronteira de Nanyang é instável e a Southwest a está protegendo para você. Do que você tem medo?", Duan Baiyue disse: "Deixe isso comigo." “Quero deixar isso com você, mas os oficiais do tribunal não me permitem.” Chu Yuan disse: “Só posso imaginar o que o Grande Tutor dirá então”. “Vossa Majestade, isso é absolutamente impossível.” Duan Baiyue segurou o rosto com as duas mãos, parecendo triste: “A ambição do Rei do Sudoeste é bem conhecida no mundo. É um movimento inútil ceder os dezesseis estados de Yunnan. ele se une novamente aos países de Nanyang. Ao enviar tropas para o norte, o destino de nosso país, Chu, está em grave perigo. Espero que o imperador pense duas vezes antes de agir. Chu Yuan riu tanto que seu estômago doeu: “Não vi você interagir com o Mestre Taifu durante a semana. “Aqueles velhos pedantes sempre seguem a mesma melodia de um lado para o outro. Você pode aprender sem nem pensar nisso.” Duan Baiyue beijou a ponta do nariz. a montanha para comer macarrão primeiro." Fu Fu Lou tem um grande nome, mas na verdade é apenas uma pequena loja de macarrão. Duan Baiyue se espremeu no meio da multidão e comprou duas tigelas de macarrão, levando - as para a sala privada do restaurante em frente: “É mais tranquilo comer aqui”. “Os negócios vão muito bem.” Chu Yuan disse: “Demorei muito para voltar depois de comprá - lo”. "Isso não é verdade. O chefe estava conversando e suas mãos e pés eram lentos. " Duan Baiyue ajudou - o a sair do caminho e disse: "Diz - se que há um fantasma na cidade." Chu Yuan disse: “É mal - assombrado?” "Qual cidade nunca viu um fantasma feminino? Haverá novas histórias sobre essas pequenas histórias nas ruas e becos de vez em quando." Duan Baiyue disse: "Todos eles parecem deuses, mas quando você os ouve, eles são apenas composta por literatos. Eles são tão amargos. Se não consigo encontrar uma esposa, só quero ter uma mulher bonita que possa adicionar fragrância às minhas mangas vermelhas, até mesmo um fantasma a reconheceria. “Por que você tem tanto preconceito contra os literatos?” Chu Yuan não conseguia rir nem chorar. Quase falava de seus ministros no tribunal e até falava deles quando saíam para comer uma tigela de macarrão. “Ok, ok, não direi nada da próxima vez.” Duan Baiyue disse: “Não posso elogiá - lo da próxima vez?” Chu Yuan pisou nele por baixo da mesa e abaixou a cabeça para comer o macarrão, que era salgado e doce, acompanhado de um bule de chá de ameixa azeda, que era bastante apetitoso. “Professor, mentor, você tem que ajudar o aluno.” No palácio, Tao Li se ajoelhou no chão, parecendo ansioso: “Isso... o aluno não sabe o que aconteceu. “Levante - se primeiro”, disse Tao Rende, depois culpou: “Se algo der errado, deve ser resolvido o mais rápido possível.

“Sim, sim, o aluno ficou confuso por um momento.” Tao Li disse: “Mas nesta situação, o que fazer, por favor, peça ao professor que indique um caminho claro”. "Ming Lu? Ming Lu naturalmente quer resolver o caso rapidamente. Não importa se o assassino é um humano ou um fantasma, ele deve ser levado à justiça. " Tao Rende disse: "Isso vai fazer jus ao seu chapéu preto." “Sim, sim.” Tao Li assentiu repetidamente. "Volte primeiro ao palácio. Você pode investigar o caso como quiser. Vou explicar ao Imperador. "Tao Rende disse:" É que antes do Imperador retornar ao palácio, é melhor resolver o seu caso. No futuro, isso não afetará sua carreira oficial." “Os alunos sabem que com certeza enviarão mais mão de obra para investigar o caso.” Tao Li disse: “Muito obrigado, professor”. "Resolver um caso não é apenas ceder. Se você apenas encontrar uma pessoa comum e dizer que ela é a culpada, isso não funcionará." Tao Rende disse: "Você entende isso?" Tao Li continuou a dizer sim. Tao Rende pediu - lhe que saísse primeiro, vestiu o uniforme oficial e foi procurar Chu Yuan no palácio, mas foi informado de que o imperador havia ido para a sala de estudos imperial de manhã cedo. “Devo moer tinta para você?”, Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan disse: “Será?” Duan Baiyue não sabia se ria ou chorava: “Você acha que sou analfabeto?” Ele apenas disse mais algumas palavras sobre os literatos, como ele poderia nem mesmo afiar a tinta? Chu Yuan disse: “Outros chamam Hongxiu Tianxiang, mas você chama isso de caos, dê um passo para trás”. Duan Baiyue disse: “Para onde recuar?” Chu Yuan apontou para trás da tela: “Vá para a cama”. Duan Baiyue segurou seu rosto com as mãos, vagando na frente do Long Case sem fazer nada. Chu Yuan parou de escrever e perguntou confuso: “Não percebi isso antes, por que sua cabeça é tão grande?” O rei do Sudoeste sentiu um aperto no peito e não teve escolha senão recuar. Chu Yuan balançou a cabeça e estava prestes a pedir - lhe que lessem o livro juntos, mas Si Xi disse que Lorde Tao queria vê - lo. Duan Baiyue suspirou: “Este Mestre Taifu, está tudo bem se ele não aceitar”. Chu Yuan acenou com a mão e levou - o para trás da tela, pedindo a Sixi que o anunciasse. “Vossa Majestade.” Tao Rende se ajoelhou depois de entrar pela porta. “Mestre Taifu, por favor, levante - se rapidamente.” Vendo isso, Chu Yuan desceu apressadamente para ajudá - lo a se levantar: “Por que eu deveria lhe dar um presente tão grande se você não pode me contar o que aconteceu?” Duan Baiyue esfregou o centro das sobrancelhas, olhando para essa postura, seria impossível para ele ir às montanhas para relaxar no futuro.

Capítulo 50: Praticando ou não: Ser meio humano e

meio fantasma é melhor que a morte. Haverá novo conteúdo mais tarde "O que aconteceu?", Perguntou Chu Yuan. “Este assunto deveria ter sido relatado a mim há alguns dias, mas o imperador sempre esteve com a saúde debilitada, então ele pensou em deixar isso para as autoridades locais cuidarem, mas não esperava que o assunto piorasse. "Tao Rende disse preocupad o:" Nesta cidade, como se alguém estivesse deliberadamente fingindo ser um fantasma, tentando perturbar o Santo Mestre. Chu Yuan franziu a testa ao ouvir isso, e Duan Baiyue também estava atrás da tela, lembrando - se do que ouviu as pessoas conversando na loja de macarrão esta manhã. Você realmente acha que existe um fantasma? "Há alguns dias, um vigia morreu misteriosa e violentamente na cidade de Yunde. A morte foi muito trágica." Tao Rende disse: "Para evitar o pânico das pessoas, as autoridades locais não anunciaram o assunto ao público, mas continuou investigando secret amente. Mas antes que os resultados pudessem ser encontrados, outra pessoa foi morta ontem à noite. Dizia - se que ele era um gangster conhecido na cidade chamado Zhou Da. As circunstâncias no momento da morte e a condição do corpo eram semelhantes às do hom em que foi morto há poucos dias. O marido é exatamente o mesmo, nu, com olhos esbugalhados e marcas palmares pretas no peito. Duan Baiyue ficou com o coração partido. "Não parece uma tentativa comum de ganhar dinheiro e matar pessoas. Receio que não funcione se eu deixar isso para as autoridades locais." Chu Yuan balançou a cabeça: "Pessoas do Templo de Dali também estão aqui , deixe - os investigar. “Sim.” Tao Rende aceitou o pedido. “Como há problemas na cidade, o resto da população também deveria ter mais cuidado.” Chu Yuan disse: “Será problemático mais cedo ou mais tarde, mas algo aconteceu quando eu vim. o palácio, ninguém pode dizer no momento. permita." “Wei Chen entende”, disse Tao Rende, “irei ao comandante Xiang para discutir isso mais tarde”. Chu Yuan acenou com a cabeça e, depois de recuar, virou - se e perguntou: "O que você acha?" “Pelo bem dos deuses que protegem você e eu, estou disposto a ceder, mas os fantasmas não acreditam em nada.” Duan Baiyue saiu de trás da tela, “E as condições de morte dessas duas pessoas pareciam ... É um pouco semelhante às garras de osso branco de Lan Ji.” Chu Yuan franziu a testa: “Ela realmente não está morta?” “Afinal, a culpa é minha.” Duan Baiyue disse: “Não se preocupe, não vou deixar essa bagunça para o governo local”. “Como pode ser você quem causou o problema?” Chu Yuan balançou a cabeça: “O líder de Tiansha não é você”. “Mas se for realmente Lan Ji, é minha culpa ter sido muito descuidado e não ter conseguido matá - la.” Duan Baiyue disse: “O kung fu daquela garota demônio é extremamente maligno. alguns movimentos." Chu Yuan franziu a testa.

“Deixe comigo.” Duan Baiyue deu um tapinha em seu ombro, “Eu prometo que ela nunca a deixará causar danos às pessoas.” “Além das pessoas comuns, há também você.” Chu Yuan disse: “Não se machuque”. Duan Baiyue sorriu: “Tudo bem”. “O que você quer que eu faça?”, Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue aproximou seu perfil dele. Chu Yuan: “...” “Apenas faça isso.” Duan Baiyue insistiu, sua voz era muito gentil. Chu Yuan beliscou seu queixo, virou - o suavemente, fechou os olhos e beijou seus lábios. A brisa de verão soprava pela janela e houve um raro momento de silêncio entre os dois. Antes de deixar o palácio, Duan Baiyue foi primeiro ao pátio remoto. O velho ainda estava jogando xadrez e ao lado dele havia bolinhos de arroz e doces, alguns deles derreteram devido ao calor do dia. “Seu jovem, algo está errado de novo.” Ao ouvir a voz, o velho levantou lentamente a cabeça. “Não é nada, só vim ver o sênior.” Duan Baiyue disse: “Se o sênior não gosta de ser incomodado, vou embora.” "Você sabe jogar xadrez?", perguntou o velho. Duan Baiyue sentou - se à sua frente e disse: “Não”. O velho balançou a cabeça: “Se você não sabe como, por que tem que se sentar de novo?” Duan Baiyue disse: “Graças ao lembrete do meu sênior há alguns dias, minha amada conseguiu tirar o Yue Ming Gu. Também fiz uma viagem especial para agradecer.” "Meu amado." O velho sorriu: "Acontece que ainda estamos apaixonados. Quando você planeja se casar?" Duan Baiyue disse: “Nunca pensei nisso”. “Não pensei nisso, então vou pensar nisso rapidamente.” O velho mergulhou alguns doces na lateral do bolinho de arroz com os dedos e os quebrou na boca. “Não seja como eu, que passou sua juventude para acordar, mas mesmo que quando eu acorde, não consi go mais encontrar a pessoa que era naquela época. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Obrigado, sênior, por seus ensinamentos”. "Xuan Ming Han Tie, você pode me deixar dar uma olhada?", Perguntou o velho novamente. “Claro.” Duan Baiyue tirou a espada da cintura e a entregou. O velho acariciou lentamente o corpo manchado da espada e perguntou: “Onde você a encontrou?” Duan Baiyue disse: “Dado por meu mestre”. “Então seu mestre é realmente bom.” O velho disse: “Quantas pessoas se prostram centenas de vezes quando se tornam mestres e podem se levantar para o céu com uma espada forjada na Vila de Adoração da Espada. é bom, se você não tiver chance, também é in útil e desperdiçado. Duan Baiyue disse: “O que significa estar destinado?” O velho disse: “Seu mestre não te contou?” Duan Baiyue balançou a cabeça. O velho perguntou novamente: “Então qual é a relação entre o seu mestre e o Velho Imortal Han Ming?”

Duan Baiyue respondeu: “Nunca ouvi meu mestre mencionar essa pessoa”. O velho ponderou por um momento e disse: “Receio que a espada do seu mestre tenha sido roubada”. Duan Baiyue: “...” Isto é realmente possível. O velho segurou seu pulso, verificou seu pulso e disse: “Mesmo que esta espada seja roubada, se você conseguir segurá - la, isso não conta como perda de valor”. Duan Baiyue disse: “Obrigado pelo elogio, sênior”. “Você foi ferido internamente. Tenha cuidado para não ser ferido pela energia da espada no futuro.” O velho soltou sua mão, “Há também o fio dourado do bicho da seda em seu coração. para retirá - lo. Não pretendo comer e beber pelo resto da minha vida. Duan Baiyue riu: “Sênior é realmente um mestre incomparável”. O velho ergueu as pálpebras: “Achei que você estivesse perguntando onde encontrar o antídoto”. Duan Baiyue disse: “País Feimian?” O velho disse: “Se você não consegue desamarrar o fio dourado do bicho - da - seda, não atrase sua namorada. Só pode levar sete ou oito anos para se casar. pessoa sobreviveu?" Duan Baiyue disse: “Vou encontrar uma maneira de viver mais”. O velho suspirou ao ouvir isso e levantou - se lentamente enquanto se segurava na mesa: “É isso, vamos voltar”. “Sênior”, disse Duan Baiyue, “Tem havido demônios causando problemas nesta cidade recentemente, então, por favor, tenha mais cuidado, sênior.” O velho fez uma pausa e franziu a testa: “Monstro?” Duan Baiyue disse: “Vou enviar secretamente pessoas para proteger a aldeia onde mora tia Feng”. O velho assentiu e continuou cambaleando de volta para a sala. A noite está quieta como a água. Há um pagode na cidade de Yunde e dizem que foi originalmente construído para suprimir demônios. Centenas de anos se passaram e ficou degradado. As pessoas têm que fazer um desvio ao passar, com medo de serem atingidas se um dia cair. O governo não se atreveu a demoli - lo facilmente por medo de liberar coisas más e imundas, então eles só puderam cercá - lo temporariamente com cercas de madeira. Eles planejaram convidar monges e carpinteiros eminentes da cidade real para consertá - lo novamente quando o tempo esfriasse. . Duan Baiyue saltou para o topo da torre e teve uma vista panorâmica da cidade. Agora que a assombração foi relatada ao imperador, não há necessidade de continuar a escondê - la. O governo divulgou a lista à tarde e as pessoas ficaram inquietas ao lê - la. Todos voltaram para suas casas antes de escurecer. As ruas estavam cheias de pa trulheiros e soldados, segurando tochas e iluminando metade do céu. Duan Yao agachou - se ao lado dele silenciosamente. Duan Baiyue franziu a testa: “O que você está fazendo aqui?” Duan Yao disse: “Claro que é para ajudar”. Duan Baiyue disse: “Não há nem sombra e não tenho ideia. É o suficiente para causar problemas”.

Então fique também. Duan Yao segurou o rosto dela com as mãos e disse: “O Mestre me pediu para vir aqui para lhe dizer o que fazer se o fio dourado do bicho - da - seda despertar em seu corpo e você morrer lá fora”. Duan Baiyue contraiu o canto da boca: “Quando você retornar ao sudoeste desta vez, você e o Mestre irão até o Mestre Wang para aprender algumas poesias e canções, para que suas palavras não sejam tão ofensivas”. Duan Yao curvou os lábios, continuou a bocejar, olhou para baixo e disse: “Yunde City não é um lugar pequeno. Não é fácil encontrar alguém, muito menos uma fanfarra tão grande”. Duan Baiyue disse: “Pelo menos pode funcionar como um impedimento e fazer as pessoas se sentirem à vontade. Quanto às pessoas que estão causando problemas nos bastidores, naturalmente não podemos simplesmente encontrá - las assim.” Duan Yao perguntou: “Quais são seus planos?” Duan Baiyue disse: “Se for realmente Lan Ji, então a pessoa que ela mais odeia agora sou eu”. “Mas os ministros do tribunal podem não necessariamente amá - lo tanto assim.” Duan Yao lembrou: “Se houver notícias de que você está na cidade de Yunde, temo que antes de Lan Ji aparecer, Zhao Qian, Sun Li, Zhou , Wu e o Rei Zheng ficarão loucos. Duan Baiyue perguntou: “O que Lan Ji mais deseja?” Duan Yao pensou um pouco: “Bodhi Heart Sutra?” Duan Baiyue assentiu. Duan Yao disse: “E daí?” “Sou o único no mundo que praticou o Sutra do Coração de Bodhi.” Duan Baiyue disse: “Os ministros do tribunal não sabem disso e é impossível que Lan Ji não saiba disso”. Duan Yao pareceu entender: “Sim”. Duan Baiyue disse: “Mas há muitas pessoas na cidade de Yunde. Se uma briga começar, as pessoas ficarão inevitavelmente feridas. Temos que encontrar um lugar mais remoto”. Duan Yao lembrou: “Quando uma pessoa que pratica Gu volta dos mortos, sua habilidade aumentará muito. Isso é obtido em troca de Yangshou, e as pessoas comuns não podem se comparar a ele.” Duan Baiyue sorriu: “Você está preocupado que eu perca?” Duan Yao disse: “Olhando para os dias, a Linha do Bicho - da - Seda Dourada vai acordar em alguns meses. Até o mestre está preocupado, mas algo aconteceu neste momento”. Duan Baiyue disse: “Não importa”. Duan Yao sentiu um aperto no peito: “Está tudo bem?” Ela não sabia quem era a pessoa que estava meio morta e vomitando sangue da última vez. Duan Baiyue disse: “Eu cutuquei a cesta, então, naturalmente, tenho que encontrar uma maneira de bloqueá - la. Isso não tem nada a ver com o ataque do fio dourado do bicho - da - seda”. Duan Yao suspirou do fundo do coração, e a vida dela? Duan Baiyue pulou da Torre de Supressão de Demônios e passou pelo telhado, sua figura desaparecendo instantaneamente na escuridão. No quarto, Chu Yuan ainda não havia descansado e estava recostado na banheira, perdido em pensamentos. Duan Baiyue empurrou a janela.

Chu Yuan ficou um pouco surpreso. Duan Baiyue franziu a testa: “Olhando para a luz das velas à distância, por que você ainda não descansou?” Chu Yuan disse: “Vou fingir que você não vai voltar esta noite”. “Há oficiais e soldados por toda parte na cidade. Se esses pretendentes se atreverem a sair, eles realmente verão um fantasma.” Duan Baiyue pegou o lenço de lado e enxugou as gotas de água do rosto: “Mas eu tenho um jeito ., pode induzi - la a aparecer." "O quê?", Perguntou Chu Yuan. Duan Baiyue disse: “Lan Ji queria mais o Sutra do Coração de Bodhi antes, mas agora ela deveria querer mais minha vida. Chu Yuan sentou - se um pouco e disse: “Então? É possível que você ainda queira atravessar a rua para atraí - la? Duan Baiyue balançou a cabeça e sussurrou algumas palavras em seu ouvido. Chu Yuan pensou um pouco e disse: “Tudo bem”. “Se é útil ou não, vamos tentar primeiro.” Duan Baiyue disse: “Meu mestre também entrou furtivamente no escritório do governo para examinar os ferimentos nos dois cadáveres. Chu Yuan disse: “Você também deve ter cuidado”. Duan Baiyue segurou sua mão: “Claro que tenho que ter cuidado. Não só preciso ter cuidado, mas também quero viver uma vida longa. Chu Yuan sorriu: “Sim”. “Você pode ir para a cama primeiro?” Duan Baiyue perguntou: “Quando cheguei aqui mais cedo, vi alguém se movendo no pátio do mestre. Chu Yuan acenou com a cabeça, apoiando o queixo na beirada da banheira, observando - o sair do palácio. Como esperado, Nan Moye estava comendo frango assado no pátio. Duan Baiyue disse: “O Mestre tem um apetite tão bom”. Nan Moxie disse: “Não tenho nada para fazer e não posso me preocupar com você e Yao'er, então comprei um frango assado para comer”. Duan Baiyue colocou a espada sobre a mesa: “De onde ela veio?” “De onde mais poderia ter vindo?” Nan Moxie cuspiu o osso: “Foi roubado”. realmente. Duan Baiyue não ficou nem um pouco surpreso com esta resposta. “Isso é muito melhor do que a faca divisora de nuvens.” Nan Moxie disse: “A faca de sua família Duan também parece majestosa. Este ferro Xuan Ming Han é uma coisa antiga. Se for colocado no mundo, pode ser comparado com Qin Shaoyu. Retire a Espada da Sombra Vermelha o mais rápido possível. Duan Baiyue disse: “Há mais uma coisa”. Nan Moxie perguntou: “O quê?” Duan Baiyue disse: “Sobre Tianchensha, tenho que encontrá - lo, não importa o que aconteça”. "Você não está falando bobagem? A vida humana é uma questão de céu e terra." Nan Moxie disse: "Mas não estou com pressa para este momento. A julgar pelo seu pulso, você pode viver pelo menos sete ou oito anos. Há muito tempo para encontrá - lo lentamente . Duan Baiyue disse: “A menos que eu encontre Tianchensha, não vou me casar”. Nan Moye enxugou as mãos oleosas nas roupas e balançou a cabeça: “Você faz parecer que pode conseguir o que deseja”.

Duan Baiyue perguntou: “Além do país Feimian, onde mais tal coisa pode ser encontrada?” Nan Moxie disse: “Não tenho certeza se é no país de Feimian, muito menos em outro lugar. Meu professor me disse há muito tempo que não há pressa e que temos que procurá - lo lentamente. Duan Baiyue disse: “Estou ansioso”. “Você sabe que está com pressa agora.” Nan Moxie arrancou uma pata de galinha, “Se você estiver com pressa, primeiro terá que voltar para o sudoeste.” “Para ser honesto com o Mestre, o Fio Dourado do Bicho da Seda parece estar acordando novamente”, disse Duan Baiyue. "O quê?" Nan Moxie ficou chocado. Ele jogou fora o frango em sua mão e deu um passo à frente, segurando sua mão. Depois de testar por um momento, ele franziu a testa e disse: “Não deveria ser neste momento. Quantos meses depois avançar?" Duan Baiyue disse: “A Formação das Oito Desolações foi resolvida e a barreira fora de Feimian foi quebrada. Se eu for envenenado neste momento, temo que dentro de um mês, o exército de Da Chu pressionará o Mar de Nanyang. Nan Moxie disse: “Parece realmente comovente”. Duan Baiyue suspirou: “Desde que a Formação das Oito Desolações foi quebrada, vários exércitos mobilizaram tropas para o sul e o norte. “Você fez tantas coisas ao longo dos anos, por que não pode deixá - lo ser obstinado por você?” Nan Moxie soltou sua mão, puxou as mangas e enxugou as marcas de óleo em seu pulso. Duan Baiyue disse: “Não tenho um país ou um país atrás de mim. Não importa o quão obstinado eu seja, nada mais é do que uma vida. idades." “Não é tão sério.” Nan Moxie balançou a cabeça repetidamente: “Eu continuo dizendo isso o tempo todo. "O Reino Feimian está localizado nas profundezas do Oceano Sul. É desconhecido há tantos anos. Está separado de Da Chu por mais de uma dúzia de pequenos países insulares. Ninguém sabe o que há lá em cima." Duan Baiyue disse: " O exército de Da Chu Embo ra existam muitos, a maioria deles só é boa em combate terrestre. A única marinha está toda no Mar da China Oriental, protegendo contra países japoneses e piratas. Se realmente entrarmos em guerra com Nanyang, sem mencionar se a força do Mar da China Orien tal será enfraquecida, nem das outras ilhas de Nanyang O que pensa o Congresso? Se um pequeno país Feimiano não puder vencer, perderá suas tropas e se tornará inútil. Se vencer, invadirá outros países sem motivo e desperdiçar suas tropas para tomar uma peq uena ilha a centenas de quilômetros de distância do estado de Chu. Ele não será capaz de comer. Você não pode usá - lo e não pode vê - lo. Portanto, independentemente do resultado desta batalha , no momento em que Chu declarou guerra, ela foi realmente perdida ." Nanmo Xie engasgou e disse: “Você pode pensar nisso, e os outros podem naturalmente pensar nisso. Seu namorado é o imperador, como ele pôde se colocar em tal situação só para pegar o cinábrio para você? Duan Baiyue disse: “Ele pode”. Nanmoye: “...” “Ele definitivamente saberá disso.” Duan Baiyue repetiu novamente: “É por isso que o Mestre quer me ajudar.” "De que outra forma posso ajudá - lo? Você não quer o Acacia Gu. Nan Moxie reclamou: "Se eu sofrer menos, posso viver mais dois anos." Duan Baiyue disse: “Ninguém sabe como é a aparência de Tianchensha”.

Nan Moye perguntou: “E então?” “Está tudo bem se o Fio do Bicho - da - Seda Dourado estiver adormecido desta vez. Se ele acordar, o Mestre pode mandar alguém sair e voltar para encontrar algo. Basta dizer que é a Areia Tianchen.” Duan Baiyue disse: “Não deixe isso acontecer . Ele está s e intrometendo nisso de novo. “Mesmo se você encontrar remédios aleatórios, eles não serão capazes de curá - lo.” Nanmo estava com o coração partido. Duan Baiyue disse: “Se não puder ser curado, significa que Tianchensha é inútil. Pelo menos ele não pensará mais em atacar o Reino Feimian”. “Se não atacarmos o Reino Feimian, onde podemos conseguir o verdadeiro cinábrio?” Nan Moxie circulou ao redor dele, “Você tem que pensar com clareza, se houver tal comoção, não espere que o tribunal ajude a encontrá - lo no futuro." Duan Baiyue disse: “Há mais de um ano, Xiao Yuan escreveu uma carta manuscrita ao Senhor de Feimian. Qual foi o resultado?” Nanmoye: “...” "Não há notícias que mostrem que a outra parte não está disposta a ajudar de forma alguma. Neste caso, o nome da corte imperial deveria ser inútil. " Duan Baiyue disse: "Por que tornar as coisas difíceis para ele novamente? " “Afinal, você ainda está relutante em desistir.” Nan Moxie balançou a cabeça: “O resto é fácil de discutir. Este assunto está relacionado à sua vida. E se você não conseguir encontrar o antídoto e morrer? Duan Baiyue disse: “As palavras do Mestre são realmente diretas”. Nan Moxie considerou suas palavras e disse: “Dirigindo um guindaste para o oeste”. Duan Baiyue riu: “O mestre pode sobreviver depois de ser enterrado por dois anos. Talvez o aprendiz também possa tentar”. “Experimente, o Sutra do Coração Bodhi é apenas para cura. Acabei de praticar dois movimentos da última vez e ainda acho que posso sobreviver. ” Nan Moxie disse: “Esqueça, Tianchensha vai pensar em outras maneiras, mas esta Bodhi Heart Sutra, você deve continuar a praticar, não apenas aquelas poucas páginas, mas os noventa e nove e oitenta e um movimentos do começo ao fim, e você não pode perder um único movimento. Duan Baiyue balançou a cabeça: “Você dominou habilidades incríveis e se tornou meio humano e meio fantasma?” “É melhor ser meio humano e meio fantasma do que morrer.” Nanmo Xie Duotou deu - lhe um tapa: “O fio dourado do bicho - da - seda começou a se agitar. uma raiz yang." Se você não quiser aumentá - la, é melhor dividi - la o mais rápido possível." Duan Baiyue: “...” Hum? Depois de conversar por um longo tempo com Nan Moxie, Duan Baiyue acabou de voltar para o quarto ao lado. Chu Yuan ainda estava acordado e encostado na cama, perdido em pensamentos. Quando o ouviu entrar, ele se virou e olhou. Duan Baiyue disse: “Conversei um pouco mais com o Mestre, mas voltei tarde”. "Do que você está falando?", Perguntou Chu Yuan. "Não é nada." Duan Baiyue sentou - se ao lado da cama, "É apenas uma maneira de passar algum tempo. Talvez eu tenha que ficar em reclusão por alguns dias." "Huh?" Chu Yuan franziu a testa, "É por causa do fio dourado do bicho - da - seda de novo?" Duan Baiyue assentiu.

Chu Yuan disse: “A última vez que tive um ataque não foi neste mês”. "Afinal, o inseto Gu é uma criatura viva. Não importa quantos dias ele acorde cedo e quão tarde ele acorde." Duan Baiyue disse: "Contanto que ele ainda acorde uma vez por ano, isso não acontece." não importa." “Seria melhor se entrássemos em reclusão o mais rápido possível?”, Perguntou Chu Yuan novamente. Pensando na última vez que esteve na Vila Huantian, sua vida era pior que a morte e ele ainda se sentia um pouco palpitante. “Claro, da última vez foi por causa do exercício vigoroso quando o veneno ocorreu. Desta vez eu não fiz nada. Assim que Jin Canxian acordou, ele foi imediatamente para o quarto escuro para se exercitar para curar seus ferimentos. está aqui, então nada vai acontecer." "É apenas a Nanã Sênior?", Perguntou Chu Yuan. “Huh?” Duan Baiyue ficou intrigado. Chu Yuan disse: “Você disse há alguns dias que o velho misterioso no palácio parece ter muito status. “Aquele veterano poderia realmente dizer à primeira vista que eu estava envenenado, mas ele não disse que iria me desintoxicar.” Duan Baiyue disse: “Não deveria haver nada que ele pudesse fazer”. “Eu nem perguntei, como vou saber que não há nada que eu possa fazer.” Chu Yuan disse: “Vou tentar amanhã”. Duan Baiyue disse: “Sênior parece não gostar de ser incomodado”. Chu Yuan balançou a cabeça: “Não é bom que o fio dourado do bicho - da - seda apareça. Se o mais velho não quiser ou não puder, então o assunto é diferente, mas pelo menos você deve perguntar primeiro. Duan Baiyue segurou seus ombros: “Se você precisar perguntar, irei procurá - lo novamente”. Chu Yuan olhou para ele: “Você está escondendo algo de mim?” Duan Baiyue riu: “Eu escondi muitas coisas de você. Se eu denunciá - las uma por uma, temo que só será relatado no próximo ano. Grande Tutor. Quanto à verdade, sei que você não quer ver e não há necessidade de ver. Chu Yuan olhou para ele. Duan Baiyue disse: “Hein?” Chu Yuan gritou: “Quatro Alegrias”. Duan Baiyue: “...” O eunuco Sixi entrou correndo e disse com um sorriso no rosto: “Vossa Majestade”. Chu Yuan disse: “Mande embora o Rei do Sudoeste”. Seis: “...” Duan Baiyue acenou silenciosamente com a mão nas costas, sinalizando para ele sair. Chu Yuan levantou a colcha, saiu da cama e continuou: “Vamos dar uma olhada naquela casinha”. Sixi está em um dilema. Duan Baiyue disse: “Há muitos distúrbios tarde da noite. Se aquele idoso se recusar a ajudar mais com raiva, não valeria a pena perder?” Chu Yuan disse: “Não peço nada a ele. Estou apenas observando a emoção. Por que você acha que o ganho supera a perda? Duan Baiyue: “...” Aham. Chu Yuan saiu.

Duan Baiyue o abraçou por trás: “Ok, ok, admito a derrota, foi o que eu disse”. Vendo que o imperador não parecia ter nenhuma reação, o eunuco Sixi curvou - se apressadamente e saiu, olhando para o nariz, nariz e coração, sabendo muito bem o que podia ver e o que não podia ver.

Capítulo 53: Alguém está tentando roubar um

discípulo. Esse maldito velho é tão sem vergonha. “Sênior, você pode resolver o Burning Star Bureau?” Duan Yao ficou chocado ao ouvir isso. O velho disse: “É apenas um jogo de xadrez. Eu não sabia disso antes. Depois de assisti - lo por tantos anos, deveria ter visto alguns truques. Caso contrário, teria perdido meu tempo”. Duan Yao sentou - se hesitantemente à sua frente e disse: “Mas não sei nada sobre xadrez”. “Não importa, apenas aprenda devagar.” O velho disse: “Se um dia você aprender esse jogo de xadrez, seu irmão poderá viver mais”. Duan Yao de repente arregalou os olhos. O velho perguntou: “Apenas me responda, quer aprenda ou não”. “Aprenda!” Duan Yao ficou muito feliz. O velho acenou com a cabeça: “De hoje à noite, só vou te ensinar três movimentos de cada vez”. Duan Yao disse: “Ok, ok.” “Esta etapa se chama Zhan Yue Zhai Xing.” O velho pegou uma peça de xadrez: “Parece comum, mas no final tem potencial para conquistar o mundo inteiro”. Duan Yao ergueu as bochechas e, embora não conseguisse entender, ela olhou com muito cuidado. “Este passo se chama observar estrelas caindo no mar.” O velho deu outro passo: “Garoto, você ainda não me chamou de mestre.” Quer se tornar um discípulo? Duan Yao ficou muito envergonhada, não porque não quisesse gritar, mas porque já tinha um mestre que não era apenas feroz, mas também mesquinho. Não é preciso pensar muito para saber que se ele soubesse que havia adorado um mestre lá fora, temia que o palácio fosse demolido. O velho perguntou: “Quem é o seu mestre?” Duan Yao disse apressadamente: “Nan Moxie.” Assim que ouviu esse nome, percebeu que não era uma boa pessoa, então, sênior, por que não se tornar um discípulo. “Acontece que ele é seu aprendiz.” O velho assentiu: “Já ouvi falar desse nome antes.” “Como se chama o terceiro movimento?” Duan Yao mudou de assunto, inocente e animado, com um sorriso brilhante. “O terceiro movimento é chamado de Planície Xingchui.” O velho seguiu suas palavras e deu outro movimento: “Três passos e meio para norte e sul. Exceto por este lugar, as terras ao redor estão em um estado cruel.” Duan Yao pareceu entender, mas assentiu. “Estes são os três movimentos que você tem que aprender esta noite.” O velho pegou de volta as peças de xadrez e disse: “É a sua vez”. Duan Yao hesitantemente pegou três peças de xadrez, duas pretas e uma branca, e as imitou, depois as apalpou nas posições correspondentes no tabuleiro de xadrez. O velho balançou a cabeça. Duan Yao perguntou: “Não está certo?” O velho segurou a ponta dos dedos e clicou no tabuleiro de xadrez.

A verdadeira energia circulou e até as peças de xadrez pareciam tremer ligeiramente. Duan Yao: “...” “Você já aprendeu isso?” o velho perguntou novamente. As pontas dos dedos ainda estavam quentes e Duan Yao finalmente descobriu algo tardiamente. O chamado Burning Star Game não é um jogo de xadrez, mas uma habilidade. Uma habilidade insondável. Em outro pequeno pátio, Nan Moye estava sentado à mesa de pedra, comendo os ovos vermelhos que sobraram de seu aprendiz mais velho e ajudando seu aprendiz mais novo a alimentar minhocas. Há uma fonte termal neste palácio. Embora seja verão, não é muito quente para absorver. Duan Baiyue massageou os ombros por um momento e perguntou: “Voltar e descansar?” Chu Yuan estava deitado na parede da piscina, como se não ouvisse o que ele dizia. Duan Baiyue acenou com a mão na frente dele. Chu Yuan voltou a si: “Huh?” "No que você está pensando?", Perguntou Duan Baiyue. Chu Yuan disse: “Estou me perguntando sobre a identidade do idoso no pátio lateral”. "Os rios e lagos são tão grandes. Existem pessoas e fantasmas. Se a outra parte não quiser nos contar, por que temos que perguntar." Duan Baiyue disse: "A razão pela qual escolhi morar neste palácio "É provavelmente para vigiar aquele Feng Gu à distânc ia. Sua sogra deveria ter sido sua namorada quando ele era jovem, mas por algum motivo ele sentiu falta dela, deixando - o sozinho em seus últimos anos." sobre isso. Chu Yuan disse: “Sênior Nan não sabe quem ele é?” Duan Baiyue balançou a cabeça: “Embora o Mestre tenha estado em várias seitas como aprendiz e viajado por todo o país, ele nunca se interessou muito pela competição entre você e eu nas Planícies Centrais Wulin. , ele se tornou mais casual e casual. Até o líder da Aliança Wulin Levei uma dúzia de vezes para lembrar meu nome. Chu Yuan riu: “Realmente parece o temperamento do Mestre”. Duan Baiyue ergueu o canto da boca e olhou para ele: “O que você acabou de dizer?” Chu Yuan ficou confuso no início, mas congelou ao pensar nisso. “O mestre ganhou muito dinheiro.” Antes de falar, Duan Baiyue disse primeiro: “Com suas palavras, vou acordar rindo no meio da noite, mesmo que na próxima vez rasteje para a cova novamente”. Chu Yuan bateu palmas e se aproximou. Duan Baiyue não se escondeu, em vez disso ela agarrou seu pulso e o trouxe nos braços. A água estava tão quente que fez todo o seu corpo ficar dormente. Chu Yuan disse: “Ouse”. “Mesmo que eu ouse, você não aguentará”, Duan Baiyue sussurrou em seu ouvido: “Eu estava tão cansado antes, então deveria descansar bem esta noite”. Chu Yuan virou a cabeça para evitá - lo e pisou na praia envolto em seu manto e descalço. Este homem pode dizer qualquer coisa, ele está realmente desesperado.

No caminho de volta, houve um leve trovão vindo do céu novamente. Choveu pouco depois e, debaixo de uma colcha fina, os dois se abraçaram e dormiram, nem com frio nem com calor, na medida certa. Se um fantasma feminino aparecer na cidade, naturalmente não haverá mais vigias. As gotas de chuva atingiram o chão com força, espalhando pequenas poças. Algumas crianças choraram algumas vezes, mas suas mães rapidamente cobriram a boca, com medo de at rair coisas malignas desconhecidas. Um manto branco passou na esquina da rua, tão rápido que parecia ter sido apenas um momento. Se eu tentasse olhar mais de perto, não havia nenhum vestígio dele. Na manhã seguinte, Lao Wang, que vende suco de feijão, abriu sua barraca cedo, mas Zhang Aguai, que vende palitos de massa frita e panquecas em frente, ainda não o viu e pensou que estava doente. Então, depois de terminar o negócio, arrumei minha carga e fui visitá - lo no caminho. Bati na porta, mas ninguém atendeu. Quando olhei pela fresta da janela, vi um par de olhos. Um par de olhos sem vida, o rosto coberto de sangue. “Socorro!” Lao Wang ficou tão perturbado que rastejou para fora do pátio e gritou alto ao longo da rua: “Pessoas estão mortas, pessoas estão mortas de novo!” As pessoas se dispersaram em um instante e, num piscar de olhos, apenas algumas pessoas ficaram nas ruas que estavam movimentadas agora. Xiang Lie estava patrulhando a área com seus homens e, depois de ouvir a notícia, correu: “O que aconteceu?” “Zhang Aguai, Zhang Aguai está morto, seu cérebro foi arrancado por um fantasma feminino!” Os joelhos de Lao Wang ficaram fracos e ele quase se ajoelhou no chão. Assim que estas palavras foram ditas, até as três ou cinco pessoas que se atreveram a ficar na rua fugiram. Xiang Lie pediu a alguém que o levasse para descansar temporariamente e correu para o norte da cidade para verificar o que aconteceu. Zhang Aguai ainda estava na mesma postura de antes. Ele já estava morto há muito tempo e seu estado de morte era exata mente o mesmo que o das duas pessoas anteriores. ... Duan Yao pressionou as costas contra a parede e caminhou cuidadosamente em direção ao quarto dela. Nanmo Xie sentou - se no telhado com as pernas cruzadas, palitando os dentes e perguntou: “Onde você foi ontem à noite?” Duan Yao fez uma pausa e ergueu os olhos com um sorriso inocente: “Bom dia, Mestre”. Nan Moxie saltou para o pátio e disse: “Venha, venha, vamos ver o que preparei para você”. As costas de Duan Yao estavam dormentes, perguntando - se se ela teve o azar de ser descoberta apenas uma noite. Meu irmão tem estado dissoluto recentemente e não tem esperança de ajudar, então seria melhor fugir o mais rápido possível. Mas antes que ele pudesse se virar, Nan Moxie misteriosamente pegou um pequeno pote de porcelana e disse: “Vamos dar uma olhada”. Duan Yao se aproximou hesitante. É um grande inseto ruivo e só seus tentáculos têm um dedo de comprimento. “Sim!” Duan Yao ficou surpreso.

“Fique bem, seu irmão nem tem um.” Nan Moxie deu um tapinha em sua mão: “Não é fácil criá - lo de maneira tão tranquila e tranquila depois de ser criado como professor por três anos”. “Mestre.” Duan Yao quase começou a chorar. Nanmo Xie se virou feliz e continuou a mexer com os insetos no quintal. Duan Yao disse afetuosamente: “Mestre!” “O que há de errado?” Nan Moxie parou. Duan Yao deu alguns passos, deu um passo à frente e segurou seu braço afetuosamente: “Tenho uma coisa para contar ao Mestre, mas não fique com raiva depois de ouvir”. “Diga.” Nan Moxie parecia gentil. Duan Yao disse: “Não voltei ontem à noite porque fiquei naquele pequeno pátio”. “O que você está fazendo aí?” Nan Moxie franziu a testa como esperado. Duan Yao disse: “Sênior tem me ensinado como resolver o Burning Star Bureau”. “Você ainda tem essa habilidade?” Nan Moxie ficou surpresa. Duan Yao assentiu vigorosamente. Nan Moxie pensou um pouco, mas ficou insatisfeita: “Por que você não me chama de Mestre para esse tipo de coisa?” Duan Yao disse: “Ligo para você na próxima vez, ligo para você na próxima vez”. “Ser capaz de quebrar o Burning Star Bureau e conhecer os assuntos de Tide Cliff parece que ele tem um terceiro nível de habilidade.” Nan Moxie tocou seu queixo e perguntou: “Você aprendeu?” Duan Yao respondeu: “Aprendi apenas três movimentos”. "Três movimentos?", Nan Moxie se perguntou. Duan Yao disse honestamente: “O método para quebrar o Burning Star Bureau é na verdade um conjunto de força interna e métodos mentais”. “Do que você está falando, aquele velho te ensinou Kung Fu?” O nariz de Nan Moxie quase torceu de raiva ao ouvir isso. Duan Yao disse: “Sênior disse que se você aprender a quebrar o Star Burning Bureau, poderá ser capaz de quebrar o Fio Dourado do Bicho - da - seda do meu irmão no futuro”. “Ouça ele!” Nan Moxie agarrou o pulso do pequeno aprendiz, verificou seu pulso para ter certeza de que estava tudo bem, e então ele se sentiu aliviado – mas não se preocupe, você ainda tem que ficar com raiva quando deveria estar com raiva! Então pegue i uma pedra no chão e fui lutar em busca de justiça! Desde o nascimento até agora, sempre roubei os outros e nunca fui roubado por outros. Roubei os discípulos de outras pessoas em plena luz do dia. Quem pode suportar isso! “Mestre, mestre, por favor, acalme - se!” Duan Yao o perseguiu. Nan Moxie abriu a porta de madeira do pequeno pátio com um chute, colocou as mãos na cintura, assoou a barba e ficou olhando. O velho levantou lentamente as pálpebras e continuou a estudar o tabuleiro de xadrez com a cabeça baixa. Embora o layout parecesse diferente de ontem, Duan Yao ainda podia ver o Burning Star Bureau escondido nele de relance. Nanmo Xie disse com uma postura forte: “Quem é você!” “Sem nome ou sobrenome, não vale a pena mencioná - lo a Daxia Nan.” O velho suspirou e falou muito devagar.

Duan Yao sentiu que esta deveria ser a primeira vez em sua vida que seu mestre seria chamado de herói. Um momento tão importante merecia ser registrado em detalhes pelo estudioso de rua. “Você pode realmente quebrar a situação da Burning Star?” Nan Moxie agachou - se em frente a ele. O velho disse: “Você pode tentar”. Então você pode tentar. Você nem tem um gráfico e começa a enganar os aprendizes de outras pessoas? Os olhos de Nan Moxie se arregalaram. Maldito velho, tão sem vergonha.

Capítulo 54: É muito bom ter uma esposa

Duan Yao se escondeu na porta com apenas metade de sua cabeça exposta para espiar. Ela também pensou se ajudaria ou fugiria se seu mestre e o velho brigassem mais tarde. Nan Moxie encarou o velho por um longo tempo e de repente o atacou. Duan Yao ficou chocado e avançou como um redemoinho. O velho não se mexeu. Quando ainda estava a um dedo do topo da cabeça, Nan Moye parou. Duan Yao abraçou rapidamente seu mestre e deve manter a calma. O velho continuou: “Se você é o Grande Herói do Sul, então este é o jovem príncipe da Mansão do Sudoeste. O anterior é o Príncipe do Sudoeste Duan?” “Você realmente sabe muito.” Nan Moxie circulou ao redor dele e olhou para ele: “Qual é o propósito?” "Não posso te dizer o propósito. É que vi o Rei Duan profundamente apaixonado, então tive alguns sentimentos." O velho disse: "Embora eu não consiga resolver o Fio Dourado do Bicho - da - Seda, posso quebrar o Burning Star Bureau. Se for uma coincidência, eu deveria poder ajudar. Os olhos de Nan Moxie ficaram ainda mais confusos. O velho perguntou: “Estudar ou não estudar?” Duan Yao deu um tapa no peito dela e teve vontade de gritar: “Aprenda!” Mas você não pode gritar. Porque o mestre ainda está aqui. Nan Moxie sentou - se no banco de pedra: “Aprenda, mas meu pequeno discípulo não quer aprender, apenas me ensine”. Duan Yao: “...” Ok, funciona. O velho balançou a cabeça: “Para quebrar o Burning Star Bureau, você precisa ter ouvidos aguçados, olhos claros e um coração claro”. Nan Moye perguntou: “Você está se elogiando de maneira indireta ou está me repreendendo de maneira indireta?” Duan Yao: “...” Por que você não pode me elogiar? O velho continuou: “Se você não quer aprender, por favor, volte”.

Nan Moxie perguntou: “Qual é a relação entre o Burning Star Bureau e a Golden Silkworm Line?” O velho disse: “O Burning Star Bureau não tem nada a ver com a Linha Golden Silkworm, mas está relacionado com o Tianchensha. Quanto a outras coisas, é inútil falar sobre isso, então Mestre Nan não fará mais perguntas ." Duan Yao estava em êxtase, porque não importava de que aspecto, o velho à sua frente parecia ser muito mais confiável do que seu mestre, confiável e confiável. Existem dois tipos de pessoas que mais incomodam Nanmoxie em sua vida. Uma delas é fingir ser um fantasma. A segunda é tentar roubar algo de você mesmo. O velho morto na minha frente tinha tudo. Mas aconteceu que eu não pude lutar. Depois de pensar muito sobre isso, Nan Moxie disse: “Tudo bem deixar Yao'er aprender, mas tenho que ficar ao seu lado”. O velho acenou com a cabeça prontamente: "Tudo bem." Nan Moxie não se sentiu feliz, mas ainda mais congestionada. Mesmo quando voltei para minha residência, ainda estava com raiva. “Mestre.” Duan Yao bateu na porta com cautela. Nanmo Xie assoou a barba. Duan Yao sentou - se ao lado dele com olhos inocentes. Nan Moxie parecia majestosa. “Não sei como reconhecer os outros como meu mestre, nem meu irmão.” Duan Yao disse: “É apenas um jogo de xadrez”. Nan Moxie afagou sua cabeça e pensou que depois que o Burning Star Bureau fosse resolvido, ele definitivamente teria uma competição com aquele maldito velho. Estava muito fresco no jardim. Chu Yuan estava sentado no pavilhão, olhando para as nuvens ao longe e pensando em algo. Duan Baiyue pegou uma folha de grama casualmente e disse: “Você gostaria de tocar uma canção infantil para você?” “Você ainda pode fazer isso?” Chu Yuan foi um pouco engraçado. “Eu brincava com ela quando era criança e não esqueci quando cresci.” Duan Baiyue pegou a folha na boca e soprou suavemente, sua voz era intermitente, mas quase não tinha tom . Chu Yuan pareceu divertido e disse: “Ensine - me”. “O rei de um país está tocando uma musiquinha.” Duan Baiyue disse: “Você não tem medo de ser ridicularizado?” Chu Yuan tirou as folhas de sua mão e tentou soprá - las. Não houve nenhum som. Duan Baiyue olhou para ele e sorriu. Chu Yuan disse: “Não quero mais aprender”. “A boca parece a minha.” Duan Baiyue se aproximou para mostrar a ele. Chu Yuan recuou instintivamente. Duan Baiyue disse: “Eu realmente quero te ensinar”. Chu Yuan colocou um dedo no peito e fez beicinho hesitante. Duan Baiyue não pôde deixar de rir, mas ela realmente queria rir. Chu Yuan: “...” “Vossa Majestade ...” O eunuco Sixi correu todo o caminho, quando viu os dois, parou rapidamente e disse para si mesmo que, felizmente, ainda não os havia beijado.

Chu Yuan empurrou a pessoa, como se ela estivesse prestes a queimar. “Aham.” Duan Baiyue virou as costas para Sixi e tocou seu queixo. “Sua Majestade.” O eunuco Sixi ajoelhou - se apressadamente. “Levante - se.” Chu Yuan estava com dor de cabeça e sentiu que devia estar possuído agora mesmo para realmente segui - lo. “Obrigado, Majestade.” O eunuco Sixi levantou - se e disse novamente: “É o Grande Tutor que está aqui”. Por que é aquele velho de novo? Duan Baiyue franziu a testa. Chu Yuan fez sinal para Duan Baiyue ir para trás do jardim ornamental e então disse: “Xuan”. Padre Sixi parecia preocupado. Chu Yuan ficou intrigado: “Hein?” Sr. Sixi disse imparcialmente: “Velho escravo, você está ajustando as roupas do imperador? Chu Yuan: “...” O eunuco Sixi abaixou a cabeça e deu um passo à frente, puxando o colarinho para cima para cobrir as óbvias marcas de beijo - ele havia servido o imperador para se lavar pela manhã, mas ainda não havia nenhuma, e o Rei do Sudoeste não prestou muita ate nção . Chu Yuan olhou ferozmente para trás do jardim ornamental. Duan Baiyue olhou para o céu, sentindo - se muito inocente. “Vossa Majestade.” Tao Rende correu depois de um momento. Chu Yuan disse: “Mestre Taifu, o que aconteceu?” “O velho ministro é incompetente.” Tao Rende se ajoelhou e disse: “Ainda é por causa do fantasma feminino na cidade. Embora o Templo Dali esteja investigando ultimamente, pouco foi ganho. Ontem à noite... ontem à noite, houve outro caso de homicídio na cidade. O falecido era um pequeno empresário que vendia café da manhã. Chu Yuan franziu a testa. “Depois de tantos dias de investigação, a maior descoberta é a Torre de Supressão de Demônios na cidade.” Tao Rende continuou: “Era originalmente um lugar sinistro e todos na cidade o evitavam, mas recentemente parece que alguém esteve ativo dentro." “Você já entrou e deu uma olhada?”, Perguntou Chu Yuan. Tao Rende disse: “Jiang Huai levou pessoas para verificar duas vezes, mas não encontrou nada”. Chu Yuan disse: “Primeiro, mobilize três mil pessoas da guarnição de Beiyin para proteger as pessoas nesta cidade”. Tao Rende disse: “Sim”. “Torre de Supressão de Demônios.” Chu Yuan pensou por um momento e disse: “Quem notou a figura dentro?” “Muitas pessoas na cidade o viram, dizendo que ele está vestido de branco e tem cabelo preto e parece muito assustador.” Tao Rende disse: “Hoje, todas as lojas perto da torre do demônio foram fechadas e ninguém se atreve a aproximar - se mais dele." "Desça primeiro e peça a Jiang Huai e Xue Wentao para virem mais tarde. Se Gong Fei voltar, chame - o também." Chu Yuan disse: "Não vamos mencionar se o fantasma feminino foi capturado ou não. As pessoas nesta cidade não posso deixar nada acontecer de no vo.” “Velho ministro, eu sei.” Tao Rende concordou com a cabeça, curvou - se e recuou.

Duan Baiyue saiu de trás do jardim ornamental. Chu Yuan se virou para olhar para ele. "E minha proposta anterior?", Duan Baiyue disse: "Eu realmente suspeito que a outra parte seja Lan Ji. Nesse caso, usar - me como isca é a maneira mais fácil." “O que é isca?” Chu Yuan franziu a testa. Duan Baiyue foi muito sensato: “Foi um lapso de língua. É bom que você saiba o significado”. “Tudo bem.” Chu Yuan disse: “Discutirei isso com alguns adultos mais tarde e não será tarde demais para tomar uma decisão”. Duan Baiyue acenou com a cabeça: “Tudo bem”. “Olha, sempre há tantas coisas.” Chu Yuan suspirou e tocou a lateral do rosto com uma das mãos: “Não consigo nem pensar em paz e sossego”. “Pedi que você me desse tudo, mas você recusou.” Duan Baiyue pressionou seu ombro: “Sente - se e vou esfregar seus ombros.” Chu Yuan disse: “Desde que me tornei imperador, como posso jogar tudo fora?” Duan Baiyue disse: “Não é certo deixar isso para minha própria família?” Chu Yuan se divertiu e olhou para ele: “Quem disse que você é um dos meus?” “Você fez tudo, mas ainda não tem permissão para entrar no harém?” Duan Baiyue se abaixou e apoiou o queixo em seu ombro, “Você deveria me mimar por pelo menos três ou quatro meses, e depois me deixar de fora no frio depois de ter brincado todas as noi tes, pequenino. Está escrito assim no livro de histórias.” “Ainda esperamos março e abril.” Chu Yuan segurou sua mão: “Você voltará em menos de dez dias”. Duan Baiyue disse: “Não importa se atrasarmos alguns dias”. Chu Yuan disse: “Ouse”. Duan Baiyue acariciou - o: “Bem, não me atrevo, está tudo bem, dez dias serão dez dias”. Chu Yuan recostou - se nele e suspirou em voz baixa: “Vou esperar vinte anos”. Duan Baiyue sentiu uma dor repentina no coração. “Huh?” Vendo que ele ficou muito tempo sem falar e sem se mover, Chu Yuan ficou um pouco confuso. “Eu prometo a você, viverei mais.” Duan Baiyue o abraçou por trás: “Nas próximas décadas, compensarei todas as queixas que você sofreu na primeira metade de sua vida”. Chu Yuan sorriu: “Tudo bem”. A brisa fresca sopra e o cenário e o clima são igualmente suaves. O eunuco Sixi pensou lá fora, seria ótimo se o Rei do Sudoeste não pudesse partir. Nos últimos dias, o imperador realmente mudou. No caminho para fora da Sala de Estudos Imperial, Tao Rende disse: “O que você está fazendo aqui?” Liu Dajiong estava preocupado: “Uma coisa tão grande aconteceu nesta cidade, por que não posso ir dar uma olhada?” “Vá e faça o seu negócio.” Tao Rende estava chateado. Liu Dajiong balançou a cabeça: “Hoje em dia, até o vento carrega uma faca. Não tenho intenção de bancar o casamenteiro”. Tao Rende quase quis adorá - lo: “O principal negócio do Sr. Liu é casar? “Ah.” Liu Dajiong disse: “O que mais?” Tao Rende: “...”

“Meus senhores, a sala de estudos imperial chegou”, lembrou Jiang Huai, vice - comandante do Exército Imperial da Floresta, por trás. Liu Dajiong disse: “Você ouviu isso? O comandante Jiang acha que você é barulhento”. Jiang Huai disse rapidamente: “O general não tem tal intenção”. “Ok, cale a boca.” Tao Rende sentiu uma dor de cabeça. Depois de entrar no escritório imperial, Chu Yuan estava lendo um livreto atrás da caixa. Ele ergueu a cabeça e perguntou: “Por que o Sr. Liu está aqui também?” Liu Dajiong disse apressadamente: “Há problemas na cidade e os ministros naturalmente vão querer ajudar”. Chu Yuan acenou com a cabeça: “Tudo bem”. Jiang Huai tinha algumas dúvidas em seus olhos. Com sua forte energia interna, ele conseguiu detectar naturalmente que havia outra pessoa atrás da tela. Chu Yuan sorriu e disse: “Eles são meus guardas secretos”. “Sim”, Jiang Huai disse rapidamente: “O general está muito preocupado”. Chu Yuan largou o memorial em suas mãos e olhou para a tela ao lado. Duan Baiyue ergueu os lábios para ele. Na verdade, de acordo com suas habilidades nas artes marciais, não é difícil se disfarçar sem respirar. Acontece que Chu Yuan pensou no veneno do fio dourado do bicho - da - seda e ordenou - lhe que não usasse sua força interior até que fosse absolutamente n ecessário, então ele ficou feliz e tranquilo. Se é assim que é ter uma esposa sofrendo, então é realmente muito bom.